{"created_at":"Fri Aug 23 15:56:28 +0000 2019","id":1164929407770943490,"id_str":"1164929407770943490","text":"RT @mavazquezb: El Gobierno de las derechas en #Andaluc\u00eda sigue sin dar la cara ante el Parlamento por la crisis de la #listeriosis. Sin em\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2712177197,"id_str":"2712177197","name":"mangnam","screen_name":"mangarmen","location":"madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":215,"listed_count":0,"favourites_count":1443,"statuses_count":1332,"created_at":"Tue Jul 15 07:02:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488943654233714689\/HMYg97jd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488943654233714689\/HMYg97jd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2712177197\/1407174243","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 11:02:30 +0000 2019","id":1164855426489475073,"id_str":"1164855426489475073","text":"El Gobierno de las derechas en #Andaluc\u00eda sigue sin dar la cara ante el Parlamento por la crisis de la #listeriosis\u2026 https:\/\/t.co\/y8LHAX8JQE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56700352,"id_str":"56700352","name":"Miguel \u00c1ngel V\u00e1zquez","screen_name":"mavazquezb","location":"Sevilla, Spain","url":"http:\/\/mavazquez.wordpress.com","description":"Se hace camino al andar...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8165,"friends_count":3586,"listed_count":319,"favourites_count":755,"statuses_count":24682,"created_at":"Tue Jul 14 14:00:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880771120512761857\/dwnIXEV9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880771120512761857\/dwnIXEV9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56700352\/1358323727","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Gobierno de las derechas en #Andaluc\u00eda sigue sin dar la cara ante el Parlamento por la crisis de la #listeriosis. Sin embargo, el #PP pide que la ministra vaya al Congreso aunque las competencias son de @AndaluciaJunta. Intentando confundir... \u00bfSe puede ser m\u00e1s desahogado?","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[31,41]},{"text":"listeriosis","indices":[103,115]},{"text":"PP","indices":[133,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[206,221]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":32,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[31,41]},{"text":"listeriosis","indices":[103,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y8LHAX8JQE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164855426489475073","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[47,57]},{"text":"listeriosis","indices":[119,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mavazquezb","name":"Miguel \u00c1ngel V\u00e1zquez","id":56700352,"id_str":"56700352","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566575788811"}
{"created_at":"Fri Aug 23 15:56:31 +0000 2019","id":1164929419070386176,"id_str":"1164929419070386176","text":"RT @maherediadiaz: \ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n en la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3144627976,"id_str":"3144627976","name":"Charo Herrera Romero","screen_name":"romeroherrerac1","location":null,"url":null,"description":"Trabajadora incansable por la igualdad. .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":488,"friends_count":233,"listed_count":73,"favourites_count":35836,"statuses_count":52865,"created_at":"Tue Apr 07 16:44:24 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655770313406435328\/AG5ND4vy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655770313406435328\/AG5ND4vy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3144627976\/1445182799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 16:39:02 +0000 2019","id":1164577730886864902,"id_str":"1164577730886864902","text":"\ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n e\u2026 https:\/\/t.co\/7xprgMXIm3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":199231277,"id_str":"199231277","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","screen_name":"maherediadiaz","location":"M\u00e1laga","url":"http:\/\/psoemalaga.com","description":"Doctor en Biolog\u00eda. Titulado Superior Cultivos Celulares Universidad M\u00e1laga, en excedencia. Senador del PSOE por M\u00e1laga. Coord. Consejo Territorial PSOE-A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8365,"friends_count":2669,"listed_count":215,"favourites_count":2846,"statuses_count":7246,"created_at":"Wed Oct 06 10:42:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/199231277\/1515417012","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n en la crisis sanitaria es #nefasta \n \ud83d\udeabAhora el #PP y #Cs piden en el #Congreso que la Ministra de #Sanidad d\u00e9 explicaciones por #listeriosis https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[16,26]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[38,52]},{"text":"nefasta","indices":[140,148]},{"text":"PP","indices":[161,164]},{"text":"Cs","indices":[167,170]},{"text":"Congreso","indices":[183,192]},{"text":"Sanidad","indices":[212,220]},{"text":"listeriosis","indices":[242,254]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164577719897808904,"id_str":"1164577719897808904","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_url":"pic.twitter.com\/Ucy6x4XjWr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maherediadiaz\/status\/1164577730886864902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164577719897808904,"id_str":"1164577719897808904","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_url":"pic.twitter.com\/Ucy6x4XjWr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maherediadiaz\/status\/1164577730886864902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":18,"retweet_count":64,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[16,26]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[38,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xprgMXIm3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164577730886864902","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[35,45]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[57,71]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maherediadiaz","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","id":199231277,"id_str":"199231277","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566575791505"}
