{"created_at":"Sat Aug 31 21:15:45 +0000 2019","id":1167908861124075522,"id_str":"1167908861124075522","text":"RT @diegojromero: No solo #PP y #VOX debieran de ponerse de acuerdo ante el peligro de la #inmigraci\u00f3n musulmana. Por Rodolfo Ar\u00e9valo, #LaP\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1150091557070147584,"id_str":"1150091557070147584","name":"Francisco C. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f\ud83d\udd4e","screen_name":"conejo_fidel","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Mejor es la buena fama que el buen ung\u00fcento; y mejor el d\u00eda de la muerte que el d\u00eda del nacimiento. ECLESIAST\u00c9S 7:1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1336,"friends_count":1829,"listed_count":1,"favourites_count":604,"statuses_count":637,"created_at":"Sat Jul 13 17:16:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155727053351784448\/71zazeFf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155727053351784448\/71zazeFf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1150091557070147584\/1563039193","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 16:55:44 +0000 2019","id":1167843425057726464,"id_str":"1167843425057726464","text":"No solo #PP y #VOX debieran de ponerse de acuerdo ante el peligro de la #inmigraci\u00f3n musulmana. Por Rodolfo Ar\u00e9valo\u2026 https:\/\/t.co\/0NDlJV3wuS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":171343255,"id_str":"171343255","name":"Diego J Romero Salado","screen_name":"diegojromero","location":"Sevilla-Madrid","url":"http:\/\/abogados-sevilla.blogspot.com.es\/","description":"#Abogado adscrito al #TurnodeOficio.   Lcdo. en #Derecho y #GraduadoSocial (#RelacionesLaborales)                              \n(Mis opiniones son personales)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2338,"friends_count":990,"listed_count":41,"favourites_count":25738,"statuses_count":19177,"created_at":"Tue Jul 27 03:49:21 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661462158358786048\/QLewmvO4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661462158358786048\/QLewmvO4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/171343255\/1546025165","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No solo #PP y #VOX debieran de ponerse de acuerdo ante el peligro de la #inmigraci\u00f3n musulmana. Por Rodolfo Ar\u00e9valo, #LaPaseata \n\n@lapaseata\n@CONCHA_ZARAGOZA\n@bucker125 \n@ElSrDerecha\n@forobasesPP\n@consuel81764774\n@Rosemarie0548\n@luromanv\n@milagros1pulido\nhttps:\/\/t.co\/i5vLCAffiN","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[8,11]},{"text":"VOX","indices":[14,18]},{"text":"inmigraci\u00f3n","indices":[72,84]},{"text":"LaPaseata","indices":[117,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i5vLCAffiN","expanded_url":"https:\/\/lapaseata.net\/2019\/08\/31\/no-solo-pp-y-vox-debieran-de-ponerse-de-acuerdo-ante-el-peligro-de-la-inmigracion-musulmana-por-rodolfo-arevalo\/","display_url":"lapaseata.net\/2019\/08\/31\/no-\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lapaseata","name":"Manuel Artero","id":225855505,"id_str":"225855505","indices":[130,140]},{"screen_name":"CONCHA_ZARAGOZA","name":"CONCHA ZARAGOZA","id":357120731,"id_str":"357120731","indices":[141,157]},{"screen_name":"bucker125","name":"Fdez de Castro #RED","id":1395614978,"id_str":"1395614978","indices":[158,168]},{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[170,182]},{"screen_name":"forobasesPP","name":"Foro de las bases del PP \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":711688545010900992,"id_str":"711688545010900992","indices":[183,195]},{"screen_name":"consuel81764774","name":"consuelo","id":1032956218954997761,"id_str":"1032956218954997761","indices":[196,212]},{"screen_name":"Rosemarie0548","name":"Rose Sainz de Vicu\u00f1a","id":2628386093,"id_str":"2628386093","indices":[213,227]},{"screen_name":"luromanv","name":"Luc\u00eda Rom\u00e1n","id":1543259545,"id_str":"1543259545","indices":[228,237]},{"screen_name":"milagros1pulido","name":"POR ESPA\u00d1A Y PARA ESPA\u00d1A.","id":2578729863,"id_str":"2578729863","indices":[238,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":20,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[8,11]},{"text":"VOX","indices":[14,18]},{"text":"inmigraci\u00f3n","indices":[72,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NDlJV3wuS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167843425057726464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[26,29]},{"text":"VOX","indices":[32,36]},{"text":"inmigraci\u00f3n","indices":[90,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegojromero","name":"Diego J Romero Salado","id":171343255,"id_str":"171343255","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567286145846"}
