{"created_at":"Sat Aug 31 21:15:07 +0000 2019","id":1167908698204717066,"id_str":"1167908698204717066","text":"RT @Galgo_rojo: Bonito hilo, que opin\u00e1is los socialistas del @PSOE ? https:\/\/t.co\/qhAwkkbzf7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1119948346314108930,"id_str":"1119948346314108930","name":"Cydonia del Sur","screen_name":"Cydonia99790009","location":null,"url":null,"description":"catetus","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":526,"friends_count":1038,"listed_count":2,"favourites_count":34375,"statuses_count":20998,"created_at":"Sun Apr 21 12:57:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162613692975988737\/HjWHmfno_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162613692975988737\/HjWHmfno_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1119948346314108930\/1566023784","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 20:55:45 +0000 2019","id":1167903827191685121,"id_str":"1167903827191685121","text":"Bonito hilo, que opin\u00e1is los socialistas del @PSOE ? https:\/\/t.co\/qhAwkkbzf7","display_text_range":[0,52],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2253981609,"id_str":"2253981609","name":"Galgo Rojo \ud83d\udc94\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9c","screen_name":"Galgo_rojo","location":null,"url":null,"description":"Si es bueno vivir, todav\u00eda es mejor so\u00f1ar, y lo mejor de todo, despertar. (Antonio Machado) Dem\u00f3crata de izquierdas, republicano. Bloqueo simpatizantes de VOX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3644,"friends_count":4894,"listed_count":10,"favourites_count":67086,"statuses_count":47974,"created_at":"Tue Dec 31 10:47:05 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122777796131131397\/eKoaUm9y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122777796131131397\/eKoaUm9y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2253981609\/1489238640","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":928050272923942912,"quoted_status_id_str":"928050272923942912","quoted_status":{"created_at":"Wed Nov 08 00:03:22 +0000 2017","id":928050272923942912,"id_str":"928050272923942912","text":"#HiloSobrePSOE + #PP + #CIUDADANOS\n\n01-PP,PSOE y Cs impiden q Rajoy explique en el Congreso la aplicaci\u00f3n del 155\u2026 https:\/\/t.co\/7mxDWmN1c2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":740485516915822593,"id_str":"740485516915822593","name":"Disidir & Decidir","screen_name":"SiQuizas","location":"Espa\u00f1@ Tenerif\u20ac LaLagun@","url":null,"description":"El realismo ser\u00e1 la consistencia pero mis sue\u00f1os son mis persistencias \n\nProfano,pagano,pr\u00f3fugo,poeta,pensante y plebeyo\n\nEscribo y voto Podemos-Bitcoiner\nRT\u2260OK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1722,"friends_count":2431,"listed_count":21,"favourites_count":74008,"statuses_count":88616,"created_at":"Wed Jun 08 10:08:00 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975075159815151616\/NV-Tq9q9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975075159815151616\/NV-Tq9q9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/740485516915822593\/1560694924","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#HiloSobrePSOE + #PP + #CIUDADANOS\n\n01-PP,PSOE y Cs impiden q Rajoy explique en el Congreso la aplicaci\u00f3n del 155\n\n02-PP,PSOE y Cs rechazan vetar la venta de armas a Arabia Saudita\n\n03-PP,PSOE y Cs rechazan que la Familia Real presente declaraci\u00f3n de bienes y actividades https:\/\/t.co\/PItp4kedI1","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"HiloSobrePSOE","indices":[0,14]},{"text":"PP","indices":[17,20]},{"text":"CIUDADANOS","indices":[23,34]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":928049752557617153,"id_str":"928049752557617153","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOEYVTsWAAE1INL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOEYVTsWAAE1INL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PItp4kedI1","display_url":"pic.twitter.com\/PItp4kedI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SiQuizas\/status\/928050272923942912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"},"large":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"},"small":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":928049752557617153,"id_str":"928049752557617153","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOEYVTsWAAE1INL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOEYVTsWAAE1INL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PItp4kedI1","display_url":"pic.twitter.com\/PItp4kedI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SiQuizas\/status\/928050272923942912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"},"large":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"},"small":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":520,"reply_count":34,"retweet_count":489,"favorite_count":309,"entities":{"hashtags":[{"text":"HiloSobrePSOE","indices":[0,14]},{"text":"PP","indices":[17,20]},{"text":"CIUDADANOS","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mxDWmN1c2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/928050272923942912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qhAwkkbzf7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/siquizas\/status\/928050272923942912","display":"twitter.com\/siquizas\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhAwkkbzf7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/siquizas\/status\/928050272923942912","display_url":"twitter.com\/siquizas\/statu\u2026","indices":[53,76]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[45,50]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":928050272923942912,"quoted_status_id_str":"928050272923942912","quoted_status":{"created_at":"Wed Nov 08 00:03:22 +0000 2017","id":928050272923942912,"id_str":"928050272923942912","text":"#HiloSobrePSOE + #PP + #CIUDADANOS\n\n01-PP,PSOE y Cs impiden q Rajoy explique en el Congreso la aplicaci\u00f3n del 155\u2026 https:\/\/t.co\/7mxDWmN1c2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":740485516915822593,"id_str":"740485516915822593","name":"Disidir & Decidir","screen_name":"SiQuizas","location":"Espa\u00f1@ Tenerif\u20ac LaLagun@","url":null,"description":"El realismo ser\u00e1 la consistencia pero mis sue\u00f1os son mis persistencias \n\nProfano,pagano,pr\u00f3fugo,poeta,pensante y plebeyo\n\nEscribo y voto Podemos-Bitcoiner\nRT\u2260OK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1722,"friends_count":2431,"listed_count":21,"favourites_count":74008,"statuses_count":88616,"created_at":"Wed Jun 08 10:08:00 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975075159815151616\/NV-Tq9q9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975075159815151616\/NV-Tq9q9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/740485516915822593\/1560694924","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#HiloSobrePSOE + #PP + #CIUDADANOS\n\n01-PP,PSOE y Cs impiden q Rajoy explique en el Congreso la aplicaci\u00f3n del 155\n\n02-PP,PSOE y Cs rechazan vetar la venta de armas a Arabia Saudita\n\n03-PP,PSOE y Cs rechazan que la Familia Real presente declaraci\u00f3n de bienes y actividades https:\/\/t.co\/PItp4kedI1","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"HiloSobrePSOE","indices":[0,14]},{"text":"PP","indices":[17,20]},{"text":"CIUDADANOS","indices":[23,34]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":928049752557617153,"id_str":"928049752557617153","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOEYVTsWAAE1INL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOEYVTsWAAE1INL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PItp4kedI1","display_url":"pic.twitter.com\/PItp4kedI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SiQuizas\/status\/928050272923942912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"},"large":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"},"small":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":928049752557617153,"id_str":"928049752557617153","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOEYVTsWAAE1INL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOEYVTsWAAE1INL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PItp4kedI1","display_url":"pic.twitter.com\/PItp4kedI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SiQuizas\/status\/928050272923942912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"},"large":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"},"small":{"w":310,"h":163,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":520,"reply_count":34,"retweet_count":489,"favorite_count":309,"entities":{"hashtags":[{"text":"HiloSobrePSOE","indices":[0,14]},{"text":"PP","indices":[17,20]},{"text":"CIUDADANOS","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mxDWmN1c2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/928050272923942912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qhAwkkbzf7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/siquizas\/status\/928050272923942912","display":"twitter.com\/siquizas\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhAwkkbzf7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/siquizas\/status\/928050272923942912","display_url":"twitter.com\/siquizas\/statu\u2026","indices":[69,92]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Galgo_rojo","name":"Galgo Rojo \ud83d\udc94\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9c","id":2253981609,"id_str":"2253981609","indices":[3,14]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[61,66]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567286107003"}
{"created_at":"Sat Aug 31 21:15:14 +0000 2019","id":1167908730395975681,"id_str":"1167908730395975681","text":"RT @mavazquezb: \u00bfRecord\u00e1is qui\u00e9n era alcalde de #Sevilla entre 2013 y junio de 2015? Vaya, Juan Ignacio Zoido. Casualmente del #PP y con un\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":940097900,"id_str":"940097900","name":"M\u00aa Jes\u00fas de la Bella\/\u2764","screen_name":"MJesusdelaBella","location":null,"url":null,"description":"La educaci\u00f3n nos hace libres. Yo estudie y trabajo en la p\u00fablica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":310,"listed_count":3,"favourites_count":10971,"statuses_count":13671,"created_at":"Sat Nov 10 22:44:17 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801546151640133632\/MK6nTWup_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801546151640133632\/MK6nTWup_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 30 10:37:41 +0000 2019","id":1167385896158736384,"id_str":"1167385896158736384","text":"\u00bfRecord\u00e1is qui\u00e9n era alcalde de #Sevilla entre 2013 y junio de 2015? Vaya, Juan Ignacio Zoido. Casualmente del #PP\u2026 https:\/\/t.co\/MjD7nMA9tL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56700352,"id_str":"56700352","name":"Miguel \u00c1ngel V\u00e1zquez","screen_name":"mavazquezb","location":"Sevilla, Spain","url":"http:\/\/mavazquez.wordpress.com","description":"Se hace camino al andar...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8176,"friends_count":3588,"listed_count":319,"favourites_count":761,"statuses_count":24706,"created_at":"Tue Jul 14 14:00:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880771120512761857\/dwnIXEV9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880771120512761857\/dwnIXEV9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56700352\/1358323727","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1167362733341335552,"quoted_status_id_str":"1167362733341335552","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 30 09:05:38 +0000 2019","id":1167362733341335552,"id_str":"1167362733341335552","text":"\ud83d\uddde\ufe0f Magrudis la empresa del brote de listeria, funcion\u00f3 5 a\u00f1os sin permiso municipal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ahora se entiende tanto in\u2026 https:\/\/t.co\/raukQR6jAp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":149064381,"id_str":"149064381","name":"PP Andaluz","screen_name":"ppandaluz","location":"Andaluc\u00eda","url":"https:\/\/www.ppandaluz.es","description":"Perfil oficial del Partido Popular Andaluz.\nSomos #Garant\u00edaDeBuenGobierno","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37995,"friends_count":7544,"listed_count":525,"favourites_count":12973,"statuses_count":59812,"created_at":"Fri May 28 09:33:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4B8CDB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2985C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149064381\/1558458451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uddde\ufe0f Magrudis la empresa del brote de listeria, funcion\u00f3 5 a\u00f1os sin permiso municipal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ahora se entiende tanto inter\u00e9s de Susana D\u00edaz y el PSOE por desviar la atenci\u00f3n, buscando con la alarma que nadie reparara en la responsabilidad de su gesti\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/TOwg0GukuD","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOwg0GukuD","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi-magrudis-estuvo-fabricando-embutidos-durante-cinco-anos-sin-permiso-municipal-201908292322_noticia.html","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":31,"reply_count":63,"retweet_count":239,"favorite_count":230,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raukQR6jAp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167362733341335552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bY6spbPU0P","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ppandaluz\/status\/1167362733341335552","display":"twitter.com\/ppandaluz\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfRecord\u00e1is qui\u00e9n era alcalde de #Sevilla entre 2013 y junio de 2015? Vaya, Juan Ignacio Zoido. Casualmente del #PP y con una enorme mayor\u00eda absoluta. No es que os guste confundir y mentir, es que ten\u00e9is mala memoria. \u00a1Qu\u00e9 l\u00e1stima! #Andaluc\u00eda https:\/\/t.co\/bY6spbPU0P","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[32,40]},{"text":"PP","indices":[111,114]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[231,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bY6spbPU0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ppandaluz\/status\/1167362733341335552","display_url":"twitter.com\/ppandaluz\/stat\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":10,"reply_count":9,"retweet_count":227,"favorite_count":215,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[32,40]},{"text":"PP","indices":[111,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MjD7nMA9tL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167385896158736384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1167362733341335552,"quoted_status_id_str":"1167362733341335552","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 30 09:05:38 +0000 2019","id":1167362733341335552,"id_str":"1167362733341335552","text":"\ud83d\uddde\ufe0f Magrudis la empresa del brote de listeria, funcion\u00f3 5 a\u00f1os sin permiso municipal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ahora se entiende tanto in\u2026 https:\/\/t.co\/raukQR6jAp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":149064381,"id_str":"149064381","name":"PP Andaluz","screen_name":"ppandaluz","location":"Andaluc\u00eda","url":"https:\/\/www.ppandaluz.es","description":"Perfil oficial del Partido Popular Andaluz.\nSomos #Garant\u00edaDeBuenGobierno","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37995,"friends_count":7544,"listed_count":525,"favourites_count":12973,"statuses_count":59812,"created_at":"Fri May 28 09:33:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4B8CDB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2985C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149064381\/1558458451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uddde\ufe0f Magrudis la empresa del brote de listeria, funcion\u00f3 5 a\u00f1os sin permiso municipal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ahora se entiende tanto inter\u00e9s de Susana D\u00edaz y el PSOE por desviar la atenci\u00f3n, buscando con la alarma que nadie reparara en la responsabilidad de su gesti\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/TOwg0GukuD","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOwg0GukuD","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi-magrudis-estuvo-fabricando-embutidos-durante-cinco-anos-sin-permiso-municipal-201908292322_noticia.html","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":31,"reply_count":63,"retweet_count":239,"favorite_count":230,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raukQR6jAp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167362733341335552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bY6spbPU0P","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ppandaluz\/status\/1167362733341335552","display":"twitter.com\/ppandaluz\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[48,56]},{"text":"PP","indices":[127,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mavazquezb","name":"Miguel \u00c1ngel V\u00e1zquez","id":56700352,"id_str":"56700352","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567286114678"}
