{"created_at":"Sun Sep 15 17:19:50 +0000 2019","id":1173285307527106561,"id_str":"1173285307527106561","text":"RT @europapress: Rudy Fern\u00e1ndez, capit\u00e1n de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de baloncesto: \"No tengo palabras para describir lo que siento. Se ha dem\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":590242531,"id_str":"590242531","name":"Raquel Segovia\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","screen_name":"Rs104Rs","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Abogada","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1169,"friends_count":870,"listed_count":8,"favourites_count":171868,"statuses_count":94306,"created_at":"Fri May 25 19:12:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3E6A7A","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082244171640041472\/6HK0ec_7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082244171640041472\/6HK0ec_7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/590242531\/1405338160","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 15 17:14:23 +0000 2019","id":1173283935905665025,"id_str":"1173283935905665025","text":"Rudy Fern\u00e1ndez, capit\u00e1n de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de baloncesto: \"No tengo palabras para describir lo que siento. Se\u2026 https:\/\/t.co\/WwAow6SR0H","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":121385551,"id_str":"121385551","name":"Europa Press","screen_name":"europapress","location":null,"url":"http:\/\/www.europapress.es","description":"La agencia de noticias privada l\u00edder en Espa\u00f1a | S\u00edguenos tambi\u00e9n en Facebook: http:\/\/t.co\/IoWnFvUc2e e Instagram: https:\/\/t.co\/S820ydY4AN","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1173443,"friends_count":1158,"listed_count":14028,"favourites_count":3696,"statuses_count":355914,"created_at":"Tue Mar 09 10:05:13 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D7DADF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"003970","profile_sidebar_border_color":"2F5088","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876740155473788928\/4V7ewUTC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876740155473788928\/4V7ewUTC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/121385551\/1484815550","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Rudy Fern\u00e1ndez, capit\u00e1n de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola de baloncesto: \"No tengo palabras para describir lo que siento. Se ha demostrado que en los momentos importantes se ha visto a la mejor selecci\u00f3n. Por eso somos merecid\u00edsimos campeones\" #FIBAWorldCup2019 https:\/\/t.co\/E56iuJhBSn","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"FIBAWorldCup2019","indices":[235,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E56iuJhBSn","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/deportes\/baloncesto-00163\/noticia-rudy-fernandez-momentos-importantes-visto-mejor-seleccion-20190915172537.html","display_url":"europapress.es\/deportes\/balon\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwAow6SR0H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1173283935905665025","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1568567990558"}
