{"created_at":"Sat Aug 24 10:17:52 +0000 2019","id":1165206581933461505,"id_str":"1165206581933461505","text":"RT @murcia_vox: Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la postura de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070997491934511104,"id_str":"1070997491934511104","name":"AMIGOS DE VOX RIO MULA","screen_name":"CobosQuique","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":24,"listed_count":0,"favourites_count":527,"statuses_count":427,"created_at":"Fri Dec 07 11:04:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087035817070153730\/TNOIX7g__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087035817070153730\/TNOIX7g__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070997491934511104\/1548004607","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 24 10:00:10 +0000 2019","id":1165202127398014976,"id_str":"1165202127398014976","text":"Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la pos\u2026 https:\/\/t.co\/aiWwYDQuZI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138929492288819200,"id_str":"1138929492288819200","name":"VOX Asamblea de Murcia.","screen_name":"murcia_vox","location":null,"url":null,"description":"Twitter del Grupo Parlamentario de Vox Murcia en la Asamblea Regional. El \u00fanico que lucha contra la asfixiante correcci\u00f3n pol\u00edtica. \u00a1Somos la Espa\u00f1a viva!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":271,"friends_count":52,"listed_count":3,"favourites_count":26,"statuses_count":170,"created_at":"Wed Jun 12 22:02:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140693628085506050\/_5XNo8Vh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140693628085506050\/_5XNo8Vh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138929492288819200\/1562079802","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la postura de VOX en el pr\u00f3ximo curso pol\u00edtico regional.\n#VoxExtremaNecesidad #voxverdaderaoposicion #Vox\u00datil #TuVozEnMurcia https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[11,23]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[166,186]},{"text":"voxverdaderaoposicion","indices":[187,209]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[210,218]},{"text":"TuVozEnMurcia","indices":[219,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[27,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":1165202118959087617,"id_str":"1165202118959087617","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_url":"pic.twitter.com\/eqWOUTeoEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/murcia_vox\/status\/1165202127398014976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":312,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":939,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1165202118959087617,"id_str":"1165202118959087617","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_url":"pic.twitter.com\/eqWOUTeoEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/murcia_vox\/status\/1165202127398014976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":312,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":939,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[11,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aiWwYDQuZI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1165202127398014976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[27,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[27,39]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"murcia_vox","name":"VOX Asamblea de Murcia.","id":1138929492288819200,"id_str":"1138929492288819200","indices":[3,14]},{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[43,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566641872281"}
{"created_at":"Sat Aug 24 10:17:54 +0000 2019","id":1165206593102843904,"id_str":"1165206593102843904","text":"RT @Capitan49094854: Lo llevan haciendo desde hace a\u00f1os...Y cada vez VIENEN M\u00c1S.\n32 MILLONES para la c\u00fapula MAFIOSA MARROQU\u00cd. \nNo se os que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":707026338885017600,"id_str":"707026338885017600","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8JM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"JMConfucio","location":"Espa\u00f1a \ud83d\udc93","url":null,"description":"Si haces lo que siempre has hecho nunca llegar\u00e1s m\u00e1s all\u00e1  de donde siempre has llegado. Por valent\u00eda y coraje VOX merece una oportunidad.\n\ud83d\udc15\ud83d\udc2d\ud83d\udc3c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2726,"friends_count":3506,"listed_count":22,"favourites_count":61932,"statuses_count":70918,"created_at":"Tue Mar 08 02:13:09 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097077423743684608\/lyH89KHX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097077423743684608\/lyH89KHX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707026338885017600\/1564357689","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 24 09:20:40 +0000 2019","id":1165192187044384768,"id_str":"1165192187044384768","text":"Lo llevan haciendo desde hace a\u00f1os...Y cada vez VIENEN M\u00c1S.\n32 MILLONES para la c\u00fapula MAFIOSA MARROQU\u00cd. \nNo se os\u2026 https:\/\/t.co\/g2g5Ay92QO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"Capitan49094854","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Aportando mi cubito para achicar agua de este hermoso barco (ESPA\u00d1A) que quieren llevar a pique... Estamos a tiempo!!! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u26f4\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2540,"friends_count":1882,"listed_count":3,"favourites_count":11777,"statuses_count":3701,"created_at":"Sun Jan 13 21:33:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1084564117594271744\/1549801062","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lo llevan haciendo desde hace a\u00f1os...Y cada vez VIENEN M\u00c1S.\n32 MILLONES para la c\u00fapula MAFIOSA MARROQU\u00cd. \nNo se os queda CARA de TONTOS?\ud83e\udd14\nEse dinero deber\u00eda de ser para dotar de MEDIOS NUESTRAS FRONTERAS!!!\n#SanchezTraidor\n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS\n#PORESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\udde6\n#VOX\n@vox_es @VOXSevilla https:\/\/t.co\/OEhDkS4paP","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"SanchezTraidor","indices":[207,222]},{"text":"ESPA\u00d1ABRELOSOJOS","indices":[223,240]},{"text":"PORESPA\u00d1A","indices":[241,251]},{"text":"VOX","indices":[255,259]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[260,267]},{"screen_name":"VOXSevilla","name":"Cuenta retenida","id":1161686050663800832,"id_str":"1161686050663800832","indices":[268,279]}],"symbols":[],"media":[{"id":1165192176197935105,"id_str":"1165192176197935105","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuYHF1XoAEBI_t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuYHF1XoAEBI_t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OEhDkS4paP","display_url":"pic.twitter.com\/OEhDkS4paP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Capitan49094854\/status\/1165192187044384768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1589,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":931,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1165192176197935105,"id_str":"1165192176197935105","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuYHF1XoAEBI_t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuYHF1XoAEBI_t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OEhDkS4paP","display_url":"pic.twitter.com\/OEhDkS4paP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Capitan49094854\/status\/1165192187044384768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1589,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":931,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":16,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g2g5Ay92QO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1165192187044384768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Capitan49094854","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566641874944"}
{"created_at":"Sat Aug 24 10:17:55 +0000 2019","id":1165206596802232320,"id_str":"1165206596802232320","text":"RT @murcia_vox: Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la postura de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":359679194,"id_str":"359679194","name":"Antonio Martinez","screen_name":"antoniomarsanz","location":"Molina de Segura, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Concejal y portavoz de @Vox_Molina en #MolinadeSegura. Espa\u00f1ol de nacimiento y coraz\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":793,"friends_count":984,"listed_count":8,"favourites_count":10267,"statuses_count":9138,"created_at":"Mon Aug 22 00:33:38 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139943930353672192\/Q9eq464a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139943930353672192\/Q9eq464a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/359679194\/1465416364","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 24 10:00:10 +0000 2019","id":1165202127398014976,"id_str":"1165202127398014976","text":"Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la pos\u2026 https:\/\/t.co\/aiWwYDQuZI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138929492288819200,"id_str":"1138929492288819200","name":"VOX Asamblea de Murcia.","screen_name":"murcia_vox","location":null,"url":null,"description":"Twitter del Grupo Parlamentario de Vox Murcia en la Asamblea Regional. El \u00fanico que lucha contra la asfixiante correcci\u00f3n pol\u00edtica. \u00a1Somos la Espa\u00f1a viva!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":271,"friends_count":52,"listed_count":3,"favourites_count":26,"statuses_count":170,"created_at":"Wed Jun 12 22:02:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140693628085506050\/_5XNo8Vh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140693628085506050\/_5XNo8Vh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138929492288819200\/1562079802","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la postura de VOX en el pr\u00f3ximo curso pol\u00edtico regional.\n#VoxExtremaNecesidad #voxverdaderaoposicion #Vox\u00datil #TuVozEnMurcia https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[11,23]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[166,186]},{"text":"voxverdaderaoposicion","indices":[187,209]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[210,218]},{"text":"TuVozEnMurcia","indices":[219,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[27,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":1165202118959087617,"id_str":"1165202118959087617","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_url":"pic.twitter.com\/eqWOUTeoEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/murcia_vox\/status\/1165202127398014976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":312,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":939,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1165202118959087617,"id_str":"1165202118959087617","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_url":"pic.twitter.com\/eqWOUTeoEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/murcia_vox\/status\/1165202127398014976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":312,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":939,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[11,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aiWwYDQuZI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1165202127398014976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[27,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[27,39]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"murcia_vox","name":"VOX Asamblea de Murcia.","id":1138929492288819200,"id_str":"1138929492288819200","indices":[3,14]},{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[43,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566641875826"}
