{"created_at":"Sat Aug 24 10:11:28 +0000 2019","id":1165204971308167168,"id_str":"1165204971308167168","text":"RT @murcia_vox: Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la postura de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1085590459714539520,"id_str":"1085590459714539520","name":"Vox Murcia Ciudad","screen_name":"VoxMurciaCiudad","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/murcia","description":"Cuenta Oficial de Vox Murcia Ciudad \u2709\ufe0fprensa.vox@ayto-murcia.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":668,"friends_count":804,"listed_count":8,"favourites_count":1649,"statuses_count":3115,"created_at":"Wed Jan 16 17:31:49 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147207427726684160\/mxnJEpGY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147207427726684160\/mxnJEpGY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1085590459714539520\/1556197533","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 24 10:00:10 +0000 2019","id":1165202127398014976,"id_str":"1165202127398014976","text":"Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la pos\u2026 https:\/\/t.co\/aiWwYDQuZI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138929492288819200,"id_str":"1138929492288819200","name":"VOX Asamblea de Murcia.","screen_name":"murcia_vox","location":null,"url":null,"description":"Twitter del Grupo Parlamentario de Vox Murcia en la Asamblea Regional. El \u00fanico que lucha contra la asfixiante correcci\u00f3n pol\u00edtica. \u00a1Somos la Espa\u00f1a viva!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":271,"friends_count":52,"listed_count":3,"favourites_count":26,"statuses_count":170,"created_at":"Wed Jun 12 22:02:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140693628085506050\/_5XNo8Vh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140693628085506050\/_5XNo8Vh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138929492288819200\/1562079802","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy, en el #informativo de @rne, a partir de las 13:30 h., nuestro Portavoz, Juan Jos\u00e9 Liarte, hablar\u00e1 sobre la postura de VOX en el pr\u00f3ximo curso pol\u00edtico regional.\n#VoxExtremaNecesidad #voxverdaderaoposicion #Vox\u00datil #TuVozEnMurcia https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[11,23]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[166,186]},{"text":"voxverdaderaoposicion","indices":[187,209]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[210,218]},{"text":"TuVozEnMurcia","indices":[219,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[27,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":1165202118959087617,"id_str":"1165202118959087617","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_url":"pic.twitter.com\/eqWOUTeoEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/murcia_vox\/status\/1165202127398014976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":312,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":939,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1165202118959087617,"id_str":"1165202118959087617","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECuhJ1gWwAEVIvq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eqWOUTeoEN","display_url":"pic.twitter.com\/eqWOUTeoEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/murcia_vox\/status\/1165202127398014976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":312,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":939,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[11,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aiWwYDQuZI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1165202127398014976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[27,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"informativo","indices":[27,39]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"murcia_vox","name":"VOX Asamblea de Murcia.","id":1138929492288819200,"id_str":"1138929492288819200","indices":[3,14]},{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[43,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566641488278"}
