{"created_at":"Fri Aug 23 17:27:59 +0000 2019","id":1164952437750415362,"id_str":"1164952437750415362","text":"RT @0pinionpublica: El PSOE cae en las encuestas de agosto. Lo que pierde lo recoge Unidos Podemos y la supuesta aparici\u00f3n de M\u00e1s Pa\u00eds http\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1122856797910573056,"id_str":"1122856797910573056","name":"Portparts\ud83d\udc94\ud83d\udc9c","screen_name":"portparts","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":231,"friends_count":447,"listed_count":0,"favourites_count":13456,"statuses_count":27472,"created_at":"Mon Apr 29 13:34:57 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161185894285680640\/6hiFpaMZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161185894285680640\/6hiFpaMZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1122856797910573056\/1557914342","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 11:56:03 +0000 2019","id":1164868904772128768,"id_str":"1164868904772128768","text":"El PSOE cae en las encuestas de agosto. Lo que pierde lo recoge Unidos Podemos y la supuesta aparici\u00f3n de M\u00e1s Pa\u00eds\u2026 https:\/\/t.co\/7G3SV1HG6Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":325236593,"id_str":"325236593","name":"Opini\u00f3n P\u00fablica","screen_name":"0pinionpublica","location":"ESPA\u00d1A","url":"http:\/\/0pinionpublica.blogspot.com.es\/","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4002,"friends_count":1752,"listed_count":40,"favourites_count":69,"statuses_count":1949,"created_at":"Mon Jun 27 23:41:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137149423576854530\/05zUt-aU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137149423576854530\/05zUt-aU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/325236593\/1558082122","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El PSOE cae en las encuestas de agosto. Lo que pierde lo recoge Unidos Podemos y la supuesta aparici\u00f3n de M\u00e1s Pa\u00eds https:\/\/t.co\/weeCwXeoJO \n\n#podemos #psoe #unidaspodemos #izquierdaunida #IreneMontero #PabloIglesias #socialist #Ciudadanos #PP https:\/\/t.co\/cgANftFtI1","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[{"text":"podemos","indices":[141,149]},{"text":"psoe","indices":[150,155]},{"text":"unidaspodemos","indices":[156,170]},{"text":"izquierdaunida","indices":[171,186]},{"text":"IreneMontero","indices":[187,200]},{"text":"PabloIglesias","indices":[201,215]},{"text":"socialist","indices":[216,226]},{"text":"Ciudadanos","indices":[227,238]},{"text":"PP","indices":[239,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/weeCwXeoJO","expanded_url":"https:\/\/0pinionpublica.blogspot.com\/2019\/08\/el-psoe-cae-en-las-encuestas-de-agosto.html","display_url":"0pinionpublica.blogspot.com\/2019\/08\/el-pso\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164868899202117637,"id_str":"1164868899202117637","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpyF5LXsAU7Ace.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpyF5LXsAU7Ace.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cgANftFtI1","display_url":"pic.twitter.com\/cgANftFtI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/0pinionpublica\/status\/1164868904772128768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164868899202117637,"id_str":"1164868899202117637","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpyF5LXsAU7Ace.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpyF5LXsAU7Ace.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cgANftFtI1","display_url":"pic.twitter.com\/cgANftFtI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/0pinionpublica\/status\/1164868904772128768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":401,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":13,"reply_count":24,"retweet_count":12,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7G3SV1HG6Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164868904772128768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"0pinionpublica","name":"Opini\u00f3n P\u00fablica","id":325236593,"id_str":"325236593","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566581279586"}
