
{"created_at":"Sat Aug 24 10:21:21 +0000 2019","id":1165207461499981825,"id_str":"1165207461499981825","text":"RT @victoriah991: Espa\u00f1a da otros 32 millones a Marruecos para controlar la inmigraci\u00f3n irregular\n\ud83d\udc49 Cu\u00e1ntos millones llevamos ya?\n30+32+32,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":697808520759083008,"id_str":"697808520759083008","name":"Alpanpanyalvinovino","screen_name":"alexfercr71","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":149,"listed_count":1,"favourites_count":6614,"statuses_count":8527,"created_at":"Thu Feb 11 15:44:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119693933192404993\/wEYBrING_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119693933192404993\/wEYBrING_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/697808520759083008\/1526491092","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 24 10:06:46 +0000 2019","id":1165203791270023170,"id_str":"1165203791270023170","text":"Espa\u00f1a da otros 32 millones a Marruecos para controlar la inmigraci\u00f3n irregular\n\ud83d\udc49 Cu\u00e1ntos millones llevamos ya?\n30+\u2026 https:\/\/t.co\/Qr3JyAGP2o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":291633121,"id_str":"291633121","name":"victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Vox\ud83d\udc9a #DefiendeEspa\u00f1a","screen_name":"victoriah991","location":"Andaluc\u00eda y Valencia Espa\u00f1a","url":null,"description":"Lucho x lo justo. No a las autonom\u00edas. Si no te gusta lo q escribo no me sigas. Si me insultas te bloqueo  #DefiendeEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Vox \ud83d\udc9a x la defensa de Espa\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4515,"friends_count":3246,"listed_count":18,"favourites_count":48712,"statuses_count":22552,"created_at":"Mon May 02 10:57:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/989944633747820544\/nXHxv78S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/989944633747820544\/nXHxv78S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/291633121\/1532285838","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Espa\u00f1a da otros 32 millones a Marruecos para controlar la inmigraci\u00f3n irregular\n\ud83d\udc49 Cu\u00e1ntos millones llevamos ya?\n30+32+32,3 , m\u00e1s dinero para menas, m\u00e1s lo que no se cuenta\n\ud83d\udc49 Esto se paga con nuestro sudor y l\u00e1grimas, ahogados a IMPUESTOS\n#Vox https:\/\/t.co\/g64NnA5hbU v\u00eda","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[238,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g64NnA5hbU","expanded_url":"https:\/\/elfarodeceuta.es\/?p=437635","display_url":"elfarodeceuta.es\/?p=437635","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qr3JyAGP2o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1165203791270023170","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Vox\ud83d\udc9a #DefiendeEspa\u00f1a","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566642081986"}
