{"created_at":"Fri Aug 23 16:34:20 +0000 2019","id":1164938935212134402,"id_str":"1164938935212134402","text":"RT @AmoedoCom: \ud83d\udd34\u27a1Gerras internas y territorios incendiarios la llegada a las instituciones de #Vox desata la lucha de poder.\nPara vivir del\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4156102535,"id_str":"4156102535","name":"toni martinez","screen_name":"toni_martinez64","location":"Madrid","url":null,"description":"Sin no hay Rep\u00fablica no hay una verdadera Democr\u00e1cia.  UnidosPodemos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5820,"friends_count":5683,"listed_count":35,"favourites_count":6529,"statuses_count":53931,"created_at":"Tue Nov 10 11:31:31 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919928764963831808\/loNbAHUu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919928764963831808\/loNbAHUu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4156102535\/1489687191","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 13:54:21 +0000 2019","id":1164898674486456320,"id_str":"1164898674486456320","text":"\ud83d\udd34\u27a1Gerras internas y territorios incendiarios la llegada a las instituciones de #Vox desata la lucha de poder.\nPara\u2026 https:\/\/t.co\/a8YKeKYsjL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1232423377,"id_str":"1232423377","name":"Jos\u00e9 Manuel Amoedo \/\u2665\ufe0f","screen_name":"AmoedoCom","location":"Ferrol, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Republicano ,@psoe_ferrol ,Sindicalista de la UGT de coraz\u00f3n ,trabajo de noche, luchando por las desigualdades sociales e injusticias. Ferrolano de nacimiento","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14378,"friends_count":13183,"listed_count":58,"favourites_count":46001,"statuses_count":35476,"created_at":"Sat Mar 02 01:43:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131317492784218114\/ikc2f9il_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131317492784218114\/ikc2f9il_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1232423377\/1542052809","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34\u27a1Gerras internas y territorios incendiarios la llegada a las instituciones de #Vox desata la lucha de poder.\nPara vivir del cuento\u2757\nTerritorio\n#FelizViernesATodos\n\ud83d\udd34\u27a1M\u00e1laga\n\ud83d\udd34\u27a1Torremolinos\n\ud83d\udd34\u27a1Mijas\n\ud83d\udd34\u27a1Albacete\n\ud83d\udd34\u27a1Baleares\n\ud83d\udd34\u27a1Ja\u00e9n\n\ud83d\udd34\u27a1Algeciras\nhttps:\/\/t.co\/z10wyK0hSH","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[79,83]},{"text":"FelizViernesATodos","indices":[144,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z10wyK0hSH","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/Vox-Santiago_Abascal-extrema_derecha_0_934057132.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/Vox-S\u2026","indices":[237,260]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":86,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[79,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a8YKeKYsjL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164898674486456320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[94,98]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmoedoCom","name":"Jos\u00e9 Manuel Amoedo \/\u2665\ufe0f","id":1232423377,"id_str":"1232423377","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566578060330"}
{"created_at":"Fri Aug 23 16:34:20 +0000 2019","id":1164938935434395649,"id_str":"1164938935434395649","text":"RT @Capitan49094854: \u00bfPor qu\u00e9 no llegan pateras a Gibraltar?\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/Xsh60gPj7y\nY aqu\u00ed seguimos con los brazos abiertos. \n#ESPA\u00d1A\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2800328207,"id_str":"2800328207","name":"Sebya","screen_name":"seby_perez","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Solo quiero lo mejor para m\u00ed pa\u00eds... \n#ESP","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3506,"friends_count":3313,"listed_count":6,"favourites_count":93034,"statuses_count":60578,"created_at":"Thu Oct 02 16:33:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161323378483040258\/TO5MQRI-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161323378483040258\/TO5MQRI-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2800328207\/1494867016","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 16:27:51 +0000 2019","id":1164937302478643201,"id_str":"1164937302478643201","text":"\u00bfPor qu\u00e9 no llegan pateras a Gibraltar?\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/Xsh60gPj7y\nY aqu\u00ed seguimos con los brazos abiertos.\u2026 https:\/\/t.co\/BmzFJFn9Mv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"Capitan49094854","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Aportando mi cubito para achicar agua de este hermoso barco (ESPA\u00d1A) que quieren llevar a pique... Estamos a tiempo!!! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u26f4\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2537,"friends_count":1881,"listed_count":3,"favourites_count":11715,"statuses_count":3677,"created_at":"Sun Jan 13 21:33:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1084564117594271744\/1549801062","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfPor qu\u00e9 no llegan pateras a Gibraltar?\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/Xsh60gPj7y\nY aqu\u00ed seguimos con los brazos abiertos. \n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS\n#PORESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\udde6\n#VOX\n#SENTIDOCOM\u00daNVOX\n@VOX_ES @VOXSEVILLA","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[{"text":"ESPA\u00d1ABRELOSOJOS","indices":[111,128]},{"text":"PORESPA\u00d1A","indices":[129,139]},{"text":"VOX","indices":[143,147]},{"text":"SENTIDOCOM\u00daNVOX","indices":[148,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xsh60gPj7y","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/N9TF-6Tx4Qw","display_url":"youtu.be\/N9TF-6Tx4Qw","indices":[45,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[165,172]},{"screen_name":"VOXSevilla","name":"Cuenta retenida","id":1161686050663800832,"id_str":"1161686050663800832","indices":[173,184]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xsh60gPj7y","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/N9TF-6Tx4Qw","display_url":"youtu.be\/N9TF-6Tx4Qw","indices":[45,68]},{"url":"https:\/\/t.co\/BmzFJFn9Mv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164937302478643201","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xsh60gPj7y","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/N9TF-6Tx4Qw","display_url":"youtu.be\/N9TF-6Tx4Qw","indices":[66,89]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Capitan49094854","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566578060383"}
