{"created_at":"Fri Aug 23 16:27:19 +0000 2019","id":1164937171083640835,"id_str":"1164937171083640835","text":"RT @MarbarberanP: El estadio Vallehermoso, #LegadoCarmena, abre sus puertas. Despu\u00e9s de a\u00f1os en ruina, por el ansia ol\u00edmpica del #PP,  resu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1124791349549596672,"id_str":"1124791349549596672","name":"Estrella S\u00e1nchez","screen_name":"EstrellaSchezMM","location":null,"url":null,"description":"Cu\u00e1nto m\u00e1s vivo m\u00e1s me gusta la vida. \n\nConcejala en el Ayuntamiento de @Madrid por @MasMadrid__","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":125,"listed_count":3,"favourites_count":790,"statuses_count":1582,"created_at":"Sat May 04 21:42:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124792009741434881\/ky7jkv4b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124792009741434881\/ky7jkv4b_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 10:46:00 +0000 2019","id":1164851275487465472,"id_str":"1164851275487465472","text":"El estadio Vallehermoso, #LegadoCarmena, abre sus puertas. Despu\u00e9s de a\u00f1os en ruina, por el ansia ol\u00edmpica del #PP,\u2026 https:\/\/t.co\/ZFWImR86pl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1189273399,"id_str":"1189273399","name":"Mar Barber\u00e1n","screen_name":"MarbarberanP","location":null,"url":null,"description":"Trabajadora Social y Periodista. Luchadora por los derechos sociales y los valores universales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":282,"friends_count":288,"listed_count":4,"favourites_count":568,"statuses_count":555,"created_at":"Sun Feb 17 11:52:33 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144561912937496576\/zcbskStG_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144561912937496576\/zcbskStG_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1189273399\/1562495545","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164842678267404288,"quoted_status_id_str":"1164842678267404288","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 10:11:50 +0000 2019","id":1164842678267404288,"id_str":"1164842678267404288","text":"Hoy @MADRID inaugura el nuevo estadio Vallehermoso.\nResucitado despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de la gesti\u00f3n del PP, que\u2026 https:\/\/t.co\/EFE08FLENR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2274925344,"id_str":"2274925344","name":"Pilar Perea","screen_name":"pilarpereamor","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/masmadrid.org\/","description":"Artista pl\u00e1stica, m\u00fasica y gestora cultural. Concejala de M\u00e1s Madrid en el Ayuntamiento. 4 a\u00f1os de m\u00e1ster en madre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":162,"friends_count":198,"listed_count":3,"favourites_count":2270,"statuses_count":667,"created_at":"Fri Jan 03 18:43:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164453494671233024\/-0RIEdvE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164453494671233024\/-0RIEdvE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2274925344\/1566462323","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy @MADRID inaugura el nuevo estadio Vallehermoso.\nResucitado despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de la gesti\u00f3n del PP, que @ManuelaCarmena reconstruy\u00f3 en 17 meses.  Ahora velaremos para mantener su gesti\u00f3n y precios municipales. Con @josemanuel_co @miguelmontejo74 y @DouasMaysoun , compa\u00f1ers https:\/\/t.co\/aWkwTguVNC","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MADRID","name":"Ayuntamiento Madrid","id":816178,"id_str":"816178","indices":[4,11]},{"screen_name":"ManuelaCarmena","name":"Manuela Carmena","id":3091376321,"id_str":"3091376321","indices":[108,123]},{"screen_name":"josemanuel_co","name":"Jos\u00e9 Manuel Calvo","id":2908207647,"id_str":"2908207647","indices":[218,232]},{"screen_name":"miguelmontejo74","name":"Miguel Montejo","id":1099995652468232193,"id_str":"1099995652468232193","indices":[233,249]},{"screen_name":"DouasMaysoun","name":"Maysoun Douas","id":740124122626265092,"id_str":"740124122626265092","indices":[252,265]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164842670608531456,"id_str":"1164842670608531456","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpaPMDWwAAgHWq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpaPMDWwAAgHWq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aWkwTguVNC","display_url":"pic.twitter.com\/aWkwTguVNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pilarpereamor\/status\/1164842678267404288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164842670608531456,"id_str":"1164842670608531456","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpaPMDWwAAgHWq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpaPMDWwAAgHWq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aWkwTguVNC","display_url":"pic.twitter.com\/aWkwTguVNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pilarpereamor\/status\/1164842678267404288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":25,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EFE08FLENR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164842678267404288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MADRID","name":"Ayuntamiento Madrid","id":816178,"id_str":"816178","indices":[4,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/oYGxp0UShZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pilarpereamor\/status\/1164842678267404288","display":"twitter.com\/pilarpereamor\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"El estadio Vallehermoso, #LegadoCarmena, abre sus puertas. Despu\u00e9s de a\u00f1os en ruina, por el ansia ol\u00edmpica del #PP,  resurge gracias a la apuesta de @ManuelaCarmena por un modelo de gesti\u00f3n directa para atletismo de competici\u00f3n, deporte de base y clubes de barrio. @MasMadrid__ https:\/\/t.co\/oYGxp0UShZ","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"LegadoCarmena","indices":[25,39]},{"text":"PP","indices":[111,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYGxp0UShZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pilarpereamor\/status\/1164842678267404288","display_url":"twitter.com\/pilarpereamor\/\u2026","indices":[278,301]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelaCarmena","name":"Manuela Carmena","id":3091376321,"id_str":"3091376321","indices":[149,164]},{"screen_name":"MasMadrid__","name":"M\u00e1s Madrid","id":1063009198018084864,"id_str":"1063009198018084864","indices":[265,277]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":20,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[{"text":"LegadoCarmena","indices":[25,39]},{"text":"PP","indices":[111,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZFWImR86pl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164851275487465472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1164842678267404288,"quoted_status_id_str":"1164842678267404288","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 10:11:50 +0000 2019","id":1164842678267404288,"id_str":"1164842678267404288","text":"Hoy @MADRID inaugura el nuevo estadio Vallehermoso.\nResucitado despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de la gesti\u00f3n del PP, que\u2026 https:\/\/t.co\/EFE08FLENR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2274925344,"id_str":"2274925344","name":"Pilar Perea","screen_name":"pilarpereamor","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/masmadrid.org\/","description":"Artista pl\u00e1stica, m\u00fasica y gestora cultural. Concejala de M\u00e1s Madrid en el Ayuntamiento. 4 a\u00f1os de m\u00e1ster en madre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":162,"friends_count":198,"listed_count":3,"favourites_count":2270,"statuses_count":667,"created_at":"Fri Jan 03 18:43:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164453494671233024\/-0RIEdvE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164453494671233024\/-0RIEdvE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2274925344\/1566462323","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy @MADRID inaugura el nuevo estadio Vallehermoso.\nResucitado despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de la gesti\u00f3n del PP, que @ManuelaCarmena reconstruy\u00f3 en 17 meses.  Ahora velaremos para mantener su gesti\u00f3n y precios municipales. Con @josemanuel_co @miguelmontejo74 y @DouasMaysoun , compa\u00f1ers https:\/\/t.co\/aWkwTguVNC","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MADRID","name":"Ayuntamiento Madrid","id":816178,"id_str":"816178","indices":[4,11]},{"screen_name":"ManuelaCarmena","name":"Manuela Carmena","id":3091376321,"id_str":"3091376321","indices":[108,123]},{"screen_name":"josemanuel_co","name":"Jos\u00e9 Manuel Calvo","id":2908207647,"id_str":"2908207647","indices":[218,232]},{"screen_name":"miguelmontejo74","name":"Miguel Montejo","id":1099995652468232193,"id_str":"1099995652468232193","indices":[233,249]},{"screen_name":"DouasMaysoun","name":"Maysoun Douas","id":740124122626265092,"id_str":"740124122626265092","indices":[252,265]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164842670608531456,"id_str":"1164842670608531456","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpaPMDWwAAgHWq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpaPMDWwAAgHWq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aWkwTguVNC","display_url":"pic.twitter.com\/aWkwTguVNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pilarpereamor\/status\/1164842678267404288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164842670608531456,"id_str":"1164842670608531456","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpaPMDWwAAgHWq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECpaPMDWwAAgHWq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aWkwTguVNC","display_url":"pic.twitter.com\/aWkwTguVNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pilarpereamor\/status\/1164842678267404288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":25,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EFE08FLENR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164842678267404288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MADRID","name":"Ayuntamiento Madrid","id":816178,"id_str":"816178","indices":[4,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/oYGxp0UShZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pilarpereamor\/status\/1164842678267404288","display":"twitter.com\/pilarpereamor\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LegadoCarmena","indices":[43,57]},{"text":"PP","indices":[129,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarbarberanP","name":"Mar Barber\u00e1n","id":1189273399,"id_str":"1189273399","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566577639729"}
