
{"created_at":"Fri Aug 23 16:35:52 +0000 2019","id":1164939323164286976,"id_str":"1164939323164286976","text":"@PSOE T\u00fa, @carmencalvo_  que tanto hablas del dictador, en un mausoleo que en realidad es un cementerio de los 2 ba\u2026 https:\/\/t.co\/rQpUziL14Z","display_text_range":[6,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164915950635945984,"in_reply_to_status_id_str":"1164915950635945984","in_reply_to_user_id":50982086,"in_reply_to_user_id_str":"50982086","in_reply_to_screen_name":"PSOE","user":{"id":2758249920,"id_str":"2758249920","name":"Inc\u00f3gnita","screen_name":"InKnownito","location":"Omnipresente","url":null,"description":"Cansado de lo pol\u00edticamente correcto.\nAnti PODE-SOE. Anti etarras y anti indepes. De derechas pero con l\u00f3gica no la derecha de PP.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":121,"listed_count":0,"favourites_count":566,"statuses_count":459,"created_at":"Sat Aug 23 09:29:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101860677768171522\/WMoQoMhp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101860677768171522\/WMoQoMhp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2758249920\/1551539383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PSOE T\u00fa, @carmencalvo_  que tanto hablas del dictador, en un mausoleo que en realidad es un cementerio de los 2 bandos, y seg\u00fan t\u00fa dedicado a Franco y tanto luch\u00e1is en vano por algo que no nos quita el sue\u00f1o y despu\u00e9s ves esto, es que el #PSOE, #Podemos y + no valen para nada. #VOX https:\/\/t.co\/vKajbMuosX","display_text_range":[6,283],"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[239,244]},{"text":"Podemos","indices":[246,254]},{"text":"VOX","indices":[279,283]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[0,5]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[10,23]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164939263223484417,"id_str":"1164939263223484417","indices":[284,307],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECqyFnlXUAEkRrS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECqyFnlXUAEkRrS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vKajbMuosX","display_url":"pic.twitter.com\/vKajbMuosX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InKnownito\/status\/1164939323164286976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":658,"h":677,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":658,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":658,"h":677,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164939263223484417,"id_str":"1164939263223484417","indices":[284,307],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECqyFnlXUAEkRrS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECqyFnlXUAEkRrS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vKajbMuosX","display_url":"pic.twitter.com\/vKajbMuosX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InKnownito\/status\/1164939323164286976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":658,"h":677,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":658,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":658,"h":677,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rQpUziL14Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164939323164286976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[0,5]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[10,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566578152825"}
