{"created_at":"Fri Aug 23 16:48:18 +0000 2019","id":1164942451259453441,"id_str":"1164942451259453441","text":"\u00a1Aqu\u00ed ten\u00e9is nuestra \u00faltima edici\u00f3n de POL\u00cdTICA DIARIA! Est\u00e1is en el lugar perfecto para descubrir las noticias m\u00e1s\u2026 https:\/\/t.co\/MtdOk1KQs6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1122905720716967936,"id_str":"1122905720716967936","name":"Pol\u00edtica Diaria","screen_name":"DiariaPolitica","location":"Galicia,","url":null,"description":"Tu lugar favorito para estar al d\u00eda de la pol\u00edtica espa\u00f1ola","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":121,"created_at":"Mon Apr 29 16:49:21 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122907924446220293\/PRqOgD-B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122907924446220293\/PRqOgD-B_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Aqu\u00ed ten\u00e9is nuestra \u00faltima edici\u00f3n de POL\u00cdTICA DIARIA! Est\u00e1is en el lugar perfecto para descubrir las noticias m\u00e1s relevantes de la pol\u00edtica https:\/\/t.co\/eG9HbsWtNO Gracias a @Zibelinam @decastro_jesus @enriquestolar #\u00faltimahora #vox","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00faltimahora","indices":[218,229]},{"text":"vox","indices":[230,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eG9HbsWtNO","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/e-1556556275?edition_id=ce3bb740-c5c5-11e9-88a5-0cc47a0d164b","display_url":"paper.li\/e-1556556275?e\u2026","indices":[142,165]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Zibelinam","name":"Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e \ud83d\udc9d","id":1420691731,"id_str":"1420691731","indices":[176,186]},{"screen_name":"decastro_jesus","name":"Jes\u00fas de Castro Mel\u00e9ndez-Vald\u00e9s","id":3969767957,"id_str":"3969767957","indices":[187,202]},{"screen_name":"enriquestolar","name":"Enrique Stolar","id":30118503,"id_str":"30118503","indices":[203,217]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MtdOk1KQs6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164942451259453441","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566578898621"}
