{"created_at":"Fri Aug 23 16:29:48 +0000 2019","id":1164937795758120960,"id_str":"1164937795758120960","text":"RT @MarietaG5: @montesinospablo @GPPopular Con la que el #PP tiene liada en Andaluc\u00eda, primero atender all\u00ed y ya luego habl\u00e1is de vuestro t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2827419736,"id_str":"2827419736","name":"Pili bu","screen_name":"pilichus","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":583,"friends_count":375,"listed_count":27,"favourites_count":61592,"statuses_count":155528,"created_at":"Mon Oct 13 13:04:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/521648145768665088\/imHGhDCF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/521648145768665088\/imHGhDCF_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 07:22:18 +0000 2019","id":1164800013802721286,"id_str":"1164800013802721286","text":"@montesinospablo @GPPopular Con la que el #PP tiene liada en Andaluc\u00eda, primero atender all\u00ed y ya luego habl\u00e1is de\u2026 https:\/\/t.co\/X4r8ZjptHo","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164502794851823617,"in_reply_to_status_id_str":"1164502794851823617","in_reply_to_user_id":326735453,"in_reply_to_user_id_str":"326735453","in_reply_to_screen_name":"montesinospablo","user":{"id":813623000633372672,"id_str":"813623000633372672","name":"Marieta_Garc\u00eda","screen_name":"MarietaG5","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Soy de Izquierdas,feminista y atea. Bloqueada por @Albert_Rivera @KRLS @cristinacifuentes @hermanntertsch @AntonioMaestre @Tonicanto1 @pardodevera","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2043,"friends_count":2497,"listed_count":7,"favourites_count":104123,"statuses_count":35992,"created_at":"Tue Dec 27 05:50:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079438463550791682\/sqMTlupR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079438463550791682\/sqMTlupR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/813623000633372672\/1520495172","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@montesinospablo @GPPopular Con la que el #PP tiene liada en Andaluc\u00eda, primero atender all\u00ed y ya luego habl\u00e1is de vuestro tema recurrente.\nhttps:\/\/t.co\/cpR9rjla5r","display_text_range":[28,163],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[42,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpR9rjla5r","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2019\/08\/23\/5d5ee032fdddffc89b8b462f.html","display_url":"elmundo.es\/andalucia\/2019\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[{"screen_name":"montesinospablo","name":"Pablo Montesinos","id":326735453,"id_str":"326735453","indices":[0,16]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[17,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[42,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4r8ZjptHo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164800013802721286","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"montesinospablo","name":"Pablo Montesinos","id":326735453,"id_str":"326735453","indices":[0,16]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[17,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[57,60]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarietaG5","name":"Marieta_Garc\u00eda","id":813623000633372672,"id_str":"813623000633372672","indices":[3,13]},{"screen_name":"montesinospablo","name":"Pablo Montesinos","id":326735453,"id_str":"326735453","indices":[15,31]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[32,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566577788663"}
