{"created_at":"Thu Aug 22 21:15:57 +0000 2019","id":1164647418975150081,"id_str":"1164647418975150081","text":"RT @maherediadiaz: \ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n en la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2198451453,"id_str":"2198451453","name":"Rafael G\u00e1lvez\/\ud83d\udc9a\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a","screen_name":"Ragachica","location":null,"url":null,"description":"Malague\u00f1o del mont\u00f3n y Socialista. Amo a M\u00e1laga. Cuenta personal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1943,"friends_count":2266,"listed_count":67,"favourites_count":66347,"statuses_count":69844,"created_at":"Wed Nov 27 21:40:37 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127660184980140032\/WblszbQl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127660184980140032\/WblszbQl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2198451453\/1546208596","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 16:39:02 +0000 2019","id":1164577730886864902,"id_str":"1164577730886864902","text":"\ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n e\u2026 https:\/\/t.co\/7xprgMXIm3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":199231277,"id_str":"199231277","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","screen_name":"maherediadiaz","location":"M\u00e1laga","url":"http:\/\/psoemalaga.com","description":"Doctor en Biolog\u00eda. Titulado Superior Cultivos Celulares Universidad M\u00e1laga, en excedencia. Senador del PSOE por M\u00e1laga. Coord. Consejo Territorial PSOE-A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8356,"friends_count":2627,"listed_count":215,"favourites_count":2843,"statuses_count":7241,"created_at":"Wed Oct 06 10:42:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/199231277\/1515417012","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n en la crisis sanitaria es #nefasta \n \ud83d\udeabAhora el #PP y #Cs piden en el #Congreso que la Ministra de #Sanidad d\u00e9 explicaciones por #listeriosis https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[16,26]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[38,52]},{"text":"nefasta","indices":[140,148]},{"text":"PP","indices":[161,164]},{"text":"Cs","indices":[167,170]},{"text":"Congreso","indices":[183,192]},{"text":"Sanidad","indices":[212,220]},{"text":"listeriosis","indices":[242,254]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164577719897808904,"id_str":"1164577719897808904","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_url":"pic.twitter.com\/Ucy6x4XjWr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maherediadiaz\/status\/1164577730886864902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164577719897808904,"id_str":"1164577719897808904","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_url":"pic.twitter.com\/Ucy6x4XjWr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maherediadiaz\/status\/1164577730886864902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":8,"retweet_count":47,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[16,26]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[38,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xprgMXIm3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164577730886864902","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[35,45]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[57,71]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maherediadiaz","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","id":199231277,"id_str":"199231277","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566508557443"}
