{"created_at":"Thu Aug 22 21:23:28 +0000 2019","id":1164649310140719105,"id_str":"1164649310140719105","text":"#Opini\u00f3n: Jos\u00e9 T. Raga: 'Leges mere penales' https:\/\/t.co\/N4uvFpuDXM | #VOX #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":622,"friends_count":457,"listed_count":60,"favourites_count":403,"statuses_count":36411,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[71,75]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[76,92]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[93,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N4uvFpuDXM","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2ZfGyWM","display_url":"ift.tt\/2ZfGyWM","indices":[45,68]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566509008332"}
{"created_at":"Thu Aug 22 21:23:28 +0000 2019","id":1164649312728637453,"id_str":"1164649312728637453","text":"#Opini\u00f3n: Amando de Miguel: El esp\u00edritu del doctor Tirteafuera https:\/\/t.co\/SD6MKoz7S6 | #VOX #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":622,"friends_count":457,"listed_count":60,"favourites_count":403,"statuses_count":36412,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[94,110]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[111,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SD6MKoz7S6","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/30oFKME","display_url":"ift.tt\/30oFKME","indices":[63,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566509008949"}
{"created_at":"Thu Aug 22 21:23:29 +0000 2019","id":1164649314226003989,"id_str":"1164649314226003989","text":"#Opini\u00f3n: EDITORIAL: La autoinfligida degradaci\u00f3n de Barcelona https:\/\/t.co\/sZpzgAqKKu | #VOX #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":622,"friends_count":457,"listed_count":60,"favourites_count":403,"statuses_count":36413,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[94,110]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[111,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZpzgAqKKu","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2L10nI3","display_url":"ift.tt\/2L10nI3","indices":[63,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1566509009306"}
{"created_at":"Thu Aug 22 21:23:29 +0000 2019","id":1164649316578930688,"id_str":"1164649316578930688","text":"#Opini\u00f3n: Pedro Fern\u00e1ndez Barbadillo: Unamuno, represaliado por el Frente Popular https:\/\/t.co\/oIIiHMVKmF | #VOX\u2026 https:\/\/t.co\/KWq5iokE9C","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":622,"friends_count":457,"listed_count":60,"favourites_count":403,"statuses_count":36414,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Opini\u00f3n: Pedro Fern\u00e1ndez Barbadillo: Unamuno, represaliado por el Frente Popular https:\/\/t.co\/oIIiHMVKmF | #VOX #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[108,112]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[113,129]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[130,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIIiHMVKmF","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2Pic9n4","display_url":"ift.tt\/2Pic9n4","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[108,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIIiHMVKmF","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2Pic9n4","display_url":"ift.tt\/2Pic9n4","indices":[82,105]},{"url":"https:\/\/t.co\/KWq5iokE9C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164649316578930688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566509009867"}
{"created_at":"Thu Aug 22 21:23:30 +0000 2019","id":1164649319670210566,"id_str":"1164649319670210566","text":"#Opini\u00f3n: Emilio Campmany: Hong Kong https:\/\/t.co\/w5bagPbKy5 | #VOX #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":622,"friends_count":457,"listed_count":60,"favourites_count":403,"statuses_count":36415,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[63,67]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[68,84]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[85,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5bagPbKy5","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/30xpCZm","display_url":"ift.tt\/30xpCZm","indices":[37,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"in","timestamp_ms":"1566509010604"}
