{"created_at":"Sat Aug 31 20:05:58 +0000 2019","id":1167891297962643459,"id_str":"1167891297962643459","text":"RT @mavazquezb: \u00bfRecord\u00e1is qui\u00e9n era alcalde de #Sevilla entre 2013 y junio de 2015? Vaya, Juan Ignacio Zoido. Casualmente del #PP y con un\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":452469445,"id_str":"452469445","name":"pamavi\/\u2764\ufe0f","screen_name":"pamavi66","location":"Vigo","url":null,"description":"Sufriendo el machismo desde la cuna...Entre tod@s tenemos que parar esta sangr\u00eda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":714,"friends_count":686,"listed_count":1,"favourites_count":11594,"statuses_count":49682,"created_at":"Sun Jan 01 21:58:26 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161384130103431168\/t7RjKiv2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161384130103431168\/t7RjKiv2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/452469445\/1564260065","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 30 10:37:41 +0000 2019","id":1167385896158736384,"id_str":"1167385896158736384","text":"\u00bfRecord\u00e1is qui\u00e9n era alcalde de #Sevilla entre 2013 y junio de 2015? Vaya, Juan Ignacio Zoido. Casualmente del #PP\u2026 https:\/\/t.co\/MjD7nMA9tL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56700352,"id_str":"56700352","name":"Miguel \u00c1ngel V\u00e1zquez","screen_name":"mavazquezb","location":"Sevilla, Spain","url":"http:\/\/mavazquez.wordpress.com","description":"Se hace camino al andar...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8176,"friends_count":3588,"listed_count":319,"favourites_count":761,"statuses_count":24706,"created_at":"Tue Jul 14 14:00:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880771120512761857\/dwnIXEV9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880771120512761857\/dwnIXEV9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56700352\/1358323727","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1167362733341335552,"quoted_status_id_str":"1167362733341335552","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 30 09:05:38 +0000 2019","id":1167362733341335552,"id_str":"1167362733341335552","text":"\ud83d\uddde\ufe0f Magrudis la empresa del brote de listeria, funcion\u00f3 5 a\u00f1os sin permiso municipal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ahora se entiende tanto in\u2026 https:\/\/t.co\/raukQR6jAp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":149064381,"id_str":"149064381","name":"PP Andaluz","screen_name":"ppandaluz","location":"Andaluc\u00eda","url":"https:\/\/www.ppandaluz.es","description":"Perfil oficial del Partido Popular Andaluz.\nSomos #Garant\u00edaDeBuenGobierno","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37995,"friends_count":7544,"listed_count":525,"favourites_count":12973,"statuses_count":59812,"created_at":"Fri May 28 09:33:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4B8CDB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2985C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149064381\/1558458451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uddde\ufe0f Magrudis la empresa del brote de listeria, funcion\u00f3 5 a\u00f1os sin permiso municipal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ahora se entiende tanto inter\u00e9s de Susana D\u00edaz y el PSOE por desviar la atenci\u00f3n, buscando con la alarma que nadie reparara en la responsabilidad de su gesti\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/TOwg0GukuD","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOwg0GukuD","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi-magrudis-estuvo-fabricando-embutidos-durante-cinco-anos-sin-permiso-municipal-201908292322_noticia.html","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":31,"reply_count":63,"retweet_count":239,"favorite_count":230,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raukQR6jAp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167362733341335552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bY6spbPU0P","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ppandaluz\/status\/1167362733341335552","display":"twitter.com\/ppandaluz\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfRecord\u00e1is qui\u00e9n era alcalde de #Sevilla entre 2013 y junio de 2015? Vaya, Juan Ignacio Zoido. Casualmente del #PP y con una enorme mayor\u00eda absoluta. No es que os guste confundir y mentir, es que ten\u00e9is mala memoria. \u00a1Qu\u00e9 l\u00e1stima! #Andaluc\u00eda https:\/\/t.co\/bY6spbPU0P","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[32,40]},{"text":"PP","indices":[111,114]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[231,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bY6spbPU0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ppandaluz\/status\/1167362733341335552","display_url":"twitter.com\/ppandaluz\/stat\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":10,"reply_count":9,"retweet_count":224,"favorite_count":211,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[32,40]},{"text":"PP","indices":[111,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MjD7nMA9tL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167385896158736384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1167362733341335552,"quoted_status_id_str":"1167362733341335552","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 30 09:05:38 +0000 2019","id":1167362733341335552,"id_str":"1167362733341335552","text":"\ud83d\uddde\ufe0f Magrudis la empresa del brote de listeria, funcion\u00f3 5 a\u00f1os sin permiso municipal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ahora se entiende tanto in\u2026 https:\/\/t.co\/raukQR6jAp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":149064381,"id_str":"149064381","name":"PP Andaluz","screen_name":"ppandaluz","location":"Andaluc\u00eda","url":"https:\/\/www.ppandaluz.es","description":"Perfil oficial del Partido Popular Andaluz.\nSomos #Garant\u00edaDeBuenGobierno","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37995,"friends_count":7544,"listed_count":525,"favourites_count":12973,"statuses_count":59812,"created_at":"Fri May 28 09:33:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4B8CDB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2985C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149064381\/1558458451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uddde\ufe0f Magrudis la empresa del brote de listeria, funcion\u00f3 5 a\u00f1os sin permiso municipal.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Ahora se entiende tanto inter\u00e9s de Susana D\u00edaz y el PSOE por desviar la atenci\u00f3n, buscando con la alarma que nadie reparara en la responsabilidad de su gesti\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/TOwg0GukuD","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOwg0GukuD","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi-magrudis-estuvo-fabricando-embutidos-durante-cinco-anos-sin-permiso-municipal-201908292322_noticia.html","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":31,"reply_count":63,"retweet_count":239,"favorite_count":230,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raukQR6jAp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167362733341335552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bY6spbPU0P","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ppandaluz\/status\/1167362733341335552","display":"twitter.com\/ppandaluz\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[48,56]},{"text":"PP","indices":[127,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mavazquezb","name":"Miguel \u00c1ngel V\u00e1zquez","id":56700352,"id_str":"56700352","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567281958462"}
