{"created_at":"Sat Aug 31 20:05:36 +0000 2019","id":1167891207810248709,"id_str":"1167891207810248709","text":"@AlejandroHVOX Creo que el Diario C\u00f3rdoba es del grupo Zeta no?Ese del Peri\u00f3dico de Catalunya q recibe subvenciones\u2026 https:\/\/t.co\/JDI9QhfyiH","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1167481084680003585,"in_reply_to_status_id_str":"1167481084680003585","in_reply_to_user_id":997890258011344896,"in_reply_to_user_id_str":"997890258011344896","in_reply_to_screen_name":"AlejandroHVOX","user":{"id":248641111,"id_str":"248641111","name":"El Tete.\u00a1\u00a1Viva Espa\u00f1a \u00a1!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"PSVICE","location":"Espa\u00f1a ","url":null,"description":"Casi https:\/\/t.co\/XPU90cuHIc me creo nada del Show Biz.Todo es mentira.#Gayteam.Amor por mi pa\u00eds y las gentes de buena voluntad.#yotambienvotoVox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#AfiliateaVox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3894,"friends_count":3725,"listed_count":103,"favourites_count":29767,"statuses_count":113658,"created_at":"Mon Feb 07 12:29:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165029300787142656\/uscJu8fQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165029300787142656\/uscJu8fQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/248641111\/1523628690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AlejandroHVOX Creo que el Diario C\u00f3rdoba es del grupo Zeta no?Ese del Peri\u00f3dico de Catalunya q recibe subvenciones de la Generalitat y con una quita por el grupo catal\u00e1n de finanzas y otra por el instituto valenciano de finanzas \nNo dan puntada sin hilo\n#los24devox #SiguemeYTeSigoVOX #VOX\u00datil","display_text_range":[15,294],"entities":{"hashtags":[{"text":"los24devox","indices":[255,266]},{"text":"SiguemeYTeSigoVOX","indices":[267,285]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[286,294]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JDI9QhfyiH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167891207810248709","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567281936968"}
