{"created_at":"Sat Aug 31 20:12:44 +0000 2019","id":1167893002741661696,"id_str":"1167893002741661696","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Hallan 227 cad\u00e1veres de ni\u00f1os en Per\u00fa de rituales precolombinos \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nDedicado a los paletos q dicen q alquilamos a cul\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1164040055817691136,"id_str":"1164040055817691136","name":"Angeles33333332","screen_name":"Angeles33333334","location":null,"url":null,"description":"Catalu\u00f1a Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9d\ud83d\udc29\ud83d\udc9d\ud83d\udc31\ud83d\udc9d ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":187,"listed_count":0,"favourites_count":1367,"statuses_count":1419,"created_at":"Wed Aug 21 05:03:43 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167491737343922176\/0QY3o2Y0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167491737343922176\/0QY3o2Y0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1164040055817691136\/1567186638","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 08:01:46 +0000 2019","id":1167709046499135489,"id_str":"1167709046499135489","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Hallan 227 cad\u00e1veres de ni\u00f1os en Per\u00fa de rituales precolombinos \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nDedicado a los paletos q dicen q alquilamos\u2026 https:\/\/t.co\/9wbU61fiXW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1143581247362490369,"in_reply_to_status_id_str":"1143581247362490369","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2152,"friends_count":767,"listed_count":6,"favourites_count":13396,"statuses_count":16555,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Hallan 227 cad\u00e1veres de ni\u00f1os en Per\u00fa de rituales precolombinos \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nDedicado a los paletos q dicen q alquilamos a culturas avanzad\u00edsimas,con los ingleses les hubiera ido mejor\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\u270c\ud83d\udc4c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/bQrZSQK7rA","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[186,207]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[208,228]},{"text":"Los24deVox","indices":[229,240]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[241,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bQrZSQK7rA","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/ciencia\/2019\/08\/28\/5d66b2befc6c83d9388b4602.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":36,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9wbU61fiXW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167709046499135489","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567282364913"}
{"created_at":"Sat Aug 31 20:12:49 +0000 2019","id":1167893020169003009,"id_str":"1167893020169003009","text":"RT @capucheras: Llevo unos d\u00edas viendo los ataques contra este se\u00f1or. Usar su f\u00edsico para ridiculizarle es ruin, miserable, pat\u00e9tico. Dice\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1121337101314863105,"id_str":"1121337101314863105","name":"Jose","screen_name":"movimiento_vox","location":null,"url":null,"description":"Hasta las narices de lo pol\u00edticamente correcto","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1965,"friends_count":2061,"listed_count":2,"favourites_count":5784,"statuses_count":4685,"created_at":"Thu Apr 25 08:56:13 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122842013710336000\/nbimTmUu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122842013710336000\/nbimTmUu_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 09:34:27 +0000 2019","id":1167732371896119296,"id_str":"1167732371896119296","text":"Llevo unos d\u00edas viendo los ataques contra este se\u00f1or. Usar su f\u00edsico para ridiculizarle es ruin, miserable, pat\u00e9tic\u2026 https:\/\/t.co\/6Ola1lhtWs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":232886185,"id_str":"232886185","name":"Nacho Gutierrez","screen_name":"capucheras","location":"Rivas","url":null,"description":"Comunicaci\u00f3n, producci\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":469,"friends_count":709,"listed_count":16,"favourites_count":3296,"statuses_count":6033,"created_at":"Sat Jan 01 16:49:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2170664795\/123chachacha_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2170664795\/123chachacha_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/232886185\/1364854910","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Llevo unos d\u00edas viendo los ataques contra este se\u00f1or. Usar su f\u00edsico para ridiculizarle es ruin, miserable, pat\u00e9tico. Dice mucho de esos que defienden lo que digo cuando su piel es de otro color, o si fuera mujer sobrepeso... Pero como es de #Vox se nos olvidan los principios... https:\/\/t.co\/50gzULJNnO","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[242,246]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1167732366057639937,"id_str":"1167732366057639937","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDSeZmeXkAEqNko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDSeZmeXkAEqNko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50gzULJNnO","display_url":"pic.twitter.com\/50gzULJNnO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/capucheras\/status\/1167732371896119296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":586,"h":660,"resize":"fit"},"large":{"w":586,"h":660,"resize":"fit"},"small":{"w":586,"h":660,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1167732366057639937,"id_str":"1167732366057639937","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDSeZmeXkAEqNko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDSeZmeXkAEqNko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50gzULJNnO","display_url":"pic.twitter.com\/50gzULJNnO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/capucheras\/status\/1167732371896119296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":586,"h":660,"resize":"fit"},"large":{"w":586,"h":660,"resize":"fit"},"small":{"w":586,"h":660,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Ola1lhtWs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167732371896119296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"capucheras","name":"Nacho Gutierrez","id":232886185,"id_str":"232886185","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567282369068"}
{"created_at":"Sat Aug 31 20:12:50 +0000 2019","id":1167893027848740866,"id_str":"1167893027848740866","text":"RT @Vox_Molina: \ud83d\udd34 Ya lo advirti\u00f3 @Santi_ABASCAL en su intervenci\u00f3n el pasado jueves, en el Congreso, entre los supuestos refugiados hay ter\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1123489599442104320,"id_str":"1123489599442104320","name":"David","screen_name":"David06674748","location":"Molina de Segura, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Espa\u00f1a siempre!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":18,"listed_count":1,"favourites_count":449,"statuses_count":391,"created_at":"Wed May 01 07:29:28 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124381771230060544\/EqAkdm5O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124381771230060544\/EqAkdm5O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1123489599442104320\/1556908478","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 20:12:11 +0000 2019","id":1167892864379916289,"id_str":"1167892864379916289","text":"\ud83d\udd34 Ya lo advirti\u00f3 @Santi_ABASCAL en su intervenci\u00f3n el pasado jueves, en el Congreso, entre los supuestos refugiados\u2026 https:\/\/t.co\/Isflxmb7WV","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2990683793,"id_str":"2990683793","name":"Vox Molina de Segura","screen_name":"Vox_Molina","location":null,"url":null,"description":"Viene a Molina los valores en la pol\u00edtica. Aqu\u00ed puedes participar, proponer proyectos y estar informado sobre Vox.\nT. 644709514 molinasegura@murcia.voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1531,"friends_count":996,"listed_count":15,"favourites_count":5240,"statuses_count":4837,"created_at":"Wed Jan 21 22:13:52 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054096797570867200\/kcSNxOf5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054096797570867200\/kcSNxOf5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2990683793\/1545416518","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"9166928a36646e24","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/9166928a36646e24.json","place_type":"city","name":"Molina de Segura","full_name":"Molina de Segura, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.273449,38.001554],[-1.273449,38.271479],[-1.131438,38.271479],[-1.131438,38.001554]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1167853876785160192,"quoted_status_id_str":"1167853876785160192","quoted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 17:37:16 +0000 2019","id":1167853876785160192,"id_str":"1167853876785160192","text":"Al menos un joven de 19 a\u00f1os ha muerto y otras nueve personas, tres de ellos en estado grave, han resultado heridos\u2026 https:\/\/t.co\/kvsHAr2SSi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43339022,"id_str":"43339022","name":"ABC Internacional","screen_name":"abc_mundo","location":null,"url":"http:\/\/www.abc.es\/internacional\/mundo.asp","description":"Bienvenido\/a a la p\u00e1gina en Twitter de la secci\u00f3n Internacional de @abc_es. Queremos que hables de t\u00fa a t\u00fa con nuestros corresponsales en todo el mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23832,"friends_count":160,"listed_count":464,"favourites_count":2,"statuses_count":60011,"created_at":"Fri May 29 14:28:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1E455E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1E455E","profile_sidebar_border_color":"F0F0F0","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659715055601061888\/YMd9wS2v_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659715055601061888\/YMd9wS2v_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43339022\/1517995863","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Al menos un joven de 19 a\u00f1os ha muerto y otras nueve personas, tres de ellos en estado grave, han resultado heridos en un ataque perpetrado con un cuchillo en una estaci\u00f3n de metro en Villeurbanne, en torno a las 16.30 horas, cerca de Lyon (este de Fran\u2026 https:\/\/t.co\/YJusUPAgbo","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJusUPAgbo","expanded_url":"http:\/\/mundo.abc.es\/m4ie74","display_url":"mundo.abc.es\/m4ie74","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":29,"reply_count":9,"retweet_count":90,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvsHAr2SSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167853876785160192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9zVzz8LV0A","expanded":"https:\/\/twitter.com\/abc_mundo\/status\/1167853876785160192","display":"twitter.com\/abc_mundo\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 Ya lo advirti\u00f3 @Santi_ABASCAL en su intervenci\u00f3n el pasado jueves, en el Congreso, entre los supuestos refugiados hay terroristas infiltrados. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa no ha hecho bien sus deberes y lo estamos sufriendo. El pato siempre lo pagan los de siempre, basta ya!\n#VoxExtremaNecesidad\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#Vox https:\/\/t.co\/9zVzz8LV0A","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[252,272]},{"text":"Vox","indices":[275,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zVzz8LV0A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_mundo\/status\/1167853876785160192","display_url":"twitter.com\/abc_mundo\/stat\u2026","indices":[280,303]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Isflxmb7WV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167892864379916289","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1167853876785160192,"quoted_status_id_str":"1167853876785160192","quoted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 17:37:16 +0000 2019","id":1167853876785160192,"id_str":"1167853876785160192","text":"Al menos un joven de 19 a\u00f1os ha muerto y otras nueve personas, tres de ellos en estado grave, han resultado heridos\u2026 https:\/\/t.co\/kvsHAr2SSi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43339022,"id_str":"43339022","name":"ABC Internacional","screen_name":"abc_mundo","location":null,"url":"http:\/\/www.abc.es\/internacional\/mundo.asp","description":"Bienvenido\/a a la p\u00e1gina en Twitter de la secci\u00f3n Internacional de @abc_es. Queremos que hables de t\u00fa a t\u00fa con nuestros corresponsales en todo el mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23832,"friends_count":160,"listed_count":464,"favourites_count":2,"statuses_count":60011,"created_at":"Fri May 29 14:28:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1E455E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1E455E","profile_sidebar_border_color":"F0F0F0","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659715055601061888\/YMd9wS2v_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659715055601061888\/YMd9wS2v_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43339022\/1517995863","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Al menos un joven de 19 a\u00f1os ha muerto y otras nueve personas, tres de ellos en estado grave, han resultado heridos en un ataque perpetrado con un cuchillo en una estaci\u00f3n de metro en Villeurbanne, en torno a las 16.30 horas, cerca de Lyon (este de Fran\u2026 https:\/\/t.co\/YJusUPAgbo","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJusUPAgbo","expanded_url":"http:\/\/mundo.abc.es\/m4ie74","display_url":"mundo.abc.es\/m4ie74","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":29,"reply_count":9,"retweet_count":90,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvsHAr2SSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167853876785160192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9zVzz8LV0A","expanded":"https:\/\/twitter.com\/abc_mundo\/status\/1167853876785160192","display":"twitter.com\/abc_mundo\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vox_Molina","name":"Vox Molina de Segura","id":2990683793,"id_str":"2990683793","indices":[3,14]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[33,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567282370899"}
