{"created_at":"Sat Aug 31 20:08:52 +0000 2019","id":1167892027142365186,"id_str":"1167892027142365186","text":"RT @popularesmolina: @FranHernandezG @cmuoz04 @Soniaalcayna @JuaniPatrona @jangelalfonso @isabelgomavi @LopezMirasF @PPRMurcia @Carlos1Pere\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2386411613,"id_str":"2386411613","name":"Maria Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez","screen_name":"mu_jose","location":null,"url":null,"description":"Natural de #MolinadeSegura, MAESTRA por vocaci\u00f3n y militante del @populares por convicci\u00f3n. #AmolaFamilia #RespetolaAmistad #MegustaelTrabajoBienHecho","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":922,"friends_count":918,"listed_count":22,"favourites_count":14695,"statuses_count":18889,"created_at":"Wed Mar 05 20:41:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918840711272857601\/SITxKOhM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918840711272857601\/SITxKOhM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2386411613\/1525384634","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 14:58:23 +0000 2019","id":1167813890887098368,"id_str":"1167813890887098368","text":"@FranHernandezG @cmuoz04 @Soniaalcayna @JuaniPatrona @jangelalfonso @isabelgomavi @LopezMirasF @PPRMurcia\u2026 https:\/\/t.co\/mAAT3Yvzdz","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1167785372224557056,"in_reply_to_status_id_str":"1167785372224557056","in_reply_to_user_id":973229094807724032,"in_reply_to_user_id_str":"973229094807724032","in_reply_to_screen_name":"popularesmolina","user":{"id":973229094807724032,"id_str":"973229094807724032","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Populares Molina de Segura","screen_name":"popularesmolina","location":"Molina de Segura, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.popularesmolinadesegura.com\/","description":"Cuenta oficial del Partido Popular de #MolinaDeSegura - Presidente actual @JAngelAlfonso #JACuentaContigo #Pasi\u00f3nPorMolinaDeSegura","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":534,"friends_count":485,"listed_count":3,"favourites_count":746,"statuses_count":3180,"created_at":"Mon Mar 12 16:07:52 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145077793618911232\/U7F4zvHC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145077793618911232\/U7F4zvHC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/973229094807724032\/1539944001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@FranHernandezG @cmuoz04 @Soniaalcayna @JuaniPatrona @jangelalfonso @isabelgomavi @LopezMirasF @PPRMurcia @Carlos1Perello @jacello \ud83e\udde8 Tambi\u00e9n nos hemos animado a lanzar algunos cohetes para dar inicio a las fiestas en honor a Ntra. Sra. de la Consolaci\u00f3n.\n\n#PP #PartidoPopular #MolinaDeSegura #PopularesMolina #FiestasPatronales https:\/\/t.co\/XjYqFYyDxI","display_text_range":[131,327],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[256,259]},{"text":"PartidoPopular","indices":[260,275]},{"text":"MolinaDeSegura","indices":[276,291]},{"text":"PopularesMolina","indices":[292,308]},{"text":"FiestasPatronales","indices":[309,327]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranHernandezG","name":"Fran Hern\u00e1ndez G  \u00ae","id":13912032,"id_str":"13912032","indices":[0,15]},{"screen_name":"cmuoz04","name":"Carmen M\u00aa Mu\u00f1oz","id":556655425,"id_str":"556655425","indices":[16,24]},{"screen_name":"Soniaalcayna","name":"Sonia Carrillo","id":269251629,"id_str":"269251629","indices":[25,38]},{"screen_name":"JuaniPatrona","name":"Juana Mart\u00ednez P\u00e9rez","id":3109836117,"id_str":"3109836117","indices":[39,52]},{"screen_name":"jangelalfonso","name":"Jos\u00e9 \u00c1ngel Alfonso","id":1289400133,"id_str":"1289400133","indices":[53,67]},{"screen_name":"isabelgomavi","name":"Isabel Gomariz","id":961679700321079296,"id_str":"961679700321079296","indices":[68,81]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[82,94]},{"screen_name":"PPRMurcia","name":"PP Regi\u00f3n de Murcia","id":373931682,"id_str":"373931682","indices":[95,105]},{"screen_name":"Carlos1Perello","name":"Carlos Perell\u00f3","id":356792349,"id_str":"356792349","indices":[106,121]},{"screen_name":"jacello","name":"Javier Celdr\u00e1n","id":103390169,"id_str":"103390169","indices":[122,130]}],"symbols":[],"media":[{"id":1167813660636585984,"id_str":"1167813660636585984","indices":[328,351],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1167813660636585984\/pu\/img\/2dstW9q57ypnuc9y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1167813660636585984\/pu\/img\/2dstW9q57ypnuc9y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XjYqFYyDxI","display_url":"pic.twitter.com\/XjYqFYyDxI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/popularesmolina\/status\/1167813890887098368\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":132500,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1167813660636585984\/pu\/vid\/640x360\/0txC_Qdwdo4L5_yQ.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1167813660636585984\/pu\/pl\/w-_bzkkMHgo54Ci0.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1167813660636585984\/pu\/vid\/480x270\/XWitFo9WWvUktiCY.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1167813660636585984\/pu\/vid\/854x480\/hfCjfPJXddWUMNeP.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1167813660636585984,"id_str":"1167813660636585984","indices":[328,351],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1167813660636585984\/pu\/img\/2dstW9q57ypnuc9y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1167813660636585984\/pu\/img\/2dstW9q57ypnuc9y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XjYqFYyDxI","display_url":"pic.twitter.com\/XjYqFYyDxI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/popularesmolina\/status\/1167813890887098368\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":132500,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1167813660636585984\/pu\/vid\/640x360\/0txC_Qdwdo4L5_yQ.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1167813660636585984\/pu\/pl\/w-_bzkkMHgo54Ci0.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1167813660636585984\/pu\/vid\/480x270\/XWitFo9WWvUktiCY.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1167813660636585984\/pu\/vid\/854x480\/hfCjfPJXddWUMNeP.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAAT3Yvzdz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167813890887098368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FranHernandezG","name":"Fran Hern\u00e1ndez G  \u00ae","id":13912032,"id_str":"13912032","indices":[0,15]},{"screen_name":"cmuoz04","name":"Carmen M\u00aa Mu\u00f1oz","id":556655425,"id_str":"556655425","indices":[16,24]},{"screen_name":"Soniaalcayna","name":"Sonia Carrillo","id":269251629,"id_str":"269251629","indices":[25,38]},{"screen_name":"JuaniPatrona","name":"Juana Mart\u00ednez P\u00e9rez","id":3109836117,"id_str":"3109836117","indices":[39,52]},{"screen_name":"jangelalfonso","name":"Jos\u00e9 \u00c1ngel Alfonso","id":1289400133,"id_str":"1289400133","indices":[53,67]},{"screen_name":"isabelgomavi","name":"Isabel Gomariz","id":961679700321079296,"id_str":"961679700321079296","indices":[68,81]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[82,94]},{"screen_name":"PPRMurcia","name":"PP Regi\u00f3n de Murcia","id":373931682,"id_str":"373931682","indices":[95,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"popularesmolina","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Populares Molina de Segura","id":973229094807724032,"id_str":"973229094807724032","indices":[3,19]},{"screen_name":"FranHernandezG","name":"Fran Hern\u00e1ndez G  \u00ae","id":13912032,"id_str":"13912032","indices":[21,36]},{"screen_name":"cmuoz04","name":"Carmen M\u00aa Mu\u00f1oz","id":556655425,"id_str":"556655425","indices":[37,45]},{"screen_name":"Soniaalcayna","name":"Sonia Carrillo","id":269251629,"id_str":"269251629","indices":[46,59]},{"screen_name":"JuaniPatrona","name":"Juana Mart\u00ednez P\u00e9rez","id":3109836117,"id_str":"3109836117","indices":[60,73]},{"screen_name":"jangelalfonso","name":"Jos\u00e9 \u00c1ngel Alfonso","id":1289400133,"id_str":"1289400133","indices":[74,88]},{"screen_name":"isabelgomavi","name":"Isabel Gomariz","id":961679700321079296,"id_str":"961679700321079296","indices":[89,102]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[103,115]},{"screen_name":"PPRMurcia","name":"PP Regi\u00f3n de Murcia","id":373931682,"id_str":"373931682","indices":[116,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567282132312"}
