{"created_at":"Sat Aug 31 20:23:35 +0000 2019","id":1167895729928458240,"id_str":"1167895729928458240","text":"RT @Jorgebuxade: #OpenMafia Es indigno que el gobierno quiera emponzo\u00f1ar el nombre de Espa\u00f1a entreg\u00e1ndose a la estrategia destructora de na\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1124018764771672064,"id_str":"1124018764771672064","name":"campeon117","screen_name":"campeon1171","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":13,"listed_count":0,"favourites_count":919,"statuses_count":960,"created_at":"Thu May 02 18:32:11 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 29 14:04:37 +0000 2019","id":1167075585975365632,"id_str":"1167075585975365632","text":"#OpenMafia Es indigno que el gobierno quiera emponzo\u00f1ar el nombre de Espa\u00f1a entreg\u00e1ndose a la estrategia destructor\u2026 https:\/\/t.co\/iSfamkK7t5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Diputado de Vox en el Parlamento Europeo 2019. Abogado del Estado.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18604,"friends_count":866,"listed_count":123,"favourites_count":11406,"statuses_count":14665,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125757187282829312\/2LBYs9sB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125757187282829312\/2LBYs9sB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1562773411","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#OpenMafia Es indigno que el gobierno quiera emponzo\u00f1ar el nombre de Espa\u00f1a entreg\u00e1ndose a la estrategia destructora de naciones.\n\nSe alza la voz de quien defiende intereses de los espa\u00f1oles, amenazados por mafias y colaboradores, @Santi_ABASCAL #Vox\n\n https:\/\/t.co\/7CMIUcwT0l","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenMafia","indices":[0,10]},{"text":"Vox","indices":[246,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7CMIUcwT0l","expanded_url":"https:\/\/eldebate.es\/politica-de-estado\/sanchez-sella-su-alianza-pro-inmigracion-con-soros-y-contrata-a-open-arms-20180830?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"eldebate.es\/politica-de-es\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[231,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":18,"reply_count":28,"retweet_count":541,"favorite_count":823,"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenMafia","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSfamkK7t5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167075585975365632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenMafia","indices":[17,27]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567283015125"}
