{"created_at":"Sat Aug 31 20:22:28 +0000 2019","id":1167895448499023874,"id_str":"1167895448499023874","text":"RT @Capitan49094854: S\u00ed ROBAS un ROLEX a un FISCAL vas a PRISI\u00d3N\u261d\ufe0f\nPero...\n\u27a1\ufe0fS\u00cd le das una paliza a un GUARDIA CIVIL \ud83d\udc49NO. \nAlmer\u00eda \n\u27a1\ufe0fS\u00cd ap\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1170255475,"id_str":"1170255475","name":"Oscar Quemada","screen_name":"OQuemada","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":157,"friends_count":253,"listed_count":0,"favourites_count":858,"statuses_count":17879,"created_at":"Mon Feb 11 22:53:50 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3334638603\/0a823a16541af182150b26130261baff_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3334638603\/0a823a16541af182150b26130261baff_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 16:50:33 +0000 2019","id":1167842120343916546,"id_str":"1167842120343916546","text":"S\u00ed ROBAS un ROLEX a un FISCAL vas a PRISI\u00d3N\u261d\ufe0f\nPero...\n\u27a1\ufe0fS\u00cd le das una paliza a un GUARDIA CIVIL \ud83d\udc49NO. \nAlmer\u00eda \n\u27a1\ufe0fS\u00cd\u2026 https:\/\/t.co\/HtPfxzoK69","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"Capitan49094854","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Aportando mi cubito para achicar agua de este hermoso barco (ESPA\u00d1A) que quieren llevar a pique... Estamos a tiempo!!! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u26f4\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2606,"friends_count":1933,"listed_count":4,"favourites_count":12438,"statuses_count":4054,"created_at":"Sun Jan 13 21:33:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1084564117594271744\/1549801062","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00ed ROBAS un ROLEX a un FISCAL vas a PRISI\u00d3N\u261d\ufe0f\nPero...\n\u27a1\ufe0fS\u00cd le das una paliza a un GUARDIA CIVIL \ud83d\udc49NO. \nAlmer\u00eda \n\u27a1\ufe0fS\u00cd apu\u00f1alas a un POLIC\u00cdA \ud83d\udc49NO.\nHuelva\n\u27a1\ufe0fS\u00cd saltas la valla de CEUTA e hieres a GUARDIAS CIVILES \ud83d\udc49NO.\n\u27a1\ufe0fETC...\nVIVA LA ESPA\u00d1A PROGRE\n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS\n#PORESPA\u00d1A\n#VOX https:\/\/t.co\/WIa2oZCHgO","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"ESPA\u00d1ABRELOSOJOS","indices":[244,261]},{"text":"PORESPA\u00d1A","indices":[262,272]},{"text":"VOX","indices":[273,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1167842034947956736,"id_str":"1167842034947956736","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUCJK7XoAArokl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUCJK7XoAArokl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WIa2oZCHgO","display_url":"pic.twitter.com\/WIa2oZCHgO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Capitan49094854\/status\/1167842120343916546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":609,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1075,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1835,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1167842034947956736,"id_str":"1167842034947956736","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUCJK7XoAArokl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUCJK7XoAArokl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WIa2oZCHgO","display_url":"pic.twitter.com\/WIa2oZCHgO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Capitan49094854\/status\/1167842120343916546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":609,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1075,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1835,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":12,"retweet_count":107,"favorite_count":103,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HtPfxzoK69","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167842120343916546","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Capitan49094854","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567282948027"}
{"created_at":"Sat Aug 31 20:22:29 +0000 2019","id":1167895456325591041,"id_str":"1167895456325591041","text":"RT @antsev: #VOX haciendo honor a las tradiciones, ha asistido hoy con el Presidente Nacional Santiago Abascal y nuestro Presidente Provinc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1285099554,"id_str":"1285099554","name":"Jorge Alonso P\u00e9rez.","screen_name":"haclum72","location":"En el Albero.","url":null,"description":"Prohibir ir a los toros, es una prohibici\u00f3n de la libertad, que es un derecho fundamental. DE NUESTRA LIBERTAD. A ESPA\u00d1A, servir hasta morir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1627,"friends_count":3148,"listed_count":10,"favourites_count":8506,"statuses_count":95823,"created_at":"Thu Mar 21 05:13:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1001445026503778305\/1s3Y6MS0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1001445026503778305\/1s3Y6MS0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1285099554\/1526946049","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 19:52:09 +0000 2019","id":1167887821417275395,"id_str":"1167887821417275395","text":"#VOX haciendo honor a las tradiciones, ha asistido hoy con el Presidente Nacional Santiago Abascal y nuestro Presid\u2026 https:\/\/t.co\/CNXD0KlI4m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16656970,"id_str":"16656970","name":"Antonio Sevilla","screen_name":"antsev","location":"Torremolinos, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Director de hotel, coordinador y concejal de VOX en Torremolinos. Por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":351,"friends_count":319,"listed_count":2,"favourites_count":2811,"statuses_count":1839,"created_at":"Wed Oct 08 21:51:04 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000092466726\/431128fa6a8aa062d09027fe669b9b5e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000092466726\/431128fa6a8aa062d09027fe669b9b5e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16656970\/1557912937","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#VOX haciendo honor a las tradiciones, ha asistido hoy con el Presidente Nacional Santiago Abascal y nuestro Presidente Provincial Jose Enrique Lara a la tradicional Goyesca de Ronda. https:\/\/t.co\/OdwnH7Ans9","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1167887813905240064,"id_str":"1167887813905240064","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUrx21UUAAmx9A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUrx21UUAAmx9A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OdwnH7Ans9","display_url":"pic.twitter.com\/OdwnH7Ans9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/antsev\/status\/1167887821417275395\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1167887813905240064,"id_str":"1167887813905240064","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUrx21UUAAmx9A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUrx21UUAAmx9A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OdwnH7Ans9","display_url":"pic.twitter.com\/OdwnH7Ans9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/antsev\/status\/1167887821417275395\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CNXD0KlI4m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167887821417275395","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[12,16]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antsev","name":"Antonio Sevilla","id":16656970,"id_str":"16656970","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567282949893"}
