
{"created_at":"Sat Aug 31 20:12:38 +0000 2019","id":1167892975197671424,"id_str":"1167892975197671424","text":"RT @Vox_Molina: \ud83d\udd34 Ya lo advirti\u00f3 @Santi_ABASCAL en su intervenci\u00f3n el pasado jueves, en el Congreso, entre los supuestos refugiados hay ter\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":446984354,"id_str":"446984354","name":"Ra\u00fal","screen_name":"Rauljop","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\u00a1Viva Espa\u00f1a y viva el Rey! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":692,"statuses_count":432,"created_at":"Mon Dec 26 11:05:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"016385","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"105164","profile_sidebar_border_color":"056550","profile_sidebar_fill_color":"35956D","profile_text_color":"81C298","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156626261919358977\/eqx3D8En_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156626261919358977\/eqx3D8En_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/446984354\/1560721671","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 20:12:11 +0000 2019","id":1167892864379916289,"id_str":"1167892864379916289","text":"\ud83d\udd34 Ya lo advirti\u00f3 @Santi_ABASCAL en su intervenci\u00f3n el pasado jueves, en el Congreso, entre los supuestos refugiados\u2026 https:\/\/t.co\/Isflxmb7WV","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2990683793,"id_str":"2990683793","name":"Vox Molina de Segura","screen_name":"Vox_Molina","location":null,"url":null,"description":"Viene a Molina los valores en la pol\u00edtica. Aqu\u00ed puedes participar, proponer proyectos y estar informado sobre Vox.\nT. 644709514 molinasegura@murcia.voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1531,"friends_count":996,"listed_count":15,"favourites_count":5240,"statuses_count":4837,"created_at":"Wed Jan 21 22:13:52 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054096797570867200\/kcSNxOf5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054096797570867200\/kcSNxOf5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2990683793\/1545416518","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"9166928a36646e24","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/9166928a36646e24.json","place_type":"city","name":"Molina de Segura","full_name":"Molina de Segura, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.273449,38.001554],[-1.273449,38.271479],[-1.131438,38.271479],[-1.131438,38.001554]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1167853876785160192,"quoted_status_id_str":"1167853876785160192","quoted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 17:37:16 +0000 2019","id":1167853876785160192,"id_str":"1167853876785160192","text":"Al menos un joven de 19 a\u00f1os ha muerto y otras nueve personas, tres de ellos en estado grave, han resultado heridos\u2026 https:\/\/t.co\/kvsHAr2SSi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43339022,"id_str":"43339022","name":"ABC Internacional","screen_name":"abc_mundo","location":null,"url":"http:\/\/www.abc.es\/internacional\/mundo.asp","description":"Bienvenido\/a a la p\u00e1gina en Twitter de la secci\u00f3n Internacional de @abc_es. Queremos que hables de t\u00fa a t\u00fa con nuestros corresponsales en todo el mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23832,"friends_count":160,"listed_count":464,"favourites_count":2,"statuses_count":60011,"created_at":"Fri May 29 14:28:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1E455E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1E455E","profile_sidebar_border_color":"F0F0F0","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659715055601061888\/YMd9wS2v_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659715055601061888\/YMd9wS2v_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43339022\/1517995863","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Al menos un joven de 19 a\u00f1os ha muerto y otras nueve personas, tres de ellos en estado grave, han resultado heridos en un ataque perpetrado con un cuchillo en una estaci\u00f3n de metro en Villeurbanne, en torno a las 16.30 horas, cerca de Lyon (este de Fran\u2026 https:\/\/t.co\/YJusUPAgbo","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJusUPAgbo","expanded_url":"http:\/\/mundo.abc.es\/m4ie74","display_url":"mundo.abc.es\/m4ie74","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":29,"reply_count":9,"retweet_count":89,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvsHAr2SSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167853876785160192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9zVzz8LV0A","expanded":"https:\/\/twitter.com\/abc_mundo\/status\/1167853876785160192","display":"twitter.com\/abc_mundo\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 Ya lo advirti\u00f3 @Santi_ABASCAL en su intervenci\u00f3n el pasado jueves, en el Congreso, entre los supuestos refugiados hay terroristas infiltrados. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa no ha hecho bien sus deberes y lo estamos sufriendo. El pato siempre lo pagan los de siempre, basta ya!\n#VoxExtremaNecesidad\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#Vox https:\/\/t.co\/9zVzz8LV0A","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[252,272]},{"text":"Vox","indices":[275,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zVzz8LV0A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_mundo\/status\/1167853876785160192","display_url":"twitter.com\/abc_mundo\/stat\u2026","indices":[280,303]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Isflxmb7WV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167892864379916289","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1167853876785160192,"quoted_status_id_str":"1167853876785160192","quoted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 17:37:16 +0000 2019","id":1167853876785160192,"id_str":"1167853876785160192","text":"Al menos un joven de 19 a\u00f1os ha muerto y otras nueve personas, tres de ellos en estado grave, han resultado heridos\u2026 https:\/\/t.co\/kvsHAr2SSi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43339022,"id_str":"43339022","name":"ABC Internacional","screen_name":"abc_mundo","location":null,"url":"http:\/\/www.abc.es\/internacional\/mundo.asp","description":"Bienvenido\/a a la p\u00e1gina en Twitter de la secci\u00f3n Internacional de @abc_es. Queremos que hables de t\u00fa a t\u00fa con nuestros corresponsales en todo el mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23832,"friends_count":160,"listed_count":464,"favourites_count":2,"statuses_count":60011,"created_at":"Fri May 29 14:28:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1E455E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1E455E","profile_sidebar_border_color":"F0F0F0","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659715055601061888\/YMd9wS2v_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659715055601061888\/YMd9wS2v_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43339022\/1517995863","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Al menos un joven de 19 a\u00f1os ha muerto y otras nueve personas, tres de ellos en estado grave, han resultado heridos en un ataque perpetrado con un cuchillo en una estaci\u00f3n de metro en Villeurbanne, en torno a las 16.30 horas, cerca de Lyon (este de Fran\u2026 https:\/\/t.co\/YJusUPAgbo","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJusUPAgbo","expanded_url":"http:\/\/mundo.abc.es\/m4ie74","display_url":"mundo.abc.es\/m4ie74","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":29,"reply_count":9,"retweet_count":89,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvsHAr2SSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167853876785160192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9zVzz8LV0A","expanded":"https:\/\/twitter.com\/abc_mundo\/status\/1167853876785160192","display":"twitter.com\/abc_mundo\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vox_Molina","name":"Vox Molina de Segura","id":2990683793,"id_str":"2990683793","indices":[3,14]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[33,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567282358346"}
