
{"created_at":"Sat Aug 31 20:29:07 +0000 2019","id":1167897125008461826,"id_str":"1167897125008461826","text":"RT @comunistesCFR: La cultura, les arts, les ci\u00e8ncies i el pensament cr\u00edtics s\u00f3n poderoses armes contra el feixisme.\n@perecampscampos ho t\u00e9\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2535968529,"id_str":"2535968529","name":"Ricard S\u00e1nchez #FemManresa","screen_name":"ricardsanchez66","location":"Catalunya #tempsdelluita","url":"http:\/\/rsandres.wordpress.com\/","description":"Activista per la solidaritat Internacional                                   de diferents moviments socials .Membre de Comunistes de Catalunya i de #FemManresa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1593,"friends_count":2673,"listed_count":42,"favourites_count":56517,"statuses_count":60160,"created_at":"Thu May 08 23:02:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085094347597590528\/S1SAYuPu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085094347597590528\/S1SAYuPu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2535968529\/1452295054","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 30 06:44:46 +0000 2019","id":1167327281620168704,"id_str":"1167327281620168704","text":"La cultura, les arts, les ci\u00e8ncies i el pensament cr\u00edtics s\u00f3n poderoses armes contra el feixisme.\n@perecampscampos\u2026 https:\/\/t.co\/UzGJV83LgZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1073540450349400064,"id_str":"1073540450349400064","name":"Comunistes-\u00c0rea CFR Contra el Feixisme i Racisme","screen_name":"comunistesCFR","location":"Catalunya","url":"http:\/\/www.comunistes.cat","description":"#23mStopVOX\n\u00c0rea CFR Contra el Feixisme i el Racisme de Comunistes de Catalunya cfr@comunistes.cat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":286,"friends_count":1147,"listed_count":1,"favourites_count":578,"statuses_count":683,"created_at":"Fri Dec 14 11:29:23 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079691209248067584\/rdNMY4wI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079691209248067584\/rdNMY4wI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1073540450349400064\/1546257893","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1167022845064568832,"quoted_status_id_str":"1167022845064568832","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 29 10:35:03 +0000 2019","id":1167022845064568832,"id_str":"1167022845064568832","text":"Allau de mostres de suport a Maria del Mar Bonet per l'atac de l'#extremadreta #solidaritat #Barnasants #Barcelona\u2026 https:\/\/t.co\/eQXwAR58SG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123075088,"id_str":"123075088","name":"Diari de Balears","screen_name":"dbalears","location":"Illes Balears","url":"http:\/\/dbalears.cat","description":"M\u00e9s opini\u00f3. M\u00e9s participaci\u00f3. M\u00e9s xarxes. M\u00e9s informaci\u00f3.\r\nA http:\/\/dBalears.cat volem estar m\u00e9s a prop teu.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22163,"friends_count":2038,"listed_count":580,"favourites_count":6261,"statuses_count":148047,"created_at":"Sun Mar 14 22:34:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E71939","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090687396188995585\/l6Qv8Qbs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090687396188995585\/l6Qv8Qbs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123075088\/1475325460","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Allau de mostres de suport a Maria del Mar Bonet per l'atac de l'#extremadreta #solidaritat #Barnasants #Barcelona #Alguer #cultura https:\/\/t.co\/JRNjQZIy0Q","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[{"text":"extremadreta","indices":[65,78]},{"text":"solidaritat","indices":[79,91]},{"text":"Barnasants","indices":[92,103]},{"text":"Barcelona","indices":[104,114]},{"text":"Alguer","indices":[115,122]},{"text":"cultura","indices":[123,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JRNjQZIy0Q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Pylw30pqYTU","display_url":"ow.ly\/Pylw30pqYTU","indices":[132,155]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"extremadreta","indices":[65,78]},{"text":"solidaritat","indices":[79,91]},{"text":"Barnasants","indices":[92,103]},{"text":"Barcelona","indices":[104,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQXwAR58SG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167022845064568832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/aYV9hNmhPR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/dbalears\/status\/1167022845064568832","display":"twitter.com\/dbalears\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La cultura, les arts, les ci\u00e8ncies i el pensament cr\u00edtics s\u00f3n poderoses armes contra el feixisme.\n@perecampscampos ho t\u00e9 molt clar.  I #VOX tamb\u00e9, quan ataca a @barnasants \nFocalitzant l' atac en @mmarbonet demostren que els cou el \"Que voldran aquesta gent ?\" https:\/\/t.co\/aYV9hNmhPR","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[135,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aYV9hNmhPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dbalears\/status\/1167022845064568832","display_url":"twitter.com\/dbalears\/statu\u2026","indices":[261,284]}],"user_mentions":[{"screen_name":"perecampscampos","name":"Pere Camps\ud83c\udf97","id":376243089,"id_str":"376243089","indices":[98,114]},{"screen_name":"barnasants","name":"BARNASANTS \u2738","id":96975402,"id_str":"96975402","indices":[160,171]},{"screen_name":"mmarbonet","name":"Maria del Mar Bonet","id":813655417230344192,"id_str":"813655417230344192","indices":[196,206]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UzGJV83LgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167327281620168704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"perecampscampos","name":"Pere Camps\ud83c\udf97","id":376243089,"id_str":"376243089","indices":[98,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_id":1167022845064568832,"quoted_status_id_str":"1167022845064568832","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 29 10:35:03 +0000 2019","id":1167022845064568832,"id_str":"1167022845064568832","text":"Allau de mostres de suport a Maria del Mar Bonet per l'atac de l'#extremadreta #solidaritat #Barnasants #Barcelona\u2026 https:\/\/t.co\/eQXwAR58SG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123075088,"id_str":"123075088","name":"Diari de Balears","screen_name":"dbalears","location":"Illes Balears","url":"http:\/\/dbalears.cat","description":"M\u00e9s opini\u00f3. M\u00e9s participaci\u00f3. M\u00e9s xarxes. M\u00e9s informaci\u00f3.\r\nA http:\/\/dBalears.cat volem estar m\u00e9s a prop teu.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22163,"friends_count":2038,"listed_count":580,"favourites_count":6261,"statuses_count":148047,"created_at":"Sun Mar 14 22:34:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E71939","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090687396188995585\/l6Qv8Qbs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090687396188995585\/l6Qv8Qbs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123075088\/1475325460","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Allau de mostres de suport a Maria del Mar Bonet per l'atac de l'#extremadreta #solidaritat #Barnasants #Barcelona #Alguer #cultura https:\/\/t.co\/JRNjQZIy0Q","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[{"text":"extremadreta","indices":[65,78]},{"text":"solidaritat","indices":[79,91]},{"text":"Barnasants","indices":[92,103]},{"text":"Barcelona","indices":[104,114]},{"text":"Alguer","indices":[115,122]},{"text":"cultura","indices":[123,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JRNjQZIy0Q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Pylw30pqYTU","display_url":"ow.ly\/Pylw30pqYTU","indices":[132,155]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"extremadreta","indices":[65,78]},{"text":"solidaritat","indices":[79,91]},{"text":"Barnasants","indices":[92,103]},{"text":"Barcelona","indices":[104,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQXwAR58SG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167022845064568832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/aYV9hNmhPR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/dbalears\/status\/1167022845064568832","display":"twitter.com\/dbalears\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"comunistesCFR","name":"Comunistes-\u00c0rea CFR Contra el Feixisme i Racisme","id":1073540450349400064,"id_str":"1073540450349400064","indices":[3,17]},{"screen_name":"perecampscampos","name":"Pere Camps\ud83c\udf97","id":376243089,"id_str":"376243089","indices":[117,133]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1567283347738"}
