{"created_at":"Sat Aug 31 20:26:22 +0000 2019","id":1167896430800818179,"id_str":"1167896430800818179","text":"RT @PepeGarciaPer: Y en estas sale @pacomarhuenda diciendo que vuelve el #PP de Aznar... Pues no va poder ser, Paco, la mayor\u00eda est\u00e1n imput\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4910566647,"id_str":"4910566647","name":"nicondiosniconnadie","screen_name":"nicontigoniconn","location":null,"url":null,"description":"a favor y en contra de todo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":108,"listed_count":1,"favourites_count":3401,"statuses_count":19030,"created_at":"Sun Feb 14 21:53:26 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770157770356195328\/5zjwaZOf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770157770356195328\/5zjwaZOf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4910566647\/1547938925","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 31 20:23:18 +0000 2019","id":1167895659774525440,"id_str":"1167895659774525440","text":"Y en estas sale @pacomarhuenda diciendo que vuelve el #PP de Aznar... Pues no va poder ser, Paco, la mayor\u00eda est\u00e1n\u2026 https:\/\/t.co\/gVYEgfTSA1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":602160040,"id_str":"602160040","name":"Jos\u00e9 Garc\u00eda","screen_name":"PepeGarciaPer","location":"OURENSE","url":null,"description":"Trabajo en el SERVICIO GALEGO DE SAUDE (En lo que queda de \u00e9l) Formo parte de colectivos en defensa de la sanidad y servicios p\u00fablicos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3423,"friends_count":2764,"listed_count":26,"favourites_count":2147,"statuses_count":12098,"created_at":"Thu Jun 07 20:01:16 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2779989453\/f11a42a4fc687ff1349d4969e049875a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2779989453\/f11a42a4fc687ff1349d4969e049875a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/602160040\/1530188218","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Y en estas sale @pacomarhuenda diciendo que vuelve el #PP de Aznar... Pues no va poder ser, Paco, la mayor\u00eda est\u00e1n imputados o en la c\u00e1rcel\n#L6Ndesgobierno","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[54,57]},{"text":"L6Ndesgobierno","indices":[140,155]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacomarhuenda","name":"Francisco Marhuenda","id":301949958,"id_str":"301949958","indices":[16,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[54,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gVYEgfTSA1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167895659774525440","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pacomarhuenda","name":"Francisco Marhuenda","id":301949958,"id_str":"301949958","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[73,76]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PepeGarciaPer","name":"Jos\u00e9 Garc\u00eda","id":602160040,"id_str":"602160040","indices":[3,17]},{"screen_name":"pacomarhuenda","name":"Francisco Marhuenda","id":301949958,"id_str":"301949958","indices":[35,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567283182226"}
