
{"created_at":"Sun Sep 08 16:43:29 +0000 2019","id":1170739446247055360,"id_str":"1170739446247055360","text":"RT @ELCHEpatrimonio: La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u00e9rc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":781848290123972608,"id_str":"781848290123972608","name":"Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez","screen_name":"angusticlavio","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Enamorado de la antiguedad. mi lema\n- SI VIS PACEM PARA BELLUM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2518,"friends_count":2120,"listed_count":13,"favourites_count":143458,"statuses_count":95962,"created_at":"Fri Sep 30 13:28:53 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791614393809264640\/cS_kY2tw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791614393809264640\/cS_kY2tw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/781848290123972608\/1527759891","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 11:36:33 +0000 2019","id":1170662200291266560,"id_str":"1170662200291266560","text":"La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u2026 https:\/\/t.co\/kbNfmBCc8T","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7040,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31628,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u00e9rcito \n\n\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad \ud83d\udc9a\n\n#VOXUtil #VOXAvanza #Espa\u00f1a\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/1o72GTYM2F","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[27,36]},{"text":"VOX","indices":[90,94]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[126,146]},{"text":"VOXUtil","indices":[150,158]},{"text":"VOXAvanza","indices":[159,169]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[170,177]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[184,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1o72GTYM2F","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/politica\/la-ralea-separatista-en-el-congreso-pide-explicaciones-por-la-presencia-como-diputada-de-vox-de-un-general-del-ejercito_478_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/politica\/la-ra\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":22,"retweet_count":73,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[27,36]},{"text":"VOX","indices":[90,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbNfmBCc8T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170662200291266560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[48,57]},{"text":"VOX","indices":[111,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567961009929"}
