{"created_at":"Sun Sep 08 16:17:02 +0000 2019","id":1170732788619890688,"id_str":"1170732788619890688","text":"RT @FernanzIsabel1: \ud83d\uded1Para la #Secta es una barbaridad \nque #VOX  hable de los #Ni\u00f1os Asesinados por sus madres.\n\n\u26d4Que nadie lo sepa, que no\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022906153498550283,"id_str":"1022906153498550283","name":"@FernanzIsabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Libertad!","screen_name":"FernanzIsabel1","location":"Planeta Tierra.","url":null,"description":"Desconf\u00eda del pol\u00edtico que divide y no suma.\nCuestionar es razonar. \n\n\nNi Extrema Izquierda, Ni Ultra Derecha; Equilibrio.\n#DefensoraDDHH","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3263,"friends_count":3977,"listed_count":2,"favourites_count":57690,"statuses_count":20672,"created_at":"Fri Jul 27 18:06:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022906153498550283\/1556495136","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 18:09:52 +0000 2019","id":1170036408943333376,"id_str":"1170036408943333376","text":"\ud83d\uded1Para la #Secta es una barbaridad \nque #VOX  hable de los #Ni\u00f1os Asesinados por sus madres.\n\n\u26d4Que nadie lo sepa, qu\u2026 https:\/\/t.co\/MPBzM9eMBT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022906153498550283,"id_str":"1022906153498550283","name":"@FernanzIsabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Libertad!","screen_name":"FernanzIsabel1","location":"Planeta Tierra.","url":null,"description":"Desconf\u00eda del pol\u00edtico que divide y no suma.\nCuestionar es razonar. \n\n\nNi Extrema Izquierda, Ni Ultra Derecha; Equilibrio.\n#DefensoraDDHH","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3263,"friends_count":3977,"listed_count":2,"favourites_count":57690,"statuses_count":20671,"created_at":"Fri Jul 27 18:06:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022906153498550283\/1556495136","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169894121370079233,"quoted_status_id_str":"1169894121370079233","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 08:44:28 +0000 2019","id":1169894121370079233,"id_str":"1169894121370079233","text":"La \u00faltima barbaridad de Espinosa de los Monteros (VOX): \"Los ni\u00f1os mueren m\u00e1s a manos de mujeres y, sin embargo, no\u2026 https:\/\/t.co\/stoAFlC10t","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82084630,"id_str":"82084630","name":"laSexta Noticias","screen_name":"sextaNoticias","location":null,"url":"http:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/","description":"El twitter de laSexta | Noticias. Te contamos todo lo que ocurre en el momento que ocurre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1154103,"friends_count":286,"listed_count":7388,"favourites_count":2,"statuses_count":232371,"created_at":"Tue Oct 13 12:44:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDEDED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"265E05","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"66B345","profile_text_color":"1D1F0A","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898970208551022592\/hh3ITSK-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898970208551022592\/hh3ITSK-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82084630\/1469725947","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La \u00faltima barbaridad de Espinosa de los Monteros (VOX): \"Los ni\u00f1os mueren m\u00e1s a manos de mujeres y, sin embargo, no hablamos nunca de violencia feminista\" https:\/\/t.co\/29P30QiMWw","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/29P30QiMWw","expanded_url":"http:\/\/atres.red\/rdipn2","display_url":"atres.red\/rdipn2","indices":[155,178]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":431,"reply_count":1720,"retweet_count":524,"favorite_count":639,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/stoAFlC10t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169894121370079233","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/A6pZAREJ9d","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sextaNoticias\/status\/1169894121370079233","display":"twitter.com\/sextaNoticias\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uded1Para la #Secta es una barbaridad \nque #VOX  hable de los #Ni\u00f1os Asesinados por sus madres.\n\n\u26d4Que nadie lo sepa, que no se hable de ellos!\ud83d\udd07\n\nEsas v\u00edctimas no son defendidas, esas v\u00edctimas no merecen la justicia progre... https:\/\/t.co\/A6pZAREJ9d","display_text_range":[0,220],"entities":{"hashtags":[{"text":"Secta","indices":[9,15]},{"text":"VOX","indices":[39,43]},{"text":"Ni\u00f1os","indices":[58,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A6pZAREJ9d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sextaNoticias\/status\/1169894121370079233","display_url":"twitter.com\/sextaNoticias\/\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":14,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"Secta","indices":[9,15]},{"text":"VOX","indices":[39,43]},{"text":"Ni\u00f1os","indices":[58,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MPBzM9eMBT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170036408943333376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169894121370079233,"quoted_status_id_str":"1169894121370079233","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 08:44:28 +0000 2019","id":1169894121370079233,"id_str":"1169894121370079233","text":"La \u00faltima barbaridad de Espinosa de los Monteros (VOX): \"Los ni\u00f1os mueren m\u00e1s a manos de mujeres y, sin embargo, no\u2026 https:\/\/t.co\/stoAFlC10t","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82084630,"id_str":"82084630","name":"laSexta Noticias","screen_name":"sextaNoticias","location":null,"url":"http:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/","description":"El twitter de laSexta | Noticias. Te contamos todo lo que ocurre en el momento que ocurre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1154103,"friends_count":286,"listed_count":7388,"favourites_count":2,"statuses_count":232371,"created_at":"Tue Oct 13 12:44:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDEDED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"265E05","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"66B345","profile_text_color":"1D1F0A","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898970208551022592\/hh3ITSK-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898970208551022592\/hh3ITSK-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82084630\/1469725947","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La \u00faltima barbaridad de Espinosa de los Monteros (VOX): \"Los ni\u00f1os mueren m\u00e1s a manos de mujeres y, sin embargo, no hablamos nunca de violencia feminista\" https:\/\/t.co\/29P30QiMWw","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/29P30QiMWw","expanded_url":"http:\/\/atres.red\/rdipn2","display_url":"atres.red\/rdipn2","indices":[155,178]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":431,"reply_count":1720,"retweet_count":524,"favorite_count":639,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/stoAFlC10t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169894121370079233","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/A6pZAREJ9d","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sextaNoticias\/status\/1169894121370079233","display":"twitter.com\/sextaNoticias\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Secta","indices":[29,35]},{"text":"VOX","indices":[59,63]},{"text":"Ni\u00f1os","indices":[78,84]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernanzIsabel1","name":"@FernanzIsabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Libertad!","id":1022906153498550283,"id_str":"1022906153498550283","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959422627"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:17:03 +0000 2019","id":1170732793556623360,"id_str":"1170732793556623360","text":"RT @fjocana: Conseguida la aprobaci\u00f3n de la PNL presentada por @AndaluciaVox para la promoci\u00f3n de la obra del nuevo acceso a la ctra. de la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2828096358,"id_str":"2828096358","name":"Ana Gil Rom\u00e1n","screen_name":"AnaGilVOX","location":"Estepona, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Diputada de @AndaluciaVox en el Parlamento de Andaluc\u00eda. Presidenta de la Comisi\u00f3n de Cultura y Patrimonio Hist\u00f3rico. #AndaluciaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1879,"friends_count":766,"listed_count":63,"favourites_count":63743,"statuses_count":134397,"created_at":"Tue Sep 23 14:16:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069706788776349698\/7NocIhCo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069706788776349698\/7NocIhCo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2828096358\/1541975724","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 19:32:26 +0000 2019","id":1170419575428648961,"id_str":"1170419575428648961","text":"Conseguida la aprobaci\u00f3n de la PNL presentada por @AndaluciaVox para la promoci\u00f3n de la obra del nuevo acceso a la\u2026 https:\/\/t.co\/ozrrpG0r0Z","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2783451455,"id_str":"2783451455","name":"Francisco J. Oca\u00f1a","screen_name":"fjocana","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.voxespana.es\/granada","description":"Diputado en el Parlamento de Andaluc\u00eda por Granada con VOX. Padre de 3 ni\u00f1os, empresario y piloto de aviaci\u00f3n comercial. Amante de la aeron\u00e1utica y el deporte.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1770,"friends_count":140,"listed_count":9,"favourites_count":597,"statuses_count":1023,"created_at":"Thu Sep 25 06:25:50 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"81E517","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101985678689218561\/hyLk1YUi_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101985678689218561\/hyLk1YUi_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2783451455\/1540847372","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Conseguida la aprobaci\u00f3n de la PNL presentada por @AndaluciaVox para la promoci\u00f3n de la obra del nuevo acceso a la ctra. de la planta de res\u00edduos s\u00f3lidos vegetales de Motril desde la A7.\n\u00a1Enhorabuena @Vox_Motril por la iniciativa! #VOX\u00datil \n@vox_granada  @TeleMotrilTV @Infocostat https:\/\/t.co\/pQ9Yfeurzh","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[231,239]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndaluciaVox","name":"VOX Parlamento de Andaluc\u00eda","id":1095238556530995200,"id_str":"1095238556530995200","indices":[50,63]},{"screen_name":"Vox_Motril","name":"VOX Motril","id":1085197940275109888,"id_str":"1085197940275109888","indices":[200,211]},{"screen_name":"vox_granada","name":"VOX Granada","id":2340249021,"id_str":"2340249021","indices":[241,253]},{"screen_name":"TeleMotrilTV","name":"TELEMOTRIL","id":3434411613,"id_str":"3434411613","indices":[255,268]},{"screen_name":"Infocostat","name":"Infocostatropical","id":422916196,"id_str":"422916196","indices":[269,280]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170418816553299968,"id_str":"1170418816553299968","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170418816553299968\/pu\/img\/bW-TqPWkMjHlvRyP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170418816553299968\/pu\/img\/bW-TqPWkMjHlvRyP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pQ9Yfeurzh","display_url":"pic.twitter.com\/pQ9Yfeurzh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjocana\/status\/1170419575428648961\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":138360,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170418816553299968\/pu\/vid\/640x360\/e16Vrmq-9MU6RuoR.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170418816553299968\/pu\/pl\/AoNR9XUzH_YoTT9w.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170418816553299968\/pu\/vid\/480x270\/PoxTWyetm8xUa8DZ.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170418816553299968\/pu\/vid\/1280x720\/LYL23nqAkdH6IxPW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170418816553299968,"id_str":"1170418816553299968","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170418816553299968\/pu\/img\/bW-TqPWkMjHlvRyP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170418816553299968\/pu\/img\/bW-TqPWkMjHlvRyP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pQ9Yfeurzh","display_url":"pic.twitter.com\/pQ9Yfeurzh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjocana\/status\/1170419575428648961\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":138360,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170418816553299968\/pu\/vid\/640x360\/e16Vrmq-9MU6RuoR.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170418816553299968\/pu\/pl\/AoNR9XUzH_YoTT9w.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170418816553299968\/pu\/vid\/480x270\/PoxTWyetm8xUa8DZ.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170418816553299968\/pu\/vid\/1280x720\/LYL23nqAkdH6IxPW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":3,"retweet_count":24,"favorite_count":53,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozrrpG0r0Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170419575428648961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndaluciaVox","name":"VOX Parlamento de Andaluc\u00eda","id":1095238556530995200,"id_str":"1095238556530995200","indices":[50,63]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjocana","name":"Francisco J. Oca\u00f1a","id":2783451455,"id_str":"2783451455","indices":[3,11]},{"screen_name":"AndaluciaVox","name":"VOX Parlamento de Andaluc\u00eda","id":1095238556530995200,"id_str":"1095238556530995200","indices":[63,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959423804"}
