{"created_at":"Sun Sep 08 16:11:44 +0000 2019","id":1170731456244535297,"id_str":"1170731456244535297","text":"RT @Insomnio5155: \"@AlbertRiveraCiu: \"Si el #PP cree que gobernar con @CiudadanosCs es tapar su basura, se equivoca\" Le falt\u00f3 decir: Nosotr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2274599191,"id_str":"2274599191","name":"Paula de Lera Mu\u00f1iz","screen_name":"PaulaDeLera","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":37,"listed_count":0,"favourites_count":1109,"statuses_count":2643,"created_at":"Fri Jan 03 14:37:06 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419118059165470720\/i6p4QIZi_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419118059165470720\/i6p4QIZi_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 07:58:34 +0000 2019","id":1170607342905430019,"id_str":"1170607342905430019","text":"\"@AlbertRiveraCiu: \"Si el #PP cree que gobernar con @CiudadanosCs es tapar su basura, se equivoca\" Le falt\u00f3 decir:\u2026 https:\/\/t.co\/hUGvdqsaZl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":835475743291420672,"id_str":"835475743291420672","name":"Insomnio","screen_name":"Insomnio5155","location":"M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":null,"description":"S\u00f3lo s\u00e9 que no s\u00e9 nada, pero nada me deja indiferente.\n\nLos maltratadores me repugnan.\n\nSi luchas tal vez pierdas, pero si no luchas est\u00e1s perdido","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":359,"friends_count":375,"listed_count":1,"favourites_count":1938,"statuses_count":5417,"created_at":"Sat Feb 25 13:05:14 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836155965439365120\/oDFrfXtw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836155965439365120\/oDFrfXtw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/835475743291420672\/1488193595","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"@AlbertRiveraCiu: \"Si el #PP cree que gobernar con @CiudadanosCs es tapar su basura, se equivoca\" Le falt\u00f3 decir: Nosotros somos expertos en blanquear no en tapar. Descojonante! \nhttps:\/\/t.co\/DSrxkia2G4","display_text_range":[0,203],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[26,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DSrxkia2G4","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2019\/09\/08\/5d73f195fc6c83524f8b459c.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2019\/09\u2026","indices":[180,203]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertRiveraCiu","name":"ciudadanos","id":3247788424,"id_str":"3247788424","indices":[1,17]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[52,65]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":17,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[26,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hUGvdqsaZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170607342905430019","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertRiveraCiu","name":"ciudadanos","id":3247788424,"id_str":"3247788424","indices":[1,17]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[52,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[44,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Insomnio5155","name":"Insomnio","id":835475743291420672,"id_str":"835475743291420672","indices":[3,16]},{"screen_name":"AlbertRiveraCiu","name":"ciudadanos","id":3247788424,"id_str":"3247788424","indices":[19,35]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[70,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959104964"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:11:54 +0000 2019","id":1170731496946225152,"id_str":"1170731496946225152","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1051422024395042816,"id_str":"1051422024395042816","name":"Maria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"unachicadealdea","location":"Cangas, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Amo a mi pa\u00eds, orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a #voxextremanecesidad \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":137,"friends_count":120,"listed_count":0,"favourites_count":10563,"statuses_count":177,"created_at":"Sun Oct 14 10:38:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165655163505434624\/P73cZaka_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165655163505434624\/P73cZaka_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1051422024395042816\/1566319096","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31623,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959114668"}
