{"created_at":"Sun Sep 08 16:15:45 +0000 2019","id":1170732463808819200,"id_str":"1170732463808819200","text":"RT @cid_lauri: El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":914941729832390656,"id_str":"914941729832390656","name":"Mon","screen_name":"Mon71928386","location":"La vila del ping\u00fc\u00ed","url":null,"description":"Soy un holograma, si me tocan me desintegro","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":153,"friends_count":424,"listed_count":0,"favourites_count":175,"statuses_count":23232,"created_at":"Mon Oct 02 19:54:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914962687905419264\/xbDmn-MC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914962687905419264\/xbDmn-MC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/914941729832390656\/1506979195","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:50:46 +0000 2019","id":1170726179025936385,"id_str":"1170726179025936385","text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta\u2026 https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18514,"statuses_count":16385,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza delinquiendo por nuestras calles... \u00a1Expulsiones ya! \n#Voxextremanecesidad.\nhttps:\/\/t.co\/fWBRN80KiH a trav\u00e9s de @ABCespana","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Voxextremanecesidad","indices":[177,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBRN80KiH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-detenido-joven-atracar-y-retener-10-menores-punta-pistola-metro-madrid-201909061706_video.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=video&ns_fee=0","display_url":"abc.es\/espana\/abci-de\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[235,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":30,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170726179025936385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[104,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cid_lauri","name":"Laura","id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959345186"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:15:47 +0000 2019","id":1170732472331657216,"id_str":"1170732472331657216","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":976729148,"id_str":"976729148","name":"scotchmundi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"scotchmundi","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"Buscando verdades en un mundo de manipulaciones. Contrario a Comunidades Aut\u00f3nomas. Al\u00e9rgico a anticristianos descerebrados y a pol\u00edticamente correctos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":517,"friends_count":480,"listed_count":0,"favourites_count":30999,"statuses_count":14441,"created_at":"Wed Nov 28 18:45:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032185219481305088\/gUNXNghj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032185219481305088\/gUNXNghj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/976729148\/1538307485","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 09:46:13 +0000 2019","id":1170634435663945728,"id_str":"1170634435663945728","text":"Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS\u2026 https:\/\/t.co\/X0dj1Og2d8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31623,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\n      \ud83d\udc49 Gracias #PSOE \ud83d\udc48\n\n#stopIslam #VOXAvanza\n#Espa\u00f1a #Vox #VOXUtil \n#VoxExtremaNecesidad \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/3aWQMZ9v65","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[17,23]},{"text":"Pamplona","indices":[27,36]},{"text":"PSOE","indices":[133,138]},{"text":"stopIslam","indices":[142,152]},{"text":"VOXAvanza","indices":[153,163]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[164,171]},{"text":"Vox","indices":[172,176]},{"text":"VOXUtil","indices":[177,185]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[187,207]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[214,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3aWQMZ9v65","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/sucesos\/detenidos-cuatro-menas-en-pamplona-por-actuar-en-manada-abusando-sexualmente-de-varias-ninas_1030_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/sucesos\/deteni\u2026","indices":[231,254]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":22,"retweet_count":242,"favorite_count":177,"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[17,23]},{"text":"Pamplona","indices":[27,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0dj1Og2d8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170634435663945728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[38,44]},{"text":"Pamplona","indices":[48,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959347218"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:15:48 +0000 2019","id":1170732478555930624,"id_str":"1170732478555930624","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":909130164063399936,"id_str":"909130164063399936","name":"Oscar Eloy","screen_name":"Oscareloy38","location":"Campamento, Madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":79,"friends_count":93,"listed_count":0,"favourites_count":2658,"statuses_count":1117,"created_at":"Sat Sep 16 19:01:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915324516632580096\/sQgDkI4K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915324516632580096\/sQgDkI4K_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 09:46:13 +0000 2019","id":1170634435663945728,"id_str":"1170634435663945728","text":"Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS\u2026 https:\/\/t.co\/X0dj1Og2d8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31623,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\n      \ud83d\udc49 Gracias #PSOE \ud83d\udc48\n\n#stopIslam #VOXAvanza\n#Espa\u00f1a #Vox #VOXUtil \n#VoxExtremaNecesidad \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/3aWQMZ9v65","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[17,23]},{"text":"Pamplona","indices":[27,36]},{"text":"PSOE","indices":[133,138]},{"text":"stopIslam","indices":[142,152]},{"text":"VOXAvanza","indices":[153,163]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[164,171]},{"text":"Vox","indices":[172,176]},{"text":"VOXUtil","indices":[177,185]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[187,207]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[214,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3aWQMZ9v65","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/sucesos\/detenidos-cuatro-menas-en-pamplona-por-actuar-en-manada-abusando-sexualmente-de-varias-ninas_1030_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/sucesos\/deteni\u2026","indices":[231,254]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":22,"retweet_count":243,"favorite_count":178,"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[17,23]},{"text":"Pamplona","indices":[27,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0dj1Og2d8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170634435663945728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[38,44]},{"text":"Pamplona","indices":[48,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959348702"}
