{"created_at":"Sun Sep 08 16:35:55 +0000 2019","id":1170737538920697858,"id_str":"1170737538920697858","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2593227523,"id_str":"2593227523","name":"Inmaculada Casas","screen_name":"inmacdcor","location":"CORDOBA","url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":183,"friends_count":276,"listed_count":0,"favourites_count":6151,"statuses_count":1079,"created_at":"Sat Jun 28 14:51:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574568639636045824\/zeQF9Qyo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574568639636045824\/zeQF9Qyo_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 09:46:13 +0000 2019","id":1170634435663945728,"id_str":"1170634435663945728","text":"Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS\u2026 https:\/\/t.co\/X0dj1Og2d8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7036,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31624,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\n      \ud83d\udc49 Gracias #PSOE \ud83d\udc48\n\n#stopIslam #VOXAvanza\n#Espa\u00f1a #Vox #VOXUtil \n#VoxExtremaNecesidad \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/3aWQMZ9v65","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[17,23]},{"text":"Pamplona","indices":[27,36]},{"text":"PSOE","indices":[133,138]},{"text":"stopIslam","indices":[142,152]},{"text":"VOXAvanza","indices":[153,163]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[164,171]},{"text":"Vox","indices":[172,176]},{"text":"VOXUtil","indices":[177,185]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[187,207]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[214,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3aWQMZ9v65","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/sucesos\/detenidos-cuatro-menas-en-pamplona-por-actuar-en-manada-abusando-sexualmente-de-varias-ninas_1030_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/sucesos\/deteni\u2026","indices":[231,254]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":22,"retweet_count":245,"favorite_count":179,"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[17,23]},{"text":"Pamplona","indices":[27,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0dj1Og2d8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170634435663945728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[38,44]},{"text":"Pamplona","indices":[48,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960555187"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:36:02 +0000 2019","id":1170737569220501504,"id_str":"1170737569220501504","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284000751,"id_str":"1284000751","name":"Joaquin Alcaide.","screen_name":"joaquinalcaidet","location":"Valencia.","url":null,"description":"EL MEDITERRANEO, NO HAY OTRO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":227,"friends_count":608,"listed_count":2,"favourites_count":6854,"statuses_count":4183,"created_at":"Wed Mar 20 18:45:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914475207397711872\/U1lDYX2e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914475207397711872\/U1lDYX2e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284000751\/1538415533","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7040,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31625,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":32,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960562411"}
