{"created_at":"Sun Sep 08 16:54:10 +0000 2019","id":1170742132262522880,"id_str":"1170742132262522880","text":"RT @AngelG_A: 4. Durante a\u00f1os el #PP de Majadahonda vulnera sus derechos fundamentales de participaci\u00f3n pol\u00edtica. Pe\u00f1as es Concejal y desde\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":864619238203564032,"id_str":"864619238203564032","name":"Astrea \u270a \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c","screen_name":"Trismegista","location":"California, USA","url":null,"description":"ANTIFASCISTA,FEMINISTA, ANTIPPCSVOX,DEM\u00d3CRATA~POR LA REP\u00daBLICA Y PROGRE.\nDE IZQUIERDAS ,Por los DERECHOS HUMANOS\nPSOE es LA DERECHA\n\nL@s mejores: Unid@s PODEMOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7140,"friends_count":6914,"listed_count":19,"favourites_count":74027,"statuses_count":93954,"created_at":"Tue May 16 23:11:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043253034439122944\/fwhLEZ_R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043253034439122944\/fwhLEZ_R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/864619238203564032\/1563709602","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Mar 01 16:53:42 +0000 2019","id":1101525932970594304,"id_str":"1101525932970594304","text":"4. Durante a\u00f1os el #PP de Majadahonda vulnera sus derechos fundamentales de participaci\u00f3n pol\u00edtica. Pe\u00f1as es Concej\u2026 https:\/\/t.co\/GBc5Dj29Id","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1101523754197401602,"in_reply_to_status_id_str":"1101523754197401602","in_reply_to_user_id":282515646,"in_reply_to_user_id_str":"282515646","in_reply_to_screen_name":"AngelG_A","user":{"id":282515646,"id_str":"282515646","name":"Angel Galindo","screen_name":"AngelG_A","location":"Boadilla del Monte, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.alternativaporboadilla.org","description":"Abogado en ejercicio del ICAM y desde 2007 de Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1as, Denunciante de la Trama G\u00fcrtel. Ex Concejal Portavoz Alternativa por Boadilla","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2682,"friends_count":2629,"listed_count":9,"favourites_count":17777,"statuses_count":608,"created_at":"Fri Apr 15 10:47:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993925013681180674\/9Olx6skS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993925013681180674\/9Olx6skS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/282515646\/1560776049","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"4. Durante a\u00f1os el #PP de Majadahonda vulnera sus derechos fundamentales de participaci\u00f3n pol\u00edtica. Pe\u00f1as es Concejal y desde septiembre de 2005 a junio 2007 son a\u00f1os de soledad, sufrimiento y humillaci\u00f3n. Ni siquiera le dejan votar en las Comisiones Informativas del Ayuntamiento","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[19,22]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":144,"favorite_count":231,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[19,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GBc5Dj29Id","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1101525932970594304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[33,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelG_A","name":"Angel Galindo","id":282515646,"id_str":"282515646","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567961650325"}
