{"created_at":"Sun Sep 08 16:05:06 +0000 2019","id":1170729783946334213,"id_str":"1170729783946334213","text":"RT @CabodePalos_CT: Lo dijo @pepelopezct  en los plenos del @AytoCartagenaES : &lt;&lt; Es p\u00fanico y notorio &gt;&gt; cuando acusaba hace a\u00f1os a #Barrei\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858625296894963712,"id_str":"858625296894963712","name":"Toneta","screen_name":"Toneta24","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cartagenera orgullosa de su ciudad. Rechazo la mala educaci\u00f3n, tolerancia 0 a la discriminaci\u00f3n y las malas artes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":177,"listed_count":0,"favourites_count":4773,"statuses_count":5083,"created_at":"Sun Apr 30 10:13:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858625296894963712\/1493548945","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 13:35:00 +0000 2019","id":1169967237110931456,"id_str":"1169967237110931456","text":"Lo dijo @pepelopezct  en los plenos del @AytoCartagenaES : &lt;&lt; Es p\u00fanico y notorio &gt;&gt; cuando acusaba hace a\u00f1os a\u2026 https:\/\/t.co\/Zol3C9Q68T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1156625281077174277,"id_str":"1156625281077174277","name":"Cabo de Palos Cartagena","screen_name":"CabodePalos_CT","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":745,"statuses_count":836,"created_at":"Wed Jul 31 17:58:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156627626011824128\/E5io-oLV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156627626011824128\/E5io-oLV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1156625281077174277\/1564596493","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169374754618392576,"quoted_status_id_str":"1169374754618392576","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 22:20:42 +0000 2019","id":1169374754618392576,"id_str":"1169374754618392576","text":"Hace unos a\u00f1os #Cartagena se hac\u00eda una #pregunta.\n\nLa #respuesta ha venido sola y con m\u00e1s caras... https:\/\/t.co\/WZ90wpP9Z6","display_text_range":[0,98],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2731218620,"id_str":"2731218620","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","screen_name":"pepelopezct","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.instagram.com\/pepelopezct.oficial\/","description":"Cartagenero, #trabajo por los habitantes de #Cartagena para #mejorar su #presente y #futuro con #respeto a su #pasado. Secretario General de @MCdeCartagena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8023,"friends_count":441,"listed_count":118,"favourites_count":25416,"statuses_count":21297,"created_at":"Thu Aug 14 08:26:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9E0025","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133323581025398784\/Hoew2oJO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133323581025398784\/Hoew2oJO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2731218620\/1559040374","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":8,"retweet_count":51,"favorite_count":100,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[15,25]},{"text":"pregunta","indices":[39,48]},{"text":"respuesta","indices":[54,64]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169374749543325697,"id_str":"1169374749543325697","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5vXYAE5tmp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5vXYAE5tmp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZ90wpP9Z6","display_url":"pic.twitter.com\/WZ90wpP9Z6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":527,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":620,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":620,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169374749543325697,"id_str":"1169374749543325697","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5vXYAE5tmp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5vXYAE5tmp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZ90wpP9Z6","display_url":"pic.twitter.com\/WZ90wpP9Z6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":527,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":620,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":620,"resize":"fit"}}},{"id":1169374749551734784,"id_str":"1169374749551734784","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5xXsAA21CF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5xXsAA21CF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZ90wpP9Z6","display_url":"pic.twitter.com\/WZ90wpP9Z6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1069,"h":1069,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1069,"h":1069,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bnaK3ggFJO","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576","display":"twitter.com\/pepelopezct\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Lo dijo @pepelopezct  en los plenos del @AytoCartagenaES : &lt;&lt; Es p\u00fanico y notorio &gt;&gt; cuando acusaba hace a\u00f1os a #Barreiro y al #PP de toda esta corrupci\u00f3n. El tiempo y la @Mhemeroteca  colocan a cada uno en su sitio. @NoeliaArroyoHer @TeoGarciaEgea @LopezMirasF @quinosegado\n..... https:\/\/t.co\/bnaK3ggFJO","display_text_range":[0,292],"entities":{"hashtags":[{"text":"Barreiro","indices":[124,133]},{"text":"PP","indices":[139,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bnaK3ggFJO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576","display_url":"twitter.com\/pepelopezct\/st\u2026","indices":[293,316]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[8,20]},{"screen_name":"AytoCartagenaES","name":"Ayuntamiento de Cartagena","id":104868342,"id_str":"104868342","indices":[40,56]},{"screen_name":"Mhemeroteca","name":"MALDITA HEMEROTECA","id":1541554483,"id_str":"1541554483","indices":[183,195]},{"screen_name":"NoeliaArroyoHer","name":"Noelia Arroyo","id":2301674574,"id_str":"2301674574","indices":[229,245]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[246,260]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[261,273]},{"screen_name":"quinosegado","name":"Joaqu\u00edn Segado","id":3200440871,"id_str":"3200440871","indices":[274,286]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zol3C9Q68T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169967237110931456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[125,148]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[8,20]},{"screen_name":"AytoCartagenaES","name":"Ayuntamiento de Cartagena","id":104868342,"id_str":"104868342","indices":[40,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169374754618392576,"quoted_status_id_str":"1169374754618392576","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 22:20:42 +0000 2019","id":1169374754618392576,"id_str":"1169374754618392576","text":"Hace unos a\u00f1os #Cartagena se hac\u00eda una #pregunta.\n\nLa #respuesta ha venido sola y con m\u00e1s caras... https:\/\/t.co\/WZ90wpP9Z6","display_text_range":[0,98],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2731218620,"id_str":"2731218620","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","screen_name":"pepelopezct","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.instagram.com\/pepelopezct.oficial\/","description":"Cartagenero, #trabajo por los habitantes de #Cartagena para #mejorar su #presente y #futuro con #respeto a su #pasado. Secretario General de @MCdeCartagena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8023,"friends_count":441,"listed_count":118,"favourites_count":25416,"statuses_count":21297,"created_at":"Thu Aug 14 08:26:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9E0025","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133323581025398784\/Hoew2oJO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133323581025398784\/Hoew2oJO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2731218620\/1559040374","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":8,"retweet_count":51,"favorite_count":100,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[15,25]},{"text":"pregunta","indices":[39,48]},{"text":"respuesta","indices":[54,64]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169374749543325697,"id_str":"1169374749543325697","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5vXYAE5tmp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5vXYAE5tmp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZ90wpP9Z6","display_url":"pic.twitter.com\/WZ90wpP9Z6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":527,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":620,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":620,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169374749543325697,"id_str":"1169374749543325697","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5vXYAE5tmp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5vXYAE5tmp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZ90wpP9Z6","display_url":"pic.twitter.com\/WZ90wpP9Z6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":527,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":620,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":620,"resize":"fit"}}},{"id":1169374749551734784,"id_str":"1169374749551734784","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5xXsAA21CF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDp0I5xXsAA21CF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZ90wpP9Z6","display_url":"pic.twitter.com\/WZ90wpP9Z6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1069,"h":1069,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1069,"h":1069,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bnaK3ggFJO","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pepelopezct\/status\/1169374754618392576","display":"twitter.com\/pepelopezct\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CabodePalos_CT","name":"Cabo de Palos Cartagena","id":1156625281077174277,"id_str":"1156625281077174277","indices":[3,18]},{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[28,40]},{"screen_name":"AytoCartagenaES","name":"Ayuntamiento de Cartagena","id":104868342,"id_str":"104868342","indices":[60,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958706257"}
