{"created_at":"Sun Sep 08 16:18:56 +0000 2019","id":1170733267307380737,"id_str":"1170733267307380737","text":"RT @TPacheco_CNCC: @carsax30 @PabloCerezuela @LopezMirasF @AnabCastejon @NoeliaArroyoHer @CsCartagena #Manipulaci\u00f3nEducativa y #Adoctrinami\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858625296894963712,"id_str":"858625296894963712","name":"Toneta","screen_name":"Toneta24","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cartagenera orgullosa de su ciudad. Rechazo la mala educaci\u00f3n, tolerancia 0 a la discriminaci\u00f3n y las malas artes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":177,"listed_count":0,"favourites_count":4852,"statuses_count":5162,"created_at":"Sun Apr 30 10:13:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858625296894963712\/1493548945","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 18:50:05 +0000 2019","id":1168959366902554626,"id_str":"1168959366902554626","text":"@carsax30 @PabloCerezuela @LopezMirasF @AnabCastejon @NoeliaArroyoHer @CsCartagena #Manipulaci\u00f3nEducativa y\u2026 https:\/\/t.co\/9RZfGdt8HR","display_text_range":[83,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1168914643831742465,"in_reply_to_status_id_str":"1168914643831742465","in_reply_to_user_id":3085023905,"in_reply_to_user_id_str":"3085023905","in_reply_to_screen_name":"carsax30","user":{"id":1154890204425138177,"id_str":"1154890204425138177","name":"Ester L\u00f3pez","screen_name":"TPacheco_CNCC","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":42,"listed_count":0,"favourites_count":744,"statuses_count":825,"created_at":"Fri Jul 26 23:04:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154892708198195205\/1-pbS39T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154892708198195205\/1-pbS39T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1154890204425138177\/1564182854","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@carsax30 @PabloCerezuela @LopezMirasF @AnabCastejon @NoeliaArroyoHer @CsCartagena #Manipulaci\u00f3nEducativa y #Adoctrinamiento por parte del #PP en la #Regi\u00f3ndeMurcia.\nSolo existe #Murcia por obra y gracia del @regiondemurcia de @LopezMirasF \nObjetivo: borrar el resto de municipios de la #CARM.\n@castillo_albert @JernimoTristant @NoeliaArroyoHer @AnabCastejon","display_text_range":[83,358],"entities":{"hashtags":[{"text":"Manipulaci\u00f3nEducativa","indices":[83,105]},{"text":"Adoctrinamiento","indices":[108,124]},{"text":"PP","indices":[139,142]},{"text":"Regi\u00f3ndeMurcia","indices":[149,164]},{"text":"Murcia","indices":[178,185]},{"text":"CARM","indices":[287,292]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carsax30","name":"carlos \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3085023905,"id_str":"3085023905","indices":[0,9]},{"screen_name":"PabloCerezuela","name":"Pablo Cerezuela","id":233598010,"id_str":"233598010","indices":[10,25]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[26,38]},{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[39,52]},{"screen_name":"NoeliaArroyoHer","name":"Noelia Arroyo","id":2301674574,"id_str":"2301674574","indices":[53,69]},{"screen_name":"CsCartagena","name":"Cs Cartagena","id":1498053296,"id_str":"1498053296","indices":[70,82]},{"screen_name":"regiondemurcia","name":"Gobierno regional","id":99904689,"id_str":"99904689","indices":[208,223]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[227,239]},{"screen_name":"castillo_albert","name":"Alberto Castillo","id":255965441,"id_str":"255965441","indices":[294,310]},{"screen_name":"JernimoTristant","name":"Jer\u00f3nimo Tristante","id":603846812,"id_str":"603846812","indices":[311,327]},{"screen_name":"NoeliaArroyoHer","name":"Noelia Arroyo","id":2301674574,"id_str":"2301674574","indices":[328,344]},{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[345,358]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Manipulaci\u00f3nEducativa","indices":[83,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9RZfGdt8HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168959366902554626","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"carsax30","name":"carlos \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3085023905,"id_str":"3085023905","indices":[0,9]},{"screen_name":"PabloCerezuela","name":"Pablo Cerezuela","id":233598010,"id_str":"233598010","indices":[10,25]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[26,38]},{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[39,52]},{"screen_name":"NoeliaArroyoHer","name":"Noelia Arroyo","id":2301674574,"id_str":"2301674574","indices":[53,69]},{"screen_name":"CsCartagena","name":"Cs Cartagena","id":1498053296,"id_str":"1498053296","indices":[70,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Manipulaci\u00f3nEducativa","indices":[102,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TPacheco_CNCC","name":"Ester L\u00f3pez","id":1154890204425138177,"id_str":"1154890204425138177","indices":[3,17]},{"screen_name":"carsax30","name":"carlos \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3085023905,"id_str":"3085023905","indices":[19,28]},{"screen_name":"PabloCerezuela","name":"Pablo Cerezuela","id":233598010,"id_str":"233598010","indices":[29,44]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[45,57]},{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[58,71]},{"screen_name":"NoeliaArroyoHer","name":"Noelia Arroyo","id":2301674574,"id_str":"2301674574","indices":[72,88]},{"screen_name":"CsCartagena","name":"Cs Cartagena","id":1498053296,"id_str":"1498053296","indices":[89,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959536755"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:19:00 +0000 2019","id":1170733283119906817,"id_str":"1170733283119906817","text":"RT @VOXValladolid: \ud83d\udcd7Mario de Fuentes, Alcalde de Barruelo y Diputado provincial por #VOX en la @Dip_Va ha sido entrevistado por el @norteca\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1096720374874730497,"id_str":"1096720374874730497","name":"ESPA\u00d1OLA","screen_name":"TodoVox","location":"Espa\u00f1a @AndaluciaVox @VOXSevilla","url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Siempre #PorEspa\u00f1a \ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  @vox_es sentido com\u00fan para vencer la estupidez, es muy necesario. Tambi\u00e9n el razonamiento l\u00f3gico desmonta sofismas Y falacias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4004,"friends_count":3651,"listed_count":2,"favourites_count":14897,"statuses_count":15000,"created_at":"Sat Feb 16 10:38:08 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146880458833240065\/dW5TKEoP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146880458833240065\/dW5TKEoP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1096720374874730497\/1561658020","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:19:44 +0000 2019","id":1170718370003673090,"id_str":"1170718370003673090","text":"\ud83d\udcd7Mario de Fuentes, Alcalde de Barruelo y Diputado provincial por #VOX en la @Dip_Va ha sido entrevistado por el\u2026 https:\/\/t.co\/qtTZkJLNiK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":738449989618302979,"id_str":"738449989618302979","name":"VOX Valladolid","screen_name":"VOXValladolid","location":"Valladolid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.voxespana.es\/","description":"https:\/\/www.voxespana.es\/valladolid Cuenta Oficial de la provincia de VOX Valladolid. El partido que gestiona con valores. #TuVozEnValladolid #TuVozEnCyL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3601,"friends_count":250,"listed_count":11,"favourites_count":8206,"statuses_count":10139,"created_at":"Thu Jun 02 19:19:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090319742148243456\/Lc8y1bMq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090319742148243456\/Lc8y1bMq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/738449989618302979\/1497976997","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcd7Mario de Fuentes, Alcalde de Barruelo y Diputado provincial por #VOX en la @Dip_Va ha sido entrevistado por el @nortecastilla \ud83d\udddedonde ha se\u00f1alado la pol\u00edtica para los #PueblosVaVox y las medidas necesarias para enfrentar el problema de la #despoblacion \nhttps:\/\/t.co\/u0JqSZxPXO","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[65,69]},{"text":"PueblosVaVox","indices":[167,180]},{"text":"despoblacion","indices":[239,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u0JqSZxPXO","expanded_url":"https:\/\/www.elnortedecastilla.es\/valladolid\/provincia\/polos-opuestos-alcaldia-20190908125230-nt.html","display_url":"elnortedecastilla.es\/valladolid\/pro\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dip_Va","name":"Diputaci\u00f3nValladolid","id":2397966944,"id_str":"2397966944","indices":[76,83]},{"screen_name":"nortecastilla","name":"elnortedecastilla.es","id":45544223,"id_str":"45544223","indices":[112,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[65,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtTZkJLNiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170718370003673090","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dip_Va","name":"Diputaci\u00f3nValladolid","id":2397966944,"id_str":"2397966944","indices":[76,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[84,88]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOXValladolid","name":"VOX Valladolid","id":738449989618302979,"id_str":"738449989618302979","indices":[3,17]},{"screen_name":"Dip_Va","name":"Diputaci\u00f3nValladolid","id":2397966944,"id_str":"2397966944","indices":[95,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959540525"}
