{"created_at":"Sun Sep 08 16:57:37 +0000 2019","id":1170743002924535808,"id_str":"1170743002924535808","text":"RT @Vox_Motril: Vuestras pol\u00edticas, las de \"protestar\" contra la humillaci\u00f3n hacia la mujer de una delegaci\u00f3n iran\u00ed mandando cobardemente a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":291564496,"id_str":"291564496","name":"Daniel","screen_name":"DonPhilipeII","location":"M\u00f3stoles, Madrid, Spain","url":null,"description":"Conservador. Defiendo la vida y la familia. No al expolio fiscal.                                                                   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ni perdono ni olvido\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":652,"friends_count":2404,"listed_count":9,"favourites_count":19124,"statuses_count":17227,"created_at":"Mon May 02 07:10:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"002BFF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554051470052835328\/iOSfNKMl_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554051470052835328\/iOSfNKMl_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/291564496\/1420851660","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 17:16:46 +0000 2019","id":1170385433311809537,"id_str":"1170385433311809537","text":"Vuestras pol\u00edticas, las de \"protestar\" contra la humillaci\u00f3n hacia la mujer de una delegaci\u00f3n iran\u00ed mandando cobard\u2026 https:\/\/t.co\/ilxpgHALAA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1085197940275109888,"id_str":"1085197940275109888","name":"VOX Motril","screen_name":"Vox_Motril","location":"Motril, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/VOX-Motril-247292849521481\/","description":"Cuenta oficial de @vox_es en Motril y Anejos. Contacto: motril@granada.voxespana.es Coordinador: Miguel A. L\u00f3pez","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":650,"friends_count":430,"listed_count":2,"favourites_count":433,"statuses_count":1086,"created_at":"Tue Jan 15 15:32:05 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130502803624026113\/9dTYD1_I_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130502803624026113\/9dTYD1_I_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1085197940275109888\/1547567906","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170245870148837376,"quoted_status_id_str":"1170245870148837376","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 08:02:12 +0000 2019","id":1170245870148837376,"id_str":"1170245870148837376","text":"\ud83d\udcf0 @FranHervias: \u201cVox no lleva bien nuestras pol\u00edticas de #igualdad y defensa de la #mujer\u201d\n\u00a1Sigue leyendo aqu\u00ed esta\u2026 https:\/\/t.co\/c5NGsheMwC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2433267967,"id_str":"2433267967","name":"Cs Granada","screen_name":"CsGranada","location":"Granada, Andaluc\u00eda","url":"http:\/\/granada.ciudadanos-cs.org","description":"Perfil oficial en Twitter de Ciudadanos Granada. Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en Facebook, YouTube, iVoox, Instagram, ASK, OsOigo...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9942,"friends_count":4834,"listed_count":119,"favourites_count":23579,"statuses_count":51645,"created_at":"Tue Apr 08 08:08:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E65F00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144519202931429377\/5Zejb7_4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144519202931429377\/5Zejb7_4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2433267967\/1559643232","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf0 @FranHervias: \u201cVox no lleva bien nuestras pol\u00edticas de #igualdad y defensa de la #mujer\u201d\n\u00a1Sigue leyendo aqu\u00ed esta entrevista en @granadahoy! \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/lVYf7Q5oHU https:\/\/t.co\/huaSNySPfA","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[{"text":"igualdad","indices":[57,66]},{"text":"mujer","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVYf7Q5oHU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2lCIXbO","display_url":"bit.ly\/2lCIXbO","indices":[144,167]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FranHervias","name":"Fran Herv\u00edas","id":146214432,"id_str":"146214432","indices":[2,14]},{"screen_name":"granadahoy","name":"GranadaHoy","id":10653662,"id_str":"10653662","indices":[130,141]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170245862594883584,"id_str":"1170245862594883584","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED2MaWvWsAAc6_J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED2MaWvWsAAc6_J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/huaSNySPfA","display_url":"pic.twitter.com\/huaSNySPfA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CsGranada\/status\/1170245870148837376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170245862594883584,"id_str":"1170245862594883584","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED2MaWvWsAAc6_J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED2MaWvWsAAc6_J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/huaSNySPfA","display_url":"pic.twitter.com\/huaSNySPfA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CsGranada\/status\/1170245870148837376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":21,"retweet_count":42,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"igualdad","indices":[57,66]},{"text":"mujer","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c5NGsheMwC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170245870148837376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FranHervias","name":"Fran Herv\u00edas","id":146214432,"id_str":"146214432","indices":[2,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zwBsaHfdnQ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CsGranada\/status\/1170245870148837376","display":"twitter.com\/CsGranada\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Vuestras pol\u00edticas, las de \"protestar\" contra la humillaci\u00f3n hacia la mujer de una delegaci\u00f3n iran\u00ed mandando cobardemente a un cargo menor, en lugar de darles un portazo en la cara como hicimos nosotros, desde luego que no las llevamos bien. #PlusUltra #Espa\u00f1aViva #VOX #PorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/zwBsaHfdnQ","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"PlusUltra","indices":[242,252]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[253,264]},{"text":"VOX","indices":[265,269]},{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[270,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zwBsaHfdnQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CsGranada\/status\/1170245870148837376","display_url":"twitter.com\/CsGranada\/stat\u2026","indices":[281,304]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":8,"retweet_count":116,"favorite_count":259,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ilxpgHALAA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170385433311809537","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170245870148837376,"quoted_status_id_str":"1170245870148837376","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 08:02:12 +0000 2019","id":1170245870148837376,"id_str":"1170245870148837376","text":"\ud83d\udcf0 @FranHervias: \u201cVox no lleva bien nuestras pol\u00edticas de #igualdad y defensa de la #mujer\u201d\n\u00a1Sigue leyendo aqu\u00ed esta\u2026 https:\/\/t.co\/c5NGsheMwC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2433267967,"id_str":"2433267967","name":"Cs Granada","screen_name":"CsGranada","location":"Granada, Andaluc\u00eda","url":"http:\/\/granada.ciudadanos-cs.org","description":"Perfil oficial en Twitter de Ciudadanos Granada. Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en Facebook, YouTube, iVoox, Instagram, ASK, OsOigo...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9942,"friends_count":4834,"listed_count":119,"favourites_count":23579,"statuses_count":51645,"created_at":"Tue Apr 08 08:08:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E65F00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144519202931429377\/5Zejb7_4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144519202931429377\/5Zejb7_4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2433267967\/1559643232","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf0 @FranHervias: \u201cVox no lleva bien nuestras pol\u00edticas de #igualdad y defensa de la #mujer\u201d\n\u00a1Sigue leyendo aqu\u00ed esta entrevista en @granadahoy! \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/lVYf7Q5oHU https:\/\/t.co\/huaSNySPfA","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[{"text":"igualdad","indices":[57,66]},{"text":"mujer","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVYf7Q5oHU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2lCIXbO","display_url":"bit.ly\/2lCIXbO","indices":[144,167]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FranHervias","name":"Fran Herv\u00edas","id":146214432,"id_str":"146214432","indices":[2,14]},{"screen_name":"granadahoy","name":"GranadaHoy","id":10653662,"id_str":"10653662","indices":[130,141]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170245862594883584,"id_str":"1170245862594883584","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED2MaWvWsAAc6_J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED2MaWvWsAAc6_J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/huaSNySPfA","display_url":"pic.twitter.com\/huaSNySPfA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CsGranada\/status\/1170245870148837376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170245862594883584,"id_str":"1170245862594883584","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED2MaWvWsAAc6_J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED2MaWvWsAAc6_J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/huaSNySPfA","display_url":"pic.twitter.com\/huaSNySPfA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CsGranada\/status\/1170245870148837376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":667,"h":375,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":21,"retweet_count":42,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"igualdad","indices":[57,66]},{"text":"mujer","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c5NGsheMwC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170245870148837376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FranHervias","name":"Fran Herv\u00edas","id":146214432,"id_str":"146214432","indices":[2,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zwBsaHfdnQ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CsGranada\/status\/1170245870148837376","display":"twitter.com\/CsGranada\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vox_Motril","name":"VOX Motril","id":1085197940275109888,"id_str":"1085197940275109888","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567961857907"}
