{"created_at":"Sun Sep 08 16:08:28 +0000 2019","id":1170730634064605185,"id_str":"1170730634064605185","text":"RT @2esMas: Se\u00f1or @castillo_albert, por favor NO vendan m\u00e1s humo.\nLa situaci\u00f3n del #MarMenor es muy grave.\nPrimero diga la verdad, y luego\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858625296894963712,"id_str":"858625296894963712","name":"Toneta","screen_name":"Toneta24","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cartagenera orgullosa de su ciudad. Rechazo la mala educaci\u00f3n, tolerancia 0 a la discriminaci\u00f3n y las malas artes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":177,"listed_count":0,"favourites_count":4813,"statuses_count":5123,"created_at":"Sun Apr 30 10:13:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858625296894963712\/1493548945","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 17:17:12 +0000 2019","id":1169298379119169538,"id_str":"1169298379119169538","text":"Se\u00f1or @castillo_albert, por favor NO vendan m\u00e1s humo.\nLa situaci\u00f3n del #MarMenor es muy grave.\nPrimero diga la verd\u2026 https:\/\/t.co\/IrW0PDj82L","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2347523732,"id_str":"2347523732","name":"#2EsMas","screen_name":"2esMas","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dosesmas.info\/","description":"Plataforma creada para concienciar a la Regi\u00f3n de Murcia de las #ventajas de la #biprovincialidad, con la restituci\u00f3n de la provincia de Cartagena 2\ufe0f\u20e3es\u2795","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":802,"friends_count":462,"listed_count":7,"favourites_count":30465,"statuses_count":35109,"created_at":"Sun Feb 16 22:28:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151381554503061504\/HXFohvos_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151381554503061504\/HXFohvos_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2347523732\/1540151341","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169225324892184576,"quoted_status_id_str":"1169225324892184576","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 12:26:55 +0000 2019","id":1169225324892184576,"id_str":"1169225324892184576","text":"@castillo_albert \"En la recuperaci\u00f3n del Mar Menor no debe haber colores pol\u00edticos, ni se debe hacer partidismo. De\u2026 https:\/\/t.co\/fsOH1wMQL4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":255965441,"in_reply_to_user_id_str":"255965441","in_reply_to_screen_name":"castillo_albert","user":{"id":283503789,"id_str":"283503789","name":"Asamblea Reg. Murcia","screen_name":"asambleamurcia","location":"Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia","url":"http:\/\/www.asambleamurcia.es","description":"Twitter oficial del Parlamento auton\u00f3mico de la Regi\u00f3n de Murcia. Abierto y plural.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3193,"friends_count":379,"listed_count":44,"favourites_count":1640,"statuses_count":4710,"created_at":"Sun Apr 17 12:22:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136862760254484482\/AZMac4kR_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136862760254484482\/AZMac4kR_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/283503789\/1562830136","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@castillo_albert \"En la recuperaci\u00f3n del Mar Menor no debe haber colores pol\u00edticos, ni se debe hacer partidismo. Debemos ir todos de la mano para lograr el objetivo\"\n\n\"Vamos a trabajar para que esta legislatura sea la de la recuperaci\u00f3n definitiva del Mar Menor\" https:\/\/t.co\/ho5tJK3Qc0","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"castillo_albert","name":"Alberto Castillo","id":255965441,"id_str":"255965441","indices":[0,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169225313852809216,"id_str":"1169225313852809216","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDnsOmaXYAAoPBq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDnsOmaXYAAoPBq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ho5tJK3Qc0","display_url":"pic.twitter.com\/ho5tJK3Qc0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/asambleamurcia\/status\/1169225324892184576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169225313852809216,"id_str":"1169225313852809216","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDnsOmaXYAAoPBq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDnsOmaXYAAoPBq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ho5tJK3Qc0","display_url":"pic.twitter.com\/ho5tJK3Qc0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/asambleamurcia\/status\/1169225324892184576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":3,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fsOH1wMQL4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169225324892184576","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"castillo_albert","name":"Alberto Castillo","id":255965441,"id_str":"255965441","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/uhEwXD8QKN","expanded":"https:\/\/twitter.com\/asambleamurcia\/status\/1169225324892184576","display":"twitter.com\/asambleamurcia\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Se\u00f1or @castillo_albert, por favor NO vendan m\u00e1s humo.\nLa situaci\u00f3n del #MarMenor es muy grave.\nPrimero diga la verdad, y luego intent\u00e9 convencer al #PP para que dejen de enga\u00f1ar a los ciudadanos sobre este tema.\nMuchas gracias. https:\/\/t.co\/uhEwXD8QKN","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[{"text":"MarMenor","indices":[71,80]},{"text":"PP","indices":[148,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhEwXD8QKN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/asambleamurcia\/status\/1169225324892184576","display_url":"twitter.com\/asambleamurcia\u2026","indices":[228,251]}],"user_mentions":[{"screen_name":"castillo_albert","name":"Alberto Castillo","id":255965441,"id_str":"255965441","indices":[6,22]}],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"MarMenor","indices":[71,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IrW0PDj82L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169298379119169538","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"castillo_albert","name":"Alberto Castillo","id":255965441,"id_str":"255965441","indices":[6,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169225324892184576,"quoted_status_id_str":"1169225324892184576","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 12:26:55 +0000 2019","id":1169225324892184576,"id_str":"1169225324892184576","text":"@castillo_albert \"En la recuperaci\u00f3n del Mar Menor no debe haber colores pol\u00edticos, ni se debe hacer partidismo. De\u2026 https:\/\/t.co\/fsOH1wMQL4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":255965441,"in_reply_to_user_id_str":"255965441","in_reply_to_screen_name":"castillo_albert","user":{"id":283503789,"id_str":"283503789","name":"Asamblea Reg. Murcia","screen_name":"asambleamurcia","location":"Cartagena, Regi\u00f3n de Murcia","url":"http:\/\/www.asambleamurcia.es","description":"Twitter oficial del Parlamento auton\u00f3mico de la Regi\u00f3n de Murcia. Abierto y plural.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3193,"friends_count":379,"listed_count":44,"favourites_count":1640,"statuses_count":4710,"created_at":"Sun Apr 17 12:22:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136862760254484482\/AZMac4kR_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136862760254484482\/AZMac4kR_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/283503789\/1562830136","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@castillo_albert \"En la recuperaci\u00f3n del Mar Menor no debe haber colores pol\u00edticos, ni se debe hacer partidismo. Debemos ir todos de la mano para lograr el objetivo\"\n\n\"Vamos a trabajar para que esta legislatura sea la de la recuperaci\u00f3n definitiva del Mar Menor\" https:\/\/t.co\/ho5tJK3Qc0","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"castillo_albert","name":"Alberto Castillo","id":255965441,"id_str":"255965441","indices":[0,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169225313852809216,"id_str":"1169225313852809216","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDnsOmaXYAAoPBq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDnsOmaXYAAoPBq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ho5tJK3Qc0","display_url":"pic.twitter.com\/ho5tJK3Qc0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/asambleamurcia\/status\/1169225324892184576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169225313852809216,"id_str":"1169225313852809216","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDnsOmaXYAAoPBq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDnsOmaXYAAoPBq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ho5tJK3Qc0","display_url":"pic.twitter.com\/ho5tJK3Qc0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/asambleamurcia\/status\/1169225324892184576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":3,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fsOH1wMQL4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169225324892184576","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"castillo_albert","name":"Alberto Castillo","id":255965441,"id_str":"255965441","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/uhEwXD8QKN","expanded":"https:\/\/twitter.com\/asambleamurcia\/status\/1169225324892184576","display":"twitter.com\/asambleamurcia\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MarMenor","indices":[83,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2esMas","name":"#2EsMas","id":2347523732,"id_str":"2347523732","indices":[3,10]},{"screen_name":"castillo_albert","name":"Alberto Castillo","id":255965441,"id_str":"255965441","indices":[18,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958908941"}
