{"created_at":"Sun Sep 08 16:40:34 +0000 2019","id":1170738710083772418,"id_str":"1170738710083772418","text":"RT @ELCHEpatrimonio: #VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb \n\n\ud83d\udd35\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3135346048,"id_str":"3135346048","name":"Flor de un d\u00eda","screen_name":"lolaciudadanos","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":948,"friends_count":1651,"listed_count":21,"favourites_count":7120,"statuses_count":64354,"created_at":"Sat Apr 04 22:42:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597012503772712960\/uM1VDRYK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597012503772712960\/uM1VDRYK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 22:29:49 +0000 2019","id":1170464215863312386,"id_str":"1170464215863312386","text":"#VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb\u2026 https:\/\/t.co\/XecrW9IiIp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7040,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31625,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb \n\n\ud83d\udd35 EL #PSOE TRAICIONA \ud83d\udd35\n            \ud83d\udc9a#Espa\u00f1a \ud83d\udc9a\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/j0iMnpflV7","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]},{"text":"PSOE","indices":[122,127]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[153,160]},{"text":"VOXUtil","indices":[164,172]},{"text":"VOXAvanza","indices":[173,183]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[185,205]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[212,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0iMnpflV7","expanded_url":"https:\/\/diariopatriota.com\/vox-pide-acabar-con-la-entrega-de-dinero-publico-a-marruecos-les-hemos-regado-con-mas-de-200-millones-de-euros\/","display_url":"diariopatriota.com\/vox-pide-acaba\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":11,"retweet_count":237,"favorite_count":349,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XecrW9IiIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170464215863312386","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[21,25]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960834414"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:40:37 +0000 2019","id":1170738724960907264,"id_str":"1170738724960907264","text":"RT @2esMas: @AnabCastejon compar\u00f3 en un peri\u00f3dico regional su pacto con el #PP con los pactos del #PSOE en #Espa\u00f1a: \n&lt;&lt;Como ejemplos de #Al\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858625296894963712,"id_str":"858625296894963712","name":"Toneta","screen_name":"Toneta24","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cartagenera orgullosa de su ciudad. Rechazo la mala educaci\u00f3n, tolerancia 0 a la discriminaci\u00f3n y las malas artes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":177,"listed_count":0,"favourites_count":4889,"statuses_count":5200,"created_at":"Sun Apr 30 10:13:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858625296894963712\/1493548945","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 11:41:56 +0000 2019","id":1164502964066799618,"id_str":"1164502964066799618","text":"@AnabCastejon compar\u00f3 en un peri\u00f3dico regional su pacto con el #PP con los pactos del #PSOE en #Espa\u00f1a: \n&lt;&lt;Como eje\u2026 https:\/\/t.co\/9xdmyGynSK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1161234532667985922,"in_reply_to_status_id_str":"1161234532667985922","in_reply_to_user_id":2347523732,"in_reply_to_user_id_str":"2347523732","in_reply_to_screen_name":"2esMas","user":{"id":2347523732,"id_str":"2347523732","name":"#2EsMas","screen_name":"2esMas","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dosesmas.info\/","description":"Plataforma creada para concienciar a la Regi\u00f3n de Murcia de las #ventajas de la #biprovincialidad, con la restituci\u00f3n de la provincia de Cartagena 2\ufe0f\u20e3es\u2795","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":802,"friends_count":462,"listed_count":7,"favourites_count":30465,"statuses_count":35109,"created_at":"Sun Feb 16 22:28:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151381554503061504\/HXFohvos_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151381554503061504\/HXFohvos_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2347523732\/1540151341","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AnabCastejon compar\u00f3 en un peri\u00f3dico regional su pacto con el #PP con los pactos del #PSOE en #Espa\u00f1a: \n&lt;&lt;Como ejemplos de #Alianzas con otras formaciones (\u00abque no voy a cuestionar\u00bb, admiti\u00f3), cit\u00f3 la Diputaci\u00f3n de #Barcelona y el acuerdo del PSC con la #PDeCAT de #Puigdemont&gt;&gt; https:\/\/t.co\/L8wMKoOZhi","display_text_range":[0,291],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[63,66]},{"text":"PSOE","indices":[86,91]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[95,102]},{"text":"Alianzas","indices":[130,139]},{"text":"Barcelona","indices":[222,232]},{"text":"PDeCAT","indices":[261,268]},{"text":"Puigdemont","indices":[272,283]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[0,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164502960262537216,"id_str":"1164502960262537216","indices":[292,315],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECklRcZW4AAZ6J7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECklRcZW4AAZ6J7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L8wMKoOZhi","display_url":"pic.twitter.com\/L8wMKoOZhi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/2esMas\/status\/1164502964066799618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":281,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":281,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":281,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164502960262537216,"id_str":"1164502960262537216","indices":[292,315],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECklRcZW4AAZ6J7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECklRcZW4AAZ6J7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L8wMKoOZhi","display_url":"pic.twitter.com\/L8wMKoOZhi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/2esMas\/status\/1164502964066799618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":281,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":281,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":281,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":18,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[63,66]},{"text":"PSOE","indices":[86,91]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[95,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9xdmyGynSK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164502964066799618","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[123,146]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[75,78]},{"text":"PSOE","indices":[98,103]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[107,114]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2esMas","name":"#2EsMas","id":2347523732,"id_str":"2347523732","indices":[3,10]},{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[12,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960837961"}
