
{"created_at":"Sun Sep 08 16:21:11 +0000 2019","id":1170733831370018816,"id_str":"1170733831370018816","text":"Perd\u00f3n, sirven y eso no podr\u00e1s negarlo, para hacer visible vuestra problem\u00e1tica. Sirve, para q mis compa\u00f1eros, este\u2026 https:\/\/t.co\/wZnWxYQSND","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":233255077,"id_str":"233255077","name":"Maite Espinosa","screen_name":"maite1espinosa","location":"GMT+1","url":null,"description":"Scrt\u00aa Organizaci\u00f3n Agrupaci\u00f3n Socialista Murcia Ciudad-Sur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1157,"friends_count":1426,"listed_count":22,"favourites_count":10574,"statuses_count":14024,"created_at":"Sun Jan 02 19:10:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139425337094418432\/JsMBtn7K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139425337094418432\/JsMBtn7K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/233255077\/1560495146","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170732964969373702,"quoted_status_id_str":"1170732964969373702","quoted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:17:44 +0000 2019","id":1170732964969373702,"id_str":"1170732964969373702","text":"@enriqueayuso @NachoTornel @AytoMurcia @Ballesta_Murcia @Rebepl @navarro_corchon @mgfigal @paquiperezcs\u2026 https:\/\/t.co\/yt5q6mcs6o","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1170731667411128322,"in_reply_to_status_id_str":"1170731667411128322","in_reply_to_user_id":1087756261276430341,"in_reply_to_user_id_str":"1087756261276430341","in_reply_to_screen_name":"BarriomarObs","user":{"id":1087756261276430341,"id_str":"1087756261276430341","name":"The Barriomar Observer","screen_name":"BarriomarObs","location":"Barriomar, Murcia ","url":"http:\/\/www.barriomar.es","description":"Yo he venido aqu\u00ed a hablar de mi barrio...\n              Mi cuenta personal: @pakitumurcia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":645,"friends_count":568,"listed_count":4,"favourites_count":6362,"statuses_count":9917,"created_at":"Tue Jan 22 16:57:57 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124561855475781632\/_wwEI68T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124561855475781632\/_wwEI68T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1087756261276430341\/1554926236","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@enriqueayuso @NachoTornel @AytoMurcia @Ballesta_Murcia @Rebepl @navarro_corchon @mgfigal @paquiperezcs @Juanjo_mlozano @SerranoJAntonio @enriquelorca @maite1espinosa @GinesRuizMacia @MarcoAntonioFE As\u00ed que nada se\u00f1ores... A los vecinos no nos queda otra m\u00e1s que llevar las reivindicaciones que consideramos justas, a las calles, porque han demostrado ustedes que los cauces democr\u00e1ticos, en este ayuntamiento no funcionan y de nada sirven las mociones del pleno... Buena tarde!","display_text_range":[199,478],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enriqueayuso","name":"Enrique Ayuso","id":35432043,"id_str":"35432043","indices":[0,13]},{"screen_name":"NachoTornel","name":"Nacho Tornel","id":383467668,"id_str":"383467668","indices":[14,26]},{"screen_name":"AytoMurcia","name":"Ayuntamiento Murcia","id":847087711,"id_str":"847087711","indices":[27,38]},{"screen_name":"Ballesta_Murcia","name":"Jos\u00e9 Ballesta","id":3101453933,"id_str":"3101453933","indices":[39,55]},{"screen_name":"Rebepl","name":"Rebeca P\u00e9rez","id":3324579407,"id_str":"3324579407","indices":[56,63]},{"screen_name":"navarro_corchon","name":"Antonio Navarro","id":3317307088,"id_str":"3317307088","indices":[64,80]},{"screen_name":"mgfigal","name":"Mario G\u00f3mez Figal","id":251499639,"id_str":"251499639","indices":[81,89]},{"screen_name":"paquiperezcs","name":"Paqui P\u00e9rez \ud83e\udd8b\u2764","id":3129455487,"id_str":"3129455487","indices":[90,103]},{"screen_name":"Juanjo_mlozano","name":"Juanjo Mart\u00ednez","id":1393188144,"id_str":"1393188144","indices":[104,119]},{"screen_name":"SerranoJAntonio","name":"Jos\u00e9 Antonio Serrano","id":502011468,"id_str":"502011468","indices":[120,136]},{"screen_name":"enriquelorca","name":"Enrique Lorca \/\u2764","id":188821662,"id_str":"188821662","indices":[137,150]},{"screen_name":"maite1espinosa","name":"Maite Espinosa","id":233255077,"id_str":"233255077","indices":[151,166]},{"screen_name":"GinesRuizMacia","name":"Gin\u00e9s Ruiz Maci\u00e1","id":410016507,"id_str":"410016507","indices":[167,182]},{"screen_name":"MarcoAntonioFE","name":"Marco Antonio","id":430812680,"id_str":"430812680","indices":[183,198]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yt5q6mcs6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170732964969373702","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"enriqueayuso","name":"Enrique Ayuso","id":35432043,"id_str":"35432043","indices":[0,13]},{"screen_name":"NachoTornel","name":"Nacho Tornel","id":383467668,"id_str":"383467668","indices":[14,26]},{"screen_name":"AytoMurcia","name":"Ayuntamiento Murcia","id":847087711,"id_str":"847087711","indices":[27,38]},{"screen_name":"Ballesta_Murcia","name":"Jos\u00e9 Ballesta","id":3101453933,"id_str":"3101453933","indices":[39,55]},{"screen_name":"Rebepl","name":"Rebeca P\u00e9rez","id":3324579407,"id_str":"3324579407","indices":[56,63]},{"screen_name":"navarro_corchon","name":"Antonio Navarro","id":3317307088,"id_str":"3317307088","indices":[64,80]},{"screen_name":"mgfigal","name":"Mario G\u00f3mez Figal","id":251499639,"id_str":"251499639","indices":[81,89]},{"screen_name":"paquiperezcs","name":"Paqui P\u00e9rez \ud83e\udd8b\u2764","id":3129455487,"id_str":"3129455487","indices":[90,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/tkdReDY2Nf","expanded":"https:\/\/twitter.com\/barriomarobs\/status\/1170732964969373702","display":"twitter.com\/barriomarobs\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Perd\u00f3n, sirven y eso no podr\u00e1s negarlo, para hacer visible vuestra problem\u00e1tica. Sirve, para q mis compa\u00f1eros, esten pendientes de vuestras propuestas. La ineficacia y desidia del gobierno municipal #pp-ciudadanos, es lo q no sirve","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"pp","indices":[199,202]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZnWxYQSND","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170733831370018816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959671238"}
