{"created_at":"Sun Sep 08 16:41:55 +0000 2019","id":1170739048501174277,"id_str":"1170739048501174277","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1157555675632943104,"id_str":"1157555675632943104","name":"nos veremos","screen_name":"nosverem0s","location":null,"url":null,"description":"No m\u00e1s inmigraci\u00f3n ilegal.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":114,"friends_count":276,"listed_count":0,"favourites_count":2049,"statuses_count":707,"created_at":"Sat Aug 03 07:35:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167053068908867584\/37oJz2k4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167053068908867584\/37oJz2k4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1157555675632943104\/1567082174","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 09:46:13 +0000 2019","id":1170634435663945728,"id_str":"1170634435663945728","text":"Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS\u2026 https:\/\/t.co\/X0dj1Og2d8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7040,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31628,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\n      \ud83d\udc49 Gracias #PSOE \ud83d\udc48\n\n#stopIslam #VOXAvanza\n#Espa\u00f1a #Vox #VOXUtil \n#VoxExtremaNecesidad \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/3aWQMZ9v65","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[17,23]},{"text":"Pamplona","indices":[27,36]},{"text":"PSOE","indices":[133,138]},{"text":"stopIslam","indices":[142,152]},{"text":"VOXAvanza","indices":[153,163]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[164,171]},{"text":"Vox","indices":[172,176]},{"text":"VOXUtil","indices":[177,185]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[187,207]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[214,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3aWQMZ9v65","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/sucesos\/detenidos-cuatro-menas-en-pamplona-por-actuar-en-manada-abusando-sexualmente-de-varias-ninas_1030_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/sucesos\/deteni\u2026","indices":[231,254]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":22,"retweet_count":247,"favorite_count":181,"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[17,23]},{"text":"Pamplona","indices":[27,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0dj1Og2d8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170634435663945728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[38,44]},{"text":"Pamplona","indices":[48,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960915099"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:42:01 +0000 2019","id":1170739074421993473,"id_str":"1170739074421993473","text":"RT @2esMas: \u00bfQui\u00e9n busca el inter\u00e9s general de #Cartagena?\n\u00bf@CsCartagena que se siente c\u00f3modo en esta historia?\n\u00bf@AnabCastejon y los suyos\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858625296894963712,"id_str":"858625296894963712","name":"Toneta","screen_name":"Toneta24","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cartagenera orgullosa de su ciudad. Rechazo la mala educaci\u00f3n, tolerancia 0 a la discriminaci\u00f3n y las malas artes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":177,"listed_count":0,"favourites_count":4900,"statuses_count":5205,"created_at":"Sun Apr 30 10:13:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858625296894963712\/1493548945","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 20 17:02:48 +0000 2019","id":1163858936119906305,"id_str":"1163858936119906305","text":"\u00bfQui\u00e9n busca el inter\u00e9s general de #Cartagena?\n\u00bf@CsCartagena que se siente c\u00f3modo en esta historia?\n\u00bf@AnabCastejon\u2026 https:\/\/t.co\/aoM2SEDjT3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2347523732,"id_str":"2347523732","name":"#2EsMas","screen_name":"2esMas","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dosesmas.info\/","description":"Plataforma creada para concienciar a la Regi\u00f3n de Murcia de las #ventajas de la #biprovincialidad, con la restituci\u00f3n de la provincia de Cartagena 2\ufe0f\u20e3es\u2795","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":802,"friends_count":462,"listed_count":7,"favourites_count":30465,"statuses_count":35109,"created_at":"Sun Feb 16 22:28:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151381554503061504\/HXFohvos_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151381554503061504\/HXFohvos_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2347523732\/1540151341","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQui\u00e9n busca el inter\u00e9s general de #Cartagena?\n\u00bf@CsCartagena que se siente c\u00f3modo en esta historia?\n\u00bf@AnabCastejon y los suyos que dicen que no se van ni aunque les echen agua caliente?\n\u00bf@NoeliaArroyoHer y su #PP que provocaron este desmadre? https:\/\/t.co\/txtHbntTW3","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[35,45]},{"text":"PP","indices":[209,212]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CsCartagena","name":"Cs Cartagena","id":1498053296,"id_str":"1498053296","indices":[48,60]},{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[101,114]},{"screen_name":"NoeliaArroyoHer","name":"Noelia Arroyo","id":2301674574,"id_str":"2301674574","indices":[187,203]}],"symbols":[],"media":[{"id":1163858765600501761,"id_str":"1163858765600501761","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbbYYRXsAE1m-x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbbYYRXsAE1m-x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/txtHbntTW3","display_url":"pic.twitter.com\/txtHbntTW3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/2esMas\/status\/1163858936119906305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1219,"h":688,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1163858765600501761,"id_str":"1163858765600501761","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbbYYRXsAE1m-x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbbYYRXsAE1m-x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/txtHbntTW3","display_url":"pic.twitter.com\/txtHbntTW3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/2esMas\/status\/1163858936119906305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1219,"h":688,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":22,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[35,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoM2SEDjT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1163858936119906305","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CsCartagena","name":"Cs Cartagena","id":1498053296,"id_str":"1498053296","indices":[48,60]},{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[101,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[47,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2esMas","name":"#2EsMas","id":2347523732,"id_str":"2347523732","indices":[3,10]},{"screen_name":"CsCartagena","name":"Cs Cartagena","id":1498053296,"id_str":"1498053296","indices":[60,72]},{"screen_name":"AnabCastejon","name":"Ana Bel\u00e9n Castej\u00f3n","id":427651614,"id_str":"427651614","indices":[113,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960921279"}
