{"created_at":"Sun Sep 08 16:50:14 +0000 2019","id":1170741142863929345,"id_str":"1170741142863929345","text":"RT @antonioabadg: A Ciudadanos se le ha ca\u00eddo la careta. Dec\u00edan que iban a ser el muro contra la extrema derecha, a pesar de apoyarse en el\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":950011117,"id_str":"950011117","name":"Maril\u00fa","screen_name":"MarilLage","location":"Galicia-Madrid-Galicia ","url":null,"description":"Vaya pa-no-ra-ma. Habr\u00e1 que cambiarlo? #SanidadP\u00fablica #DDHH #DerechosLaborales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1240,"friends_count":2076,"listed_count":26,"favourites_count":9988,"statuses_count":33677,"created_at":"Thu Nov 15 16:04:50 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700443184812421121\/yqtBB2Y9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700443184812421121\/yqtBB2Y9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 10:26:33 +0000 2019","id":1170644586538196992,"id_str":"1170644586538196992","text":"A Ciudadanos se le ha ca\u00eddo la careta. Dec\u00edan que iban a ser el muro contra la extrema derecha, a pesar de apoyarse\u2026 https:\/\/t.co\/W34QEMKdAM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":167145661,"id_str":"167145661","name":"To\u00f1o Abad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"antonioabadg","location":"Alicante Londres Madrid","url":"http:\/\/diversitat.es","description":"President de @Diversitat #Alacant Director @ObservatoriLGTB y vicepresident Consell de la Ciutadania @cvmc_info. Me puedes leer en @ElHuffPost y @El_Plural.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6375,"friends_count":3732,"listed_count":55,"favourites_count":5264,"statuses_count":11428,"created_at":"Thu Jul 15 21:37:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C4AFC7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C713D1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145479833855647747\/WZJOD4Ec_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145479833855647747\/WZJOD4Ec_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/167145661\/1532636890","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A Ciudadanos se le ha ca\u00eddo la careta. Dec\u00edan que iban a ser el muro contra la extrema derecha, a pesar de apoyarse en ella para gobernar, y lo que han sido son los ejecutores de su agenda. En #Murcia incumplen la ley #LGTBI a petici\u00f3n de #Vox \n\nhttps:\/\/t.co\/eyJg5Deevo","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[193,200]},{"text":"LGTBI","indices":[218,224]},{"text":"Vox","indices":[239,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eyJg5Deevo","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/opinion\/2019\/09\/08\/verguenza-e-indignidad\/2184311.html","display_url":"diarioinformacion.com\/opinion\/2019\/0\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":3,"retweet_count":56,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W34QEMKdAM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170644586538196992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antonioabadg","name":"To\u00f1o Abad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":167145661,"id_str":"167145661","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567961414434"}
