{"created_at":"Sun Sep 08 16:28:05 +0000 2019","id":1170735569435025408,"id_str":"1170735569435025408","text":"RT @cid_lauri: El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070266271063830528,"id_str":"1070266271063830528","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Ssergi30\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"ssergi30","location":"Las Palmas de Gran Canaria","url":null,"description":"Defensor de la Igualdad de G\u00e9nero. Defensor de la Libertad Sexual.\nSoy Ateo y Animalista.\n\u00a1Orgulloso de Votar a la Derecha!\n#PorEspa\u00f1aVotoVox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1595,"friends_count":1587,"listed_count":7,"favourites_count":30903,"statuses_count":24953,"created_at":"Wed Dec 05 10:38:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101793993157996547\/syGs330V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101793993157996547\/syGs330V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070266271063830528\/1563297900","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:50:46 +0000 2019","id":1170726179025936385,"id_str":"1170726179025936385","text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta\u2026 https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18518,"statuses_count":16386,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza delinquiendo por nuestras calles... \u00a1Expulsiones ya! \n#Voxextremanecesidad.\nhttps:\/\/t.co\/fWBRN80KiH a trav\u00e9s de @ABCespana","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Voxextremanecesidad","indices":[177,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBRN80KiH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-detenido-joven-atracar-y-retener-10-menores-punta-pistola-metro-madrid-201909061706_video.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=video&ns_fee=0","display_url":"abc.es\/espana\/abci-de\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[235,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":40,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170726179025936385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[104,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cid_lauri","name":"Laura","id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960085625"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:28:05 +0000 2019","id":1170735570131259392,"id_str":"1170735570131259392","text":"#Espa\u00f1a: El obispo separatista Novell admite por primera vez el independentismo no tiene la mayor\u00eda social\u2026 https:\/\/t.co\/2TesLxeAR5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":625,"friends_count":456,"listed_count":60,"favourites_count":401,"statuses_count":36901,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a: El obispo separatista Novell admite por primera vez el independentismo no tiene la mayor\u00eda social https:\/\/t.co\/bUP3ivBSeR | #Vox #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","display_text_range":[0,166],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]},{"text":"Vox","indices":[133,137]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[138,154]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[155,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bUP3ivBSeR","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2PUOZTW","display_url":"ift.tt\/2PUOZTW","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2TesLxeAR5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170735570131259392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960085791"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:28:11 +0000 2019","id":1170735595804680193,"id_str":"1170735595804680193","text":"RT @AzoteCasta: Caso #CoteCabezudo\n\n@monasterioR\npor Dios Bendito, Ahora  est\u00e1is en el Congreso y en la Asamblea de Madrid y muchas otras I\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897854175471644673,"id_str":"897854175471644673","name":"Eloy Kyon","screen_name":"AlFondoNoSeOye","location":"en la CAPV, Spain","url":null,"description":"Liberal-conservador, \u00e1nimo cr\u00edtico, equidistante a dogmas y de #Vox .\nNo me juzgues, soy una lesbiana negra inmigrante en transici\u00f3n ( adaptaci\u00f3n T. Gilliam ).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":163,"friends_count":240,"listed_count":4,"favourites_count":4496,"statuses_count":4117,"created_at":"Wed Aug 16 16:14:51 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168302872515268615\/nofkYwqb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168302872515268615\/nofkYwqb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/897854175471644673\/1565464511","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 13:12:08 +0000 2019","id":1170686257913110528,"id_str":"1170686257913110528","text":"Caso #CoteCabezudo\n\n@monasterioR\npor Dios Bendito, Ahora  est\u00e1is en el Congreso y en la Asamblea de Madrid y muchas\u2026 https:\/\/t.co\/aNy6DszSf0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1520651402,"id_str":"1520651402","name":"L. Curiel","screen_name":"AzoteCasta","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Espa\u00f1a languidece y  se rompe por culpa de una Casta Pol\u00edtica corrupta. Es hora de cambiarla por gente decente: Con VOX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4501,"friends_count":3377,"listed_count":65,"favourites_count":44585,"statuses_count":122940,"created_at":"Sat Jun 15 23:10:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124072720675819520\/szIwsc7Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124072720675819520\/szIwsc7Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1520651402\/1532367218","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ec2ead284df00347","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ec2ead284df00347.json","place_type":"city","name":"Alcal\u00e1 de Henares","full_name":"Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.447350,40.446007],[-3.447350,40.546039],[-3.283896,40.546039],[-3.283896,40.446007]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Caso #CoteCabezudo\n\n@monasterioR\npor Dios Bendito, Ahora  est\u00e1is en el Congreso y en la Asamblea de Madrid y muchas otras Instituciones.  A qu\u00e9 espe\u0155ais para poner en marcha acciones que saquen esta terrible  indecencia a la luz?\nCreo firmemente en #Vox \n\nhttps:\/\/t.co\/UFQdfdOpQT","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"CoteCabezudo","indices":[5,18]},{"text":"Vox","indices":[249,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UFQdfdOpQT","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/LF3YioOZBcU","display_url":"youtu.be\/LF3YioOZBcU","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[20,32]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":13,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"CoteCabezudo","indices":[5,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNy6DszSf0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170686257913110528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[20,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CoteCabezudo","indices":[21,34]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AzoteCasta","name":"L. Curiel","id":1520651402,"id_str":"1520651402","indices":[3,14]},{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[36,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960091912"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:28:11 +0000 2019","id":1170735596135944192,"id_str":"1170735596135944192","text":"RT @ELCHEpatrimonio: #VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb \n\n\ud83d\udd35\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1128094224786890760,"id_str":"1128094224786890760","name":"Mundo Siglo XXII","screen_name":"MundoXxii","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":312,"friends_count":865,"listed_count":0,"favourites_count":1981,"statuses_count":4159,"created_at":"Tue May 14 00:26:36 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 22:29:49 +0000 2019","id":1170464215863312386,"id_str":"1170464215863312386","text":"#VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb\u2026 https:\/\/t.co\/XecrW9IiIp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31625,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb \n\n\ud83d\udd35 EL #PSOE TRAICIONA \ud83d\udd35\n            \ud83d\udc9a#Espa\u00f1a \ud83d\udc9a\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/j0iMnpflV7","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]},{"text":"PSOE","indices":[122,127]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[153,160]},{"text":"VOXUtil","indices":[164,172]},{"text":"VOXAvanza","indices":[173,183]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[185,205]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[212,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0iMnpflV7","expanded_url":"https:\/\/diariopatriota.com\/vox-pide-acabar-con-la-entrega-de-dinero-publico-a-marruecos-les-hemos-regado-con-mas-de-200-millones-de-euros\/","display_url":"diariopatriota.com\/vox-pide-acaba\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":10,"retweet_count":236,"favorite_count":349,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XecrW9IiIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170464215863312386","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[21,25]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960091991"}
