{"created_at":"Sun Sep 08 16:16:41 +0000 2019","id":1170732698975031296,"id_str":"1170732698975031296","text":"RT @ariasvicente431: Son tan repugnantes que habr\u00eda que expulsarlos del planeta, sus bulos son vomitivos, desrinados a crear odio y desesta\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":721174516,"id_str":"721174516","name":"Marca-Dos","screen_name":"pedrovqg","location":null,"url":null,"description":"Buscando la belleza. Luchador contra la injusticia y la desigualdad. Republicano mel\u00f3mano y curioso ante todo. Mecenas de La Cafetera y Productor de Carne Cruda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":912,"friends_count":875,"listed_count":59,"favourites_count":38803,"statuses_count":98946,"created_at":"Fri Oct 18 18:41:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974943000601223168\/BfTuAFCI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974943000601223168\/BfTuAFCI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/721174516\/1505634702","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 07:26:10 +0000 2019","id":1170599189757276160,"id_str":"1170599189757276160","text":"Son tan repugnantes que habr\u00eda que expulsarlos del planeta, sus bulos son vomitivos, desrinados a crear odio y dese\u2026 https:\/\/t.co\/naHJNtZcNM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4694531323,"id_str":"4694531323","name":"Vicente Arias","screen_name":"ariasvicente431","location":"Galiza","url":null,"description":"Benjamin Franklin: \u201cla felicidad humana no se logra con grandes golpes de suerte, que pueden ocurrir pocas veces en la vida, sino con peque\u00f1as cosas que ocurren","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3116,"friends_count":4993,"listed_count":26,"favourites_count":126112,"statuses_count":40413,"created_at":"Sat Jan 02 07:03:25 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131835626016448512\/hENTsI-X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131835626016448512\/hENTsI-X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4694531323\/1565688186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170236306850492417,"quoted_status_id_str":"1170236306850492417","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 07:24:12 +0000 2019","id":1170236306850492417,"id_str":"1170236306850492417","text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos\u2026 https:\/\/t.co\/KIdostciUb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107153756,"id_str":"107153756","name":"Ana Pardo de Vera P.","screen_name":"pardodevera","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.instagram.com\/anapardodevera","description":"Periodista y directora de P\u00fablico. Gallega, mucho. Librepensadora, toda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":122396,"friends_count":3430,"listed_count":1403,"favourites_count":57210,"statuses_count":37150,"created_at":"Thu Jan 21 18:07:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107153756\/1518511191","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos de #mujeres \n\n\u00bfUna falsedad tan grave no deber\u00eda de ser motivo de expulsi\u00f3n inmediata de las instituciones? \n\n#Vox #violenciamachista https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]},{"text":"mujeres","indices":[119,127]},{"text":"Vox","indices":[226,230]},{"text":"violenciamachista","indices":[231,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/vox-cifras-desmontan-bulo-vox-dato-avala-ninos-mueran-manos-mujeres.html","display_url":"publico.es\/politica\/vox-c\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":80,"reply_count":282,"retweet_count":2578,"favorite_count":4122,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIdostciUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170236306850492417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/5tfwpGw4lh","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pardodevera\/status\/1170236306850492417","display":"twitter.com\/pardodevera\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Son tan repugnantes que habr\u00eda que expulsarlos del planeta, sus bulos son vomitivos, desrinados a crear odio y desestabilizaci\u00f3n, son complices del maldito terrorismo machista que lleva d\u00e9cadas asolando nuestro pa\u00eds. Gracias @pardodevera por tu incansable labor de denuncia. https:\/\/t.co\/5tfwpGw4lh","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5tfwpGw4lh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pardodevera\/status\/1170236306850492417","display_url":"twitter.com\/pardodevera\/st\u2026","indices":[275,298]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pardodevera","name":"Ana Pardo de Vera P.","id":107153756,"id_str":"107153756","indices":[225,237]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":18,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/naHJNtZcNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170599189757276160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170236306850492417,"quoted_status_id_str":"1170236306850492417","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 07:24:12 +0000 2019","id":1170236306850492417,"id_str":"1170236306850492417","text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos\u2026 https:\/\/t.co\/KIdostciUb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107153756,"id_str":"107153756","name":"Ana Pardo de Vera P.","screen_name":"pardodevera","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.instagram.com\/anapardodevera","description":"Periodista y directora de P\u00fablico. Gallega, mucho. Librepensadora, toda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":122396,"friends_count":3430,"listed_count":1403,"favourites_count":57210,"statuses_count":37150,"created_at":"Thu Jan 21 18:07:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107153756\/1518511191","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos de #mujeres \n\n\u00bfUna falsedad tan grave no deber\u00eda de ser motivo de expulsi\u00f3n inmediata de las instituciones? \n\n#Vox #violenciamachista https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]},{"text":"mujeres","indices":[119,127]},{"text":"Vox","indices":[226,230]},{"text":"violenciamachista","indices":[231,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/vox-cifras-desmontan-bulo-vox-dato-avala-ninos-mueran-manos-mujeres.html","display_url":"publico.es\/politica\/vox-c\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":80,"reply_count":282,"retweet_count":2578,"favorite_count":4122,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIdostciUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170236306850492417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/5tfwpGw4lh","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pardodevera\/status\/1170236306850492417","display":"twitter.com\/pardodevera\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariasvicente431","name":"Vicente Arias","id":4694531323,"id_str":"4694531323","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959401254"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:16:43 +0000 2019","id":1170732706508025859,"id_str":"1170732706508025859","text":"RT @ELCHEpatrimonio: #Espa\u00f1a Los gobiernos regionales de #PSOE y #Podemos preparan hachazos fiscales para 12 millones de espa\u00f1oles \n\n\ud83d\udd35 #Soc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":255668344,"id_str":"255668344","name":"H2O","screen_name":"ykip_le_afar","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 De \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"La raz\u00f3n de la sinraz\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1803,"friends_count":961,"listed_count":21,"favourites_count":42786,"statuses_count":72032,"created_at":"Mon Feb 21 20:43:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162281016830001155\/q4feHnHm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162281016830001155\/q4feHnHm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/255668344\/1565289019","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 09:56:08 +0000 2019","id":1170636929647435776,"id_str":"1170636929647435776","text":"#Espa\u00f1a Los gobiernos regionales de #PSOE y #Podemos preparan hachazos fiscales para 12 millones de espa\u00f1oles \n\n\ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/tKGLgAmgJP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31623,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a Los gobiernos regionales de #PSOE y #Podemos preparan hachazos fiscales para 12 millones de espa\u00f1oles \n\n\ud83d\udd35 #Socialismo  + #Comunismo \ud83d\udd35\n             \ud83d\udc49 BANCARROTA \ud83d\udc48\n\n#VoxExtremaNecesidad #vox\u00fatil #VOXAvanza #VivaEspa\u00f1a \n\nhttps:\/\/t.co\/cUVWDJ94KJ","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]},{"text":"PSOE","indices":[36,41]},{"text":"Podemos","indices":[44,52]},{"text":"Socialismo","indices":[114,125]},{"text":"Comunismo","indices":[129,139]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[171,191]},{"text":"vox\u00fatil","indices":[192,200]},{"text":"VOXAvanza","indices":[201,211]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[212,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cUVWDJ94KJ","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/gobiernos-regionales-psoe-podemos-preparan-hachazos-fiscales-12-millones-espanoles-4541299#.XXTOcXrRD2I.twitter","display_url":"okdiario.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":22,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]},{"text":"PSOE","indices":[36,41]},{"text":"Podemos","indices":[44,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tKGLgAmgJP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170636929647435776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[21,28]},{"text":"PSOE","indices":[57,62]},{"text":"Podemos","indices":[65,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959403050"}
