{"created_at":"Sun Sep 08 16:22:29 +0000 2019","id":1170734161323278338,"id_str":"1170734161323278338","text":"RT @jesusmarana: Mala noticia para #Ayuso y el #PP , buena para la ciudadan\u00eda y la #transparencia : los letrados de la #Asamblea determinan\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":250668025,"id_str":"250668025","name":"Olga Rodr\u00edguez Brito","screen_name":"orodrigue1","location":"Tenerife","url":"http:\/\/orb2011.blogspot.com","description":"Escritora de Cuentos Infantiles.\r\nDefensora de los derechos de los animales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":416,"friends_count":319,"listed_count":18,"favourites_count":4136,"statuses_count":10652,"created_at":"Fri Feb 11 15:19:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241270541\/Copia_de_Olga_2003-1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241270541\/Copia_de_Olga_2003-1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/250668025\/1419107637","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 17:32:32 +0000 2019","id":1170027011898822656,"id_str":"1170027011898822656","text":"Mala noticia para #Ayuso y el #PP , buena para la ciudadan\u00eda y la #transparencia : los letrados de la #Asamblea det\u2026 https:\/\/t.co\/ulRA2rGsU2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339668,"friends_count":1352,"listed_count":3915,"favourites_count":1004,"statuses_count":43435,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170023913256099841,"quoted_status_id_str":"1170023913256099841","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 17:20:13 +0000 2019","id":1170023913256099841,"id_str":"1170023913256099841","text":"Los letrados de la Asamblea dictaminan que la Mesa no puede impedir a los grupos preguntar sobre #Avalmadrid, por\u2026 https:\/\/t.co\/4tXaSiobr4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267485,"friends_count":753,"listed_count":4540,"favourites_count":146,"statuses_count":134815,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los letrados de la Asamblea dictaminan que la Mesa no puede impedir a los grupos preguntar sobre #Avalmadrid, por @BegoPRamirez https:\/\/t.co\/ptxng9UCj8 https:\/\/t.co\/AMzpoK9qYh","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"Avalmadrid","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptxng9UCj8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fcEa30puoSd","display_url":"ow.ly\/fcEa30puoSd","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BegoPRamirez","name":"Bego\u00f1a P\u00e9rez Ram\u00edrez","id":1115626531,"id_str":"1115626531","indices":[114,127]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170023911662260225,"id_str":"1170023911662260225","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDzCjHFXkAEH2cn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDzCjHFXkAEH2cn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AMzpoK9qYh","display_url":"pic.twitter.com\/AMzpoK9qYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1170023913256099841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170023911662260225,"id_str":"1170023911662260225","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDzCjHFXkAEH2cn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDzCjHFXkAEH2cn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AMzpoK9qYh","display_url":"pic.twitter.com\/AMzpoK9qYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1170023913256099841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":2,"retweet_count":70,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[{"text":"Avalmadrid","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4tXaSiobr4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170023913256099841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/aQ7YnjpMqB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1170023913256099841","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Mala noticia para #Ayuso y el #PP , buena para la ciudadan\u00eda y la #transparencia : los letrados de la #Asamblea determinan que la #Mesa no puede impedir preguntas parlamentarias sobre #Avalmadrid https:\/\/t.co\/aQ7YnjpMqB","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ayuso","indices":[18,24]},{"text":"PP","indices":[30,33]},{"text":"transparencia","indices":[66,80]},{"text":"Asamblea","indices":[102,111]},{"text":"Mesa","indices":[130,135]},{"text":"Avalmadrid","indices":[184,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aQ7YnjpMqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1170023913256099841","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[196,219]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":15,"reply_count":53,"retweet_count":1195,"favorite_count":2249,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ayuso","indices":[18,24]},{"text":"PP","indices":[30,33]},{"text":"transparencia","indices":[66,80]},{"text":"Asamblea","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ulRA2rGsU2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170027011898822656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170023913256099841,"quoted_status_id_str":"1170023913256099841","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 17:20:13 +0000 2019","id":1170023913256099841,"id_str":"1170023913256099841","text":"Los letrados de la Asamblea dictaminan que la Mesa no puede impedir a los grupos preguntar sobre #Avalmadrid, por\u2026 https:\/\/t.co\/4tXaSiobr4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267485,"friends_count":753,"listed_count":4540,"favourites_count":146,"statuses_count":134815,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los letrados de la Asamblea dictaminan que la Mesa no puede impedir a los grupos preguntar sobre #Avalmadrid, por @BegoPRamirez https:\/\/t.co\/ptxng9UCj8 https:\/\/t.co\/AMzpoK9qYh","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"Avalmadrid","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptxng9UCj8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fcEa30puoSd","display_url":"ow.ly\/fcEa30puoSd","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BegoPRamirez","name":"Bego\u00f1a P\u00e9rez Ram\u00edrez","id":1115626531,"id_str":"1115626531","indices":[114,127]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170023911662260225,"id_str":"1170023911662260225","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDzCjHFXkAEH2cn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDzCjHFXkAEH2cn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AMzpoK9qYh","display_url":"pic.twitter.com\/AMzpoK9qYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1170023913256099841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170023911662260225,"id_str":"1170023911662260225","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDzCjHFXkAEH2cn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDzCjHFXkAEH2cn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AMzpoK9qYh","display_url":"pic.twitter.com\/AMzpoK9qYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1170023913256099841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":2,"retweet_count":70,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[{"text":"Avalmadrid","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4tXaSiobr4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170023913256099841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/aQ7YnjpMqB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1170023913256099841","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ayuso","indices":[35,41]},{"text":"PP","indices":[47,50]},{"text":"transparencia","indices":[83,97]},{"text":"Asamblea","indices":[119,128]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959749905"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:22:30 +0000 2019","id":1170734162116059137,"id_str":"1170734162116059137","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1149040258836848640,"id_str":"1149040258836848640","name":"Atalanta","screen_name":"AtalantaFuriosa","location":null,"url":null,"description":"Espa\u00f1a siempre fue la cuna de los mejores: los m\u00e1s valientes y m\u00e1s sabios. Pero los mediocres no los dejaron llegar al poder.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":150,"friends_count":522,"listed_count":0,"favourites_count":1336,"statuses_count":1639,"created_at":"Wed Jul 10 19:38:40 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149040941501755392\/sUAa0zlK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149040941501755392\/sUAa0zlK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1149040258836848640\/1562789699","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31625,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959750094"}
