{"created_at":"Sun Sep 08 16:48:19 +0000 2019","id":1170740658954485760,"id_str":"1170740658954485760","text":"\u00a1Aqu\u00ed ten\u00e9is nuestra \u00faltima edici\u00f3n de POL\u00cdTICA DIARIA! Est\u00e1is en el lugar perfecto para descubrir las noticias m\u00e1s\u2026 https:\/\/t.co\/8dNqPcCtYi","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1122905720716967936,"id_str":"1122905720716967936","name":"Pol\u00edtica Diaria","screen_name":"DiariaPolitica","location":"Galicia,","url":null,"description":"Tu lugar favorito para estar al d\u00eda de la pol\u00edtica espa\u00f1ola","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":137,"created_at":"Mon Apr 29 16:49:21 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122907924446220293\/PRqOgD-B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122907924446220293\/PRqOgD-B_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Aqu\u00ed ten\u00e9is nuestra \u00faltima edici\u00f3n de POL\u00cdTICA DIARIA! Est\u00e1is en el lugar perfecto para descubrir las noticias m\u00e1s relevantes de la pol\u00edtica https:\/\/t.co\/RVak1fOKaZ Gracias a @Manolopich @EncarniSabater @charliekarim #vox #espa\u00f1a","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"vox","indices":[218,222]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[223,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVak1fOKaZ","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/e-1556556275?edition_id=755069b0-d258-11e9-b530-0cc47a0d164b","display_url":"paper.li\/e-1556556275?e\u2026","indices":[142,165]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Manolopich","name":"Manolo Pichardo","id":124620628,"id_str":"124620628","indices":[176,187]},{"screen_name":"EncarniSabater","name":"MARIEN","id":887083380,"id_str":"887083380","indices":[188,203]},{"screen_name":"charliekarim","name":"Carlos Karim V.","id":93704904,"id_str":"93704904","indices":[204,217]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8dNqPcCtYi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170740658954485760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567961299061"}
