{"created_at":"Sun Sep 08 16:12:31 +0000 2019","id":1170731652819103744,"id_str":"1170731652819103744","text":"La nacionalidad del detenido es marroqu\u00ed, se les ha debido olvidar incluirla... https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0\nDetenido un\u2026 https:\/\/t.co\/IMG6zAQcGH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18514,"statuses_count":16385,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170726179025936385,"quoted_status_id_str":"1170726179025936385","quoted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:50:46 +0000 2019","id":1170726179025936385,"id_str":"1170726179025936385","text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta\u2026 https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18514,"statuses_count":16384,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza delinquiendo por nuestras calles... \u00a1Expulsiones ya! \n#Voxextremanecesidad.\nhttps:\/\/t.co\/fWBRN80KiH a trav\u00e9s de @ABCespana","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Voxextremanecesidad","indices":[177,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBRN80KiH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-detenido-joven-atracar-y-retener-10-menores-punta-pistola-metro-madrid-201909061706_video.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=video&ns_fee=0","display_url":"abc.es\/espana\/abci-de\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[235,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":28,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170726179025936385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0","expanded":"https:\/\/twitter.com\/cid_lauri\/status\/1170726179025936385?s=19","display":"twitter.com\/cid_lauri\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La nacionalidad del detenido es marroqu\u00ed, se les ha debido olvidar incluirla... https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0\nDetenido un joven por retener y atracar con pistola a 10 menores en el Metro de Madrid https:\/\/t.co\/7UFfnE2uAs","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cid_lauri\/status\/1170726179025936385?s=19","display_url":"twitter.com\/cid_lauri\/stat\u2026","indices":[80,103]},{"url":"https:\/\/t.co\/7UFfnE2uAs","expanded_url":"https:\/\/gacetinmadrid.com\/2019\/09\/06\/detenido-un-joven-por-retener-y-atracar-con-pistola-a-10-menores-en-el-metro-de-madrid\/","display_url":"gacetinmadrid.com\/2019\/09\/06\/det\u2026","indices":[191,214]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cid_lauri\/status\/1170726179025936385?s=19","display_url":"twitter.com\/cid_lauri\/stat\u2026","indices":[80,103]},{"url":"https:\/\/t.co\/IMG6zAQcGH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731652819103744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959151831"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:12:34 +0000 2019","id":1170731663183220737,"id_str":"1170731663183220737","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":236369315,"id_str":"236369315","name":"V\u00edctor Zurita \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Viczuri","location":null,"url":null,"description":"Comentarista empedernido \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5110,"friends_count":4960,"listed_count":19,"favourites_count":16372,"statuses_count":20259,"created_at":"Mon Jan 10 12:38:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167066386402877441\/_SIARgjj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167066386402877441\/_SIARgjj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/236369315\/1567085385","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31623,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959154302"}
