{"created_at":"Sun Sep 08 16:29:56 +0000 2019","id":1170736035715698689,"id_str":"1170736035715698689","text":"Seorang pemuda mengalami luka dan terpaksa dilarikan ke rumah sakit oleh warga setelah terjadi keributan antar dua\u2026 https:\/\/t.co\/1cokPAmnLP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1127426756221124609,"id_str":"1127426756221124609","name":"Medan Times","screen_name":"medan_times","location":"Kota Medan, Sumatera Utara","url":null,"description":"- Kelen follow lah akun @medantimes.co biar update informasi. \n- Instagram : @medantimes.co \n#medantimes #udataukelen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":248,"listed_count":0,"favourites_count":12,"statuses_count":10,"created_at":"Sun May 12 04:14:20 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168940556661248000\/Psc2Gxvm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168940556661248000\/Psc2Gxvm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1127426756221124609\/1567532118","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Seorang pemuda mengalami luka dan terpaksa dilarikan ke rumah sakit oleh warga setelah terjadi keributan antar dua OKP di Jalan Eka Rasmi kota Medan . Belum diketahui penyebab pasti dari bentrokan ini. \n#Lazada99 #bubarkanKPAI #DibohonginKokBangga #TandaGagalPedekate #pp https:\/\/t.co\/A7nUpxJ9Cf","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"Lazada99","indices":[203,212]},{"text":"bubarkanKPAI","indices":[213,226]},{"text":"DibohonginKokBangga","indices":[227,247]},{"text":"TandaGagalPedekate","indices":[248,267]},{"text":"pp","indices":[268,271]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170735831172018177,"id_str":"1170735831172018177","indices":[272,295],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170735831172018177\/pu\/img\/wNYh5EIErutkiUqc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170735831172018177\/pu\/img\/wNYh5EIErutkiUqc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A7nUpxJ9Cf","display_url":"pic.twitter.com\/A7nUpxJ9Cf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/medan_times\/status\/1170736035715698689\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,5],"duration_millis":29171,"variants":[{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170735831172018177\/pu\/vid\/320x400\/3bCsecBurX4g3Etv.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170735831172018177\/pu\/vid\/720x900\/CUItC1TLt5KLJtu9.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170735831172018177\/pu\/vid\/360x450\/JTzVIRwSFFDvYB0G.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170735831172018177\/pu\/pl\/6EoOLbvC_Uskd9iY.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170735831172018177,"id_str":"1170735831172018177","indices":[272,295],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170735831172018177\/pu\/img\/wNYh5EIErutkiUqc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170735831172018177\/pu\/img\/wNYh5EIErutkiUqc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A7nUpxJ9Cf","display_url":"pic.twitter.com\/A7nUpxJ9Cf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/medan_times\/status\/1170736035715698689\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,5],"duration_millis":29171,"variants":[{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170735831172018177\/pu\/vid\/320x400\/3bCsecBurX4g3Etv.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170735831172018177\/pu\/vid\/720x900\/CUItC1TLt5KLJtu9.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170735831172018177\/pu\/vid\/360x450\/JTzVIRwSFFDvYB0G.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170735831172018177\/pu\/pl\/6EoOLbvC_Uskd9iY.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1cokPAmnLP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170736035715698689","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"in","timestamp_ms":"1567960196795"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:30:03 +0000 2019","id":1170736062110556162,"id_str":"1170736062110556162","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":955005295369080832,"id_str":"955005295369080832","name":"Deivid","screen_name":"David01605101","location":"Sevilla, Andaluc\u00eda","url":null,"description":"\ud83e\udd19\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd19","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":112,"listed_count":0,"favourites_count":2278,"statuses_count":519,"created_at":"Sun Jan 21 09:13:00 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169012586093957121\/a-bWfQud_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169012586093957121\/a-bWfQud_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/955005295369080832\/1567596768","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31625,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":25,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960203088"}
