{"created_at":"Sun Sep 08 16:31:10 +0000 2019","id":1170736346811502593,"id_str":"1170736346811502593","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":999753866802614273,"id_str":"999753866802614273","name":"HalaMadrid1509","screen_name":"HMadrid1509","location":null,"url":null,"description":"Hala Madrid y nada mas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":461,"friends_count":1247,"listed_count":0,"favourites_count":81795,"statuses_count":48109,"created_at":"Thu May 24 20:47:51 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999811376490033153\/0oGvrCYM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999811376490033153\/0oGvrCYM_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31625,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":27,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960270966"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:31:12 +0000 2019","id":1170736354197680128,"id_str":"1170736354197680128","text":"RT @antonioabadg: A Ciudadanos se le ha ca\u00eddo la careta. Dec\u00edan que iban a ser el muro contra la extrema derecha, a pesar de apoyarse en el\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":734045983571644416,"id_str":"734045983571644416","name":"Biktop\ud83c\udf43","screen_name":"victorini71","location":"Alacant-terminal","url":"https:\/\/curiouscat.me\/victorini71","description":"Estudiante, LG(B)T\ud83c\udf08, indeciso e inseguro 24\/7, deconstruy\u00e9ndome, \ud83d\udc9b\ud83d\udc93\ud83d\udc9c,","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":180,"friends_count":560,"listed_count":1,"favourites_count":40935,"statuses_count":15613,"created_at":"Sat May 21 15:39:35 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144018244480593920\/fb2gYFes_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144018244480593920\/fb2gYFes_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/734045983571644416\/1531177431","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 10:26:33 +0000 2019","id":1170644586538196992,"id_str":"1170644586538196992","text":"A Ciudadanos se le ha ca\u00eddo la careta. Dec\u00edan que iban a ser el muro contra la extrema derecha, a pesar de apoyarse\u2026 https:\/\/t.co\/W34QEMKdAM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":167145661,"id_str":"167145661","name":"To\u00f1o Abad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"antonioabadg","location":"Alicante Londres Madrid","url":"http:\/\/diversitat.es","description":"President de @Diversitat #Alacant Director @ObservatoriLGTB y vicepresident Consell de la Ciutadania @cvmc_info. Me puedes leer en @ElHuffPost y @El_Plural.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6375,"friends_count":3732,"listed_count":55,"favourites_count":5264,"statuses_count":11428,"created_at":"Thu Jul 15 21:37:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C4AFC7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C713D1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145479833855647747\/WZJOD4Ec_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145479833855647747\/WZJOD4Ec_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/167145661\/1532636890","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A Ciudadanos se le ha ca\u00eddo la careta. Dec\u00edan que iban a ser el muro contra la extrema derecha, a pesar de apoyarse en ella para gobernar, y lo que han sido son los ejecutores de su agenda. En #Murcia incumplen la ley #LGTBI a petici\u00f3n de #Vox \n\nhttps:\/\/t.co\/eyJg5Deevo","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[193,200]},{"text":"LGTBI","indices":[218,224]},{"text":"Vox","indices":[239,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eyJg5Deevo","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/opinion\/2019\/09\/08\/verguenza-e-indignidad\/2184311.html","display_url":"diarioinformacion.com\/opinion\/2019\/0\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":3,"retweet_count":54,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W34QEMKdAM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170644586538196992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antonioabadg","name":"To\u00f1o Abad \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":167145661,"id_str":"167145661","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960272727"}
