{"created_at":"Sun Sep 08 16:32:07 +0000 2019","id":1170736583282216961,"id_str":"1170736583282216961","text":"RT @cid_lauri: El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4853202820,"id_str":"4853202820","name":"SitamLucia_\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"SitalmLucia_","location":"Mallorca","url":null,"description":"Mallorquina y Espa\u00f1ola he aprendido que el esfuerzo es la clave del http:\/\/exito.VIVA ESPA\u00d1A!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":175,"friends_count":226,"listed_count":3,"favourites_count":6477,"statuses_count":7454,"created_at":"Wed Jan 27 10:30:19 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144229695766061057\/d6IxKKYS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144229695766061057\/d6IxKKYS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4853202820\/1453892180","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:50:46 +0000 2019","id":1170726179025936385,"id_str":"1170726179025936385","text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta\u2026 https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18519,"statuses_count":16387,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza delinquiendo por nuestras calles... \u00a1Expulsiones ya! \n#Voxextremanecesidad.\nhttps:\/\/t.co\/fWBRN80KiH a trav\u00e9s de @ABCespana","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Voxextremanecesidad","indices":[177,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBRN80KiH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-detenido-joven-atracar-y-retener-10-menores-punta-pistola-metro-madrid-201909061706_video.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=video&ns_fee=0","display_url":"abc.es\/espana\/abci-de\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[235,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":44,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170726179025936385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[104,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cid_lauri","name":"Laura","id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960327345"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:32:10 +0000 2019","id":1170736595860897792,"id_str":"1170736595860897792","text":"RT @pardodevera: \ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos de #mu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":151126033,"id_str":"151126033","name":"Silvia Sanz","screen_name":"SilviaSanz7","location":"El Prat de Llobregat","url":null,"description":"No me limita la piel \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":679,"friends_count":526,"listed_count":7,"favourites_count":10183,"statuses_count":21593,"created_at":"Wed Jun 02 17:27:06 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113933613874253824\/SyikmDt1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113933613874253824\/SyikmDt1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/151126033\/1481158259","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 07:24:12 +0000 2019","id":1170236306850492417,"id_str":"1170236306850492417","text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos\u2026 https:\/\/t.co\/KIdostciUb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107153756,"id_str":"107153756","name":"Ana Pardo de Vera P.","screen_name":"pardodevera","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.instagram.com\/anapardodevera","description":"Periodista y directora de P\u00fablico. Gallega, mucho. Librepensadora, toda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":122397,"friends_count":3430,"listed_count":1403,"favourites_count":57210,"statuses_count":37150,"created_at":"Thu Jan 21 18:07:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107153756\/1518511191","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos de #mujeres \n\n\u00bfUna falsedad tan grave no deber\u00eda de ser motivo de expulsi\u00f3n inmediata de las instituciones? \n\n#Vox #violenciamachista https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]},{"text":"mujeres","indices":[119,127]},{"text":"Vox","indices":[226,230]},{"text":"violenciamachista","indices":[231,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/vox-cifras-desmontan-bulo-vox-dato-avala-ninos-mueran-manos-mujeres.html","display_url":"publico.es\/politica\/vox-c\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":80,"reply_count":282,"retweet_count":2581,"favorite_count":4131,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIdostciUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170236306850492417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[76,80]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pardodevera","name":"Ana Pardo de Vera P.","id":107153756,"id_str":"107153756","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960330344"}
