{"created_at":"Sun Sep 08 16:16:25 +0000 2019","id":1170732632415641602,"id_str":"1170732632415641602","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3377930919,"id_str":"3377930919","name":"\u274cVal M\u274c","screen_name":"val0957","location":null,"url":null,"description":"All those moments will be lost in times like tears in the rain.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":551,"friends_count":300,"listed_count":9,"favourites_count":54911,"statuses_count":53729,"created_at":"Wed Jul 15 22:39:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119289556749230087\/k0Qr5mU9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119289556749230087\/k0Qr5mU9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3377930919\/1555694510","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31623,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959385385"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:16:30 +0000 2019","id":1170732655236866048,"id_str":"1170732655236866048","text":"RT @FernanzIsabel1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#VOX ha venido advirtiendo del peligro que corre Espa\u00f1a, desde el 2014.\n\nDecenas de miles de inmigrantes ilegales han\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022906153498550283,"id_str":"1022906153498550283","name":"@FernanzIsabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Libertad!","screen_name":"FernanzIsabel1","location":"Planeta Tierra.","url":null,"description":"Desconf\u00eda del pol\u00edtico que divide y no suma.\nCuestionar es razonar. \n\n\nNi Extrema Izquierda, Ni Ultra Derecha; Equilibrio.\n#DefensoraDDHH","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3263,"friends_count":3977,"listed_count":2,"favourites_count":57690,"statuses_count":20673,"created_at":"Fri Jul 27 18:06:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022906153498550283\/1556495136","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:07:49 +0000 2019","id":1170730469777973249,"id_str":"1170730469777973249","text":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#VOX ha venido advirtiendo del peligro que corre Espa\u00f1a, desde el 2014.\n\nDecenas de miles de inmigrantes ilegales\u2026 https:\/\/t.co\/kIt51YkFkM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022906153498550283,"id_str":"1022906153498550283","name":"@FernanzIsabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Libertad!","screen_name":"FernanzIsabel1","location":"Planeta Tierra.","url":null,"description":"Desconf\u00eda del pol\u00edtico que divide y no suma.\nCuestionar es razonar. \n\n\nNi Extrema Izquierda, Ni Ultra Derecha; Equilibrio.\n#DefensoraDDHH","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3263,"friends_count":3977,"listed_count":2,"favourites_count":57690,"statuses_count":20672,"created_at":"Fri Jul 27 18:06:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022906153498550283\/1556495136","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168504393446170624,"quoted_status_id_str":"1168504393446170624","quoted_status":{"created_at":"Mon Sep 02 12:42:11 +0000 2019","id":1168504393446170624,"id_str":"1168504393446170624","text":"Llevamos desde el 2014, denunciando lo que eata ocurriendo.\nPedimos responsabilidad en politica migratoria.\u2026 https:\/\/t.co\/LYkhPrLGfg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":949216828840120320,"id_str":"949216828840120320","name":"Isabel L\u00e1zaro","screen_name":"ISABELLzaroPin4","location":null,"url":null,"description":"Mujer libre pensadora, trabajadora y luchadora. Aragonesa de nacimiento, catalana de adopci\u00f3n y espa\u00f1ola de coraz\u00f3n. Presidente @vox_tarragona","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1825,"friends_count":883,"listed_count":7,"favourites_count":13288,"statuses_count":6122,"created_at":"Fri Jan 05 09:51:42 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162138669718953984\/YrjEHVAA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162138669718953984\/YrjEHVAA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/949216828840120320\/1558048274","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"af407b341f57e673","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/af407b341f57e673.json","place_type":"city","name":"Tarragona","full_name":"Tarragona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[1.162287,41.083523],[1.162287,41.166954],[1.375225,41.166954],[1.375225,41.083523]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Llevamos desde el 2014, denunciando lo que eata ocurriendo.\nPedimos responsabilidad en politica migratoria.\n#fronterasseguras https:\/\/t.co\/xaeWNyKPEo","display_text_range":[0,125],"entities":{"hashtags":[{"text":"fronterasseguras","indices":[108,125]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1168504335388594176,"id_str":"1168504335388594176","indices":[126,149],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1168504335388594176\/pu\/img\/Gxw745laWmowG-St.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1168504335388594176\/pu\/img\/Gxw745laWmowG-St.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xaeWNyKPEo","display_url":"pic.twitter.com\/xaeWNyKPEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ISABELLzaroPin4\/status\/1168504393446170624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":45000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/640x360\/jVOrzhZrSz2z5bob.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/480x270\/3mkz8l9PboYVI6xQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/1280x720\/Ry1ImyGdSCG4MLxW.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/pl\/AlOg86CwmkSfkLjo.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1168504335388594176,"id_str":"1168504335388594176","indices":[126,149],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1168504335388594176\/pu\/img\/Gxw745laWmowG-St.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1168504335388594176\/pu\/img\/Gxw745laWmowG-St.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xaeWNyKPEo","display_url":"pic.twitter.com\/xaeWNyKPEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ISABELLzaroPin4\/status\/1168504393446170624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":45000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/640x360\/jVOrzhZrSz2z5bob.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/480x270\/3mkz8l9PboYVI6xQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/1280x720\/Ry1ImyGdSCG4MLxW.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/pl\/AlOg86CwmkSfkLjo.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":22,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LYkhPrLGfg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168504393446170624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/gq4bGXSjxj","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ISABELLzaroPin4\/status\/1168504393446170624","display":"twitter.com\/ISABELLzaroPin\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#VOX ha venido advirtiendo del peligro que corre Espa\u00f1a, desde el 2014.\n\nDecenas de miles de inmigrantes ilegales han cambiado el rostro de Espa\u00f1a para siempre.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nLos hechos ya no pueden seguir \nsiendo silenciados!\n\nExigimos #FronterasSeguras https:\/\/t.co\/gq4bGXSjxj","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[2,6]},{"text":"FronterasSeguras","indices":[228,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gq4bGXSjxj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ISABELLzaroPin4\/status\/1168504393446170624","display_url":"twitter.com\/ISABELLzaroPin\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[2,6]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kIt51YkFkM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170730469777973249","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1168504393446170624,"quoted_status_id_str":"1168504393446170624","quoted_status":{"created_at":"Mon Sep 02 12:42:11 +0000 2019","id":1168504393446170624,"id_str":"1168504393446170624","text":"Llevamos desde el 2014, denunciando lo que eata ocurriendo.\nPedimos responsabilidad en politica migratoria.\u2026 https:\/\/t.co\/LYkhPrLGfg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":949216828840120320,"id_str":"949216828840120320","name":"Isabel L\u00e1zaro","screen_name":"ISABELLzaroPin4","location":null,"url":null,"description":"Mujer libre pensadora, trabajadora y luchadora. Aragonesa de nacimiento, catalana de adopci\u00f3n y espa\u00f1ola de coraz\u00f3n. Presidente @vox_tarragona","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1825,"friends_count":883,"listed_count":7,"favourites_count":13288,"statuses_count":6122,"created_at":"Fri Jan 05 09:51:42 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162138669718953984\/YrjEHVAA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162138669718953984\/YrjEHVAA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/949216828840120320\/1558048274","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"af407b341f57e673","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/af407b341f57e673.json","place_type":"city","name":"Tarragona","full_name":"Tarragona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[1.162287,41.083523],[1.162287,41.166954],[1.375225,41.166954],[1.375225,41.083523]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Llevamos desde el 2014, denunciando lo que eata ocurriendo.\nPedimos responsabilidad en politica migratoria.\n#fronterasseguras https:\/\/t.co\/xaeWNyKPEo","display_text_range":[0,125],"entities":{"hashtags":[{"text":"fronterasseguras","indices":[108,125]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1168504335388594176,"id_str":"1168504335388594176","indices":[126,149],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1168504335388594176\/pu\/img\/Gxw745laWmowG-St.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1168504335388594176\/pu\/img\/Gxw745laWmowG-St.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xaeWNyKPEo","display_url":"pic.twitter.com\/xaeWNyKPEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ISABELLzaroPin4\/status\/1168504393446170624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":45000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/640x360\/jVOrzhZrSz2z5bob.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/480x270\/3mkz8l9PboYVI6xQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/1280x720\/Ry1ImyGdSCG4MLxW.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/pl\/AlOg86CwmkSfkLjo.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1168504335388594176,"id_str":"1168504335388594176","indices":[126,149],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1168504335388594176\/pu\/img\/Gxw745laWmowG-St.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1168504335388594176\/pu\/img\/Gxw745laWmowG-St.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xaeWNyKPEo","display_url":"pic.twitter.com\/xaeWNyKPEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ISABELLzaroPin4\/status\/1168504393446170624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":45000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/640x360\/jVOrzhZrSz2z5bob.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/480x270\/3mkz8l9PboYVI6xQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/vid\/1280x720\/Ry1ImyGdSCG4MLxW.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1168504335388594176\/pu\/pl\/AlOg86CwmkSfkLjo.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":22,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LYkhPrLGfg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168504393446170624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/gq4bGXSjxj","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ISABELLzaroPin4\/status\/1168504393446170624","display":"twitter.com\/ISABELLzaroPin\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[22,26]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernanzIsabel1","name":"@FernanzIsabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Libertad!","id":1022906153498550283,"id_str":"1022906153498550283","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959390826"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:16:32 +0000 2019","id":1170732662472019968,"id_str":"1170732662472019968","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1095399634917359616,"id_str":"1095399634917359616","name":"Javier Yo","screen_name":"JavierYo161","location":"ESPA\u00d1A ","url":null,"description":"simplemente Espa\u00f1ol","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1177,"friends_count":1310,"listed_count":1,"favourites_count":30486,"statuses_count":27705,"created_at":"Tue Feb 12 19:09:59 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095593559829504001\/lcXR9Bpt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095593559829504001\/lcXR9Bpt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1095399634917359616\/1554787961","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31623,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567959392551"}
