{"created_at":"Sun Sep 08 16:28:15 +0000 2019","id":1170735610056839174,"id_str":"1170735610056839174","text":"RT @pardodevera: \ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos de #mu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":251541346,"id_str":"251541346","name":"elfelinofelix","screen_name":"elfelinofelix","location":null,"url":null,"description":"Cansado de zafios mentirosos, de defensores de espurios intereses, de corruptos y sus corruptelas, de enga\u00f1a bobos y de sus voceros casposos...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":162,"friends_count":608,"listed_count":1,"favourites_count":1617,"statuses_count":5062,"created_at":"Sun Feb 13 10:29:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678524036058644480\/T2ZwOHCp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678524036058644480\/T2ZwOHCp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/251541346\/1452471149","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 07:24:12 +0000 2019","id":1170236306850492417,"id_str":"1170236306850492417","text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos\u2026 https:\/\/t.co\/KIdostciUb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107153756,"id_str":"107153756","name":"Ana Pardo de Vera P.","screen_name":"pardodevera","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.instagram.com\/anapardodevera","description":"Periodista y directora de P\u00fablico. Gallega, mucho. Librepensadora, toda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":122397,"friends_count":3430,"listed_count":1403,"favourites_count":57210,"statuses_count":37150,"created_at":"Thu Jan 21 18:07:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107153756\/1518511191","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos de #mujeres \n\n\u00bfUna falsedad tan grave no deber\u00eda de ser motivo de expulsi\u00f3n inmediata de las instituciones? \n\n#Vox #violenciamachista https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]},{"text":"mujeres","indices":[119,127]},{"text":"Vox","indices":[226,230]},{"text":"violenciamachista","indices":[231,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/vox-cifras-desmontan-bulo-vox-dato-avala-ninos-mueran-manos-mujeres.html","display_url":"publico.es\/politica\/vox-c\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":80,"reply_count":282,"retweet_count":2580,"favorite_count":4130,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIdostciUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170236306850492417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[76,80]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pardodevera","name":"Ana Pardo de Vera P.","id":107153756,"id_str":"107153756","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960095310"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:28:19 +0000 2019","id":1170735625835819011,"id_str":"1170735625835819011","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":492040422,"id_str":"492040422","name":"enfermero enfadad","screen_name":"enfermeroenfada","location":"Espa\u00f1a \/\/ Catalu\u00f1a \/\/Barcelona","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1448,"friends_count":702,"listed_count":53,"favourites_count":10255,"statuses_count":170571,"created_at":"Tue Feb 14 08:52:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1833265279\/enfermero18_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1833265279\/enfermero18_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31625,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":23,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960099072"}
