{"created_at":"Sun Sep 08 16:08:35 +0000 2019","id":1170730661558308864,"id_str":"1170730661558308864","text":"RT @2esMas: Ya lo dec\u00eda @pepelopezct en los plenos del @AytoCartagenaES:\n&lt;&lt;Es p\u00fanico y notorio&gt;&gt; cuando acusaba hace a\u00f1os a #Barreiro y al\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858625296894963712,"id_str":"858625296894963712","name":"Toneta","screen_name":"Toneta24","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cartagenera orgullosa de su ciudad. Rechazo la mala educaci\u00f3n, tolerancia 0 a la discriminaci\u00f3n y las malas artes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":177,"listed_count":0,"favourites_count":4815,"statuses_count":5125,"created_at":"Sun Apr 30 10:13:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858625296894963712\/1493548945","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 17:00:11 +0000 2019","id":1169294094499233792,"id_str":"1169294094499233792","text":"Ya lo dec\u00eda @pepelopezct en los plenos del @AytoCartagenaES:\n&lt;&lt;Es p\u00fanico y notorio&gt;&gt; cuando acusaba hace a\u00f1os a\u2026 https:\/\/t.co\/G5D3vYZMvD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2347523732,"id_str":"2347523732","name":"#2EsMas","screen_name":"2esMas","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dosesmas.info\/","description":"Plataforma creada para concienciar a la Regi\u00f3n de Murcia de las #ventajas de la #biprovincialidad, con la restituci\u00f3n de la provincia de Cartagena 2\ufe0f\u20e3es\u2795","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":802,"friends_count":462,"listed_count":7,"favourites_count":30465,"statuses_count":35109,"created_at":"Sun Feb 16 22:28:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151381554503061504\/HXFohvos_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151381554503061504\/HXFohvos_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2347523732\/1540151341","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169160706035503104,"quoted_status_id_str":"1169160706035503104","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:10:08 +0000 2019","id":1169160706035503104,"id_str":"1169160706035503104","text":"La P\u00fanica estaf\u00f3 15 millones a profesores para construir colegios concertados en Cartagena y Madrid https:\/\/t.co\/l6G6P3Pw52 v\u00eda @La_SER","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576205854,"id_str":"576205854","name":"SER_Cartagena","screen_name":"SER_Cartagena","location":null,"url":"http:\/\/www.cadenaser.com","description":"Toda la informaci\u00f3n de Cartagena y el Mar Menor en el 91.8FM y el 1602AM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5860,"friends_count":545,"listed_count":91,"favourites_count":38,"statuses_count":24501,"created_at":"Thu May 10 10:34:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056654422477062144\/n1x5fH6Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056654422477062144\/n1x5fH6Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576205854\/1540761042","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":14,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l6G6P3Pw52","expanded_url":"https:\/\/cadenaser.com\/ser\/2019\/09\/04\/tribunales\/1567574500_237827.html?ssm=tw","display_url":"cadenaser.com\/ser\/2019\/09\/04\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[128,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/KIeEc40TD8","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SER_Cartagena\/status\/1169160706035503104","display":"twitter.com\/SER_Cartagena\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ya lo dec\u00eda @pepelopezct en los plenos del @AytoCartagenaES:\n&lt;&lt;Es p\u00fanico y notorio&gt;&gt; cuando acusaba hace a\u00f1os a #Barreiro y al #PP de toda esta corrupci\u00f3n.\nEl tiempo y la @Mhemeroteca colocan a cada uno en su sitio.\n@NoeliaArroyoHer @TeoGarciaEgea @LopezMirasF @quinosegado...... https:\/\/t.co\/KIeEc40TD8","display_text_range":[0,291],"entities":{"hashtags":[{"text":"Barreiro","indices":[124,133]},{"text":"PP","indices":[139,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIeEc40TD8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SER_Cartagena\/status\/1169160706035503104","display_url":"twitter.com\/SER_Cartagena\/\u2026","indices":[292,315]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[12,24]},{"screen_name":"AytoCartagenaES","name":"Ayuntamiento de Cartagena","id":104868342,"id_str":"104868342","indices":[43,59]},{"screen_name":"Mhemeroteca","name":"MALDITA HEMEROTECA","id":1541554483,"id_str":"1541554483","indices":[183,195]},{"screen_name":"NoeliaArroyoHer","name":"Noelia Arroyo","id":2301674574,"id_str":"2301674574","indices":[228,244]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[245,259]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[260,272]},{"screen_name":"quinosegado","name":"Joaqu\u00edn Segado","id":3200440871,"id_str":"3200440871","indices":[273,285]}],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":3,"retweet_count":25,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5D3vYZMvD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169294094499233792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[125,148]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[12,24]},{"screen_name":"AytoCartagenaES","name":"Ayuntamiento de Cartagena","id":104868342,"id_str":"104868342","indices":[43,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169160706035503104,"quoted_status_id_str":"1169160706035503104","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:10:08 +0000 2019","id":1169160706035503104,"id_str":"1169160706035503104","text":"La P\u00fanica estaf\u00f3 15 millones a profesores para construir colegios concertados en Cartagena y Madrid https:\/\/t.co\/l6G6P3Pw52 v\u00eda @La_SER","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576205854,"id_str":"576205854","name":"SER_Cartagena","screen_name":"SER_Cartagena","location":null,"url":"http:\/\/www.cadenaser.com","description":"Toda la informaci\u00f3n de Cartagena y el Mar Menor en el 91.8FM y el 1602AM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5860,"friends_count":545,"listed_count":91,"favourites_count":38,"statuses_count":24501,"created_at":"Thu May 10 10:34:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056654422477062144\/n1x5fH6Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056654422477062144\/n1x5fH6Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576205854\/1540761042","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":14,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l6G6P3Pw52","expanded_url":"https:\/\/cadenaser.com\/ser\/2019\/09\/04\/tribunales\/1567574500_237827.html?ssm=tw","display_url":"cadenaser.com\/ser\/2019\/09\/04\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[128,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/KIeEc40TD8","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SER_Cartagena\/status\/1169160706035503104","display":"twitter.com\/SER_Cartagena\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Barreiro","indices":[136,145]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2esMas","name":"#2EsMas","id":2347523732,"id_str":"2347523732","indices":[3,10]},{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[24,36]},{"screen_name":"AytoCartagenaES","name":"Ayuntamiento de Cartagena","id":104868342,"id_str":"104868342","indices":[55,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958915496"}
