{"created_at":"Sun Sep 08 16:27:34 +0000 2019","id":1170735440510509061,"id_str":"1170735440510509061","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOX\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1124256653266890752,"id_str":"1124256653266890752","name":"Roberto Go\u00f1i","screen_name":"RobertoGoi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1168,"friends_count":2629,"listed_count":0,"favourites_count":13340,"statuses_count":20910,"created_at":"Fri May 03 10:17:28 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124426659078316032\/a2l_Pv-L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124426659078316032\/a2l_Pv-L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1124256653266890752\/1556919061","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:10:45 +0000 2019","id":1170731204909457408,"id_str":"1170731204909457408","text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\u2026 https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6902,"listed_count":4,"favourites_count":31625,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un partido pol\u00edtico musulm\u00e1n promueve la creaci\u00f3n de un estado isl\u00e1mico en Europa \n\n\ud83d\udd35 POR ENCIMA DE MI CAD\u00c1VER \ud83d\udd35\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n#Equiparaci\u00f3nYA #Espa\u00f1a \n#VOX #PSOE #Podemos \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"VOXAvanza","indices":[123,133]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[135,155]},{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[157,172]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[173,180]},{"text":"VOX","indices":[182,186]},{"text":"PSOE","indices":[187,192]},{"text":"Podemos","indices":[193,201]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fLFmh1QuH","expanded_url":"https:\/\/www.elmatinal.com\/europa\/un-partido-politico-musulman-promueve-la-creacion-de-un-estado-islamico-en-europa\/","display_url":"elmatinal.com\/europa\/un-part\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":21,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcHmoOAyAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731204909457408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960054887"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:27:42 +0000 2019","id":1170735472798248961,"id_str":"1170735472798248961","text":"@BarriomarObs @enriqueayuso @NachoTornel @AytoMurcia @Ballesta_Murcia @Rebepl @navarro_corchon @mgfigal\u2026 https:\/\/t.co\/39gUCltbph","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1170734432032047105,"in_reply_to_status_id_str":"1170734432032047105","in_reply_to_user_id":1087756261276430341,"in_reply_to_user_id_str":"1087756261276430341","in_reply_to_screen_name":"BarriomarObs","user":{"id":233255077,"id_str":"233255077","name":"Maite Espinosa","screen_name":"maite1espinosa","location":"GMT+1","url":null,"description":"Scrt\u00aa Organizaci\u00f3n Agrupaci\u00f3n Socialista Murcia Ciudad-Sur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1157,"friends_count":1426,"listed_count":22,"favourites_count":10574,"statuses_count":14025,"created_at":"Sun Jan 02 19:10:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139425337094418432\/JsMBtn7K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139425337094418432\/JsMBtn7K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/233255077\/1560495146","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BarriomarObs @enriqueayuso @NachoTornel @AytoMurcia @Ballesta_Murcia @Rebepl @navarro_corchon @mgfigal @paquiperezcs @Juanjo_mlozano @SerranoJAntonio @enriquelorca @GinesRuizMacia T\u00fa lo has dicho, barrios hay muchos, pero tmb hay barrios y pedan\u00edas en los q no entran un duro. El problema es q en los q #pp lo tienen asegurado x los votos de sus vecinos, lo dejan al libre albedr\u00edo de q su pedaneo reparta o no el pan","display_text_range":[181,418],"entities":{"hashtags":[{"text":"pp","indices":[304,307]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BarriomarObs","name":"The Barriomar Observer","id":1087756261276430341,"id_str":"1087756261276430341","indices":[0,13]},{"screen_name":"enriqueayuso","name":"Enrique Ayuso","id":35432043,"id_str":"35432043","indices":[14,27]},{"screen_name":"NachoTornel","name":"Nacho Tornel","id":383467668,"id_str":"383467668","indices":[28,40]},{"screen_name":"AytoMurcia","name":"Ayuntamiento Murcia","id":847087711,"id_str":"847087711","indices":[41,52]},{"screen_name":"Ballesta_Murcia","name":"Jos\u00e9 Ballesta","id":3101453933,"id_str":"3101453933","indices":[53,69]},{"screen_name":"Rebepl","name":"Rebeca P\u00e9rez","id":3324579407,"id_str":"3324579407","indices":[70,77]},{"screen_name":"navarro_corchon","name":"Antonio Navarro","id":3317307088,"id_str":"3317307088","indices":[78,94]},{"screen_name":"mgfigal","name":"Mario G\u00f3mez Figal","id":251499639,"id_str":"251499639","indices":[95,103]},{"screen_name":"paquiperezcs","name":"Paqui P\u00e9rez \ud83e\udd8b\u2764","id":3129455487,"id_str":"3129455487","indices":[104,117]},{"screen_name":"Juanjo_mlozano","name":"Juanjo Mart\u00ednez","id":1393188144,"id_str":"1393188144","indices":[118,133]},{"screen_name":"SerranoJAntonio","name":"Jos\u00e9 Antonio Serrano","id":502011468,"id_str":"502011468","indices":[134,150]},{"screen_name":"enriquelorca","name":"Enrique Lorca \/\u2764","id":188821662,"id_str":"188821662","indices":[151,164]},{"screen_name":"GinesRuizMacia","name":"Gin\u00e9s Ruiz Maci\u00e1","id":410016507,"id_str":"410016507","indices":[165,180]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39gUCltbph","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170735472798248961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BarriomarObs","name":"The Barriomar Observer","id":1087756261276430341,"id_str":"1087756261276430341","indices":[0,13]},{"screen_name":"enriqueayuso","name":"Enrique Ayuso","id":35432043,"id_str":"35432043","indices":[14,27]},{"screen_name":"NachoTornel","name":"Nacho Tornel","id":383467668,"id_str":"383467668","indices":[28,40]},{"screen_name":"AytoMurcia","name":"Ayuntamiento Murcia","id":847087711,"id_str":"847087711","indices":[41,52]},{"screen_name":"Ballesta_Murcia","name":"Jos\u00e9 Ballesta","id":3101453933,"id_str":"3101453933","indices":[53,69]},{"screen_name":"Rebepl","name":"Rebeca P\u00e9rez","id":3324579407,"id_str":"3324579407","indices":[70,77]},{"screen_name":"navarro_corchon","name":"Antonio Navarro","id":3317307088,"id_str":"3317307088","indices":[78,94]},{"screen_name":"mgfigal","name":"Mario G\u00f3mez Figal","id":251499639,"id_str":"251499639","indices":[95,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960062585"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:27:43 +0000 2019","id":1170735475595890693,"id_str":"1170735475595890693","text":"RT @cid_lauri: La nacionalidad del detenido es marroqu\u00ed, se les ha debido olvidar incluirla... https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0\nDetenido un joven po\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1124256653266890752,"id_str":"1124256653266890752","name":"Roberto Go\u00f1i","screen_name":"RobertoGoi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1168,"friends_count":2629,"listed_count":0,"favourites_count":13340,"statuses_count":20911,"created_at":"Fri May 03 10:17:28 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124426659078316032\/a2l_Pv-L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124426659078316032\/a2l_Pv-L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1124256653266890752\/1556919061","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 16:12:31 +0000 2019","id":1170731652819103744,"id_str":"1170731652819103744","text":"La nacionalidad del detenido es marroqu\u00ed, se les ha debido olvidar incluirla... https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0\nDetenido un\u2026 https:\/\/t.co\/IMG6zAQcGH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18518,"statuses_count":16386,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170726179025936385,"quoted_status_id_str":"1170726179025936385","quoted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:50:46 +0000 2019","id":1170726179025936385,"id_str":"1170726179025936385","text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta\u2026 https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18518,"statuses_count":16386,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza delinquiendo por nuestras calles... \u00a1Expulsiones ya! \n#Voxextremanecesidad.\nhttps:\/\/t.co\/fWBRN80KiH a trav\u00e9s de @ABCespana","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Voxextremanecesidad","indices":[177,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBRN80KiH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-detenido-joven-atracar-y-retener-10-menores-punta-pistola-metro-madrid-201909061706_video.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=video&ns_fee=0","display_url":"abc.es\/espana\/abci-de\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[235,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":38,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170726179025936385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0","expanded":"https:\/\/twitter.com\/cid_lauri\/status\/1170726179025936385?s=19","display":"twitter.com\/cid_lauri\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La nacionalidad del detenido es marroqu\u00ed, se les ha debido olvidar incluirla... https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0\nDetenido un joven por retener y atracar con pistola a 10 menores en el Metro de Madrid https:\/\/t.co\/7UFfnE2uAs","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cid_lauri\/status\/1170726179025936385?s=19","display_url":"twitter.com\/cid_lauri\/stat\u2026","indices":[80,103]},{"url":"https:\/\/t.co\/7UFfnE2uAs","expanded_url":"https:\/\/gacetinmadrid.com\/2019\/09\/06\/detenido-un-joven-por-retener-y-atracar-con-pistola-a-10-menores-en-el-metro-de-madrid\/","display_url":"gacetinmadrid.com\/2019\/09\/06\/det\u2026","indices":[191,214]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cid_lauri\/status\/1170726179025936385?s=19","display_url":"twitter.com\/cid_lauri\/stat\u2026","indices":[80,103]},{"url":"https:\/\/t.co\/IMG6zAQcGH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170731652819103744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170726179025936385,"quoted_status_id_str":"1170726179025936385","quoted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:50:46 +0000 2019","id":1170726179025936385,"id_str":"1170726179025936385","text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta\u2026 https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18518,"statuses_count":16386,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza delinquiendo por nuestras calles... \u00a1Expulsiones ya! \n#Voxextremanecesidad.\nhttps:\/\/t.co\/fWBRN80KiH a trav\u00e9s de @ABCespana","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Voxextremanecesidad","indices":[177,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBRN80KiH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-detenido-joven-atracar-y-retener-10-menores-punta-pistola-metro-madrid-201909061706_video.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=video&ns_fee=0","display_url":"abc.es\/espana\/abci-de\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[235,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":38,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170726179025936385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0","expanded":"https:\/\/twitter.com\/cid_lauri\/status\/1170726179025936385?s=19","display":"twitter.com\/cid_lauri\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWbsJgFVX0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cid_lauri\/status\/1170726179025936385?s=19","display_url":"twitter.com\/cid_lauri\/stat\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"cid_lauri","name":"Laura","id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567960063252"}
