{"created_at":"Sun Sep 08 16:44:23 +0000 2019","id":1170739672638730242,"id_str":"1170739672638730242","text":"RT @AlejandroHVOX: Desde VOX hemos querido llevar a los lucentinos una informaci\u00f3n rigurosa y veraz sobre inmigraci\u00f3n y MENAS. Nuestro agra\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":818911070538625025,"id_str":"818911070538625025","name":"Paraca Neoliberal","screen_name":"paracaneo","location":"En la estratosfera","url":null,"description":"Observando todo lo que ocurre desde el aire. Amigo de todos, enemigo de algunos. Soy muy ir\u00f3nico, no me malinterpretes. Los Espa\u00f1oles Primero \ud83d\udd25 @EsRespeto \u274c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1926,"friends_count":3020,"listed_count":5,"favourites_count":9906,"statuses_count":9069,"created_at":"Tue Jan 10 20:03:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A0522D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958657131305230336\/Y8kMhtF1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958657131305230336\/Y8kMhtF1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/818911070538625025\/1517396664","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 00:45:53 +0000 2019","id":1170136069595127808,"id_str":"1170136069595127808","text":"Desde VOX hemos querido llevar a los lucentinos una informaci\u00f3n rigurosa y veraz sobre inmigraci\u00f3n y MENAS. Nuestro\u2026 https:\/\/t.co\/GtJ4OdfIZ3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","screen_name":"AlejandroHVOX","location":null,"url":null,"description":"Diputado de @AndaluciaVox en el Parlamento de Andaluc\u00eda. Portavoz del Grupo Parlamentario. Casado y padre de 4 hijos. Presidente del C.E.P. en @VoxCordoba \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2832,"friends_count":129,"listed_count":13,"favourites_count":879,"statuses_count":1243,"created_at":"Sat May 19 17:22:32 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"17FF17","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099810473145495552\/vSKeJofD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099810473145495552\/vSKeJofD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/997890258011344896\/1551176222","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170104376498839552,"quoted_status_id_str":"1170104376498839552","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":133,"favorite_count":231,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1I3qbjWnrR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/voxcordoba\/status\/1170104376498839552","display":"twitter.com\/voxcordoba\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde VOX hemos querido llevar a los lucentinos una informaci\u00f3n rigurosa y veraz sobre inmigraci\u00f3n y MENAS. Nuestro agradecimiento a Rub\u00e9n Pulido por su documentada disertaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/1I3qbjWnrR","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1I3qbjWnrR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voxcordoba\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/voxcordoba\/sta\u2026","indices":[178,201]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":221,"favorite_count":475,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtJ4OdfIZ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170136069595127808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170104376498839552,"quoted_status_id_str":"1170104376498839552","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":133,"favorite_count":231,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1I3qbjWnrR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/voxcordoba\/status\/1170104376498839552","display":"twitter.com\/voxcordoba\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567961063905"}
{"created_at":"Sun Sep 08 16:44:26 +0000 2019","id":1170739683959234560,"id_str":"1170739683959234560","text":"RT @VoxCordoba: Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":818911070538625025,"id_str":"818911070538625025","name":"Paraca Neoliberal","screen_name":"paracaneo","location":"En la estratosfera","url":null,"description":"Observando todo lo que ocurre desde el aire. Amigo de todos, enemigo de algunos. Soy muy ir\u00f3nico, no me malinterpretes. Los Espa\u00f1oles Primero \ud83d\udd25 @EsRespeto \u274c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1926,"friends_count":3020,"listed_count":5,"favourites_count":9907,"statuses_count":9070,"created_at":"Tue Jan 10 20:03:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A0522D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958657131305230336\/Y8kMhtF1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958657131305230336\/Y8kMhtF1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/818911070538625025\/1517396664","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":134,"favorite_count":232,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxCordoba","name":"VOX C\u00f3rdoba","id":2372575926,"id_str":"2372575926","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567961066604"}
