5756
{"created_at":"Wed Aug 21 21:05:45 +0000 2019","id":1164282466028441601,"id_str":"1164282466028441601","text":"RT @MachitoTears: Marcos de Quinto y Rafael Hernando compitiendo en salvajadas y mierda fachunga en #Twitter es todo muy esperanzador para\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":780123192392384512,"id_str":"780123192392384512","name":"Maspithou Kundengue","screen_name":"MachitoTears","location":" Desubicado ","url":null,"description":"Nac\u00ed en Machito Tears,poblado de Ghana porque me di\u00f3 la gana,hice la mili con Nili Vanili;ahora vivo en el mismoTol\u00f3n,en Tol\u00f3n Tol\u00f3n.#orgullo \ud83d\udc95\ud83c\udf08\u270c\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4192,"friends_count":2370,"listed_count":61,"favourites_count":146317,"statuses_count":125994,"created_at":"Sun Sep 25 19:13:58 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153921353201967104\/7zaVMHAC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153921353201967104\/7zaVMHAC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/780123192392384512\/1548868553","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 12:56:01 +0000 2019","id":1164159220549398528,"id_str":"1164159220549398528","text":"Marcos de Quinto y Rafael Hernando compitiendo en salvajadas y mierda fachunga en #Twitter es todo muy esperanzador\u2026 https:\/\/t.co\/ntZxRuId4l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":780123192392384512,"id_str":"780123192392384512","name":"Maspithou Kundengue","screen_name":"MachitoTears","location":" Desubicado ","url":null,"description":"Nac\u00ed en Machito Tears,poblado de Ghana porque me di\u00f3 la gana,hice la mili con Nili Vanili;ahora vivo en el mismoTol\u00f3n,en Tol\u00f3n Tol\u00f3n.#orgullo \ud83d\udc95\ud83c\udf08\u270c\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4192,"friends_count":2370,"listed_count":61,"favourites_count":146317,"statuses_count":125993,"created_at":"Sun Sep 25 19:13:58 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153921353201967104\/7zaVMHAC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153921353201967104\/7zaVMHAC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/780123192392384512\/1548868553","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Marcos de Quinto y Rafael Hernando compitiendo en salvajadas y mierda fachunga en #Twitter es todo muy esperanzador para Espa\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1aaa...\ud83d\ude24\ud83d\udca9\ud83d\ude23\ud83d\ude30\ud83d\ude2c\ud83d\ude48 #pp #Ciudadanos #marcosdequinto #marcosdequinta #verguenzaajena","display_text_range":[0,205],"entities":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[82,90]},{"text":"pp","indices":[142,145]},{"text":"Ciudadanos","indices":[146,157]},{"text":"marcosdequinto","indices":[158,173]},{"text":"marcosdequinta","indices":[174,189]},{"text":"verguenzaajena","indices":[190,205]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[82,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ntZxRuId4l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164159220549398528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[100,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MachitoTears","name":"Maspithou Kundengue","id":780123192392384512,"id_str":"780123192392384512","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421545880"}
5527
{"created_at":"Wed Aug 21 21:05:49 +0000 2019","id":1164282482814046211,"id_str":"1164282482814046211","text":"RT @SimancasRafael: \u00bfQu\u00e9 mensaje lanza #Casado con el nombramiento de #EnriqueL\u00f3pez?\n\n\u201cEl #PP trata bien a los jueces que le tratan bien\u201d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":865325800270200832,"id_str":"865325800270200832","name":"Maribel","screen_name":"phekeprado","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":152,"listed_count":1,"favourites_count":16583,"statuses_count":31859,"created_at":"Thu May 18 21:58:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 19 09:06:26 +0000 2019","id":1163376668389576705,"id_str":"1163376668389576705","text":"\u00bfQu\u00e9 mensaje lanza #Casado con el nombramiento de #EnriqueL\u00f3pez?\n\n\u201cEl #PP trata bien a los jueces que le tratan bie\u2026 https:\/\/t.co\/RksuTHuXEm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":20462,"friends_count":1846,"listed_count":457,"favourites_count":34,"statuses_count":16303,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1560596776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 mensaje lanza #Casado con el nombramiento de #EnriqueL\u00f3pez?\n\n\u201cEl #PP trata bien a los jueces que le tratan bien\u201d\n\n#TomaRegeneraci\u00f3n #CiudadanosC\u00f3mplice","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[{"text":"Casado","indices":[19,26]},{"text":"EnriqueL\u00f3pez","indices":[50,63]},{"text":"PP","indices":[70,73]},{"text":"TomaRegeneraci\u00f3n","indices":[119,136]},{"text":"CiudadanosC\u00f3mplice","indices":[137,156]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":26,"retweet_count":109,"favorite_count":174,"entities":{"hashtags":[{"text":"Casado","indices":[19,26]},{"text":"EnriqueL\u00f3pez","indices":[50,63]},{"text":"PP","indices":[70,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RksuTHuXEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1163376668389576705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Casado","indices":[39,46]},{"text":"EnriqueL\u00f3pez","indices":[70,83]},{"text":"PP","indices":[90,93]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421549882"}
6484
{"created_at":"Wed Aug 21 21:05:50 +0000 2019","id":1164282483929690117,"id_str":"1164282483929690117","text":"No pasar\u00e1 nada. Como siempre.\nSer\u00e1 en diferido o por leches, pero aqu\u00ed paz y despu\u00e9s gloria.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":772545655357239296,"id_str":"772545655357239296","name":"Viejuno Gru\u00f1\u00f3n-EDUSO","screen_name":"GrumpyViejuno","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/twitter.com\/GrumpyViejuno","description":"Gru\u00f1\u00f3n, hastiado de quejas y lamentos, pero no se mueve un pie para solucionar. Menos quejas y m\u00e1s calle, TODOS UNIDOS. Futuro Educador Social.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":89,"friends_count":296,"listed_count":0,"favourites_count":2449,"statuses_count":2268,"created_at":"Sun Sep 04 21:23:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772549432147578880\/gvBK8Xn7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772549432147578880\/gvBK8Xn7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/772545655357239296\/1473026086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164098902141935616,"quoted_status_id_str":"1164098902141935616","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 08:56:20 +0000 2019","id":1164098902141935616,"id_str":"1164098902141935616","text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actu\u2026 https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":338019,"friends_count":1349,"listed_count":3915,"favourites_count":984,"statuses_count":43242,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al servicio del #PP , parientes o amigos, y urgen explicaciones.\nInforma @manuelrico https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","display_text_range":[0,203],"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]},{"text":"PP","indices":[135,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]},{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[192,203]}],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":28,"retweet_count":595,"favorite_count":669,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164098902141935616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Qz0wRO14K3","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jesusmarana\/status\/1164098902141935616","display":"twitter.com\/jesusmarana\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421550148"}
