6396
{"created_at":"Wed Aug 21 21:20:15 +0000 2019","id":1164286111948185600,"id_str":"1164286111948185600","text":"RT @tanavox: VIVA EL REY!!! VIVA ESPA\u00d1A!!!\n#PorEspa\u00f1a #VOX \n#VeteYaBorb\u00f3n \n#VoxExtremaNecesidad \n#FueraPiojososRepublicanos https:\/\/t.co\/Za\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":274082859,"id_str":"274082859","name":"Libertad Alvarez","screen_name":"gordyly","location":"Madrid","url":null,"description":"Soy como soy.....Nada mas........Onubense viviendo en Madrid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":53,"friends_count":215,"listed_count":0,"favourites_count":249,"statuses_count":2051,"created_at":"Tue Mar 29 18:02:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8D58A8","profile_sidebar_border_color":"A7CC12","profile_sidebar_fill_color":"A60A24","profile_text_color":"99AB13","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097574744013135872\/ayKYkwLc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097574744013135872\/ayKYkwLc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/274082859\/1550517185","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 20:50:06 +0000 2019","id":1164278523948883970,"id_str":"1164278523948883970","text":"VIVA EL REY!!! VIVA ESPA\u00d1A!!!\n#PorEspa\u00f1a #VOX \n#VeteYaBorb\u00f3n \n#VoxExtremaNecesidad \n#FueraPiojososRepublicanos https:\/\/t.co\/ZakTxaBUGn","display_text_range":[0,110],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1050105597511778304,"id_str":"1050105597511778304","name":"Atanasio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"tanavox","location":"Madrid","url":null,"description":"Me considero una persona normal, con ganas de vivir, creo en el ser humano, me gustan los valores tradicionales, muy orgulloso de ser madrile\u00f1o y espa\u00f1ol.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3266,"friends_count":3131,"listed_count":3,"favourites_count":12080,"statuses_count":9298,"created_at":"Wed Oct 10 19:27:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1055375150110179328\/zF7cm7CO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1055375150110179328\/zF7cm7CO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1050105597511778304\/1557563632","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[30,40]},{"text":"VOX","indices":[41,45]},{"text":"VeteYaBorb\u00f3n","indices":[47,60]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[62,82]},{"text":"FueraPiojososRepublicanos","indices":[84,110]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164278514029420546,"id_str":"1164278514029420546","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EChZI9BX4AI49UQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EChZI9BX4AI49UQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZakTxaBUGn","display_url":"pic.twitter.com\/ZakTxaBUGn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tanavox\/status\/1164278523948883970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164278514029420546,"id_str":"1164278514029420546","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EChZI9BX4AI49UQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EChZI9BX4AI49UQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZakTxaBUGn","display_url":"pic.twitter.com\/ZakTxaBUGn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tanavox\/status\/1164278523948883970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[43,53]},{"text":"VOX","indices":[54,58]},{"text":"VeteYaBorb\u00f3n","indices":[60,73]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[75,95]},{"text":"FueraPiojososRepublicanos","indices":[97,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tanavox","name":"Atanasio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1050105597511778304,"id_str":"1050105597511778304","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566422415135"}
15926
{"created_at":"Wed Aug 21 21:20:16 +0000 2019","id":1164286118537379840,"id_str":"1164286118537379840","text":"RT @jesusmarana: Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":189106694,"id_str":"189106694","name":"a mi manera \u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c","screen_name":"0013TIN","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":120,"listed_count":1,"favourites_count":1563,"statuses_count":9182,"created_at":"Fri Sep 10 12:04:15 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678346895715131392\/MclTMkHc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678346895715131392\/MclTMkHc_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 08:56:20 +0000 2019","id":1164098902141935616,"id_str":"1164098902141935616","text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actu\u2026 https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":338020,"friends_count":1349,"listed_count":3915,"favourites_count":984,"statuses_count":43242,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 06:30:17 +0000 2019","id":1164062148127055872,"id_str":"1164062148127055872","text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y\u2026 https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":266071,"friends_count":752,"listed_count":4539,"favourites_count":145,"statuses_count":133621,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y #Gonz\u00e1lez, por @manuelrico https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]},{"text":"Gonz\u00e1lez","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q14d50vDBNG","display_url":"ow.ly\/q14d50vDBNG","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":22,"reply_count":25,"retweet_count":256,"favorite_count":150,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al servicio del #PP , parientes o amigos, y urgen explicaciones.\nInforma @manuelrico https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","display_text_range":[0,203],"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]},{"text":"PP","indices":[135,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]},{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[192,203]}],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":28,"retweet_count":605,"favorite_count":681,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164098902141935616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 06:30:17 +0000 2019","id":1164062148127055872,"id_str":"1164062148127055872","text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y\u2026 https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":266071,"friends_count":752,"listed_count":4539,"favourites_count":145,"statuses_count":133621,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y #Gonz\u00e1lez, por @manuelrico https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]},{"text":"Gonz\u00e1lez","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q14d50vDBNG","display_url":"ow.ly\/q14d50vDBNG","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":22,"reply_count":25,"retweet_count":256,"favorite_count":150,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[39,53]},{"text":"Avalmadrid","indices":[75,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]},{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[57,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566422416706"}
