5844
{"created_at":"Wed Aug 21 21:14:59 +0000 2019","id":1164284789463166976,"id_str":"1164284789463166976","text":"RT @asturmiranda: Parece que el lider de #Vox esta amargado\ud83d\ude48\nMejor te dedicabas a follar m\u00e1s, con hombres o mujeres eso da igual, el caso e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1039518003711291392,"id_str":"1039518003711291392","name":"MCPR","screen_name":"MCPR07551344","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":183,"friends_count":504,"listed_count":2,"favourites_count":51487,"statuses_count":64157,"created_at":"Tue Sep 11 14:16:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 21:12:51 +0000 2019","id":1164284251560448001,"id_str":"1164284251560448001","text":"Parece que el lider de #Vox esta amargado\ud83d\ude48\nMejor te dedicabas a follar m\u00e1s, con hombres o mujeres eso da igual, el\u2026 https:\/\/t.co\/X9Cg9EwaqY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":308042917,"id_str":"308042917","name":"\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fMarcos Miranda \ud83d\udd3b","screen_name":"asturmiranda","location":"L'Entregu Samart\u00edn","url":null,"description":"Mineru, nietu de guerrilleru, naci na Cuenca del Nal\u00f3n fai 40 a\u00f1os, coordinador de @IUSamartin \ud83d\udd3b, @ccoodeasturias @CCOOIndusAstur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":723,"friends_count":487,"listed_count":12,"favourites_count":7627,"statuses_count":10413,"created_at":"Mon May 30 18:47:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159164727626477570\/ne1M3YBu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159164727626477570\/ne1M3YBu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/308042917\/1555094624","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"fa1e2e5bc7473315","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/fa1e2e5bc7473315.json","place_type":"city","name":"San Mart\u00edn del Rey Aurelio","full_name":"San Mart\u00edn del Rey Aurelio, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.669425,43.220328],[-5.669425,43.328690],[-5.559124,43.328690],[-5.559124,43.220328]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Parece que el lider de #Vox esta amargado\ud83d\ude48\nMejor te dedicabas a follar m\u00e1s, con hombres o mujeres eso da igual, el caso es disfrutar mutuamente a ver si as\u00ed te quitan esa cara de amargado\ud83d\ude1cNo puedo dejar pasar la ocasi\u00f3n para deciros  #VeteYaBorb\u00f3n \n#SexoLibertadAnarquiaSexual","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[23,27]},{"text":"VeteYaBorb\u00f3n","indices":[234,247]},{"text":"SexoLibertadAnarquiaSexual","indices":[249,276]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[23,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9Cg9EwaqY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164284251560448001","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[41,45]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asturmiranda","name":"\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fMarcos Miranda \ud83d\udd3b","id":308042917,"id_str":"308042917","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566422099830"}
