2651
{"created_at":"Wed Aug 21 21:13:14 +0000 2019","id":1164284346154590209,"id_str":"1164284346154590209","text":"#Opini\u00f3n: Agapito Maestre: Entre pol\u00edticos. A cuatro meses de las elecciones https:\/\/t.co\/VO80PHGCde | #VOX #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":623,"friends_count":458,"listed_count":60,"favourites_count":404,"statuses_count":36378,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[103,107]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[108,124]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[125,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VO80PHGCde","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2zaX3EO","display_url":"ift.tt\/2zaX3EO","indices":[77,100]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421994137"}
2632
{"created_at":"Wed Aug 21 21:13:14 +0000 2019","id":1164284348092342272,"id_str":"1164284348092342272","text":"#Opini\u00f3n: Rosa Belmonte: El elegante hombre en la nariz de Lincoln https:\/\/t.co\/5LdJwwjOto | #VOX #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":623,"friends_count":458,"listed_count":60,"favourites_count":404,"statuses_count":36379,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[93,97]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[98,114]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[115,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5LdJwwjOto","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2L1EubT","display_url":"ift.tt\/2L1EubT","indices":[67,90]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421994599"}
2642
{"created_at":"Wed Aug 21 21:13:15 +0000 2019","id":1164284351259058177,"id_str":"1164284351259058177","text":"#Opini\u00f3n: Jos\u00e9 Garc\u00eda Dom\u00ednguez: No llor\u00e9is por Alemania https:\/\/t.co\/ZPWBguAdil | #VOX #Espa\u00f1aLoPrimero #Espa\u00f1aViva","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4865304617,"id_str":"4865304617","name":"Con #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Con_Vox","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/voxespana.es","description":"Estamos con #Vox. #Espa\u00f1aViva #Espa\u00f1aLoPrimero Esta cuenta no es oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":623,"friends_count":458,"listed_count":60,"favourites_count":404,"statuses_count":36380,"created_at":"Sat Jan 30 22:34:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054894833347846144\/wtMwS4xz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4865304617\/1540341591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"VOX","indices":[83,87]},{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[88,104]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[105,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZPWBguAdil","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2PnSimv","display_url":"ift.tt\/2PnSimv","indices":[57,80]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421995354"}
15992
{"created_at":"Wed Aug 21 21:13:16 +0000 2019","id":1164284354866139136,"id_str":"1164284354866139136","text":"RT @jesusmarana: Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948625344,"id_str":"948625344","name":"sin libertad!!","screen_name":"caralenin","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":190,"friends_count":392,"listed_count":15,"favourites_count":9805,"statuses_count":42885,"created_at":"Wed Nov 14 22:45:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782291139126845440\/J16f6pXt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782291139126845440\/J16f6pXt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948625344\/1472065902","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 08:56:20 +0000 2019","id":1164098902141935616,"id_str":"1164098902141935616","text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actu\u2026 https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":338020,"friends_count":1349,"listed_count":3915,"favourites_count":984,"statuses_count":43242,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 06:30:17 +0000 2019","id":1164062148127055872,"id_str":"1164062148127055872","text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y\u2026 https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":266069,"friends_count":752,"listed_count":4539,"favourites_count":145,"statuses_count":133621,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y #Gonz\u00e1lez, por @manuelrico https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]},{"text":"Gonz\u00e1lez","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q14d50vDBNG","display_url":"ow.ly\/q14d50vDBNG","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":22,"reply_count":25,"retweet_count":255,"favorite_count":150,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al servicio del #PP , parientes o amigos, y urgen explicaciones.\nInforma @manuelrico https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","display_text_range":[0,203],"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]},{"text":"PP","indices":[135,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]},{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[192,203]}],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":28,"retweet_count":603,"favorite_count":677,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164098902141935616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 06:30:17 +0000 2019","id":1164062148127055872,"id_str":"1164062148127055872","text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y\u2026 https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":266069,"friends_count":752,"listed_count":4539,"favourites_count":145,"statuses_count":133621,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y #Gonz\u00e1lez, por @manuelrico https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]},{"text":"Gonz\u00e1lez","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q14d50vDBNG","display_url":"ow.ly\/q14d50vDBNG","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":22,"reply_count":25,"retweet_count":255,"favorite_count":150,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[39,53]},{"text":"Avalmadrid","indices":[75,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]},{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[57,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421996214"}
