5818
{"created_at":"Wed Aug 21 21:08:42 +0000 2019","id":1164283208764153863,"id_str":"1164283208764153863","text":"RT @SimancasRafael: El #PP no puede caer m\u00e1s bajo. Ahora se dedica a poner en cuesti\u00f3n al Estado y la Justicia espa\u00f1ola, al dictado de los\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":491670588,"id_str":"491670588","name":"Pepa Lecuona","screen_name":"PLecuona","location":"Madrid","url":null,"description":"Nac\u00ed en Guip\u00fazcoa y he vivido desde los tres a\u00f1os en Santander y despu\u00e9s en Madrid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":152,"listed_count":1,"favourites_count":2513,"statuses_count":3687,"created_at":"Mon Feb 13 22:02:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824999716937146368\/kBFI5BoQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824999716937146368\/kBFI5BoQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/491670588\/1485530237","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 16 13:01:57 +0000 2019","id":1162348773613416449,"id_str":"1162348773613416449","text":"El #PP no puede caer m\u00e1s bajo. Ahora se dedica a poner en cuesti\u00f3n al Estado y la Justicia espa\u00f1ola, al dictado de\u2026 https:\/\/t.co\/Vcq1P7Pzo1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":20462,"friends_count":1846,"listed_count":457,"favourites_count":34,"statuses_count":16303,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1560596776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #PP no puede caer m\u00e1s bajo. Ahora se dedica a poner en cuesti\u00f3n al Estado y la Justicia espa\u00f1ola, al dictado de los terroristas de #ETA #Penoso https:\/\/t.co\/WjIb7ZLox2","display_text_range":[0,170],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[3,6]},{"text":"ETA","indices":[134,138]},{"text":"Penoso","indices":[139,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjIb7ZLox2","expanded_url":"https:\/\/www.google.es\/amp\/s\/amp.europapress.es\/nacional\/noticia-montesinos-pp-pide-explicaciones-psoe-zapatero-cese-fungairino-2006-blindar-proceso-eta-20190816132710.html","display_url":"google.es\/amp\/s\/amp.euro\u2026","indices":[147,170]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":28,"reply_count":94,"retweet_count":191,"favorite_count":269,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[3,6]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vcq1P7Pzo1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1162348773613416449","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[23,26]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421722962"}
