{"created_at":"Tue Aug 27 17:49:28 +0000 2019","id":1166407394601177089,"id_str":"1166407394601177089","text":"RT @elpidiojsilva: La gesti\u00f3n del terrorismo por el #PP pone el vello de punta:\n1 #11M\n2 #17A\n3 \u00danica historia de #Espa\u00f1a de la que debe ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1137218672,"id_str":"1137218672","name":"Javier Mart\u00ednez","screen_name":"kantabross","location":null,"url":null,"description":"Cabreado, desencantado, deseando cambiar el pa\u00eds desde dentro, porque necesitamos un pa\u00eds nuevo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1292,"friends_count":2041,"listed_count":7,"favourites_count":41048,"statuses_count":12030,"created_at":"Thu Jan 31 15:14:51 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502615306842677249\/KsUhDD3U_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502615306842677249\/KsUhDD3U_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137218672\/1359835348","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 08:50:26 +0000 2019","id":1166271742588968960,"id_str":"1166271742588968960","text":"La gesti\u00f3n del terrorismo por el #PP pone el vello de punta:\n1 #11M\n2 #17A\n3 \u00danica historia de #Espa\u00f1a de la que de\u2026 https:\/\/t.co\/2snl0jDWA6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1494100669,"id_str":"1494100669","name":"Elpidio Jos\u00e9 Silva","screen_name":"elpidiojsilva","location":null,"url":"http:\/\/www.elpidiosilvaabogados.eu\/","description":"De la judicatura al compromiso social. Obras: 'La Justicia Desahuciada' y 'La verdad sobre el caso Blesa'. \nAbogado en @esilvaabogados","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":186604,"friends_count":3059,"listed_count":1200,"favourites_count":2270,"statuses_count":9892,"created_at":"Sat Jun 08 22:35:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466139598364499968\/uFKhGMRH_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466139598364499968\/uFKhGMRH_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1494100669\/1538647153","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La gesti\u00f3n del terrorismo por el #PP pone el vello de punta:\n1 #11M\n2 #17A\n3 \u00danica historia de #Espa\u00f1a de la que debe hablarse: #ETA. \n4 El franquismo, la cunetas y todo lo dem\u00e1s es \"remover\"...\nCuando mandan nuestras vidas corren peligro\n#IlegalizarElPP \nhttps:\/\/t.co\/J3xdREjL6H","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[33,36]},{"text":"11M","indices":[63,67]},{"text":"17A","indices":[70,74]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[95,102]},{"text":"ETA","indices":[128,132]},{"text":"IlegalizarElPP","indices":[239,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3xdREjL6H","expanded_url":"https:\/\/ctxt.es\/es\/20190821\/Politica\/27904\/entrevista-carlos-enrique-bayo-Publico-atentados-iman-Ripoll-CNI.htm","display_url":"ctxt.es\/es\/20190821\/Po\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":16,"retweet_count":337,"favorite_count":409,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[33,36]},{"text":"11M","indices":[63,67]},{"text":"17A","indices":[70,74]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[95,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2snl0jDWA6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166271742588968960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[52,55]},{"text":"11M","indices":[82,86]},{"text":"17A","indices":[89,93]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[114,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpidiojsilva","name":"Elpidio Jos\u00e9 Silva","id":1494100669,"id_str":"1494100669","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928168331"}
