{"created_at":"Tue Aug 27 17:48:19 +0000 2019","id":1166407105575829504,"id_str":"1166407105575829504","text":"RT @elpidiojsilva: La gesti\u00f3n del terrorismo por el #PP pone el vello de punta:\n1 #11M\n2 #17A\n3 \u00danica historia de #Espa\u00f1a de la que debe ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144914226395471873,"id_str":"1144914226395471873","name":"Margarita Royuela Garc\u00eda","screen_name":"GarciaRoyuela","location":"San Fernando, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Auxiliar de enfermer\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":2305,"statuses_count":1630,"created_at":"Sat Jun 29 10:23:17 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160843518421741568\/s2eT2E-S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160843518421741568\/s2eT2E-S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1144914226395471873\/1566855770","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 08:50:26 +0000 2019","id":1166271742588968960,"id_str":"1166271742588968960","text":"La gesti\u00f3n del terrorismo por el #PP pone el vello de punta:\n1 #11M\n2 #17A\n3 \u00danica historia de #Espa\u00f1a de la que de\u2026 https:\/\/t.co\/2snl0jDWA6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1494100669,"id_str":"1494100669","name":"Elpidio Jos\u00e9 Silva","screen_name":"elpidiojsilva","location":null,"url":"http:\/\/www.elpidiosilvaabogados.eu\/","description":"De la judicatura al compromiso social. Obras: 'La Justicia Desahuciada' y 'La verdad sobre el caso Blesa'. \nAbogado en @esilvaabogados","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":186604,"friends_count":3059,"listed_count":1200,"favourites_count":2270,"statuses_count":9892,"created_at":"Sat Jun 08 22:35:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466139598364499968\/uFKhGMRH_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466139598364499968\/uFKhGMRH_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1494100669\/1538647153","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La gesti\u00f3n del terrorismo por el #PP pone el vello de punta:\n1 #11M\n2 #17A\n3 \u00danica historia de #Espa\u00f1a de la que debe hablarse: #ETA. \n4 El franquismo, la cunetas y todo lo dem\u00e1s es \"remover\"...\nCuando mandan nuestras vidas corren peligro\n#IlegalizarElPP \nhttps:\/\/t.co\/J3xdREjL6H","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[33,36]},{"text":"11M","indices":[63,67]},{"text":"17A","indices":[70,74]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[95,102]},{"text":"ETA","indices":[128,132]},{"text":"IlegalizarElPP","indices":[239,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3xdREjL6H","expanded_url":"https:\/\/ctxt.es\/es\/20190821\/Politica\/27904\/entrevista-carlos-enrique-bayo-Publico-atentados-iman-Ripoll-CNI.htm","display_url":"ctxt.es\/es\/20190821\/Po\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":16,"retweet_count":336,"favorite_count":406,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[33,36]},{"text":"11M","indices":[63,67]},{"text":"17A","indices":[70,74]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[95,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2snl0jDWA6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166271742588968960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[52,55]},{"text":"11M","indices":[82,86]},{"text":"17A","indices":[89,93]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[114,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpidiojsilva","name":"Elpidio Jos\u00e9 Silva","id":1494100669,"id_str":"1494100669","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928099422"}
{"created_at":"Tue Aug 27 17:48:25 +0000 2019","id":1166407131257540608,"id_str":"1166407131257540608","text":"Donde hay 2 lenguas oficiales -com\u00fan, espa\u00f1ol, y regional- la familia debe poder elegir lengua escolar. Es fascismo\u2026 https:\/\/t.co\/fGCGySMVLO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1132557202605125633,"in_reply_to_status_id_str":"1132557202605125633","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1257,"friends_count":1311,"listed_count":15,"favourites_count":11119,"statuses_count":8107,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Donde hay 2 lenguas oficiales -com\u00fan, espa\u00f1ol, y regional- la familia debe poder elegir lengua escolar. Es fascismo paleto imponer educaci\u00f3n en lengua regional y prohibirla en la lengua com\u00fan. \n#Espa\u00f1a #PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Pancatalanismo #HablamosEspa\u00f1ol #Latino #Hispano\n25 https:\/\/t.co\/bYIQqB4p2e","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[194,201]},{"text":"PP","indices":[202,205]},{"text":"PSOE","indices":[206,211]},{"text":"Cs","indices":[212,215]},{"text":"UP","indices":[216,219]},{"text":"Vox","indices":[220,224]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[225,240]},{"text":"HablamosEspa\u00f1ol","indices":[241,257]},{"text":"Latino","indices":[258,265]},{"text":"Hispano","indices":[266,274]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1166407125419143168,"id_str":"1166407125419143168","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pGcYXsAANv1P.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pGcYXsAANv1P.png","url":"https:\/\/t.co\/bYIQqB4p2e","display_url":"pic.twitter.com\/bYIQqB4p2e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1166407131257540608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":567,"h":573,"resize":"fit"},"medium":{"w":567,"h":573,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":567,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166407125419143168,"id_str":"1166407125419143168","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pGcYXsAANv1P.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pGcYXsAANv1P.png","url":"https:\/\/t.co\/bYIQqB4p2e","display_url":"pic.twitter.com\/bYIQqB4p2e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1166407131257540608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":567,"h":573,"resize":"fit"},"medium":{"w":567,"h":573,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":567,"h":573,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fGCGySMVLO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166407131257540608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928105545"}
{"created_at":"Tue Aug 27 17:48:27 +0000 2019","id":1166407137985257472,"id_str":"1166407137985257472","text":"Defendamos la lengua com\u00fan de #Espa\u00f1a -el espa\u00f1ol-\nfrente a la invasi\u00f3n de su terreno por lenguas regionales,\nque c\u2026 https:\/\/t.co\/W9BjT1tXgW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1166407131257540608,"in_reply_to_status_id_str":"1166407131257540608","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1257,"friends_count":1311,"listed_count":15,"favourites_count":11119,"statuses_count":8108,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Defendamos la lengua com\u00fan de #Espa\u00f1a -el espa\u00f1ol-\nfrente a la invasi\u00f3n de su terreno por lenguas regionales,\nque crea fronteras ling\u00fc\u00edsticas internas disfuncionales y\nfavorece secesionismos.\n#PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Catalu\u00f1a #Pancatalanismo\n#HablamosEspa\u00f1ol #Latino #Hispano \ny26 https:\/\/t.co\/rQtyMA0kPH","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[30,37]},{"text":"PP","indices":[192,195]},{"text":"PSOE","indices":[196,201]},{"text":"Cs","indices":[202,205]},{"text":"UP","indices":[206,209]},{"text":"Vox","indices":[210,214]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[215,224]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[225,240]},{"text":"HablamosEspa\u00f1ol","indices":[241,257]},{"text":"Latino","indices":[258,265]},{"text":"Hispano","indices":[266,274]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1166407134218719235,"id_str":"1166407134218719235","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pG9KWkAMPO_0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pG9KWkAMPO_0.png","url":"https:\/\/t.co\/rQtyMA0kPH","display_url":"pic.twitter.com\/rQtyMA0kPH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1166407137985257472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":549,"h":263,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":263,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":549,"h":263,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166407134218719235,"id_str":"1166407134218719235","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pG9KWkAMPO_0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pG9KWkAMPO_0.png","url":"https:\/\/t.co\/rQtyMA0kPH","display_url":"pic.twitter.com\/rQtyMA0kPH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1166407137985257472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":549,"h":263,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":263,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":549,"h":263,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[30,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W9BjT1tXgW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166407137985257472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928107149"}
