{"created_at":"Tue Aug 27 17:50:03 +0000 2019","id":1166407543838642178,"id_str":"1166407543838642178","text":"TS no juzga\u2018refer\u00e9ndum\u20191\/OC\/17,sino golpe de Estado 27\/OC\/17(Dec.Unilat.Indep,DUI,votadaParl.Catal\u00e1n 27-O).\nConfusa\u2026 https:\/\/t.co\/T2MoOsd9Kk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1145636981097082881,"in_reply_to_status_id_str":"1145636981097082881","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1257,"friends_count":1311,"listed_count":15,"favourites_count":11119,"statuses_count":8109,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"TS no juzga\u2018refer\u00e9ndum\u20191\/OC\/17,sino golpe de Estado 27\/OC\/17(Dec.Unilat.Indep,DUI,votadaParl.Catal\u00e1n 27-O).\nConfusario Puigdemont dijo retirarla temporalmente. No\ncabe retirar resoluci\u00f3n votada sin otra votaci\u00f3n (no hubo).\n#Espa\u00f1a #PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Pancatalanismo #Pactos\n11 https:\/\/t.co\/t5VXz7CSWp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[223,230]},{"text":"PP","indices":[231,234]},{"text":"PSOE","indices":[235,240]},{"text":"Cs","indices":[241,244]},{"text":"UP","indices":[245,248]},{"text":"Vox","indices":[249,253]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[254,269]},{"text":"Pactos","indices":[270,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1166407538646159361,"id_str":"1166407538646159361","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pefxXkAE3AMK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pefxXkAE3AMK.png","url":"https:\/\/t.co\/t5VXz7CSWp","display_url":"pic.twitter.com\/t5VXz7CSWp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1166407543838642178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":492,"h":258,"resize":"fit"},"small":{"w":492,"h":258,"resize":"fit"},"large":{"w":492,"h":258,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166407538646159361,"id_str":"1166407538646159361","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pefxXkAE3AMK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pefxXkAE3AMK.png","url":"https:\/\/t.co\/t5VXz7CSWp","display_url":"pic.twitter.com\/t5VXz7CSWp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1166407543838642178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":492,"h":258,"resize":"fit"},"small":{"w":492,"h":258,"resize":"fit"},"large":{"w":492,"h":258,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T2MoOsd9Kk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166407543838642178","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928203912"}
{"created_at":"Tue Aug 27 17:50:05 +0000 2019","id":1166407551753314310,"id_str":"1166407551753314310","text":"El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido, aun\nsiendo juzgado por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(si\u2026 https:\/\/t.co\/SIbgj55Y0J","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1166407543838642178,"in_reply_to_status_id_str":"1166407543838642178","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1257,"friends_count":1311,"listed_count":15,"favourites_count":11119,"statuses_count":8110,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido, aun\nsiendo juzgado por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(sin Catalu\u00f1a no ser\u00eda). Su motor es la hispanofobia, el\nodio a Espa\u00f1a. La catalanofobia no existe, idiota.\n#PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Pancatalanismo #Pactos \ny12 https:\/\/t.co\/SKTIw603L5","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[104,111]},{"text":"PP","indices":[220,223]},{"text":"PSOE","indices":[224,229]},{"text":"Cs","indices":[230,233]},{"text":"UP","indices":[234,237]},{"text":"Vox","indices":[238,242]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[243,258]},{"text":"Pactos","indices":[259,266]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1166407546418151426,"id_str":"1166407546418151426","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pe8uWwAI09TJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pe8uWwAI09TJ.png","url":"https:\/\/t.co\/SKTIw603L5","display_url":"pic.twitter.com\/SKTIw603L5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1166407551753314310\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166407546418151426,"id_str":"1166407546418151426","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pe8uWwAI09TJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EC_pe8uWwAI09TJ.png","url":"https:\/\/t.co\/SKTIw603L5","display_url":"pic.twitter.com\/SKTIw603L5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1166407551753314310\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[104,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIbgj55Y0J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166407551753314310","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928205799"}
{"created_at":"Tue Aug 27 17:50:06 +0000 2019","id":1166407554391531520,"id_str":"1166407554391531520","text":"RT @DaniPintoB: Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\nhttps:\/\/t.co\/3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":404696935,"id_str":"404696935","name":"leotte","screen_name":"LeotteMontero","location":"malaga","url":null,"description":"No pain,No glory!! \/\/ Si se cree y se trabaja , se puede !!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":188,"friends_count":307,"listed_count":2,"favourites_count":238,"statuses_count":4419,"created_at":"Fri Nov 04 08:51:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1055467347195109382\/9hKeVbd6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1055467347195109382\/9hKeVbd6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/404696935\/1349694150","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 05:47:21 +0000 2019","id":1166225669975695360,"id_str":"1166225669975695360","text":"Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\u2026 https:\/\/t.co\/gvcY3BE9yX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139486627,"id_str":"139486627","name":"DaniPintoB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"DaniPintoB","location":"BCN-Valladolid ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":"http:\/\/www.danipintob.wordpress.com","description":"Pap\u00e1 de Diego. Community Manager. Cofundador de @espanyacatalans, Sec. Gral. @ASAPRONA, Vocal Associaci\u00f3 Comerc.ETN. #Espa\u00f1a #VOX #Pucela #RealMadrid #Historia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48863,"friends_count":31569,"listed_count":235,"favourites_count":81109,"statuses_count":20821,"created_at":"Sun May 02 19:36:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145026962739617792\/vfoFdlAE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145026962739617792\/vfoFdlAE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139486627\/1557052011","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\nhttps:\/\/t.co\/3H6KFfyhJc\nY digo yo que si ten\u00eda antecedentes por delitos de \u00edndole sexual, \u00bfqu\u00e9 cojones hac\u00eda a\u00fan entre nosotros que no estaba ya en su pa\u00eds? #Vox\u00datil","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox\u00datil","indices":[266,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3H6KFfyhJc","expanded_url":"https:\/\/casoaislado.com\/un-inmigrante-nigeriano-con-antecedentes-intenta-violar-a-una-mujer-en-barakaldo-y-la-tira-por-un-barranco\/","display_url":"casoaislado.com\/un-inmigrante-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":18,"reply_count":26,"retweet_count":466,"favorite_count":527,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gvcY3BE9yX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166225669975695360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniPintoB","name":"DaniPintoB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":139486627,"id_str":"139486627","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928206428"}
