{"created_at":"Tue Aug 27 17:49:00 +0000 2019","id":1166407278569893894,"id_str":"1166407278569893894","text":"Y digo yo, hasta cuando soportar a esa escoria q esta pudriendo Espa\u00f1a. Ni un emigrante i\u00f1egal y delincuente en nue\u2026 https:\/\/t.co\/MKda0Dj4MX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":612427964,"id_str":"612427964","name":"azotedepoliticos","screen_name":"estoyharto1","location":null,"url":null,"description":"ESPA\u00d1OL Y EUROPEO por los cuatro costados y defensor de la unidad de Espa\u00f1a. Anti independentista vividores de ESPA\u00d1A Y especialmente ANTI POTEMOS.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1490,"friends_count":735,"listed_count":6,"favourites_count":31,"statuses_count":26900,"created_at":"Tue Jun 19 09:53:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917013967352016896\/yPYBWVQf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917013967352016896\/yPYBWVQf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1166225669975695360,"quoted_status_id_str":"1166225669975695360","quoted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 05:47:21 +0000 2019","id":1166225669975695360,"id_str":"1166225669975695360","text":"Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\u2026 https:\/\/t.co\/gvcY3BE9yX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139486627,"id_str":"139486627","name":"DaniPintoB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"DaniPintoB","location":"BCN-Valladolid ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":"http:\/\/www.danipintob.wordpress.com","description":"Pap\u00e1 de Diego. Community Manager. Cofundador de @espanyacatalans, Sec. Gral. @ASAPRONA, Vocal Associaci\u00f3 Comerc.ETN. #Espa\u00f1a #VOX #Pucela #RealMadrid #Historia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48863,"friends_count":31569,"listed_count":235,"favourites_count":81109,"statuses_count":20821,"created_at":"Sun May 02 19:36:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145026962739617792\/vfoFdlAE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145026962739617792\/vfoFdlAE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139486627\/1557052011","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\nhttps:\/\/t.co\/3H6KFfyhJc\nY digo yo que si ten\u00eda antecedentes por delitos de \u00edndole sexual, \u00bfqu\u00e9 cojones hac\u00eda a\u00fan entre nosotros que no estaba ya en su pa\u00eds? #Vox\u00datil","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox\u00datil","indices":[266,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3H6KFfyhJc","expanded_url":"https:\/\/casoaislado.com\/un-inmigrante-nigeriano-con-antecedentes-intenta-violar-a-una-mujer-en-barakaldo-y-la-tira-por-un-barranco\/","display_url":"casoaislado.com\/un-inmigrante-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":17,"reply_count":26,"retweet_count":463,"favorite_count":525,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gvcY3BE9yX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166225669975695360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/hGQJYkk7k5","expanded":"https:\/\/twitter.com\/danipintob\/status\/1166225669975695360","display":"twitter.com\/danipintob\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Y digo yo, hasta cuando soportar a esa escoria q esta pudriendo Espa\u00f1a. Ni un emigrante i\u00f1egal y delincuente en nuestro pais. Exigimos a gobierno q nos proteja de esos delincuentes o q permitam q ciudadanos nos defendamos de esos HDLGP","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MKda0Dj4MX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166407278569893894","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928140667"}
{"created_at":"Tue Aug 27 17:49:06 +0000 2019","id":1166407303966396416,"id_str":"1166407303966396416","text":"RT @DaniPintoB: Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\nhttps:\/\/t.co\/3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":616343815,"id_str":"616343815","name":"ana medina","screen_name":"anamedinarubia","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":1080,"listed_count":0,"favourites_count":17486,"statuses_count":7154,"created_at":"Sat Jun 23 18:18:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026431256710578179\/w6HVX-MG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026431256710578179\/w6HVX-MG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 05:47:21 +0000 2019","id":1166225669975695360,"id_str":"1166225669975695360","text":"Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\u2026 https:\/\/t.co\/gvcY3BE9yX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139486627,"id_str":"139486627","name":"DaniPintoB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"DaniPintoB","location":"BCN-Valladolid ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":"http:\/\/www.danipintob.wordpress.com","description":"Pap\u00e1 de Diego. Community Manager. Cofundador de @espanyacatalans, Sec. Gral. @ASAPRONA, Vocal Associaci\u00f3 Comerc.ETN. #Espa\u00f1a #VOX #Pucela #RealMadrid #Historia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48863,"friends_count":31569,"listed_count":235,"favourites_count":81109,"statuses_count":20821,"created_at":"Sun May 02 19:36:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145026962739617792\/vfoFdlAE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145026962739617792\/vfoFdlAE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139486627\/1557052011","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\nhttps:\/\/t.co\/3H6KFfyhJc\nY digo yo que si ten\u00eda antecedentes por delitos de \u00edndole sexual, \u00bfqu\u00e9 cojones hac\u00eda a\u00fan entre nosotros que no estaba ya en su pa\u00eds? #Vox\u00datil","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox\u00datil","indices":[266,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3H6KFfyhJc","expanded_url":"https:\/\/casoaislado.com\/un-inmigrante-nigeriano-con-antecedentes-intenta-violar-a-una-mujer-en-barakaldo-y-la-tira-por-un-barranco\/","display_url":"casoaislado.com\/un-inmigrante-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":18,"reply_count":26,"retweet_count":464,"favorite_count":526,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gvcY3BE9yX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166225669975695360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniPintoB","name":"DaniPintoB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":139486627,"id_str":"139486627","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928146722"}
