{"created_at":"Tue Aug 27 17:49:56 +0000 2019","id":1166407513476075525,"id_str":"1166407513476075525","text":"RT @DaniPintoB: Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\nhttps:\/\/t.co\/3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":624766131,"id_str":"624766131","name":"Antonio","screen_name":"AVROMERO7","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":182,"friends_count":181,"listed_count":3,"favourites_count":39670,"statuses_count":33198,"created_at":"Mon Jul 02 13:56:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531767219613859840\/5QC7Q68W_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531767219613859840\/5QC7Q68W_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 05:47:21 +0000 2019","id":1166225669975695360,"id_str":"1166225669975695360","text":"Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\u2026 https:\/\/t.co\/gvcY3BE9yX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139486627,"id_str":"139486627","name":"DaniPintoB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"DaniPintoB","location":"BCN-Valladolid ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":"http:\/\/www.danipintob.wordpress.com","description":"Pap\u00e1 de Diego. Community Manager. Cofundador de @espanyacatalans, Sec. Gral. @ASAPRONA, Vocal Associaci\u00f3 Comerc.ETN. #Espa\u00f1a #VOX #Pucela #RealMadrid #Historia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48863,"friends_count":31569,"listed_count":235,"favourites_count":81109,"statuses_count":20821,"created_at":"Sun May 02 19:36:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145026962739617792\/vfoFdlAE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145026962739617792\/vfoFdlAE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139486627\/1557052011","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un inmigrante nigeriano, con antecedentes, intenta violar a una mujer en Barakaldo y la tira por un barranco\nhttps:\/\/t.co\/3H6KFfyhJc\nY digo yo que si ten\u00eda antecedentes por delitos de \u00edndole sexual, \u00bfqu\u00e9 cojones hac\u00eda a\u00fan entre nosotros que no estaba ya en su pa\u00eds? #Vox\u00datil","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox\u00datil","indices":[266,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3H6KFfyhJc","expanded_url":"https:\/\/casoaislado.com\/un-inmigrante-nigeriano-con-antecedentes-intenta-violar-a-una-mujer-en-barakaldo-y-la-tira-por-un-barranco\/","display_url":"casoaislado.com\/un-inmigrante-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":18,"reply_count":26,"retweet_count":465,"favorite_count":527,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gvcY3BE9yX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166225669975695360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniPintoB","name":"DaniPintoB \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":139486627,"id_str":"139486627","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566928196673"}
