7467
{"created_at":"Wed Aug 21 19:50:53 +0000 2019","id":1164263623604211716,"id_str":"1164263623604211716","text":"RT @EmperadorYuste: La icurri\u00f1a del racista Sabino Arana es una imitaci\u00f3n vulgar y cutre de la bandera brit\u00e1nica. #historiadeespa\u00f1a #ABCRec\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1014541296332083201,"id_str":"1014541296332083201","name":"Plvs Vltra","screen_name":"PlvsVltra126_1","location":null,"url":null,"description":"Cat\u00f3lico y espa\u00f1ol, en este orden. Sin m\u00e1s etiquetas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1384,"friends_count":727,"listed_count":4,"favourites_count":11311,"statuses_count":24583,"created_at":"Wed Jul 04 16:07:49 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025335328784216064\/W7-kiSMB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025335328784216064\/W7-kiSMB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1014541296332083201\/1538654432","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 18:51:29 +0000 2019","id":1164248675373203456,"id_str":"1164248675373203456","text":"La icurri\u00f1a del racista Sabino Arana es una imitaci\u00f3n vulgar y cutre de la bandera brit\u00e1nica. #historiadeespa\u00f1a\u2026 https:\/\/t.co\/sXT2BmRDws","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1122956149643460608,"id_str":"1122956149643460608","name":"Emperador Yuste","screen_name":"EmperadorYuste","location":null,"url":null,"description":"\"...no espere de m\u00ed otras palabras  que de mi lengua espa\u00f1ola, la cual es tan noble que merece ser sabida y entendida por toda la gente cristiana.\" Carlos I","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":648,"friends_count":1361,"listed_count":5,"favourites_count":0,"statuses_count":1375,"created_at":"Mon Apr 29 20:09:44 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123163142165544960\/pZRijU8i_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123163142165544960\/pZRijU8i_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1122956149643460608\/1561491146","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La icurri\u00f1a del racista Sabino Arana es una imitaci\u00f3n vulgar y cutre de la bandera brit\u00e1nica. #historiadeespa\u00f1a #ABCRecomienda #vox #VoxExtremaNecesidad @voxnoticias_es @voxjovenes #euskadi #euskera #euskerarenjatorria #euskeraz #lavanguardia #elperi\u00f3dico #pnv #ccoo #ugt #ppsoe https:\/\/t.co\/DtvBZvfOdl","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"historiadeespa\u00f1a","indices":[94,111]},{"text":"ABCRecomienda","indices":[112,126]},{"text":"vox","indices":[127,131]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[132,152]},{"text":"euskadi","indices":[181,189]},{"text":"euskera","indices":[190,198]},{"text":"euskerarenjatorria","indices":[199,218]},{"text":"euskeraz","indices":[219,228]},{"text":"lavanguardia","indices":[229,242]},{"text":"elperi\u00f3dico","indices":[243,255]},{"text":"pnv","indices":[256,260]},{"text":"ccoo","indices":[261,266]},{"text":"ugt","indices":[267,271]},{"text":"ppsoe","indices":[272,278]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxnoticias_es","name":"VOX Noticias","id":2349006565,"id_str":"2349006565","indices":[153,168]},{"screen_name":"voxjovenes","name":"VOX J\u00f3venes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1058290991277465601,"id_str":"1058290991277465601","indices":[169,180]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164248667659874304,"id_str":"1164248667659874304","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECg9_qoWsAAcJNy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECg9_qoWsAAcJNy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DtvBZvfOdl","display_url":"pic.twitter.com\/DtvBZvfOdl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EmperadorYuste\/status\/1164248675373203456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":214,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":504,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164248667659874304,"id_str":"1164248667659874304","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECg9_qoWsAAcJNy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECg9_qoWsAAcJNy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DtvBZvfOdl","display_url":"pic.twitter.com\/DtvBZvfOdl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EmperadorYuste\/status\/1164248675373203456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":214,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":504,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"historiadeespa\u00f1a","indices":[94,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sXT2BmRDws","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164248675373203456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"historiadeespa\u00f1a","indices":[114,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmperadorYuste","name":"Emperador Yuste","id":1122956149643460608,"id_str":"1122956149643460608","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566417053496"}
5936
{"created_at":"Wed Aug 21 19:50:59 +0000 2019","id":1164263647604092938,"id_str":"1164263647604092938","text":"RT @Tomasalo2: @larazon_es Pues estar\u00eda bien q #PabloCasado tambi\u00e9n pidiera Prisi\u00f3n Permanente Revisable para todos los pol\u00edticos q roben d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":223815645,"id_str":"223815645","name":"CEPA LAS  PALMAS TAMARACEITE","screen_name":"LP_Tamaraceite","location":"Islas Canarias. Tamaraceite.","url":"http:\/\/www3.gobiernodecanarias.org\/medusa\/edublogs\/cepalaspalmastamaraceite\/","description":"Canarias, siempre Canarias.\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b \ud83c\udf0d\u201cTe busqu\u00e9 por los sue\u00f1os: Por los sue\u00f1os tu me estabas esperando\u201d Pino Ojeda. Centro de Educaci\u00f3n de Personas Adultas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1803,"friends_count":3132,"listed_count":70,"favourites_count":2191,"statuses_count":7859,"created_at":"Tue Dec 07 11:59:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/991234884806041600\/uYm2_HD6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/991234884806041600\/uYm2_HD6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/223815645\/1538042997","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 13:01:21 +0000 2019","id":1164160562982506496,"id_str":"1164160562982506496","text":"@larazon_es Pues estar\u00eda bien q #PabloCasado tambi\u00e9n pidiera Prisi\u00f3n Permanente Revisable para todos los pol\u00edticos\u2026 https:\/\/t.co\/Tb2y2pw7BE","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164158604066336768,"in_reply_to_status_id_str":"1164158604066336768","in_reply_to_user_id":112694236,"in_reply_to_user_id_str":"112694236","in_reply_to_screen_name":"larazon_es","user":{"id":1143573568275529734,"id_str":"1143573568275529734","name":"Tomasalo","screen_name":"Tomasalo2","location":null,"url":null,"description":"Vive y deja vivir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":159,"listed_count":0,"favourites_count":28,"statuses_count":281,"created_at":"Tue Jun 25 17:36:00 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144986480550526976\/2hHSqCa1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144986480550526976\/2hHSqCa1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@larazon_es Pues estar\u00eda bien q #PabloCasado tambi\u00e9n pidiera Prisi\u00f3n Permanente Revisable para todos los pol\u00edticos q roben dinero o desv\u00eden dinero a su bolsillo como a hecho su partido #PP\nXq a lo mejor ese dinero q an robado iba para prevenir los incendios como el d #GranCanaria","display_text_range":[12,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"PabloCasado","indices":[32,44]},{"text":"PP","indices":[185,188]},{"text":"GranCanaria","indices":[268,280]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PabloCasado","indices":[32,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tb2y2pw7BE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164160562982506496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PabloCasado","indices":[47,59]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tomasalo2","name":"Tomasalo","id":1143573568275529734,"id_str":"1143573568275529734","indices":[3,13]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[15,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566417059218"}
