{"created_at":"Fri Aug 30 17:52:18 +0000 2019","id":1167495273171640320,"id_str":"1167495273171640320","text":"RT @conJavierLosada: \ud83d\udd34Financiaci\u00f3n #Galicia \ud83d\udc49El bloqueo pol\u00edtico de PP y C\u2019s tiene consecuencias y la no actualizaci\u00f3n de las entregas a cu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":407768691,"id_str":"407768691","name":"Pilar L\u00f3pez-Rioboo","screen_name":"PilarLpezRioboo","location":null,"url":null,"description":"madre, abuela, socialista y ahora adem\u00e1s subdelegada de gobierno en A Coru\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":567,"friends_count":590,"listed_count":6,"favourites_count":8318,"statuses_count":11300,"created_at":"Tue Nov 08 14:38:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165660410156109831\/c3K3zAYc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165660410156109831\/c3K3zAYc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/407768691\/1551701295","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 30 17:16:38 +0000 2019","id":1167486295242936320,"id_str":"1167486295242936320","text":"\ud83d\udd34Financiaci\u00f3n #Galicia \ud83d\udc49El bloqueo pol\u00edtico de PP y C\u2019s tiene consecuencias y la no actualizaci\u00f3n de las entregas a\u2026 https:\/\/t.co\/Ge99pjNxNI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390981690,"id_str":"390981690","name":"Javier Losada","screen_name":"conJavierLosada","location":null,"url":null,"description":"De vuelta de la Anestesiolog\u00eda y Reanimaci\u00f3n. Cuenta personal, con temas varios. Fui alcalde de A Coru\u00f1a y senador PSOE. Ahora Delegado del Gobierno en Galicia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3644,"friends_count":1939,"listed_count":82,"favourites_count":792,"statuses_count":26521,"created_at":"Fri Oct 14 21:17:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BD0707","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F50A0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120061492148224000\/1d04Fqku_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120061492148224000\/1d04Fqku_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390981690\/1407165398","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34Financiaci\u00f3n #Galicia \ud83d\udc49El bloqueo pol\u00edtico de PP y C\u2019s tiene consecuencias y la no actualizaci\u00f3n de las entregas a cuenta es una de ellas. No resulta congruente que #PP y #C\u2019s promuevan el bloqueo pol\u00edtico y al mismo tiempo critiquen las consecuencias de este bloqueo pol\u00edtico.","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[14,22]},{"text":"PP","indices":[166,169]},{"text":"C","indices":[172,174]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[14,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ge99pjNxNI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1167486295242936320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[35,43]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"conJavierLosada","name":"Javier Losada","id":390981690,"id_str":"390981690","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567187538794"}
