{"created_at":"Wed Sep 04 21:02:50 +0000 2019","id":1169355161090822145,"id_str":"1169355161090822145","text":"El #Congreso suspende el saludo a una delegaci\u00f3n de #Ir\u00e1n tras denunciar #Vox que las #mujeres no iban a poder dar\u2026 https:\/\/t.co\/nkWEnfPkMZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1029127112,"id_str":"1029127112","name":"Insular","screen_name":"insular69","location":"Mallorca, Is. Baleares, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Balear, espa\u00f1ol y europeo. Mallorqu\u00edn y con ra\u00edces mallorquinas de 9 siglos o m\u00e1s. Salvem sa Llengo de ses Illes Balears!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":525,"friends_count":519,"listed_count":19,"favourites_count":1270,"statuses_count":1544,"created_at":"Sat Dec 22 19:32:31 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3152277014\/b26009df598896fa9846d0e9d4128f3a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3152277014\/b26009df598896fa9846d0e9d4128f3a_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #Congreso suspende el saludo a una delegaci\u00f3n de #Ir\u00e1n tras denunciar #Vox que las #mujeres no iban a poder dar la mano https:\/\/t.co\/WDu0zmQYEY a trav\u00e9s de @OndaCero_es","display_text_range":[0,171],"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[3,12]},{"text":"Ir\u00e1n","indices":[52,57]},{"text":"Vox","indices":[73,77]},{"text":"mujeres","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WDu0zmQYEY","expanded_url":"https:\/\/www.ondacero.es\/noticias\/espana\/congreso-suspende-saludo-iran-denunciar-vox-mujeres-discriminacion_201909045d6f421b0cf229b2aeb1b22a.html","display_url":"ondacero.es\/noticias\/espan\u2026","indices":[123,146]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OndaCero_es","name":"Onda Cero","id":196572692,"id_str":"196572692","indices":[159,171]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[3,12]},{"text":"Ir\u00e1n","indices":[52,57]},{"text":"Vox","indices":[73,77]},{"text":"mujeres","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nkWEnfPkMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169355161090822145","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630970629"}
