{"created_at":"Wed Sep 04 20:48:30 +0000 2019","id":1169351554987712512,"id_str":"1169351554987712512","text":"RT @jesusmarana: La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa ma\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1402881252,"id_str":"1402881252","name":"Rober","screen_name":"RobertMCamacho","location":null,"url":null,"description":"Animalista, feminista, republicano, ateo, gamer, #series1000, manga, LGTBI...sigo???\nCompartiendo la vida con mi gato \ud83d\ude3a lo mejor que tengo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":518,"friends_count":1244,"listed_count":2,"favourites_count":20577,"statuses_count":14980,"created_at":"Sat May 04 17:21:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162609101261680640\/BZ9uNUOT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162609101261680640\/BZ9uNUOT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1402881252\/1367735147","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:17:36 +0000 2019","id":1169162584945233921,"id_str":"1169162584945233921","text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la def\u2026 https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339358,"friends_count":1350,"listed_count":3915,"favourites_count":997,"statuses_count":43384,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267162,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":68,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa marm\u00f3rea que de ella hicieron durante a\u00f1os la mayor\u00eda de los medios (bien regados de publicidad institucional). Informa @Dany_Rios13 https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[240,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":60,"retweet_count":597,"favorite_count":889,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169162584945233921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267162,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":68,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[41,57]},{"text":"Aguirre","indices":[103,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630110867"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:48:35 +0000 2019","id":1169351572851187714,"id_str":"1169351572851187714","text":"RT @VOXValladolid: #Vox sigue trabajando \ud83d\udcbc en #Valladolid y desde los #PueblosVaVox continuamos defendiendo a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcd7Gracias @JoseRamo\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":469503252,"id_str":"469503252","name":"Joselillo","screen_name":"joselillo_va","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":89,"friends_count":356,"listed_count":2,"favourites_count":1012,"statuses_count":4294,"created_at":"Fri Jan 20 17:27:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117797510033170433\/PkE6rXc0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117797510033170433\/PkE6rXc0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/469503252\/1555338741","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:41:25 +0000 2019","id":1169349770604761088,"id_str":"1169349770604761088","text":"#Vox sigue trabajando \ud83d\udcbc en #Valladolid y desde los #PueblosVaVox continuamos defendiendo a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcd7Gracias\u2026 https:\/\/t.co\/a7q52dAPDR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":738449989618302979,"id_str":"738449989618302979","name":"VOX Valladolid","screen_name":"VOXValladolid","location":"Valladolid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.voxespana.es\/","description":"https:\/\/www.voxespana.es\/valladolid Cuenta Oficial de la provincia de VOX Valladolid. El partido que gestiona con valores. #TuVozEnValladolid #TuVozEnCyL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3587,"friends_count":249,"listed_count":11,"favourites_count":8188,"statuses_count":10123,"created_at":"Thu Jun 02 19:19:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090319742148243456\/Lc8y1bMq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090319742148243456\/Lc8y1bMq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/738449989618302979\/1497976997","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169334117495967750,"quoted_status_id_str":"1169334117495967750","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 19:39:13 +0000 2019","id":1169334117495967750,"id_str":"1169334117495967750","text":"Hoy #VoxArroyoDeLaEncomienda ha presentado en el pleno del Ayuntamiento, una Moci\u00f3n para instar al Gobierno de la N\u2026 https:\/\/t.co\/1E44l1SPxT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":447329885,"id_str":"447329885","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Mu\u00f1oz","screen_name":"JoseRamonMC","location":"Valladolid, Castilla y Le\u00f3n","url":null,"description":"Concejal por VOX de Arroyo de la Encomienda.\nCastellano y amante de Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":231,"listed_count":0,"favourites_count":764,"statuses_count":198,"created_at":"Mon Dec 26 19:26:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158426386002042882\/gpIJ5e5Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158426386002042882\/gpIJ5e5Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/447329885\/1551613079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy #VoxArroyoDeLaEncomienda ha presentado en el pleno del Ayuntamiento, una Moci\u00f3n para instar al Gobierno de la Naci\u00f3n a que vele por el cumplimiento en todos los Municipios de Espa\u00f1a, en lo referente al respeto a nuestra Bandera.\nMoci\u00f3n aprobada por Vox, IPAE, Cs y PP. https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxArroyoDeLaEncomienda","indices":[4,28]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169334107760930821,"id_str":"1169334107760930821","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_url":"pic.twitter.com\/uDwYvHKQkY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonMC\/status\/1169334117495967750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169334107760930821,"id_str":"1169334107760930821","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_url":"pic.twitter.com\/uDwYvHKQkY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonMC\/status\/1169334117495967750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxArroyoDeLaEncomienda","indices":[4,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1E44l1SPxT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169334117495967750","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GU7WOabufj","expanded":"https:\/\/twitter.com\/joseramonmc\/status\/1169334117495967750","display":"twitter.com\/joseramonmc\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#Vox sigue trabajando \ud83d\udcbc en #Valladolid y desde los #PueblosVaVox continuamos defendiendo a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcd7Gracias @JoseRamonMC \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/GU7WOabufj","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[0,4]},{"text":"Valladolid","indices":[27,38]},{"text":"PueblosVaVox","indices":[51,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GU7WOabufj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseramonmc\/status\/1169334117495967750","display_url":"twitter.com\/joseramonmc\/st\u2026","indices":[127,150]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseRamonMC","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Mu\u00f1oz","id":447329885,"id_str":"447329885","indices":[111,123]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[0,4]},{"text":"Valladolid","indices":[27,38]},{"text":"PueblosVaVox","indices":[51,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a7q52dAPDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169349770604761088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169334117495967750,"quoted_status_id_str":"1169334117495967750","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 19:39:13 +0000 2019","id":1169334117495967750,"id_str":"1169334117495967750","text":"Hoy #VoxArroyoDeLaEncomienda ha presentado en el pleno del Ayuntamiento, una Moci\u00f3n para instar al Gobierno de la N\u2026 https:\/\/t.co\/1E44l1SPxT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":447329885,"id_str":"447329885","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Mu\u00f1oz","screen_name":"JoseRamonMC","location":"Valladolid, Castilla y Le\u00f3n","url":null,"description":"Concejal por VOX de Arroyo de la Encomienda.\nCastellano y amante de Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":231,"listed_count":0,"favourites_count":764,"statuses_count":198,"created_at":"Mon Dec 26 19:26:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158426386002042882\/gpIJ5e5Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158426386002042882\/gpIJ5e5Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/447329885\/1551613079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy #VoxArroyoDeLaEncomienda ha presentado en el pleno del Ayuntamiento, una Moci\u00f3n para instar al Gobierno de la Naci\u00f3n a que vele por el cumplimiento en todos los Municipios de Espa\u00f1a, en lo referente al respeto a nuestra Bandera.\nMoci\u00f3n aprobada por Vox, IPAE, Cs y PP. https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxArroyoDeLaEncomienda","indices":[4,28]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169334107760930821,"id_str":"1169334107760930821","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_url":"pic.twitter.com\/uDwYvHKQkY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonMC\/status\/1169334117495967750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169334107760930821,"id_str":"1169334107760930821","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_url":"pic.twitter.com\/uDwYvHKQkY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonMC\/status\/1169334117495967750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxArroyoDeLaEncomienda","indices":[4,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1E44l1SPxT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169334117495967750","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GU7WOabufj","expanded":"https:\/\/twitter.com\/joseramonmc\/status\/1169334117495967750","display":"twitter.com\/joseramonmc\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[19,23]},{"text":"Valladolid","indices":[46,57]},{"text":"PueblosVaVox","indices":[70,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOXValladolid","name":"VOX Valladolid","id":738449989618302979,"id_str":"738449989618302979","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630115126"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:48:37 +0000 2019","id":1169351582309343232,"id_str":"1169351582309343232","text":"RT @VOX_Guadalajara: #Guadalajara | Nos complace invitaros a la inauguraci\u00f3n de nuestra sede provincial que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo viernes\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21649633,"id_str":"21649633","name":"Iv\u00e1n de Vargas \ufee5 \ud83d\udcaf% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Ivan_de_Vargas","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Periodista de @cadena_iberica. Defiendo la verdad y la libertad. Estoy enamorado de Espa\u00f1a. Aqu\u00ed vierto mis opiniones personales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2076,"friends_count":2731,"listed_count":40,"favourites_count":14288,"statuses_count":40092,"created_at":"Mon Feb 23 12:43:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144669913002500096\/Sp-Y0Sf8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144669913002500096\/Sp-Y0Sf8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21649633\/1560463192","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 13:06:17 +0000 2019","id":1169235231079108608,"id_str":"1169235231079108608","text":"#Guadalajara | Nos complace invitaros a la inauguraci\u00f3n de nuestra sede provincial que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo vier\u2026 https:\/\/t.co\/T5gptXBAOH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2395147851,"id_str":"2395147851","name":"VOX_Guadalajara","screen_name":"VOX_Guadalajara","location":"info@guadalajara.voxespana.es ","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/guadalajara","description":"Cuenta oficial de Vox en Guadalajara \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4920,"friends_count":3407,"listed_count":56,"favourites_count":9275,"statuses_count":32673,"created_at":"Sat Mar 08 23:03:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00B306","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116840397303635968\/D4uaCTOB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116840397303635968\/D4uaCTOB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2395147851\/1551194386","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Guadalajara | Nos complace invitaros a la inauguraci\u00f3n de nuestra sede provincial que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo viernes 13 de septiembre, a las 16h.\n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n @MazalyAguilar @Ortega_Smith, @JosueMartinB e @ivansanchezpol\n\n\u00a1\u00a1Acude!! \u2705\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#VOX #TuVozEnGuadalajara https:\/\/t.co\/Vq5PFXCWKX","display_text_range":[0,267],"entities":{"hashtags":[{"text":"Guadalajara","indices":[0,12]},{"text":"VOX","indices":[243,247]},{"text":"TuVozEnGuadalajara","indices":[248,267]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MazalyAguilar","name":"Mazaly Aguilar","id":1149649381286711296,"id_str":"1149649381286711296","indices":[165,179]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[180,193]},{"screen_name":"JosueMartinB","name":"Josue Mart\u00edn Barrio","id":1097385826261102592,"id_str":"1097385826261102592","indices":[195,208]},{"screen_name":"ivansanchezpol","name":"Iv\u00e1n S\u00e1nchez","id":1126587484731793408,"id_str":"1126587484731793408","indices":[211,226]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169235218609377280,"id_str":"1169235218609377280","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDn1PIgWkAArNVI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDn1PIgWkAArNVI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vq5PFXCWKX","display_url":"pic.twitter.com\/Vq5PFXCWKX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Guadalajara\/status\/1169235231079108608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1540,"resize":"fit"},"small":{"w":477,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":842,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169235218609377280,"id_str":"1169235218609377280","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDn1PIgWkAArNVI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDn1PIgWkAArNVI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vq5PFXCWKX","display_url":"pic.twitter.com\/Vq5PFXCWKX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Guadalajara\/status\/1169235231079108608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1540,"resize":"fit"},"small":{"w":477,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":842,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":23,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"Guadalajara","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T5gptXBAOH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169235231079108608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Guadalajara","indices":[21,33]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Guadalajara","name":"VOX_Guadalajara","id":2395147851,"id_str":"2395147851","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630117381"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:48:38 +0000 2019","id":1169351585098600453,"id_str":"1169351585098600453","text":"Eres de #Vox eres libre y defiendes la democracia\n1. Hacer #RT \n2. Seguir a los que retuitean \n3. Sigue a quien te\u2026 https:\/\/t.co\/M3SP53u2sc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1033499653566877696,"id_str":"1033499653566877696","name":"espainiakobeldurrikgabe","screen_name":"espainiakobeldu","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Doliente de la situaci\u00f3n actual de #Espa\u00f1a: separatistas, podemitas, proetarras, moros y pol\u00edticos mediocres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1932,"friends_count":2631,"listed_count":0,"favourites_count":35512,"statuses_count":58200,"created_at":"Sat Aug 25 23:41:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034820060966281217\/hzUW9nV0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034820060966281217\/hzUW9nV0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1033499653566877696\/1535241716","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Eres de #Vox eres libre y defiendes la democracia\n1. Hacer #RT \n2. Seguir a los que retuitean \n3. Sigue a quien te siga! \n4. Escribe un nuevo tuit con el hashtag #SiguemeYTeSigoVOX \n5. Por la #espa\u00f1aviva \nApoyemos a @vox_es #VoxExtremaNecesidad https:\/\/t.co\/e06YIJocdV https:\/\/t.co\/3oi9f77HtX","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[8,12]},{"text":"RT","indices":[59,62]},{"text":"SiguemeYTeSigoVOX","indices":[162,180]},{"text":"espa\u00f1aviva","indices":[192,203]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[224,244]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[216,223]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169351575975997446,"id_str":"1169351575975997446","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDpfEBeXsAYFCVy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDpfEBeXsAYFCVy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3oi9f77HtX","display_url":"pic.twitter.com\/3oi9f77HtX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/espainiakobeldu\/status\/1169351585098600453\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[249,140],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EDpfEBeXsAYFCVy.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}},{"id":1169125797308850176,"id_str":"1169125797308850176","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDmRt-ZW4AAUOqP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDmRt-ZW4AAUOqP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e06YIJocdV","display_url":"pic.twitter.com\/e06YIJocdV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/espainiakobeldu\/status\/1169125812299284481\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[249,140],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EDmRt-ZW4AAUOqP.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}},"source_status_id":1169125812299284481,"source_status_id_str":"1169125812299284481","source_user_id":1033499653566877696,"source_user_id_str":"1033499653566877696"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169351575975997446,"id_str":"1169351575975997446","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDpfEBeXsAYFCVy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDpfEBeXsAYFCVy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3oi9f77HtX","display_url":"pic.twitter.com\/3oi9f77HtX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/espainiakobeldu\/status\/1169351585098600453\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[249,140],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EDpfEBeXsAYFCVy.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}},{"id":1169125797308850176,"id_str":"1169125797308850176","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDmRt-ZW4AAUOqP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDmRt-ZW4AAUOqP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e06YIJocdV","display_url":"pic.twitter.com\/e06YIJocdV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/espainiakobeldu\/status\/1169125812299284481\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[249,140],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EDmRt-ZW4AAUOqP.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}},"source_status_id":1169125812299284481,"source_status_id_str":"1169125812299284481","source_user_id":1033499653566877696,"source_user_id_str":"1033499653566877696"}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[8,12]},{"text":"RT","indices":[59,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3SP53u2sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169351585098600453","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630118046"}
