{"created_at":"Wed Sep 04 20:33:21 +0000 2019","id":1169347740209483776,"id_str":"1169347740209483776","text":"RT @Trix8Pat: Madredelamorhermoso hoy he visto a Anabel Alonso y Rufi\u00e1n d\u00e1ndole la raz\u00f3n a #Vox por lo de Ir\u00e1n...\nMilagro Navide\u00f1o? https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1152336314475433984,"id_str":"1152336314475433984","name":"VIC DE DERECHAS\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a","screen_name":"LlVte19","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Patriota de derechas\n#SiguemeYTeSigoVox\ud83c\uddea\ud83c\udde6\n#ArribaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1741,"friends_count":1705,"listed_count":0,"favourites_count":8967,"statuses_count":5333,"created_at":"Fri Jul 19 21:56:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152338864146657280\/DgwVkDO-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152338864146657280\/DgwVkDO-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1152336314475433984\/1567478877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 14:05:02 +0000 2019","id":1169250019708493826,"id_str":"1169250019708493826","text":"Madredelamorhermoso hoy he visto a Anabel Alonso y Rufi\u00e1n d\u00e1ndole la raz\u00f3n a #Vox por lo de Ir\u00e1n...\nMilagro Navide\u00f1\u2026 https:\/\/t.co\/pJJJRJbWvr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1012254926687350785,"id_str":"1012254926687350785","name":"Pat \u274c","screen_name":"Trix8Pat","location":"Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"No me toques los tacones... ATLETI \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f Conmigo quien quiera, contra mi quien pueda... ESPA\u00d1OLA MUY ESPA\u00d1OLA MUCHO ESPA\u00d1OLA #Esp y de VOX \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4742,"friends_count":5216,"listed_count":8,"favourites_count":89715,"statuses_count":89083,"created_at":"Thu Jun 28 08:42:36 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153779421276528640\/TUO_kddf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153779421276528640\/TUO_kddf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1012254926687350785\/1533419368","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169208301193781248,"quoted_status_id_str":"1169208301193781248","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 11:19:16 +0000 2019","id":1169208301193781248,"id_str":"1169208301193781248","text":"Rufi\u00e1n alaba a VOX por forzar el \u2018plant\u00f3n\u2019 en el Congreso a la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n por el protocolo machista https:\/\/t.co\/BQuLAZHYFb","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox Social\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3439292716,"id_str":"3439292716","name":"okdiario.com","screen_name":"okdiario","location":null,"url":"http:\/\/okdiario.com\/","description":"El sitio de los inconformistas. Dirigido por @eduardoinda. S\u00edguenos en Facebook http:\/\/facebook.com\/okdiario y en Instagram https:\/\/instagram.com\/okdiario","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":151129,"friends_count":343,"listed_count":1614,"favourites_count":1950,"statuses_count":156643,"created_at":"Tue Aug 25 14:59:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789113773697208320\/3LvFvi8Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789113773697208320\/3LvFvi8Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3439292716\/1549834014","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":54,"favorite_count":76,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQuLAZHYFb","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/rufian-alaba-vox-forzar-planton-congreso-delegacion-iran-protocolo-machista-4532664?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1567595956","display_url":"okdiario.com\/espana\/rufian-\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Yb6QV0k5RB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1169208301193781248","display":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Madredelamorhermoso hoy he visto a Anabel Alonso y Rufi\u00e1n d\u00e1ndole la raz\u00f3n a #Vox por lo de Ir\u00e1n...\nMilagro Navide\u00f1o? https:\/\/t.co\/Yb6QV0k5RB https:\/\/t.co\/yUTZ6Qfj6v","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[77,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yb6QV0k5RB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1169208301193781248","display_url":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026","indices":[118,141]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169249996404928514,"id_str":"1169249996404928514","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDoCrUFXsAI2poa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDoCrUFXsAI2poa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yUTZ6Qfj6v","display_url":"pic.twitter.com\/yUTZ6Qfj6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Trix8Pat\/status\/1169250019708493826\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EDoCrUFXsAI2poa.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169249996404928514,"id_str":"1169249996404928514","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDoCrUFXsAI2poa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EDoCrUFXsAI2poa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yUTZ6Qfj6v","display_url":"pic.twitter.com\/yUTZ6Qfj6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Trix8Pat\/status\/1169250019708493826\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EDoCrUFXsAI2poa.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":10,"retweet_count":56,"favorite_count":75,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[77,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJJJRJbWvr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169250019708493826","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169208301193781248,"quoted_status_id_str":"1169208301193781248","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 11:19:16 +0000 2019","id":1169208301193781248,"id_str":"1169208301193781248","text":"Rufi\u00e1n alaba a VOX por forzar el \u2018plant\u00f3n\u2019 en el Congreso a la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n por el protocolo machista https:\/\/t.co\/BQuLAZHYFb","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox Social\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3439292716,"id_str":"3439292716","name":"okdiario.com","screen_name":"okdiario","location":null,"url":"http:\/\/okdiario.com\/","description":"El sitio de los inconformistas. Dirigido por @eduardoinda. S\u00edguenos en Facebook http:\/\/facebook.com\/okdiario y en Instagram https:\/\/instagram.com\/okdiario","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":151129,"friends_count":343,"listed_count":1614,"favourites_count":1950,"statuses_count":156643,"created_at":"Tue Aug 25 14:59:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789113773697208320\/3LvFvi8Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789113773697208320\/3LvFvi8Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3439292716\/1549834014","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":54,"favorite_count":76,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQuLAZHYFb","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/rufian-alaba-vox-forzar-planton-congreso-delegacion-iran-protocolo-machista-4532664?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1567595956","display_url":"okdiario.com\/espana\/rufian-\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Yb6QV0k5RB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1169208301193781248","display":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[91,95]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trix8Pat","name":"Pat \u274c","id":1012254926687350785,"id_str":"1012254926687350785","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629201353"}
