{"created_at":"Wed Sep 04 20:22:53 +0000 2019","id":1169345106790559744,"id_str":"1169345106790559744","text":"RT @Vox_Murcia: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Nuestro Diputado de Vox por Murcia en el Congreso de los Diputados @JoaquinRobles55 \n\n\u23f2\ufe0f Esta noche a las 22:30 h.\n\n\ud83d\udcfa @I\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1096720374874730497,"id_str":"1096720374874730497","name":"ESPA\u00d1OLA","screen_name":"TodoVox","location":"Espa\u00f1a @AndaluciaVox @VOXSevilla","url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Siempre #PorEspa\u00f1a \ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  @vox_es sentido com\u00fan para vencer la estupidez, es muy necesario. Tambi\u00e9n el razonamiento l\u00f3gico desmonta sofismas Y falacias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3919,"friends_count":3634,"listed_count":2,"favourites_count":14774,"statuses_count":14792,"created_at":"Sat Feb 16 10:38:08 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146880458833240065\/dW5TKEoP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146880458833240065\/dW5TKEoP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1096720374874730497\/1561658020","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 18:38:59 +0000 2019","id":1169318960858312705,"id_str":"1169318960858312705","text":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Nuestro Diputado de Vox por Murcia en el Congreso de los Diputados @JoaquinRobles55 \n\n\u23f2\ufe0f Esta noche a las 22:30\u2026 https:\/\/t.co\/MZwbO2FFaL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2395114743,"id_str":"2395114743","name":"VOX Murcia-Provincia","screen_name":"Vox_Murcia","location":"Murcia  https:\/\/www.voxespana.","url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"Cuenta Oficial de Vox en la Provincia de Murcia. #HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez \u2709 info@murcia.voxespana.es Tel\u00e9fono: 744452748","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5822,"friends_count":3605,"listed_count":70,"favourites_count":14339,"statuses_count":16927,"created_at":"Sat Mar 08 22:46:08 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4DE312","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"50EB12","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073715542916243456\/H3JDN7hC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073715542916243456\/H3JDN7hC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2395114743\/1555946248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Nuestro Diputado de Vox por Murcia en el Congreso de los Diputados @JoaquinRobles55 \n\n\u23f2\ufe0f Esta noche a las 22:30 h.\n\n\ud83d\udcfa @Intereconomia , en el @Gato_directo \n\n\u00a1No te lo pierdas! \n\n#VOX\u00datil #VOXAvanza #Espa\u00f1aviva #MurciaNecesitaVox #PorEspa\u00f1a #PorMurcia https:\/\/t.co\/mhmVGuOHZr","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[181,189]},{"text":"VOXAvanza","indices":[190,200]},{"text":"Espa\u00f1aviva","indices":[201,212]},{"text":"MurciaNecesitaVox","indices":[213,231]},{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[232,242]},{"text":"PorMurcia","indices":[243,253]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoaquinRobles55","name":"Joaqu\u00ednRobles55","id":1133273163884826624,"id_str":"1133273163884826624","indices":[70,86]},{"screen_name":"Intereconomia","name":"Intereconom\u00eda","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[121,135]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[144,157]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169318955246399489,"id_str":"1169318955246399489","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpBZPyXsAELCQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpBZPyXsAELCQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mhmVGuOHZr","display_url":"pic.twitter.com\/mhmVGuOHZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Vox_Murcia\/status\/1169318960858312705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169318955246399489,"id_str":"1169318955246399489","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpBZPyXsAELCQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpBZPyXsAELCQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mhmVGuOHZr","display_url":"pic.twitter.com\/mhmVGuOHZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Vox_Murcia\/status\/1169318960858312705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":28,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MZwbO2FFaL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169318960858312705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JoaquinRobles55","name":"Joaqu\u00ednRobles55","id":1133273163884826624,"id_str":"1133273163884826624","indices":[70,86]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vox_Murcia","name":"VOX Murcia-Provincia","id":2395114743,"id_str":"2395114743","indices":[3,14]},{"screen_name":"JoaquinRobles55","name":"Joaqu\u00ednRobles55","id":1133273163884826624,"id_str":"1133273163884826624","indices":[86,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628573497"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:22:56 +0000 2019","id":1169345118404513792,"id_str":"1169345118404513792","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si son se\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112674642,"id_str":"112674642","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\udf96Highway\ud83c\udf96\ud83d\udc9a","screen_name":"cienfuegos66","location":"Comunidad Valenciana","url":null,"description":"Como alambre de espinas y meo napalm, y puedo traspasar el culo una pulga de un tiro a 200 metros. (personaje favorito ficci\u00f3n)indepes comerme el rabo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2129,"friends_count":1860,"listed_count":21,"favourites_count":91524,"statuses_count":113120,"created_at":"Tue Feb 09 09:48:34 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117890513175236608\/31P8ITGd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117890513175236608\/31P8ITGd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112674642\/1485553011","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 17:07:11 +0000 2019","id":1169295856039878663,"id_str":"1169295856039878663","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si\u2026 https:\/\/t.co\/5mMKnbRfw6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1081532715084775424,"in_reply_to_status_id_str":"1081532715084775424","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2154,"friends_count":758,"listed_count":6,"favourites_count":13542,"statuses_count":16719,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si son sevillanos?\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\ud83d\udc4c\u270c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/SdmtVV9jBs","display_text_range":[0,224],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[137,158]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[159,179]},{"text":"Los24deVox","indices":[180,191]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[192,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdmtVV9jBs","expanded_url":"https:\/\/m.noticiasdenavarra.com\/2019\/09\/03\/sociedad\/detenidos-cuatro-jovenes-por-abusar-de-chicas-en-pamplona","display_url":"m.noticiasdenavarra.com\/2019\/09\/03\/soc\u2026","indices":[201,224]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":36,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5mMKnbRfw6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169295856039878663","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628576266"}
