{"created_at":"Wed Sep 04 20:59:27 +0000 2019","id":1169354310225932289,"id_str":"1169354310225932289","text":"RT @jesusmarana: La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa ma\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":484238807,"id_str":"484238807","name":"Ark","screen_name":"Landarkaitz","location":"Euskal Herria, Marte.","url":null,"description":"Betiko leloaren, betiko leloa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":302,"friends_count":1594,"listed_count":17,"favourites_count":12051,"statuses_count":27541,"created_at":"Sun Feb 05 21:54:36 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034754212704542721\/8oh1cV1d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034754212704542721\/8oh1cV1d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/484238807\/1440693428","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:17:36 +0000 2019","id":1169162584945233921,"id_str":"1169162584945233921","text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la def\u2026 https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339360,"friends_count":1350,"listed_count":3915,"favourites_count":998,"statuses_count":43384,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267168,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":68,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa marm\u00f3rea que de ella hicieron durante a\u00f1os la mayor\u00eda de los medios (bien regados de publicidad institucional). Informa @Dany_Rios13 https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[240,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":60,"retweet_count":600,"favorite_count":894,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169162584945233921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267168,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":68,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[41,57]},{"text":"Aguirre","indices":[103,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630767767"}
