{"created_at":"Wed Sep 04 20:55:53 +0000 2019","id":1169353411613089792,"id_str":"1169353411613089792","text":"RT @VOXValladolid: #Vox sigue trabajando \ud83d\udcbc en #Valladolid y desde los #PueblosVaVox continuamos defendiendo a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcd7Gracias @JoseRamo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1052919220281987074,"id_str":"1052919220281987074","name":"VOX Ciudad Lineal","screen_name":"CiudadLinealVox","location":"Espa\u00f1a, lo primero.","url":null,"description":"Cuenta oficial del partido pol\u00edtico VOX en el distrito de Ciudad Lineal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1861,"friends_count":1560,"listed_count":8,"favourites_count":6848,"statuses_count":10262,"created_at":"Thu Oct 18 13:47:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054451904368074752\/jgRsmlQ9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054451904368074752\/jgRsmlQ9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1052919220281987074\/1539871291","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:41:25 +0000 2019","id":1169349770604761088,"id_str":"1169349770604761088","text":"#Vox sigue trabajando \ud83d\udcbc en #Valladolid y desde los #PueblosVaVox continuamos defendiendo a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcd7Gracias\u2026 https:\/\/t.co\/a7q52dAPDR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":738449989618302979,"id_str":"738449989618302979","name":"VOX Valladolid","screen_name":"VOXValladolid","location":"Valladolid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.voxespana.es\/","description":"https:\/\/www.voxespana.es\/valladolid Cuenta Oficial de la provincia de VOX Valladolid. El partido que gestiona con valores. #TuVozEnValladolid #TuVozEnCyL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3587,"friends_count":249,"listed_count":11,"favourites_count":8188,"statuses_count":10123,"created_at":"Thu Jun 02 19:19:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090319742148243456\/Lc8y1bMq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090319742148243456\/Lc8y1bMq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/738449989618302979\/1497976997","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169334117495967750,"quoted_status_id_str":"1169334117495967750","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 19:39:13 +0000 2019","id":1169334117495967750,"id_str":"1169334117495967750","text":"Hoy #VoxArroyoDeLaEncomienda ha presentado en el pleno del Ayuntamiento, una Moci\u00f3n para instar al Gobierno de la N\u2026 https:\/\/t.co\/1E44l1SPxT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":447329885,"id_str":"447329885","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Mu\u00f1oz","screen_name":"JoseRamonMC","location":"Valladolid, Castilla y Le\u00f3n","url":null,"description":"Concejal por VOX de Arroyo de la Encomienda.\nCastellano y amante de Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":231,"listed_count":0,"favourites_count":764,"statuses_count":198,"created_at":"Mon Dec 26 19:26:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158426386002042882\/gpIJ5e5Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158426386002042882\/gpIJ5e5Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/447329885\/1551613079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy #VoxArroyoDeLaEncomienda ha presentado en el pleno del Ayuntamiento, una Moci\u00f3n para instar al Gobierno de la Naci\u00f3n a que vele por el cumplimiento en todos los Municipios de Espa\u00f1a, en lo referente al respeto a nuestra Bandera.\nMoci\u00f3n aprobada por Vox, IPAE, Cs y PP. https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxArroyoDeLaEncomienda","indices":[4,28]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169334107760930821,"id_str":"1169334107760930821","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_url":"pic.twitter.com\/uDwYvHKQkY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonMC\/status\/1169334117495967750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169334107760930821,"id_str":"1169334107760930821","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_url":"pic.twitter.com\/uDwYvHKQkY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonMC\/status\/1169334117495967750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxArroyoDeLaEncomienda","indices":[4,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1E44l1SPxT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169334117495967750","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GU7WOabufj","expanded":"https:\/\/twitter.com\/joseramonmc\/status\/1169334117495967750","display":"twitter.com\/joseramonmc\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#Vox sigue trabajando \ud83d\udcbc en #Valladolid y desde los #PueblosVaVox continuamos defendiendo a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcd7Gracias @JoseRamonMC \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/GU7WOabufj","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[0,4]},{"text":"Valladolid","indices":[27,38]},{"text":"PueblosVaVox","indices":[51,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GU7WOabufj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseramonmc\/status\/1169334117495967750","display_url":"twitter.com\/joseramonmc\/st\u2026","indices":[127,150]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseRamonMC","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Mu\u00f1oz","id":447329885,"id_str":"447329885","indices":[111,123]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[0,4]},{"text":"Valladolid","indices":[27,38]},{"text":"PueblosVaVox","indices":[51,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a7q52dAPDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169349770604761088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169334117495967750,"quoted_status_id_str":"1169334117495967750","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 19:39:13 +0000 2019","id":1169334117495967750,"id_str":"1169334117495967750","text":"Hoy #VoxArroyoDeLaEncomienda ha presentado en el pleno del Ayuntamiento, una Moci\u00f3n para instar al Gobierno de la N\u2026 https:\/\/t.co\/1E44l1SPxT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":447329885,"id_str":"447329885","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Mu\u00f1oz","screen_name":"JoseRamonMC","location":"Valladolid, Castilla y Le\u00f3n","url":null,"description":"Concejal por VOX de Arroyo de la Encomienda.\nCastellano y amante de Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":231,"listed_count":0,"favourites_count":764,"statuses_count":198,"created_at":"Mon Dec 26 19:26:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158426386002042882\/gpIJ5e5Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158426386002042882\/gpIJ5e5Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/447329885\/1551613079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy #VoxArroyoDeLaEncomienda ha presentado en el pleno del Ayuntamiento, una Moci\u00f3n para instar al Gobierno de la Naci\u00f3n a que vele por el cumplimiento en todos los Municipios de Espa\u00f1a, en lo referente al respeto a nuestra Bandera.\nMoci\u00f3n aprobada por Vox, IPAE, Cs y PP. https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxArroyoDeLaEncomienda","indices":[4,28]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169334107760930821,"id_str":"1169334107760930821","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_url":"pic.twitter.com\/uDwYvHKQkY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonMC\/status\/1169334117495967750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169334107760930821,"id_str":"1169334107760930821","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpPLPTWsAUoU13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwYvHKQkY","display_url":"pic.twitter.com\/uDwYvHKQkY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseRamonMC\/status\/1169334117495967750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxArroyoDeLaEncomienda","indices":[4,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1E44l1SPxT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169334117495967750","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GU7WOabufj","expanded":"https:\/\/twitter.com\/joseramonmc\/status\/1169334117495967750","display":"twitter.com\/joseramonmc\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[19,23]},{"text":"Valladolid","indices":[46,57]},{"text":"PueblosVaVox","indices":[70,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOXValladolid","name":"VOX Valladolid","id":738449989618302979,"id_str":"738449989618302979","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630553521"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:55:56 +0000 2019","id":1169353423462027264,"id_str":"1169353423462027264","text":"RT @VOX_Europa_: Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2320652950,"id_str":"2320652950","name":"maria garcia torino","screen_name":"TorinoHotma","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Todos somos parte de los dem\u00e1s....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":233,"listed_count":1,"favourites_count":4133,"statuses_count":5631,"created_at":"Sun Feb 02 20:43:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811304648262975488\/3lPFgKwB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811304648262975488\/3lPFgKwB_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9688,"friends_count":31,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":64,"reply_count":144,"retweet_count":1792,"favorite_count":4067,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630556346"}
