{"created_at":"Wed Sep 04 20:37:41 +0000 2019","id":1169348832666226690,"id_str":"1169348832666226690","text":"#Vox fuerza pol\u00edtica -Andaluc\u00eda,sociedad- que mejor defiende el espa\u00f1ol contra discriminaci\u00f3n usual. Induce Junta a\u2026 https:\/\/t.co\/lYtosCR3Qd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1169345522332786688,"in_reply_to_status_id_str":"1169345522332786688","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1314,"listed_count":22,"favourites_count":11127,"statuses_count":8125,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Vox fuerza pol\u00edtica -Andaluc\u00eda,sociedad- que mejor defiende el espa\u00f1ol contra discriminaci\u00f3n usual. Induce Junta ayudar andaluces de toda Espa\u00f1a que lo deseen relativo a 'inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica'.\n#PP #PSOE #Cs #UP #Pancatalanismo #HablamosEspa\u00f1ol \nEnlace:\nhttps:\/\/t.co\/zcAUrkWldL https:\/\/t.co\/lcbjoW0GU2","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[0,4]},{"text":"PP","indices":[196,199]},{"text":"PSOE","indices":[200,205]},{"text":"Cs","indices":[206,209]},{"text":"UP","indices":[210,213]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[214,229]},{"text":"HablamosEspa\u00f1ol","indices":[230,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zcAUrkWldL","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/politica\/20190903\/47178555325\/junta-subvencion-andalucia-inmersion-linguistica.html","display_url":"lavanguardia.com\/politica\/20190\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169348825842143233,"id_str":"1169348825842143233","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpcj8bXUAEEPDf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpcj8bXUAEEPDf.png","url":"https:\/\/t.co\/lcbjoW0GU2","display_url":"pic.twitter.com\/lcbjoW0GU2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169348832666226690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"medium":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"small":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169348825842143233,"id_str":"1169348825842143233","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpcj8bXUAEEPDf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpcj8bXUAEEPDf.png","url":"https:\/\/t.co\/lcbjoW0GU2","display_url":"pic.twitter.com\/lcbjoW0GU2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169348832666226690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"medium":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"small":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[0,4]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lYtosCR3Qd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169348832666226690","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629461815"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:37:44 +0000 2019","id":1169348842791329793,"id_str":"1169348842791329793","text":"\"Pedro S\u00e1nchez es muy arrogante y hace todo lo posible para no pactar con Podemos. La soberbia le puede y quiere go\u2026 https:\/\/t.co\/qng93JgOIF","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":917833712,"id_str":"917833712","name":"VOX Baleares","screen_name":"voxbaleares","location":"Islas Baleares, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.voxbaleares.es\/","description":"Cuenta oficial de la coalici\u00f3n VOX \/ ACTUA Baleares. Baleares por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 . Inf\u00f3rmate en http:\/\/voxbaleares.es y http:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6350,"friends_count":788,"listed_count":62,"favourites_count":5602,"statuses_count":8340,"created_at":"Wed Oct 31 23:04:36 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087027845229150208\/7C0uyDDf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087027845229150208\/7C0uyDDf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/917833712\/1548002629","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Pedro S\u00e1nchez es muy arrogante y hace todo lo posible para no pactar con Podemos. La soberbia le puede y quiere gobernar en solitario y pasa por encima de Espa\u00f1a y de los espa\u00f1oles si hace falta\" @idoia_ribas en @Gato_directo\n\n#VOX #VoxExtremaNecesidad #Espa\u00f1aViva @vox_es https:\/\/t.co\/QCpLB8r7Al","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[228,232]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[233,253]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[254,265]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idoia_ribas","name":"Idoia Ribas","id":917636181453615105,"id_str":"917636181453615105","indices":[197,209]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[213,226]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[266,273]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169348826844618752,"id_str":"1169348826844618752","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpckAKX4AA8Ph8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpckAKX4AA8Ph8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QCpLB8r7Al","display_url":"pic.twitter.com\/QCpLB8r7Al","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voxbaleares\/status\/1169348842791329793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1367,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169348826844618752,"id_str":"1169348826844618752","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpckAKX4AA8Ph8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpckAKX4AA8Ph8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QCpLB8r7Al","display_url":"pic.twitter.com\/QCpLB8r7Al","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voxbaleares\/status\/1169348842791329793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1367,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qng93JgOIF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169348842791329793","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629464229"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:37:48 +0000 2019","id":1169348860432539654,"id_str":"1169348860432539654","text":"RT @VOX_Europa_: Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1002242612588371970,"id_str":"1002242612588371970","name":"Teniente Dam \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","screen_name":"DamTeniente","location":"Galicia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"La familia lo primero y muy amigo de mis amigos. \n #Espa\u00f1aViva","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1508,"friends_count":2049,"listed_count":0,"favourites_count":12499,"statuses_count":7489,"created_at":"Thu May 31 17:37:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049162419384328193\/exyqyCm5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049162419384328193\/exyqyCm5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1002242612588371970\/1561183026","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9687,"friends_count":31,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":64,"reply_count":142,"retweet_count":1781,"favorite_count":4047,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629468435"}
