{"created_at":"Wed Sep 04 20:28:52 +0000 2019","id":1169346611769761793,"id_str":"1169346611769761793","text":"RT @maherediadiaz: \ud83d\udc49Qui\u00e9n manda en el #PP??\n\ud83d\udc49#Casado se pone de perfil ante la imputaci\u00f3n de Esperanza Aguirre, pero su portavoz en el #Con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2702589765,"id_str":"2702589765","name":"Roberto Fernandez","screen_name":"Robertofr63","location":"madrid","url":null,"description":"En \u00e9l mundo hay m\u00e1s bondad o maldad? \ud83e\udd14\ud83d\ude44","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":1002,"listed_count":22,"favourites_count":18526,"statuses_count":76341,"created_at":"Sat Jul 12 09:43:27 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1157707971792687104\/c63y9aDj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1157707971792687104\/c63y9aDj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2702589765\/1424177629","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:29:26 +0000 2019","id":1169165559847620609,"id_str":"1169165559847620609","text":"\ud83d\udc49Qui\u00e9n manda en el #PP??\n\ud83d\udc49#Casado se pone de perfil ante la imputaci\u00f3n de Esperanza Aguirre, pero su portavoz en el\u2026 https:\/\/t.co\/LolEPzRHaE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":199231277,"id_str":"199231277","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","screen_name":"maherediadiaz","location":"M\u00e1laga","url":"http:\/\/psoemalaga.com","description":"Doctor en Biolog\u00eda. Titulado Superior Cultivos Celulares Universidad M\u00e1laga, en excedencia. Senador del PSOE por M\u00e1laga. Coord. Consejo Territorial PSOE-A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8582,"friends_count":3209,"listed_count":214,"favourites_count":2981,"statuses_count":7322,"created_at":"Wed Oct 06 10:42:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/199231277\/1515417012","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Qui\u00e9n manda en el #PP??\n\ud83d\udc49#Casado se pone de perfil ante la imputaci\u00f3n de Esperanza Aguirre, pero su portavoz en el #Congreso #AlvarezDeToledo defiende a muerte a su \u201camiga\u201d #Aguirre.\n\ud83d\udc49Esto no terminar\u00e1 bien!!\nhttps:\/\/t.co\/Fvj5pcKeUE","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[19,22]},{"text":"Casado","indices":[26,33]},{"text":"Congreso","indices":[116,125]},{"text":"AlvarezDeToledo","indices":[126,142]},{"text":"Aguirre","indices":[174,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fvj5pcKeUE","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/alvarez-de-toledo-incendia-el-pp-con-la-defensa-de-su-amiga-aguirre-PO24804748","display_url":"larazon.es\/espana\/alvarez\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[19,22]},{"text":"Casado","indices":[26,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LolEPzRHaE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169165559847620609","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[38,41]},{"text":"Casado","indices":[45,52]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maherediadiaz","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","id":199231277,"id_str":"199231277","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628932312"}
