{"created_at":"Wed Sep 04 20:19:33 +0000 2019","id":1169344268156190720,"id_str":"1169344268156190720","text":"RT @eloybcn74: @javierjuantur @cuesta_fdez @AsunCarretero @salvadorsanvil1 @PugaGmail @menudotiarro @agarciaportela @sumalen59 @MariaPopi6\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":146084245,"id_str":"146084245","name":"Xavi","screen_name":"baquetexp","location":"Barcelona","url":null,"description":"Opino de esto y aquello","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":310,"friends_count":374,"listed_count":21,"favourites_count":16763,"statuses_count":19055,"created_at":"Thu May 20 15:17:55 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0A010A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/691206774972641280\/5bKd_U4F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/691206774972641280\/5bKd_U4F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/146084245\/1489832077","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 14:00:08 +0000 2019","id":1169248782749491200,"id_str":"1169248782749491200","text":"@javierjuantur @cuesta_fdez @AsunCarretero @salvadorsanvil1 @PugaGmail @menudotiarro @agarciaportela @sumalen59\u2026 https:\/\/t.co\/WFVcPrkvyl","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/tapbots.com\/software\/tweetbot\/mac\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for Mac\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1169212822175268870,"in_reply_to_status_id_str":"1169212822175268870","in_reply_to_user_id":1459764907,"in_reply_to_user_id_str":"1459764907","in_reply_to_screen_name":"javierjuantur","user":{"id":845997344009195521,"id_str":"845997344009195521","name":"\u270a\u2605AnticapitalistaBCN\u2605\u270a","screen_name":"eloybcn74","location":"\ud83c\udf97Esa Aldea Rebelde Esquinera\ud83c\udf97","url":null,"description":"Desde Catalu\u00f1a resistiendo conjuntamente al neoliberalismo mundial y al neofranquismo estatal, a todos sus abusos y a sus medios para mantener el control total.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3359,"friends_count":1908,"listed_count":8,"favourites_count":3024,"statuses_count":9178,"created_at":"Sun Mar 26 13:54:19 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043522081403674625\/bkkyZmdX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043522081403674625\/bkkyZmdX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/845997344009195521\/1555263424","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@javierjuantur @cuesta_fdez @AsunCarretero @salvadorsanvil1 @PugaGmail @menudotiarro @agarciaportela @sumalen59 @MariaPopi6 @rosarobco @negua597 Teniendo los discos duros cosidos a martillazos y absoluci\u00f3n del #PP, una vez m\u00e1s los poderosos blindados. En la justicia espa\u00f1ola las condenas son para quienes roban bocadillos.\nCasi dos a\u00f1os de c\u00e1rcel por robar un bocadillo en BCN L\u00e9elo en: @BCNmetropoli https:\/\/t.co\/4y4zxf72EL","display_text_range":[145,425],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[210,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4y4zxf72EL","expanded_url":"https:\/\/www.metropoliabierta.com\/el-pulso-de-la-ciudad\/sucesos\/casi-dos-anos-carcel-robar-bocadillo-bcn_12164_102.html","display_url":"metropoliabierta.com\/el-pulso-de-la\u2026","indices":[402,425]}],"user_mentions":[{"screen_name":"javierjuantur","name":"JAVIER JUAN TUR","id":1459764907,"id_str":"1459764907","indices":[0,14]},{"screen_name":"cuesta_fdez","name":"Paloma Fdez-Cuesta","id":1440566863,"id_str":"1440566863","indices":[15,27]},{"screen_name":"AsunCarretero","name":"Asun","id":184004493,"id_str":"184004493","indices":[28,42]},{"screen_name":"salvadorsanvil1","name":"SALVADOR SANCHEZ VIL","id":2589003921,"id_str":"2589003921","indices":[43,59]},{"screen_name":"PugaGmail","name":"Joaqu\u00edn.","id":1883499115,"id_str":"1883499115","indices":[60,70]},{"screen_name":"menudotiarro","name":"Hardly Useful","id":612411163,"id_str":"612411163","indices":[71,84]},{"screen_name":"agarciaportela","name":"Angeles Garcia","id":334980686,"id_str":"334980686","indices":[85,100]},{"screen_name":"sumalen59","name":"SusanneML#Paz\ud83c\udf97","id":583043908,"id_str":"583043908","indices":[101,111]},{"screen_name":"MariaPopi6","name":"\u2734Mar\u00eda Popi\u2734","id":4784728282,"id_str":"4784728282","indices":[112,123]},{"screen_name":"rosarobco","name":"Rosa","id":255989017,"id_str":"255989017","indices":[124,134]},{"screen_name":"negua597","name":"negua","id":2562534281,"id_str":"2562534281","indices":[135,144]},{"screen_name":"BCNmetropoli","name":"Metr\u00f3poli Abierta","id":816600493044670465,"id_str":"816600493044670465","indices":[388,401]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":23,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WFVcPrkvyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169248782749491200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"javierjuantur","name":"JAVIER JUAN TUR","id":1459764907,"id_str":"1459764907","indices":[0,14]},{"screen_name":"cuesta_fdez","name":"Paloma Fdez-Cuesta","id":1440566863,"id_str":"1440566863","indices":[15,27]},{"screen_name":"AsunCarretero","name":"Asun","id":184004493,"id_str":"184004493","indices":[28,42]},{"screen_name":"salvadorsanvil1","name":"SALVADOR SANCHEZ VIL","id":2589003921,"id_str":"2589003921","indices":[43,59]},{"screen_name":"PugaGmail","name":"Joaqu\u00edn.","id":1883499115,"id_str":"1883499115","indices":[60,70]},{"screen_name":"menudotiarro","name":"Hardly Useful","id":612411163,"id_str":"612411163","indices":[71,84]},{"screen_name":"agarciaportela","name":"Angeles Garcia","id":334980686,"id_str":"334980686","indices":[85,100]},{"screen_name":"sumalen59","name":"SusanneML#Paz\ud83c\udf97","id":583043908,"id_str":"583043908","indices":[101,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eloybcn74","name":"\u270a\u2605AnticapitalistaBCN\u2605\u270a","id":845997344009195521,"id_str":"845997344009195521","indices":[3,13]},{"screen_name":"javierjuantur","name":"JAVIER JUAN TUR","id":1459764907,"id_str":"1459764907","indices":[15,29]},{"screen_name":"cuesta_fdez","name":"Paloma Fdez-Cuesta","id":1440566863,"id_str":"1440566863","indices":[30,42]},{"screen_name":"AsunCarretero","name":"Asun","id":184004493,"id_str":"184004493","indices":[43,57]},{"screen_name":"salvadorsanvil1","name":"SALVADOR SANCHEZ VIL","id":2589003921,"id_str":"2589003921","indices":[58,74]},{"screen_name":"PugaGmail","name":"Joaqu\u00edn.","id":1883499115,"id_str":"1883499115","indices":[75,85]},{"screen_name":"menudotiarro","name":"Hardly Useful","id":612411163,"id_str":"612411163","indices":[86,99]},{"screen_name":"agarciaportela","name":"Angeles Garcia","id":334980686,"id_str":"334980686","indices":[100,115]},{"screen_name":"sumalen59","name":"SusanneML#Paz\ud83c\udf97","id":583043908,"id_str":"583043908","indices":[116,126]},{"screen_name":"MariaPopi6","name":"\u2734Mar\u00eda Popi\u2734","id":4784728282,"id_str":"4784728282","indices":[127,138]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628373551"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:19:38 +0000 2019","id":1169344287689125898,"id_str":"1169344287689125898","text":"RT @maherediadiaz: \ud83d\udccc#GobiernoPSOE recortar\u00e1 1 hora trayecto Ronda-Granada con puesta en servicio de AVE a Granada y trabaja para ejecutar l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14581988,"id_str":"14581988","name":"Lastk","screen_name":"Lastk","location":"M\u00e1laga","url":null,"description":"Persiguiendo el trabajo all\u00e1 donde lo encuentro...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":208,"friends_count":559,"listed_count":8,"favourites_count":7934,"statuses_count":36666,"created_at":"Tue Apr 29 07:49:23 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"87BC44","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501294387369107457\/08gC7B9k_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501294387369107457\/08gC7B9k_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 14:44:20 +0000 2019","id":1169259906454753280,"id_str":"1169259906454753280","text":"\ud83d\udccc#GobiernoPSOE recortar\u00e1 1 hora trayecto Ronda-Granada con puesta en servicio de AVE a Granada y trabaja para ejecu\u2026 https:\/\/t.co\/XZqjDqnHRA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":199231277,"id_str":"199231277","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","screen_name":"maherediadiaz","location":"M\u00e1laga","url":"http:\/\/psoemalaga.com","description":"Doctor en Biolog\u00eda. Titulado Superior Cultivos Celulares Universidad M\u00e1laga, en excedencia. Senador del PSOE por M\u00e1laga. Coord. Consejo Territorial PSOE-A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8582,"friends_count":3209,"listed_count":214,"favourites_count":2981,"statuses_count":7322,"created_at":"Wed Oct 06 10:42:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/199231277\/1515417012","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc#GobiernoPSOE recortar\u00e1 1 hora trayecto Ronda-Granada con puesta en servicio de AVE a Granada y trabaja para ejecutar la Bobadilla-Algeciras \n\ud83d\udccc#PP en 7 a\u00f1os no hizo nada, pero cr\u00edtica ahora servicio ferroviario\n\ud83d\udccc#PP con #DEMAGOGIA intenta ocultar su nulo inter\u00e9s por #Ronda https:\/\/t.co\/4tWNR1ZUvl","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"GobiernoPSOE","indices":[1,14]},{"text":"PP","indices":[144,147]},{"text":"PP","indices":[213,216]},{"text":"DEMAGOGIA","indices":[221,231]},{"text":"Ronda","indices":[268,274]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169259894010187776,"id_str":"1169259894010187776","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDoLrbiWkAArzRF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDoLrbiWkAArzRF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4tWNR1ZUvl","display_url":"pic.twitter.com\/4tWNR1ZUvl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maherediadiaz\/status\/1169259906454753280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":822,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1599,"h":1095,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169259894010187776,"id_str":"1169259894010187776","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDoLrbiWkAArzRF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDoLrbiWkAArzRF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4tWNR1ZUvl","display_url":"pic.twitter.com\/4tWNR1ZUvl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maherediadiaz\/status\/1169259906454753280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":822,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1599,"h":1095,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"GobiernoPSOE","indices":[1,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZqjDqnHRA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169259906454753280","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GobiernoPSOE","indices":[20,33]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maherediadiaz","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","id":199231277,"id_str":"199231277","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628378208"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:19:40 +0000 2019","id":1169344295414968321,"id_str":"1169344295414968321","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 La psoe llama retrasadas a las mujeres y les dice qu\u00e9 estudiar: propone la gratuidad del 1er a\u00f1o de matr\u00edcula en carr\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1049232428215291904,"id_str":"1049232428215291904","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8_Liche_VOXne_\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"LicheaSecas","location":"La Espa\u00f1a de los 90","url":"http:\/\/comemelaenterarojodemierda.com","description":"A esos examigos separratas que me insultaban en Facebook, no me veng\u00e1is a saludar con los ojos llorosos cuando me v\u00e9is por la calle que mi mano anda suelta.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1347,"friends_count":1364,"listed_count":1,"favourites_count":13401,"statuses_count":13726,"created_at":"Mon Oct 08 09:37:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158112751044255745\/ofCWUwWW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158112751044255745\/ofCWUwWW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1049232428215291904\/1558690355","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 11:42:26 +0000 2019","id":1169214130668150789,"id_str":"1169214130668150789","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 La psoe llama retrasadas a las mujeres y les dice qu\u00e9 estudiar: propone la gratuidad del 1er a\u00f1o de matr\u00edcula e\u2026 https:\/\/t.co\/YkyDv8cHqY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1143581247362490369,"in_reply_to_status_id_str":"1143581247362490369","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2154,"friends_count":758,"listed_count":6,"favourites_count":13542,"statuses_count":16719,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 La psoe llama retrasadas a las mujeres y les dice qu\u00e9 estudiar: propone la gratuidad del 1er a\u00f1o de matr\u00edcula en carreras cient\u00edfico-t\u00e9cnicas\ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q ha aprendido de Ir\u00e1n\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\u270c\ud83d\udc4c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/cNk7gdP7Z0","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[186,207]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[208,228]},{"text":"Los24deVox","indices":[229,240]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[241,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNk7gdP7Z0","expanded_url":"https:\/\/m.europapress.es\/epsocial\/igualdad\/noticia-psoe-propone-gratuidad-primer-ano-matricula-universitaria-mujeres-carreras-cientifico-tecnicas-20190903122333.html","display_url":"m.europapress.es\/epsocial\/igual\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":16,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkyDv8cHqY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169214130668150789","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628380050"}
