{"created_at":"Wed Sep 04 20:48:40 +0000 2019","id":1169351594871283718,"id_str":"1169351594871283718","text":"RT @VOX_Europa_: Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1123952333015134208,"id_str":"1123952333015134208","name":"VOX-Fatima LJ \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","screen_name":"FatimaLJ3","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":638,"friends_count":895,"listed_count":1,"favourites_count":3437,"statuses_count":15808,"created_at":"Thu May 02 14:08:12 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124735899856715776\/gVMUlrxC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124735899856715776\/gVMUlrxC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1123952333015134208\/1556992941","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9688,"friends_count":31,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":64,"reply_count":143,"retweet_count":1785,"favorite_count":4059,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630120376"}
