{"created_at":"Wed Sep 04 20:43:00 +0000 2019","id":1169350169839710211,"id_str":"1169350169839710211","text":"Qu\u00e9 har\u00e1 ahora el @ppdecanarias y @pablocasado_  y el inigualable @TeoGarciaEgea con un condenado como coordinador\u2026 https:\/\/t.co\/xc7dzEjoIx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331868686,"id_str":"331868686","name":"Leopoldo P\u00e9rez D\u00edaz","screen_name":"RusoAzul","location":"Canarias","url":null,"description":"Lcdo en CCII Dircom Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica e Institucional RRSS Opiniones personales. La libertad de prensa es la garant\u00eda de la Democracia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4157,"friends_count":1904,"listed_count":185,"favourites_count":40351,"statuses_count":152226,"created_at":"Fri Jul 08 21:05:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162806008382656512\/DnHaXlkg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162806008382656512\/DnHaXlkg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331868686\/1494152048","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Qu\u00e9 har\u00e1 ahora el @ppdecanarias y @pablocasado_  y el inigualable @TeoGarciaEgea con un condenado como coordinador del #PP de #Canarias? #Tenerife #PuertodeLaCruz https:\/\/t.co\/iPy3jjfG1j","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[119,122]},{"text":"Canarias","indices":[126,135]},{"text":"Tenerife","indices":[137,146]},{"text":"PuertodeLaCruz","indices":[147,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iPy3jjfG1j","expanded_url":"https:\/\/diariodeavisos.elespanol.com\/2019\/09\/lopez-afonso-pp-renunciara-a-todos-su-cargos-tras-ser-inhabilitado\/","display_url":"diariodeavisos.elespanol.com\/2019\/09\/lopez-\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ppdecanarias","name":"Populares Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8","id":253788855,"id_str":"253788855","indices":[18,31]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[34,47]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[66,80]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xc7dzEjoIx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169350169839710211","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ppdecanarias","name":"Populares Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8","id":253788855,"id_str":"253788855","indices":[18,31]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[34,47]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[66,80]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629780622"}
