{"created_at":"Wed Sep 04 20:22:11 +0000 2019","id":1169344929358929922,"id_str":"1169344929358929922","text":"RT @VOX_Europa_: Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2999934282,"id_str":"2999934282","name":"Gregorio Hita Rojo","screen_name":"HitaRojo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":237,"friends_count":470,"listed_count":6,"favourites_count":75,"statuses_count":26128,"created_at":"Wed Jan 28 22:42:21 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650777910807261185\/kX0X-M3N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650777910807261185\/kX0X-M3N_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2999934282\/1434725194","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9685,"friends_count":29,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":64,"reply_count":142,"retweet_count":1776,"favorite_count":4034,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628531194"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:22:12 +0000 2019","id":1169344933305733123,"id_str":"1169344933305733123","text":"#Espa\u00f1a #PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Pancatalanismo #HablamosEspa\u00f1ol #Latino #Hispano\ny2 https:\/\/t.co\/JdBTPhLGyn","display_text_range":[0,83],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1169344926301265921,"in_reply_to_status_id_str":"1169344926301265921","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1314,"listed_count":22,"favourites_count":11127,"statuses_count":8122,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]},{"text":"PP","indices":[8,11]},{"text":"PSOE","indices":[12,17]},{"text":"Cs","indices":[18,21]},{"text":"UP","indices":[22,25]},{"text":"Vox","indices":[26,30]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[31,46]},{"text":"HablamosEspa\u00f1ol","indices":[47,63]},{"text":"Latino","indices":[64,71]},{"text":"Hispano","indices":[72,80]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169344928616525825,"id_str":"1169344928616525825","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZBGIXsAED18L.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZBGIXsAED18L.png","url":"https:\/\/t.co\/JdBTPhLGyn","display_url":"pic.twitter.com\/JdBTPhLGyn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169344933305733123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":373,"h":207,"resize":"fit"},"small":{"w":373,"h":207,"resize":"fit"},"medium":{"w":373,"h":207,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169344928616525825,"id_str":"1169344928616525825","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZBGIXsAED18L.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZBGIXsAED18L.png","url":"https:\/\/t.co\/JdBTPhLGyn","display_url":"pic.twitter.com\/JdBTPhLGyn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169344933305733123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":373,"h":207,"resize":"fit"},"small":{"w":373,"h":207,"resize":"fit"},"medium":{"w":373,"h":207,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1567628532135"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:22:13 +0000 2019","id":1169344940234682370,"id_str":"1169344940234682370","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si son se\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":291030542,"id_str":"291030542","name":"Jos\u00e9 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"jhos_e","location":"Alcorc\u00f3n","url":null,"description":"Doctorado en conducci\u00f3n y derivaci\u00f3n de voltios.\r\nHarto de que nos quieran tomar por tontos los que si lo son.\n#ESP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3203,"friends_count":3597,"listed_count":19,"favourites_count":23256,"statuses_count":94768,"created_at":"Sun May 01 10:53:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"520A0A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149788991954313222\/xMwq6bwY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149788991954313222\/xMwq6bwY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/291030542\/1555951366","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 17:07:11 +0000 2019","id":1169295856039878663,"id_str":"1169295856039878663","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si\u2026 https:\/\/t.co\/5mMKnbRfw6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1081532715084775424,"in_reply_to_status_id_str":"1081532715084775424","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2154,"friends_count":758,"listed_count":6,"favourites_count":13542,"statuses_count":16719,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si son sevillanos?\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\ud83d\udc4c\u270c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/SdmtVV9jBs","display_text_range":[0,224],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[137,158]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[159,179]},{"text":"Los24deVox","indices":[180,191]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[192,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdmtVV9jBs","expanded_url":"https:\/\/m.noticiasdenavarra.com\/2019\/09\/03\/sociedad\/detenidos-cuatro-jovenes-por-abusar-de-chicas-en-pamplona","display_url":"m.noticiasdenavarra.com\/2019\/09\/03\/soc\u2026","indices":[201,224]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":34,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5mMKnbRfw6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169295856039878663","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628533787"}
