{"created_at":"Wed Sep 04 20:59:04 +0000 2019","id":1169354211613728768,"id_str":"1169354211613728768","text":"RT @JorgeBustos1: Si Vox lo hace bien, se dice. Que sirva de precedente para futuras visitas de delegaciones con protocolos medievales. htt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":802982712625790976,"id_str":"802982712625790976","name":"perendenga69","screen_name":"perendenga69","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":321,"listed_count":1,"favourites_count":10397,"statuses_count":8795,"created_at":"Sun Nov 27 21:09:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802993868325224449\/W1xx0DKc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802993868325224449\/W1xx0DKc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/802982712625790976\/1480283630","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:58:49 +0000 2019","id":1168931363338280962,"id_str":"1168931363338280962","text":"Si Vox lo hace bien, se dice. Que sirva de precedente para futuras visitas de delegaciones con protocolos medievale\u2026 https:\/\/t.co\/oHwcacaoao","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":292464252,"id_str":"292464252","name":"Jorge Bustos","screen_name":"JorgeBustos1","location":null,"url":"http:\/\/www.jorgebustos.es","description":"Jefe de Opini\u00f3n de EL MUNDO. Colaborador en COPE, Telecinco, La Sexta. Consejero de la Fund\u00e9u. Cr\u00edtica literaria. Real Madrid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77659,"friends_count":957,"listed_count":897,"favourites_count":18578,"statuses_count":51045,"created_at":"Tue May 03 17:54:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888687136647598080\/PESmcst4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888687136647598080\/PESmcst4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/292464252\/1502211209","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168897387932336129,"quoted_status_id_str":"1168897387932336129","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 14:43:49 +0000 2019","id":1168897387932336129,"id_str":"1168897387932336129","text":"\ud83d\udea8 \u00a1El Congreso elimina el saludo previo protocolario con la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n tras la negaci\u00f3n de VOX!\n\nNuestros d\u2026 https:\/\/t.co\/09L57S2kLY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13785,"friends_count":29,"listed_count":53,"favourites_count":26,"statuses_count":457,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136246385173553155\/Jenpvvom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136246385173553155\/Jenpvvom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1559738274","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168866567058317315,"quoted_status_id_str":"1168866567058317315","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udea8 \u00a1El Congreso elimina el saludo previo protocolario con la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n tras la negaci\u00f3n de VOX!\n\nNuestros diputados no asistir\u00e1n de igual forma a la reuni\u00f3n de Exteriores.\n\n\ud83d\udce2 #VOX\u00datil https:\/\/t.co\/aWpIrVCxNO","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[183,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aWpIrVCxNO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1168866567058317315","display_url":"twitter.com\/VOX_Congreso\/s\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":25,"reply_count":71,"retweet_count":528,"favorite_count":1229,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/09L57S2kLY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168897387932336129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/nfe8f4Zin2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1168897387932336129","display":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Si Vox lo hace bien, se dice. Que sirva de precedente para futuras visitas de delegaciones con protocolos medievales. https:\/\/t.co\/nfe8f4Zin2","display_text_range":[0,117],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nfe8f4Zin2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1168897387932336129","display_url":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026","indices":[118,141]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":45,"retweet_count":328,"favorite_count":1104,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHwcacaoao","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168931363338280962","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1168897387932336129,"quoted_status_id_str":"1168897387932336129","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 14:43:49 +0000 2019","id":1168897387932336129,"id_str":"1168897387932336129","text":"\ud83d\udea8 \u00a1El Congreso elimina el saludo previo protocolario con la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n tras la negaci\u00f3n de VOX!\n\nNuestros d\u2026 https:\/\/t.co\/09L57S2kLY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13785,"friends_count":29,"listed_count":53,"favourites_count":26,"statuses_count":457,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136246385173553155\/Jenpvvom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136246385173553155\/Jenpvvom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1559738274","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168866567058317315,"quoted_status_id_str":"1168866567058317315","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udea8 \u00a1El Congreso elimina el saludo previo protocolario con la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n tras la negaci\u00f3n de VOX!\n\nNuestros diputados no asistir\u00e1n de igual forma a la reuni\u00f3n de Exteriores.\n\n\ud83d\udce2 #VOX\u00datil https:\/\/t.co\/aWpIrVCxNO","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[183,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aWpIrVCxNO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1168866567058317315","display_url":"twitter.com\/VOX_Congreso\/s\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":25,"reply_count":71,"retweet_count":528,"favorite_count":1229,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/09L57S2kLY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168897387932336129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/nfe8f4Zin2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1168897387932336129","display":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeBustos1","name":"Jorge Bustos","id":292464252,"id_str":"292464252","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630744256"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:59:06 +0000 2019","id":1169354221436772352,"id_str":"1169354221436772352","text":"RT @VOXCastelldefe2: Las cosas SI pueden cambiar! @vox_es ya ha empezado.\nNosotros s\u00f3lo servimos a Espa\u00f1a y los Espa\u00f1oles.\nIr\u00e1n tendr\u00e1 que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":701161558962008066,"id_str":"701161558962008066","name":"Maraba","screen_name":"mabellogar","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Me gusta leer, opinar, aprender","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3331,"friends_count":3451,"listed_count":40,"favourites_count":75390,"statuses_count":100390,"created_at":"Sat Feb 20 21:48:37 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090003606294679561\/uX5vqIeM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090003606294679561\/uX5vqIeM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/701161558962008066\/1506445207","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 05:53:02 +0000 2019","id":1169126200964517889,"id_str":"1169126200964517889","text":"Las cosas SI pueden cambiar! @vox_es ya ha empezado.\nNosotros s\u00f3lo servimos a Espa\u00f1a y los Espa\u00f1oles.\nIr\u00e1n tendr\u00e1 q\u2026 https:\/\/t.co\/bJreWcJ3Lj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1064590391608000517,"id_str":"1064590391608000517","name":"VOX Castelldefels","screen_name":"VOXCastelldefe2","location":"Castelldefels, Spain","url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"Twitter oficial de VOX Castelldefels S\u00edguenos en Facebook e Instagram","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":700,"friends_count":458,"listed_count":4,"favourites_count":4067,"statuses_count":3954,"created_at":"Mon Nov 19 18:45:03 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064590631010484224\/Hd3-Nx_l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064590631010484224\/Hd3-Nx_l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1064590391608000517\/1542653581","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las cosas SI pueden cambiar! @vox_es ya ha empezado.\nNosotros s\u00f3lo servimos a Espa\u00f1a y los Espa\u00f1oles.\nIr\u00e1n tendr\u00e1 que imponer en su pa\u00eds y los progres \u201cpseudo feministas \u201c buscarse otra #mentira que est\u00e1 ya no cuela...\nGrandes @VOX_Congreso ! #porespa\u00f1a #Vox #BuenosDias #VOXUtil https:\/\/t.co\/MUKZVCCW28","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"mentira","indices":[186,194]},{"text":"porespa\u00f1a","indices":[243,253]},{"text":"Vox","indices":[254,258]},{"text":"BuenosDias","indices":[259,270]},{"text":"VOXUtil","indices":[271,279]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[29,36]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[227,240]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169126195507683328,"id_str":"1169126195507683328","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmSFJzW4AAgr6Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmSFJzW4AAgr6Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MUKZVCCW28","display_url":"pic.twitter.com\/MUKZVCCW28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOXCastelldefe2\/status\/1169126200964517889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":315,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":315,"h":388,"resize":"fit"},"large":{"w":315,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169126195507683328,"id_str":"1169126195507683328","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmSFJzW4AAgr6Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmSFJzW4AAgr6Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MUKZVCCW28","display_url":"pic.twitter.com\/MUKZVCCW28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOXCastelldefe2\/status\/1169126200964517889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":315,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":315,"h":388,"resize":"fit"},"large":{"w":315,"h":388,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":54,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJreWcJ3Lj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169126200964517889","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[29,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOXCastelldefe2","name":"VOX Castelldefels","id":1064590391608000517,"id_str":"1064590391608000517","indices":[3,19]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[50,57]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630746598"}
