{"created_at":"Wed Sep 04 20:38:50 +0000 2019","id":1169349118772305921,"id_str":"1169349118772305921","text":"RT @VOX_Europa_: Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4474689015,"id_str":"4474689015","name":"Manolo Crespo","screen_name":"ManoloCrespo4","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":754,"listed_count":0,"favourites_count":380,"statuses_count":363,"created_at":"Sun Dec 13 22:34:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/676530487192604672\/-4livdBZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/676530487192604672\/-4livdBZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9687,"friends_count":31,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":64,"reply_count":142,"retweet_count":1782,"favorite_count":4048,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629530028"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:38:56 +0000 2019","id":1169349146312171521,"id_str":"1169349146312171521","text":"RT @_infoLibre: El juez absuelve al #PP por la destrucci\u00f3n de los ordenadores de #B\u00e1rcenas por falta de pruebas https:\/\/t.co\/dGQdKh7pZe htt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3575255715,"id_str":"3575255715","name":"malizzia","screen_name":"necoramala","location":null,"url":null,"description":"Ha visto vd. mis tetas??? es que yo no las encuentro \ud83d\ude31 s\u00edgueme en instagram @memeotoatoa para ver los mejores memes \ud83d\ude1d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":176,"friends_count":2148,"listed_count":3,"favourites_count":23646,"statuses_count":53202,"created_at":"Mon Sep 07 09:02:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065160391087534080\/aCNMAyEB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065160391087534080\/aCNMAyEB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3575255715\/1524600336","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 11:42:43 +0000 2019","id":1169214202386485249,"id_str":"1169214202386485249","text":"El juez absuelve al #PP por la destrucci\u00f3n de los ordenadores de #B\u00e1rcenas por falta de pruebas\u2026 https:\/\/t.co\/mx1JPJgqWw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267157,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El juez absuelve al #PP por la destrucci\u00f3n de los ordenadores de #B\u00e1rcenas por falta de pruebas https:\/\/t.co\/dGQdKh7pZe https:\/\/t.co\/cDwaCgh5hf","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[20,23]},{"text":"B\u00e1rcenas","indices":[65,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dGQdKh7pZe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1ESS30ptrvM","display_url":"ow.ly\/1ESS30ptrvM","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169214200054517761,"id_str":"1169214200054517761","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDniHsSXkAE6wVG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDniHsSXkAE6wVG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cDwaCgh5hf","display_url":"pic.twitter.com\/cDwaCgh5hf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169214202386485249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":297,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":297,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":297,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169214200054517761,"id_str":"1169214200054517761","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDniHsSXkAE6wVG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDniHsSXkAE6wVG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cDwaCgh5hf","display_url":"pic.twitter.com\/cDwaCgh5hf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169214202386485249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":297,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":297,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":297,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":15,"reply_count":18,"retweet_count":24,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[20,23]},{"text":"B\u00e1rcenas","indices":[65,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mx1JPJgqWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169214202386485249","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[36,39]},{"text":"B\u00e1rcenas","indices":[81,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dGQdKh7pZe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1ESS30ptrvM","display_url":"ow.ly\/1ESS30ptrvM","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629536594"}
