{"created_at":"Wed Sep 04 20:59:08 +0000 2019","id":1169354228034351105,"id_str":"1169354228034351105","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si son se\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":703944422,"id_str":"703944422","name":"MARTA CICUENDEZ","screen_name":"MCICUENDEZMarti","location":"Recoletos, Madrid","url":null,"description":"Valoro lo autentico. Detesto la mentira. Respeto las creencias, respeta t\u00fa las m\u00edas. El universo es el mejor lugar para vivir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3331,"friends_count":1782,"listed_count":50,"favourites_count":51169,"statuses_count":79719,"created_at":"Wed Jul 18 22:58:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042351444576423936\/J34e3T3m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042351444576423936\/J34e3T3m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/703944422\/1564945504","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 17:07:11 +0000 2019","id":1169295856039878663,"id_str":"1169295856039878663","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si\u2026 https:\/\/t.co\/5mMKnbRfw6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1081532715084775424,"in_reply_to_status_id_str":"1081532715084775424","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2154,"friends_count":758,"listed_count":6,"favourites_count":13542,"statuses_count":16719,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Detenidos cuatro moros por violar a chicas en Pamplona \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nSupongo q el supremo les meter\u00e1 15 a\u00f1os...o s\u00f3lo si son sevillanos?\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\ud83d\udc4c\u270c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/SdmtVV9jBs","display_text_range":[0,224],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[137,158]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[159,179]},{"text":"Los24deVox","indices":[180,191]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[192,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdmtVV9jBs","expanded_url":"https:\/\/m.noticiasdenavarra.com\/2019\/09\/03\/sociedad\/detenidos-cuatro-jovenes-por-abusar-de-chicas-en-pamplona","display_url":"m.noticiasdenavarra.com\/2019\/09\/03\/soc\u2026","indices":[201,224]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":37,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5mMKnbRfw6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169295856039878663","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630748171"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:59:09 +0000 2019","id":1169354233503801356,"id_str":"1169354233503801356","text":"RT @ivelezdomingo: No hagas caso Pablo, no est\u00e1s solo, el #PP, #Cs y #VOX est\u00e1n contigo.....\nLos sindicatos dejan solo a Pablo Iglesias en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54134167,"id_str":"54134167","name":"Sara Martin \/\u2764\ufe0f","screen_name":"Saramurcia","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/manutenorio2.blogspot.com\/","description":"Naci el mismo dia que Grace Kelly,tiempo despues,claro y todo el mundo coincide en que no nos parecemos.Marditohoroscopo.Ahora en Madrid!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3976,"friends_count":3899,"listed_count":49,"favourites_count":128219,"statuses_count":169818,"created_at":"Mon Jul 06 06:11:14 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743354671595585536\/iIi9-QNu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743354671595585536\/iIi9-QNu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54134167\/1467223908","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 16:40:01 +0000 2019","id":1169289020267999232,"id_str":"1169289020267999232","text":"No hagas caso Pablo, no est\u00e1s solo, el #PP, #Cs y #VOX est\u00e1n contigo.....\nLos sindicatos dejan solo a Pablo Iglesia\u2026 https:\/\/t.co\/v9yCSPj0mZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":66303701,"id_str":"66303701","name":"I\u00f1aki V\u00e9lez","screen_name":"ivelezdomingo","location":"IRUN ESPA\u00d1A","url":"https:\/\/www.facebook.com\/ivelezdomingo","description":"#EspirituDeXirivella Librepensador. Socialista y sindicalista. Non fatuum huc persecutus ignem.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2949,"friends_count":5000,"listed_count":13,"favourites_count":37443,"statuses_count":6166,"created_at":"Mon Aug 17 07:33:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122370539052515328\/6lXrhLcH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122370539052515328\/6lXrhLcH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66303701\/1556487341","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No hagas caso Pablo, no est\u00e1s solo, el #PP, #Cs y #VOX est\u00e1n contigo.....\nLos sindicatos dejan solo a Pablo Iglesias en su exigencia de un Gobierno de coalici\u00f3n https:\/\/t.co\/Q2SkZUvPvK a trav\u00e9s de @ecd_","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[39,42]},{"text":"Cs","indices":[44,47]},{"text":"VOX","indices":[50,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2SkZUvPvK","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/dinero\/sindicatos-dejan-solo-pablo-iglesias-exigencia-gobierno-coalicion\/20190903193516130442.html","display_url":"elconfidencialdigital.com\/articulo\/diner\u2026","indices":[161,184]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ecd_","name":"Confidencial Digital","id":36094161,"id_str":"36094161","indices":[197,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[39,42]},{"text":"Cs","indices":[44,47]},{"text":"VOX","indices":[50,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v9yCSPj0mZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169289020267999232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[58,61]},{"text":"Cs","indices":[63,66]},{"text":"VOX","indices":[69,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivelezdomingo","name":"I\u00f1aki V\u00e9lez","id":66303701,"id_str":"66303701","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630749475"}
