{"created_at":"Wed Sep 04 20:50:35 +0000 2019","id":1169352076331311111,"id_str":"1169352076331311111","text":"RT @Cahora: \u2757\ufe0f\u2757\ufe0f Dimite el coordinador auton\u00f3mico del PP en Canarias tras ser condenado a nueve a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n #PP #Tribunales http\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":331868686,"id_str":"331868686","name":"Leopoldo P\u00e9rez D\u00edaz","screen_name":"RusoAzul","location":"Canarias","url":null,"description":"Lcdo en CCII Dircom Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica e Institucional RRSS Opiniones personales. La libertad de prensa es la garant\u00eda de la Democracia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4157,"friends_count":1904,"listed_count":185,"favourites_count":40353,"statuses_count":152229,"created_at":"Fri Jul 08 21:05:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162806008382656512\/DnHaXlkg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162806008382656512\/DnHaXlkg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/331868686\/1494152048","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:48:07 +0000 2019","id":1169351456920616962,"id_str":"1169351456920616962","text":"\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f Dimite el coordinador auton\u00f3mico del PP en Canarias tras ser condenado a nueve a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n #PP\u2026 https:\/\/t.co\/kJTPZJNKQq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74674548,"id_str":"74674548","name":"Canarias Ahora","screen_name":"Cahora","location":"Islas Canarias","url":"http:\/\/www.canariasahora.es","description":"El primer peri\u00f3dico digital de Canarias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":63143,"friends_count":284,"listed_count":715,"favourites_count":136,"statuses_count":109843,"created_at":"Wed Sep 16 07:12:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"012C57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AA7609","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"424C55","profile_text_color":"8CB2BD","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104385435684560897\/0PFeq7I3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104385435684560897\/0PFeq7I3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74674548\/1546334303","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f Dimite el coordinador auton\u00f3mico del PP en Canarias tras ser condenado a nueve a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n #PP #Tribunales https:\/\/t.co\/IccRL2uD5u https:\/\/t.co\/5Gb5yVzITS","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[107,110]},{"text":"Tribunales","indices":[111,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IccRL2uD5u","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/tenerifeahora\/tribunales\/Lopez-Afonso-PP-renunciara-inhabilitacion_0_938607026.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[123,146]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169351452244025344,"id_str":"1169351452244025344","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpe80iXoAAr3yZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpe80iXoAAr3yZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Gb5yVzITS","display_url":"pic.twitter.com\/5Gb5yVzITS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cahora\/status\/1169351456920616962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"},"large":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"},"small":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169351452244025344,"id_str":"1169351452244025344","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpe80iXoAAr3yZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpe80iXoAAr3yZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Gb5yVzITS","display_url":"pic.twitter.com\/5Gb5yVzITS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cahora\/status\/1169351456920616962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"},"large":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"},"small":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[107,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJTPZJNKQq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169351456920616962","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[119,122]},{"text":"Tribunales","indices":[123,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cahora","name":"Canarias Ahora","id":74674548,"id_str":"74674548","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630235165"}
