
{"created_at":"Wed Sep 04 20:45:15 +0000 2019","id":1169350736339247110,"id_str":"1169350736339247110","text":"#Cs lidera alternativa a Gob.#S\u00e1nchez y a bipartidismo de #PP y #PSOE (en esencia: genuflexi\u00f3n ante los nacionalism\u2026 https:\/\/t.co\/T5ED5SMuzQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1160623051966472192,"in_reply_to_status_id_str":"1160623051966472192","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1314,"listed_count":22,"favourites_count":11127,"statuses_count":8120,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Cs lidera alternativa a Gob.#S\u00e1nchez y a bipartidismo de #PP y #PSOE (en esencia: genuflexi\u00f3n ante los nacionalismos centr\u00edfugos).Enviar\u00e1 PSOE a oposici\u00f3n,como en Andaluc\u00eda,con 'mayor\u00eda de investidura' Cs+PP+#Vox.\nVox es m\u00e1s digno que ERC.\n#Espa\u00f1a #UP #Pancatalanismo #Pactos\n5 https:\/\/t.co\/ep66xPeWus","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"S\u00e1nchez","indices":[29,37]},{"text":"PP","indices":[58,61]},{"text":"PSOE","indices":[64,69]},{"text":"Vox","indices":[209,213]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[241,248]},{"text":"UP","indices":[249,252]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[253,268]},{"text":"Pactos","indices":[269,276]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169350730773409792,"id_str":"1169350730773409792","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpeS02XsAAEpXk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpeS02XsAAEpXk.png","url":"https:\/\/t.co\/ep66xPeWus","display_url":"pic.twitter.com\/ep66xPeWus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169350736339247110\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":622,"h":260,"resize":"fit"},"medium":{"w":622,"h":260,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":622,"h":260,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169350730773409792,"id_str":"1169350730773409792","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpeS02XsAAEpXk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpeS02XsAAEpXk.png","url":"https:\/\/t.co\/ep66xPeWus","display_url":"pic.twitter.com\/ep66xPeWus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169350736339247110\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":622,"h":260,"resize":"fit"},"medium":{"w":622,"h":260,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":622,"h":260,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"S\u00e1nchez","indices":[29,37]},{"text":"PP","indices":[58,61]},{"text":"PSOE","indices":[64,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T5ED5SMuzQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169350736339247110","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629915686"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:45:17 +0000 2019","id":1169350745143033856,"id_str":"1169350745143033856","text":"#Cs sale a ganar las elecciones como partido de centro: los\n#liberales (\u201clo contrario de neoliberales -neocon-\u201c, A.\u2026 https:\/\/t.co\/RVXi1zzGaQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1169350736339247110,"in_reply_to_status_id_str":"1169350736339247110","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1314,"listed_count":22,"favourites_count":11127,"statuses_count":8121,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Cs sale a ganar las elecciones como partido de centro: los\n#liberales (\u201clo contrario de neoliberales -neocon-\u201c, A.Garrigues Walker).\nDisputa voto y liderazgo cultural progresistas al #PSOE.\n#Espa\u00f1a #PP #UP #Vox #Pancatalanismo #Pactos  \n6 https:\/\/t.co\/xYheqlTNrU","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"liberales","indices":[60,70]},{"text":"PSOE","indices":[184,189]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[191,198]},{"text":"PP","indices":[199,202]},{"text":"UP","indices":[203,206]},{"text":"Vox","indices":[207,211]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[212,227]},{"text":"Pactos","indices":[228,235]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169350739958915072,"id_str":"1169350739958915072","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpeTXEXYAA5MO8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpeTXEXYAA5MO8.png","url":"https:\/\/t.co\/xYheqlTNrU","display_url":"pic.twitter.com\/xYheqlTNrU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169350745143033856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":321,"h":195,"resize":"fit"},"medium":{"w":321,"h":195,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":321,"h":195,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169350739958915072,"id_str":"1169350739958915072","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpeTXEXYAA5MO8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpeTXEXYAA5MO8.png","url":"https:\/\/t.co\/xYheqlTNrU","display_url":"pic.twitter.com\/xYheqlTNrU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169350745143033856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":321,"h":195,"resize":"fit"},"medium":{"w":321,"h":195,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":321,"h":195,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"liberales","indices":[60,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVXi1zzGaQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169350745143033856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629917785"}
