{"created_at":"Wed Sep 04 20:27:04 +0000 2019","id":1169346161150517248,"id_str":"1169346161150517248","text":"RT @Erasmus1989: El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido aun\njuzgado por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(sin Catalu\u00f1a no s\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1139179690147635200,"id_str":"1139179690147635200","name":"XikuM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"XikuM62","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/kafesconvox.blogspot.com\/","description":"Observando del jolgorio.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":624,"friends_count":908,"listed_count":0,"favourites_count":4226,"statuses_count":7644,"created_at":"Thu Jun 13 14:36:17 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148217777787985923\/TxIBGBkO_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148217777787985923\/TxIBGBkO_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:25:29 +0000 2019","id":1169345762871955456,"id_str":"1169345762871955456","text":"El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido aun\njuzgado por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(sin Catalu\u2026 https:\/\/t.co\/QVublZuqh4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1166407543838642178,"in_reply_to_status_id_str":"1166407543838642178","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1314,"listed_count":22,"favourites_count":11127,"statuses_count":8124,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido aun\njuzgado por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(sin Catalu\u00f1a no ser\u00eda). Su motor es la hispanofobia, el\nodio a Espa\u00f1a. La catalanofobia no existe, idiota.\n#PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Pancatalanismo #Pactos \ny12 https:\/\/t.co\/of6Kt6qbf5","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[96,103]},{"text":"PP","indices":[212,215]},{"text":"PSOE","indices":[216,221]},{"text":"Cs","indices":[222,225]},{"text":"UP","indices":[226,229]},{"text":"Vox","indices":[230,234]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[235,250]},{"text":"Pactos","indices":[251,258]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169345756039450624,"id_str":"1169345756039450624","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZxQhXkAAlKq3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZxQhXkAAlKq3.png","url":"https:\/\/t.co\/of6Kt6qbf5","display_url":"pic.twitter.com\/of6Kt6qbf5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169345762871955456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169345756039450624,"id_str":"1169345756039450624","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZxQhXkAAlKq3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZxQhXkAAlKq3.png","url":"https:\/\/t.co\/of6Kt6qbf5","display_url":"pic.twitter.com\/of6Kt6qbf5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169345762871955456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[96,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QVublZuqh4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169345762871955456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[20,28]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[113,120]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erasmus1989","name":"Erasmus1989","id":1400430907,"id_str":"1400430907","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628824876"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:27:08 +0000 2019","id":1169346177776664581,"id_str":"1169346177776664581","text":"RT @DiegoMansoM: El juez imputa a Aguirre y Cifuentes por corrupci\u00f3n en la financiaci\u00f3n del PP de Madrid https:\/\/t.co\/qjexpn9Lx4\n\n#PP #ppal\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2990253359,"id_str":"2990253359","name":"Carlos \u00c1vila","screen_name":"carlosavilaGM","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.gacetinmadrid.com","description":"Ingeniero Inform\u00e1tico y matem\u00e1tico por la @UAM_Madrid. Colchonero. Amante de la actualidad. Periodismo. Redes. Director de @GacetinMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8998,"friends_count":7675,"listed_count":110,"favourites_count":83788,"statuses_count":59306,"created_at":"Wed Jan 21 17:23:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716072439688593413\/_erLtLKe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716072439688593413\/_erLtLKe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2990253359\/1427495577","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 12:15:26 +0000 2019","id":1169222435444596736,"id_str":"1169222435444596736","text":"El juez imputa a Aguirre y Cifuentes por corrupci\u00f3n en la financiaci\u00f3n del PP de Madrid https:\/\/t.co\/qjexpn9Lx4\u2026 https:\/\/t.co\/WSHENBXN9R","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2548060340,"id_str":"2548060340","name":"Diego Manso Mart\u00edn","screen_name":"DiegoMansoM","location":"Coslada, Madrid","url":null,"description":"\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Ciudadano del mundo. Estudiante de #Derecho (uned).  Para mal o para bien nunca dejo indiferente a nadie.  Librepensador.  #Magicthegathering #Dardos #Ps4","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2309,"friends_count":3671,"listed_count":8,"favourites_count":53,"statuses_count":3697,"created_at":"Thu Jun 05 12:33:19 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103663360732774402\/ZjvKfzrc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103663360732774402\/ZjvKfzrc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2548060340\/1556302166","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ae24a749d89baaf8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ae24a749d89baaf8.json","place_type":"city","name":"Coslada","full_name":"Coslada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.579640,40.410488],[-3.579640,40.446870],[-3.526537,40.446870],[-3.526537,40.410488]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El juez imputa a Aguirre y Cifuentes por corrupci\u00f3n en la financiaci\u00f3n del PP de Madrid https:\/\/t.co\/qjexpn9Lx4\n\n#PP #ppald\u00eda #corrupci\u00f3n #imputados #dosm\u00e1s #ylagentesiguevotandoles","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[113,116]},{"text":"ppald\u00eda","indices":[117,125]},{"text":"corrupci\u00f3n","indices":[126,137]},{"text":"imputados","indices":[138,148]},{"text":"dosm\u00e1s","indices":[149,156]},{"text":"ylagentesiguevotandoles","indices":[157,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjexpn9Lx4","expanded_url":"https:\/\/gacetinmadrid.com\/2019\/09\/02\/el-juez-imputa-a-aguirre-y-cifuentes-por-corrupcion-en-la-financiacion-del-pp-de-madrid\/","display_url":"gacetinmadrid.com\/2019\/09\/02\/el-\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjexpn9Lx4","expanded_url":"https:\/\/gacetinmadrid.com\/2019\/09\/02\/el-juez-imputa-a-aguirre-y-cifuentes-por-corrupcion-en-la-financiacion-del-pp-de-madrid\/","display_url":"gacetinmadrid.com\/2019\/09\/02\/el-\u2026","indices":[88,111]},{"url":"https:\/\/t.co\/WSHENBXN9R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169222435444596736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[130,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjexpn9Lx4","expanded_url":"https:\/\/gacetinmadrid.com\/2019\/09\/02\/el-juez-imputa-a-aguirre-y-cifuentes-por-corrupcion-en-la-financiacion-del-pp-de-madrid\/","display_url":"gacetinmadrid.com\/2019\/09\/02\/el-\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoMansoM","name":"Diego Manso Mart\u00edn","id":2548060340,"id_str":"2548060340","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628828840"}
