{"created_at":"Wed Sep 04 20:53:13 +0000 2019","id":1169352740591607808,"id_str":"1169352740591607808","text":"Sigue (04\/09) desacuerdo entre #PSOE y #UP sobre hacer Gob.coalici\u00f3n. UP solo se sentar\u00e1 a negociar con PSOE si ace\u2026 https:\/\/t.co\/pUhQVzoL9c","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1168941407865843715,"in_reply_to_status_id_str":"1168941407865843715","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1314,"listed_count":22,"favourites_count":11127,"statuses_count":8125,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sigue (04\/09) desacuerdo entre #PSOE y #UP sobre hacer Gob.coalici\u00f3n. UP solo se sentar\u00e1 a negociar con PSOE si acepta coalici\u00f3n. \u00c9ste declara no aceptarla. Habr\u00e1 elecciones. \u00bfQuieren comprarlos con altos cargos externos al Gobierno?\n#Espa\u00f1a #PP #Cs #Vox #Pancatalanismo #Pactos https:\/\/t.co\/InvOFHSLRv","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[31,36]},{"text":"UP","indices":[39,42]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[234,241]},{"text":"PP","indices":[242,245]},{"text":"Cs","indices":[246,249]},{"text":"Vox","indices":[250,254]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[255,270]},{"text":"Pactos","indices":[271,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169352734564372481,"id_str":"1169352734564372481","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpgHdjXUAETsxu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpgHdjXUAETsxu.png","url":"https:\/\/t.co\/InvOFHSLRv","display_url":"pic.twitter.com\/InvOFHSLRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169352740591607808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":534,"h":281,"resize":"fit"},"medium":{"w":534,"h":281,"resize":"fit"},"small":{"w":534,"h":281,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169352734564372481,"id_str":"1169352734564372481","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpgHdjXUAETsxu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpgHdjXUAETsxu.png","url":"https:\/\/t.co\/InvOFHSLRv","display_url":"pic.twitter.com\/InvOFHSLRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169352740591607808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":534,"h":281,"resize":"fit"},"medium":{"w":534,"h":281,"resize":"fit"},"small":{"w":534,"h":281,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[31,36]},{"text":"UP","indices":[39,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUhQVzoL9c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169352740591607808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630393537"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:53:15 +0000 2019","id":1169352747201835008,"id_str":"1169352747201835008","text":"RT @criadosan: @Irene_Montero_ Y vosotros quer\u00e9is gobernar con la otra pata de la corrupci\u00f3n en Espa\u00f1a, \u00e9sta es buena, la del #PP no. https\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":309110873,"id_str":"309110873","name":"me lo permito","screen_name":"capadociados","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4156,"friends_count":5001,"listed_count":105,"favourites_count":341825,"statuses_count":436527,"created_at":"Wed Jun 01 15:05:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024569963091304450\/fEvR7O9N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024569963091304450\/fEvR7O9N_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 02 15:04:27 +0000 2019","id":1168540196360597504,"id_str":"1168540196360597504","text":"@Irene_Montero_ Y vosotros quer\u00e9is gobernar con la otra pata de la corrupci\u00f3n en Espa\u00f1a, \u00e9sta es buena, la del #PP\u2026 https:\/\/t.co\/XeM81J97Ce","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1168533881491996673,"in_reply_to_status_id_str":"1168533881491996673","in_reply_to_user_id":372812630,"in_reply_to_user_id_str":"372812630","in_reply_to_screen_name":"Irene_Montero_","user":{"id":2889695080,"id_str":"2889695080","name":"Javier Criado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"criadosan","location":null,"url":null,"description":"Opinador de todo lo opinable. S\u00f3lo con un insulto te bloqueo, tu mism@  Espa\u00f1a indivisible.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7263,"friends_count":5600,"listed_count":18,"favourites_count":28370,"statuses_count":20872,"created_at":"Sun Nov 23 20:17:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100102115123490816\/QHhza2nd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100102115123490816\/QHhza2nd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2889695080\/1417975491","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Irene_Montero_ Y vosotros quer\u00e9is gobernar con la otra pata de la corrupci\u00f3n en Espa\u00f1a, \u00e9sta es buena, la del #PP no. https:\/\/t.co\/YutR2rRxNY","display_text_range":[16,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[111,114]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Irene_Montero_","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[0,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1168540193655328768,"id_str":"1168540193655328768","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDd9HWyXkAACGXH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDd9HWyXkAACGXH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YutR2rRxNY","display_url":"pic.twitter.com\/YutR2rRxNY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/criadosan\/status\/1168540196360597504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":304,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":304,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":304,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1168540193655328768,"id_str":"1168540193655328768","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDd9HWyXkAACGXH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDd9HWyXkAACGXH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YutR2rRxNY","display_url":"pic.twitter.com\/YutR2rRxNY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/criadosan\/status\/1168540196360597504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":304,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":304,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":304,"h":417,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":22,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[111,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XeM81J97Ce","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168540196360597504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Irene_Montero_","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[126,129]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"criadosan","name":"Javier Criado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2889695080,"id_str":"2889695080","indices":[3,13]},{"screen_name":"Irene_Montero_","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[15,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630395113"}
