{"created_at":"Wed Sep 04 20:57:20 +0000 2019","id":1169353777129951235,"id_str":"1169353777129951235","text":"RT @PuriCausapi: La indefensi\u00f3n es la de madrile\u00f1os y madrile\u00f1as que han visto c\u00f3mo se deterioran servicios p\u00fablicos y se privatiza educaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":327881016,"id_str":"327881016","name":"vpalacios2","screen_name":"vpalacios2","location":null,"url":null,"description":"De Espa\u00f1a. curioso e interesado en la historia. Quien desprecia la pol\u00edtica esta tomando una decisi\u00f3n pol\u00edtica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":443,"friends_count":591,"listed_count":15,"favourites_count":3110,"statuses_count":37324,"created_at":"Sat Jul 02 09:41:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124043162945826818\/0SYBcDGp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124043162945826818\/0SYBcDGp_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 14:18:48 +0000 2019","id":1169253481628221440,"id_str":"1169253481628221440","text":"La indefensi\u00f3n es la de madrile\u00f1os y madrile\u00f1as que han visto c\u00f3mo se deterioran servicios p\u00fablicos y se privatiza\u2026 https:\/\/t.co\/oxaGVNzJJG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":458349035,"id_str":"458349035","name":"Puri Causapi\u00e9","screen_name":"PuriCausapi","location":"Madrid","url":null,"description":"Diputada Socialista Asamblea de Madrid #Dignidad #Libertad #Igualdad #Diversidad #Participaci\u00f3n #Sostenibilidad #Feminismo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14088,"friends_count":6158,"listed_count":252,"favourites_count":6432,"statuses_count":27327,"created_at":"Sun Jan 08 13:19:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145305839084998656\/-EHSVlOt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145305839084998656\/-EHSVlOt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/458349035\/1563902538","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La indefensi\u00f3n es la de madrile\u00f1os y madrile\u00f1as que han visto c\u00f3mo se deterioran servicios p\u00fablicos y se privatiza educaci\u00f3n y sanidad para llenar algunos bolsillos #PP\n\n\u00c1lvarez de Toledo critica la \"indefensi\u00f3n\" de Aguirre y Cifuentes tras su imputaci\u00f3n https:\/\/t.co\/eVcizQi1aO","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[165,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eVcizQi1aO","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/politica\/2019\/09\/03\/alvarez-toledo-critica-la-indefension-aguirre-cifuentes-tras-imputacion\/","display_url":"elindependiente.com\/politica\/2019\/\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":21,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oxaGVNzJJG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169253481628221440","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PuriCausapi","name":"Puri Causapi\u00e9","id":458349035,"id_str":"458349035","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630640667"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:57:21 +0000 2019","id":1169353780116230144,"id_str":"1169353780116230144","text":"RT @jesusmarana: Documento: el juez aprecia \u201cindicios racionales\u201d de que #Aguirre \u201cide\u00f3 la b\u00fasqueda de recursos que financiaran las campa\u00f1a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":857629284,"id_str":"857629284","name":"manolo hinojosa","screen_name":"hinojosa241","location":"cantillana","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":119,"listed_count":0,"favourites_count":42,"statuses_count":249,"created_at":"Tue Oct 02 07:27:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2824982067\/e71548949b70baa5434a331d8e0b85c7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2824982067\/e71548949b70baa5434a331d8e0b85c7_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 02 17:22:14 +0000 2019","id":1168574867450601472,"id_str":"1168574867450601472","text":"Documento: el juez aprecia \u201cindicios racionales\u201d de que #Aguirre \u201cide\u00f3 la b\u00fasqueda de recursos que financiaran las\u2026 https:\/\/t.co\/oq7CTeEiFk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339359,"friends_count":1350,"listed_count":3915,"favourites_count":998,"statuses_count":43384,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168561835706109952,"quoted_status_id_str":"1168561835706109952","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Documento: el juez aprecia \u201cindicios racionales\u201d de que #Aguirre \u201cide\u00f3 la b\u00fasqueda de recursos que financiaran las campa\u00f1as\u201d del #PP de #Madrid y actu\u00f3 como \u201csupervisora \u00faltima\u201d de sus consejeros. #P\u00fanica https:\/\/t.co\/gsr3N3cTfZ","display_text_range":[0,204],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[56,64]},{"text":"PP","indices":[129,132]},{"text":"Madrid","indices":[136,143]},{"text":"P\u00fanica","indices":[197,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gsr3N3cTfZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1168561835706109952","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[205,228]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":23,"retweet_count":218,"favorite_count":270,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[56,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oq7CTeEiFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168574867450601472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1168561835706109952,"quoted_status_id_str":"1168561835706109952","is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[73,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630641379"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:57:21 +0000 2019","id":1169353782226018306,"id_str":"1169353782226018306","text":"RT @jesusmarana: Hemos escuchado en @DebatAlRojoVivo a Cayetana #\u00c1lvarezdeToledo pedir a los medios respeto a la \u201cpresunci\u00f3n de inocencia\u201d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":325451810,"id_str":"325451810","name":"burro_rallao","screen_name":"burro_rallao","location":"perdido temporada 99.999","url":null,"description":"te creeras muy hombre por comerte los mocos sin pelar, pero tus caracoles no pastaran mas en mi jardin.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":718,"friends_count":1477,"listed_count":11,"favourites_count":164,"statuses_count":15507,"created_at":"Tue Jun 28 09:44:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069657398007267328\/MxK1J31m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069657398007267328\/MxK1J31m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/325451810\/1512600372","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 10:02:17 +0000 2019","id":1168826540697804801,"id_str":"1168826540697804801","text":"Hemos escuchado en @DebatAlRojoVivo a Cayetana #\u00c1lvarezdeToledo pedir a los medios respeto a la \u201cpresunci\u00f3n de inoc\u2026 https:\/\/t.co\/3kS0viMruC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339359,"friends_count":1350,"listed_count":3915,"favourites_count":998,"statuses_count":43384,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hemos escuchado en @DebatAlRojoVivo a Cayetana #\u00c1lvarezdeToledo pedir a los medios respeto a la \u201cpresunci\u00f3n de inocencia\u201d para #Aguirre Yo invito a la portavoz del #PP a hablar de campa\u00f1as publicitarias y silencios medi\u00e1ticos. \ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/ngcsqwnJSp","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[47,63]},{"text":"Aguirre","indices":[127,135]},{"text":"PP","indices":[164,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ngcsqwnJSp","expanded_url":"https:\/\/www.infolibre.es\/noticias\/medios\/2016\/05\/25\/el_canal_isabel_pago_desde_2006_casi_millones_euros_publicidad_medios_comunicacion_50205_1027.html","display_url":"infolibre.es\/noticias\/medio\u2026","indices":[229,252]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[19,35]}],"symbols":[]}},"quote_count":16,"reply_count":37,"retweet_count":443,"favorite_count":717,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[47,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kS0viMruC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168826540697804801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[19,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[64,80]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[36,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630641882"}
