{"created_at":"Wed Sep 04 20:42:53 +0000 2019","id":1169350141909917696,"id_str":"1169350141909917696","text":"RT @DanielEspadafor: @OrbitaEduardo \u00c9sto est\u00e1 fuera de la LEY\ud83d\ude21\n\nEl #PSOE  est\u00e1 inmune, no hay forma de meterlos en la #C\u00e1rcel\n\n#Zapatero av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49439336,"id_str":"49439336","name":"alfonso posada","screen_name":"alfposada","location":"Galicia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/antinazionanista.blogspot.com\/?spref=tw","description":"Curioso felino y viajero impenitente.\nEnse\u00f1ar al que no sabe. \nMis alumnos me juzgar\u00e1n. Cuando maduren.\nDislike nationalism, the tribal problem of our society.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1420,"friends_count":2274,"listed_count":18,"favourites_count":125474,"statuses_count":169362,"created_at":"Sun Jun 21 21:46:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839081986257993728\/2yYYa_fY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839081986257993728\/2yYYa_fY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49439336\/1554555261","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:01:31 +0000 2019","id":1169339727822147585,"id_str":"1169339727822147585","text":"@OrbitaEduardo \u00c9sto est\u00e1 fuera de la LEY\ud83d\ude21\n\nEl #PSOE  est\u00e1 inmune, no hay forma de meterlos en la #C\u00e1rcel\n\n#Zapatero\u2026 https:\/\/t.co\/d4elbhEzvZ","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1169336446332952578,"in_reply_to_status_id_str":"1169336446332952578","in_reply_to_user_id":951000405529505792,"in_reply_to_user_id_str":"951000405529505792","in_reply_to_screen_name":"OrbitaEduardo","user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"Daniel Espadafor","screen_name":"DanielEspadafor","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"Adoro #Fotos Buenas.\ud83d\ude0dSin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo al m\u00ednimo insulto. Veterano #Legionario. Viva #Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #Granada_CF, NO Nazar\u00ed. (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2834,"friends_count":1889,"listed_count":11,"favourites_count":37238,"statuses_count":31032,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1560687298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@OrbitaEduardo \u00c9sto est\u00e1 fuera de la LEY\ud83d\ude21\n\nEl #PSOE  est\u00e1 inmune, no hay forma de meterlos en la #C\u00e1rcel\n\n#Zapatero avis\u00f3 a #ETA, -est\u00e1 pendiente de juicio, por #VOX- de chivatazo\n\n#PedroS\u00e1nchez vende a #Espa\u00f1a. \u00c9l solo quiere seguir \"haci\u00e9ndose fotos\"\n\nLos ex,-caso #ERE, a sus anchas\n#VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/DutF8DTVm3","display_text_range":[15,292],"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[46,51]},{"text":"C\u00e1rcel","indices":[97,104]},{"text":"Zapatero","indices":[106,115]},{"text":"ETA","indices":[124,128]},{"text":"VOX","indices":[161,165]},{"text":"PedroS\u00e1nchez","indices":[181,194]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[203,210]},{"text":"ERE","indices":[267,271]},{"text":"VOX","indices":[286,290]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrbitaEduardo","name":"Eduardo Guillen.","id":951000405529505792,"id_str":"951000405529505792","indices":[0,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169339720343662592,"id_str":"1169339720343662592","indices":[293,316],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpUR7zWsAAzf7y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpUR7zWsAAzf7y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DutF8DTVm3","display_url":"pic.twitter.com\/DutF8DTVm3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1169339727822147585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":621,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":658,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":658,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169339720343662592,"id_str":"1169339720343662592","indices":[293,316],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpUR7zWsAAzf7y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpUR7zWsAAzf7y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DutF8DTVm3","display_url":"pic.twitter.com\/DutF8DTVm3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1169339727822147585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":621,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":658,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":658,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[46,51]},{"text":"C\u00e1rcel","indices":[97,104]},{"text":"Zapatero","indices":[106,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d4elbhEzvZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169339727822147585","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OrbitaEduardo","name":"Eduardo Guillen.","id":951000405529505792,"id_str":"951000405529505792","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[67,72]},{"text":"C\u00e1rcel","indices":[118,125]},{"text":"Zapatero","indices":[127,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielEspadafor","name":"Daniel Espadafor","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,19]},{"screen_name":"OrbitaEduardo","name":"Eduardo Guillen.","id":951000405529505792,"id_str":"951000405529505792","indices":[21,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629773963"}
