{"created_at":"Wed Sep 04 21:00:34 +0000 2019","id":1169354591386918913,"id_str":"1169354591386918913","text":"RT @ivelezdomingo: No hagas caso Pablo, no est\u00e1s solo, el #PP, #Cs y #VOX est\u00e1n contigo.....\nLos sindicatos dejan solo a Pablo Iglesias en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":722870384295604224,"id_str":"722870384295604224","name":"Carmen Morales","screen_name":"CarmenMoralesSK","location":"Universo 13","url":"https:\/\/spinster.xyz\/@CarmenMoralesSK","description":"Cuando se descubre la verdad, se desvela el otro lado de la moneda. La cara |\nImperfecta Perfecci\u00f3n","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":706,"friends_count":1505,"listed_count":6,"favourites_count":77489,"statuses_count":50327,"created_at":"Wed Apr 20 19:31:44 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0460E1","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168538336736219136\/Lh0Erlf8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168538336736219136\/Lh0Erlf8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/722870384295604224\/1546888322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 16:40:01 +0000 2019","id":1169289020267999232,"id_str":"1169289020267999232","text":"No hagas caso Pablo, no est\u00e1s solo, el #PP, #Cs y #VOX est\u00e1n contigo.....\nLos sindicatos dejan solo a Pablo Iglesia\u2026 https:\/\/t.co\/v9yCSPj0mZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":66303701,"id_str":"66303701","name":"I\u00f1aki V\u00e9lez","screen_name":"ivelezdomingo","location":"IRUN ESPA\u00d1A","url":"https:\/\/www.facebook.com\/ivelezdomingo","description":"#EspirituDeXirivella Librepensador. Socialista y sindicalista. Non fatuum huc persecutus ignem.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2949,"friends_count":5000,"listed_count":13,"favourites_count":37443,"statuses_count":6166,"created_at":"Mon Aug 17 07:33:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122370539052515328\/6lXrhLcH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122370539052515328\/6lXrhLcH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66303701\/1556487341","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No hagas caso Pablo, no est\u00e1s solo, el #PP, #Cs y #VOX est\u00e1n contigo.....\nLos sindicatos dejan solo a Pablo Iglesias en su exigencia de un Gobierno de coalici\u00f3n https:\/\/t.co\/Q2SkZUvPvK a trav\u00e9s de @ecd_","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[39,42]},{"text":"Cs","indices":[44,47]},{"text":"VOX","indices":[50,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2SkZUvPvK","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/dinero\/sindicatos-dejan-solo-pablo-iglesias-exigencia-gobierno-coalicion\/20190903193516130442.html","display_url":"elconfidencialdigital.com\/articulo\/diner\u2026","indices":[161,184]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ecd_","name":"Confidencial Digital","id":36094161,"id_str":"36094161","indices":[197,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[39,42]},{"text":"Cs","indices":[44,47]},{"text":"VOX","indices":[50,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v9yCSPj0mZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169289020267999232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[58,61]},{"text":"Cs","indices":[63,66]},{"text":"VOX","indices":[69,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivelezdomingo","name":"I\u00f1aki V\u00e9lez","id":66303701,"id_str":"66303701","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630834801"}
