{"created_at":"Wed Sep 04 20:49:48 +0000 2019","id":1169351879861706758,"id_str":"1169351879861706758","text":"RT @jesusmarana: La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa ma\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":782279481339838464,"id_str":"782279481339838464","name":"Cristina","screen_name":"Cristin71102353","location":null,"url":null,"description":"Tengo las ideas claras, sin mordaza y no tolero la hipocresia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":255,"friends_count":273,"listed_count":1,"favourites_count":14257,"statuses_count":15309,"created_at":"Sat Oct 01 18:02:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873230395944337408\/AOq1l4Zw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873230395944337408\/AOq1l4Zw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/782279481339838464\/1500882187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:17:36 +0000 2019","id":1169162584945233921,"id_str":"1169162584945233921","text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la def\u2026 https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339358,"friends_count":1350,"listed_count":3915,"favourites_count":997,"statuses_count":43384,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267163,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":68,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa marm\u00f3rea que de ella hicieron durante a\u00f1os la mayor\u00eda de los medios (bien regados de publicidad institucional). Informa @Dany_Rios13 https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[240,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":60,"retweet_count":599,"favorite_count":890,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169162584945233921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267163,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":68,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[41,57]},{"text":"Aguirre","indices":[103,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630188323"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:49:52 +0000 2019","id":1169351897066741760,"id_str":"1169351897066741760","text":"RT @Cahora: \u2757\ufe0f\u2757\ufe0f Dimite el coordinador auton\u00f3mico del PP en Canarias tras ser condenado a nueve a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n #PP #Tribunales http\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":32852079,"id_str":"32852079","name":"Araphant\u2122","screen_name":"araphant","location":"Oliva, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Twitter de Juan Pablo Alem\u00e1n Brito. Emigrante. Nac\u00ed en Tenerife (Canarias, Espa\u00f1a, La Tierra). He vivido en Tenerife, Bogot\u00e1 (Colombia) y Oliva (Valencia).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":577,"friends_count":1054,"listed_count":18,"favourites_count":3057,"statuses_count":31428,"created_at":"Sat Apr 18 10:53:03 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074825300574384128\/kak-waUL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074825300574384128\/kak-waUL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/32852079\/1545093651","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:48:07 +0000 2019","id":1169351456920616962,"id_str":"1169351456920616962","text":"\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f Dimite el coordinador auton\u00f3mico del PP en Canarias tras ser condenado a nueve a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n #PP\u2026 https:\/\/t.co\/kJTPZJNKQq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74674548,"id_str":"74674548","name":"Canarias Ahora","screen_name":"Cahora","location":"Islas Canarias","url":"http:\/\/www.canariasahora.es","description":"El primer peri\u00f3dico digital de Canarias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":63143,"friends_count":284,"listed_count":715,"favourites_count":136,"statuses_count":109843,"created_at":"Wed Sep 16 07:12:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"012C57","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AA7609","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"424C55","profile_text_color":"8CB2BD","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104385435684560897\/0PFeq7I3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104385435684560897\/0PFeq7I3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74674548\/1546334303","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f Dimite el coordinador auton\u00f3mico del PP en Canarias tras ser condenado a nueve a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n #PP #Tribunales https:\/\/t.co\/IccRL2uD5u https:\/\/t.co\/5Gb5yVzITS","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[107,110]},{"text":"Tribunales","indices":[111,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IccRL2uD5u","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/tenerifeahora\/tribunales\/Lopez-Afonso-PP-renunciara-inhabilitacion_0_938607026.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[123,146]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169351452244025344,"id_str":"1169351452244025344","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpe80iXoAAr3yZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpe80iXoAAr3yZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Gb5yVzITS","display_url":"pic.twitter.com\/5Gb5yVzITS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cahora\/status\/1169351456920616962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"},"large":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"},"small":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169351452244025344,"id_str":"1169351452244025344","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpe80iXoAAr3yZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpe80iXoAAr3yZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Gb5yVzITS","display_url":"pic.twitter.com\/5Gb5yVzITS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cahora\/status\/1169351456920616962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"},"large":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"},"small":{"w":643,"h":362,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[107,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJTPZJNKQq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169351456920616962","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[119,122]},{"text":"Tribunales","indices":[123,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cahora","name":"Canarias Ahora","id":74674548,"id_str":"74674548","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630192425"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:49:57 +0000 2019","id":1169351917258059777,"id_str":"1169351917258059777","text":"RT @PSVICE: Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la seguridad social 150\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2966923007,"id_str":"2966923007","name":"El Cid","screen_name":"El_Cid_Vive","location":"Al servicio de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"Naci en Vivar del Cid (Burgos). Siempre he servido con lealtad a #Espa\u00f1a, a la que amo. Muerto, venc\u00ed a los moros cabalgando sobre Babieca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a1#VivaEspa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":556,"friends_count":455,"listed_count":5,"favourites_count":5312,"statuses_count":19645,"created_at":"Wed Jan 07 23:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553161905561681920\/k3k0IcCC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553161905561681920\/k3k0IcCC_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2966923007\/1561816615","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:02:35 +0000 2019","id":1169339997687898119,"id_str":"1169339997687898119","text":"Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la segurida\u2026 https:\/\/t.co\/nmrVqCrFiw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":248641111,"id_str":"248641111","name":"El Tete.\u00a1\u00a1Viva Espa\u00f1a \u00a1!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"PSVICE","location":"Espa\u00f1a ","url":null,"description":"Casi https:\/\/t.co\/XPU90cuHIc me creo nada del Show Biz.Todo es mentira.#Gayteam.Amor por mi pa\u00eds y las gentes de buena voluntad.#yotambienvotoVox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#AfiliateaVox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3922,"friends_count":3736,"listed_count":103,"favourites_count":29963,"statuses_count":113973,"created_at":"Mon Feb 07 12:29:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165029300787142656\/uscJu8fQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165029300787142656\/uscJu8fQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/248641111\/1523628690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la seguridad social 150\u20ac por atenderlo de un dolor de garganta y o\u00eddos. \nEntran 2 inmigrantes sin tarjeta ni pollas y los atienden. \nEsto es Espa\u00f1a. \n#SiguemeYTeSigoVOX #VOX","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"SiguemeYTeSigoVOX","indices":[254,272]},{"text":"VOX","indices":[273,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmrVqCrFiw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169339997687898119","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSVICE","name":"El Tete.\u00a1\u00a1Viva Espa\u00f1a \u00a1!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":248641111,"id_str":"248641111","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630197239"}
