{"created_at":"Wed Sep 04 21:00:38 +0000 2019","id":1169354608797523968,"id_str":"1169354608797523968","text":"RT @VOX_Europa_: Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897708969904545792,"id_str":"897708969904545792","name":"Criticator","screen_name":"VctorMRL1","location":null,"url":null,"description":"\u00bfA qui\u00e9n le importa lo que yo haga?\u00bfA qui\u00e9n le importa lo que yo diga?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":665,"friends_count":763,"listed_count":0,"favourites_count":1633,"statuses_count":3421,"created_at":"Wed Aug 16 06:37:51 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092177538045132802\/wP12JvcM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092177538045132802\/wP12JvcM_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9689,"friends_count":31,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":64,"reply_count":144,"retweet_count":1793,"favorite_count":4069,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630838952"}
{"created_at":"Wed Sep 04 21:00:43 +0000 2019","id":1169354627659304966,"id_str":"1169354627659304966","text":"RT @Jorgebuxade: De peque\u00f1o aprend\u00ed que \u201clas palabras convencen, el ejemplo arrastra\u201d.\n\nExtraordinario ejemplo el que nuestros compa\u00f1eros d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":925389579464728576,"id_str":"925389579464728576","name":"Mega","screen_name":"Megawif","location":"Embajadores fuera!","url":"http:\/\/Habbo.es","description":"No compro HC hasta que se eche a los embajadores de Habbo.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":362,"friends_count":361,"listed_count":1,"favourites_count":16928,"statuses_count":6688,"created_at":"Tue Oct 31 15:50:43 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926909072926003201\/4MIxtJDi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926909072926003201\/4MIxtJDi_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 20:53:29 +0000 2019","id":1168990418790432768,"id_str":"1168990418790432768","text":"De peque\u00f1o aprend\u00ed que \u201clas palabras convencen, el ejemplo arrastra\u201d.\n\nExtraordinario ejemplo el que nuestros compa\u2026 https:\/\/t.co\/kV25Jwo5Ac","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Diputado de Vox en el Parlamento Europeo 2019. Abogado del Estado.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18844,"friends_count":870,"listed_count":123,"favourites_count":11451,"statuses_count":14694,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125757187282829312\/2LBYs9sB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125757187282829312\/2LBYs9sB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1562773411","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168917271135363072,"quoted_status_id_str":"1168917271135363072","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9689,"friends_count":31,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":64,"reply_count":144,"retweet_count":1793,"favorite_count":4069,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/N5iRg6OEcB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_europa_\/status\/1168917271135363072","display":"twitter.com\/vox_europa_\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"De peque\u00f1o aprend\u00ed que \u201clas palabras convencen, el ejemplo arrastra\u201d.\n\nExtraordinario ejemplo el que nuestros compa\u00f1eros de @vox_es nos han dado a todos, de dignidad, y respeto por uno mismo. \n\nDebe acabarse la sumisi\u00f3n al dictado de los consensos progres.\n\nAs\u00ed, #VOXUtil https:\/\/t.co\/N5iRg6OEcB","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOXUtil","indices":[263,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N5iRg6OEcB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_europa_\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/vox_europa_\/st\u2026","indices":[272,295]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[124,131]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":20,"retweet_count":433,"favorite_count":1137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV25Jwo5Ac","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168990418790432768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1168917271135363072,"quoted_status_id_str":"1168917271135363072","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9689,"friends_count":31,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":64,"reply_count":144,"retweet_count":1793,"favorite_count":4069,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/N5iRg6OEcB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_europa_\/status\/1168917271135363072","display":"twitter.com\/vox_europa_\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630843449"}
