{"created_at":"Wed Sep 04 20:32:42 +0000 2019","id":1169347578439327745,"id_str":"1169347578439327745","text":"RT @PuriCausapi: La indefensi\u00f3n es la de madrile\u00f1os y madrile\u00f1as que han visto c\u00f3mo se deterioran servicios p\u00fablicos y se privatiza educaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":949585360996241408,"id_str":"949585360996241408","name":"Bego\u00f1a pintado\/\u2764#YoConPedro\ud83c\udf39","screen_name":"begonapintado","location":null,"url":null,"description":"Enfermera Laboral.M\u00e1ster en #Organizaciones #Saludables e Innovaci\u00f3n en la #Gesti\u00f3n de #Personas\nPasi\u00f3n por las personas y su potente fuerza interior #Feminista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":139,"friends_count":242,"listed_count":1,"favourites_count":3376,"statuses_count":3436,"created_at":"Sat Jan 06 10:16:07 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155728858949324800\/7m5_PYw2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155728858949324800\/7m5_PYw2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/949585360996241408\/1560009669","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 14:18:48 +0000 2019","id":1169253481628221440,"id_str":"1169253481628221440","text":"La indefensi\u00f3n es la de madrile\u00f1os y madrile\u00f1as que han visto c\u00f3mo se deterioran servicios p\u00fablicos y se privatiza\u2026 https:\/\/t.co\/oxaGVNzJJG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":458349035,"id_str":"458349035","name":"Puri Causapi\u00e9","screen_name":"PuriCausapi","location":"Madrid","url":null,"description":"Diputada Socialista Asamblea de Madrid #Dignidad #Libertad #Igualdad #Diversidad #Participaci\u00f3n #Sostenibilidad #Feminismo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14088,"friends_count":6158,"listed_count":252,"favourites_count":6432,"statuses_count":27327,"created_at":"Sun Jan 08 13:19:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145305839084998656\/-EHSVlOt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145305839084998656\/-EHSVlOt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/458349035\/1563902538","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La indefensi\u00f3n es la de madrile\u00f1os y madrile\u00f1as que han visto c\u00f3mo se deterioran servicios p\u00fablicos y se privatiza educaci\u00f3n y sanidad para llenar algunos bolsillos #PP\n\n\u00c1lvarez de Toledo critica la \"indefensi\u00f3n\" de Aguirre y Cifuentes tras su imputaci\u00f3n https:\/\/t.co\/eVcizQi1aO","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[165,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eVcizQi1aO","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/politica\/2019\/09\/03\/alvarez-toledo-critica-la-indefension-aguirre-cifuentes-tras-imputacion\/","display_url":"elindependiente.com\/politica\/2019\/\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":20,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oxaGVNzJJG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169253481628221440","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PuriCausapi","name":"Puri Causapi\u00e9","id":458349035,"id_str":"458349035","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629162784"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:32:46 +0000 2019","id":1169347593278754818,"id_str":"1169347593278754818","text":"RT @PSVICE: Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la seguridad social 150\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1176674425,"id_str":"1176674425","name":"puntamalabata","screen_name":"puntamalabata","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1965,"friends_count":1658,"listed_count":19,"favourites_count":148801,"statuses_count":155001,"created_at":"Wed Feb 13 19:50:37 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093231106579673090\/8JvNQtsQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093231106579673090\/8JvNQtsQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1176674425\/1516470575","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:02:35 +0000 2019","id":1169339997687898119,"id_str":"1169339997687898119","text":"Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la segurida\u2026 https:\/\/t.co\/nmrVqCrFiw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":248641111,"id_str":"248641111","name":"El Tete.\u00a1\u00a1Viva Espa\u00f1a \u00a1!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"PSVICE","location":"Espa\u00f1a ","url":null,"description":"Casi https:\/\/t.co\/XPU90cuHIc me creo nada del Show Biz.Todo es mentira.#Gayteam.Amor por mi pa\u00eds y las gentes de buena voluntad.#yotambienvotoVox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#AfiliateaVox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3921,"friends_count":3736,"listed_count":103,"favourites_count":29963,"statuses_count":113970,"created_at":"Mon Feb 07 12:29:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165029300787142656\/uscJu8fQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165029300787142656\/uscJu8fQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/248641111\/1523628690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la seguridad social 150\u20ac por atenderlo de un dolor de garganta y o\u00eddos. \nEntran 2 inmigrantes sin tarjeta ni pollas y los atienden. \nEsto es Espa\u00f1a. \n#SiguemeYTeSigoVOX #VOX","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"SiguemeYTeSigoVOX","indices":[254,272]},{"text":"VOX","indices":[273,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmrVqCrFiw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169339997687898119","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSVICE","name":"El Tete.\u00a1\u00a1Viva Espa\u00f1a \u00a1!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":248641111,"id_str":"248641111","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629166322"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:32:47 +0000 2019","id":1169347597007491072,"id_str":"1169347597007491072","text":"RT @PSVICE: Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la seguridad social 150\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1098359343790067713,"id_str":"1098359343790067713","name":"desfibrilador de tontos","screen_name":"BranElTullido","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"#YoVolvereaVotarVOX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":362,"friends_count":389,"listed_count":0,"favourites_count":9618,"statuses_count":3117,"created_at":"Wed Feb 20 23:10:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138930177034113024\/0-iLxEev_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138930177034113024\/0-iLxEev_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1098359343790067713\/1555277859","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:02:35 +0000 2019","id":1169339997687898119,"id_str":"1169339997687898119","text":"Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la segurida\u2026 https:\/\/t.co\/nmrVqCrFiw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":248641111,"id_str":"248641111","name":"El Tete.\u00a1\u00a1Viva Espa\u00f1a \u00a1!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"PSVICE","location":"Espa\u00f1a ","url":null,"description":"Casi https:\/\/t.co\/XPU90cuHIc me creo nada del Show Biz.Todo es mentira.#Gayteam.Amor por mi pa\u00eds y las gentes de buena voluntad.#yotambienvotoVox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#AfiliateaVox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3921,"friends_count":3736,"listed_count":103,"favourites_count":29963,"statuses_count":113970,"created_at":"Mon Feb 07 12:29:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165029300787142656\/uscJu8fQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165029300787142656\/uscJu8fQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/248641111\/1523628690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un familiar m\u00edo,espa\u00f1ol,que vive fuera se pone malo,olvida el pasaporte y le piden en un ambulatorio de la seguridad social 150\u20ac por atenderlo de un dolor de garganta y o\u00eddos. \nEntran 2 inmigrantes sin tarjeta ni pollas y los atienden. \nEsto es Espa\u00f1a. \n#SiguemeYTeSigoVOX #VOX","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"SiguemeYTeSigoVOX","indices":[254,272]},{"text":"VOX","indices":[273,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmrVqCrFiw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169339997687898119","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSVICE","name":"El Tete.\u00a1\u00a1Viva Espa\u00f1a \u00a1!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":248641111,"id_str":"248641111","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629167211"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:32:49 +0000 2019","id":1169347607275216896,"id_str":"1169347607275216896","text":"RT @jesusmarana: La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa ma\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1179960848,"id_str":"1179960848","name":"Ness","screen_name":"nesscalzas","location":null,"url":null,"description":"Mi plan es vivir eternamente. Hasta ahora lo estoy cumpliendo perfectamente. #Atleti #ICCP #Mestanza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":289,"friends_count":529,"listed_count":9,"favourites_count":29434,"statuses_count":9888,"created_at":"Thu Feb 14 18:25:08 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931931430430674945\/Aj2R8P3M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931931430430674945\/Aj2R8P3M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1179960848\/1523817363","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:17:36 +0000 2019","id":1169162584945233921,"id_str":"1169162584945233921","text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la def\u2026 https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339359,"friends_count":1350,"listed_count":3915,"favourites_count":997,"statuses_count":43384,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267157,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":67,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa marm\u00f3rea que de ella hicieron durante a\u00f1os la mayor\u00eda de los medios (bien regados de publicidad institucional). Informa @Dany_Rios13 https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[240,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":60,"retweet_count":588,"favorite_count":877,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169162584945233921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267157,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134533,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":67,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[41,57]},{"text":"Aguirre","indices":[103,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629169659"}
