{"created_at":"Wed Sep 04 20:57:54 +0000 2019","id":1169353917538480133,"id_str":"1169353917538480133","text":"RT @elboletinmadrid: #LoM\u00e1sLe\u00eddo La #corrupci\u00f3n vuelve a golpear a la #Sanidad madrile\u00f1a con la #P\u00fanica y la \u201ccl\u00e1usula del 1%\u201d https:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":172075518,"id_str":"172075518","name":"gambaconmermelada","screen_name":"Cristin__a","location":"\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Alacant \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c","url":null,"description":"Escribir un nosotros para que no nos lo escriban ellos. No nos  conviertan en relato, su relato. Isaac Rosa. #LaCafetera","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1800,"friends_count":4933,"listed_count":48,"favourites_count":8646,"statuses_count":82650,"created_at":"Wed Jul 28 21:19:23 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"7A6F7C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"E6CEB9","profile_sidebar_fill_color":"DEB6C0","profile_text_color":"C7A3BA","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133318968821866498\/Of-y5Pg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133318968821866498\/Of-y5Pg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/172075518\/1561958297","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 20:36:34 +0000 2019","id":1169348548653137920,"id_str":"1169348548653137920","text":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo La #corrupci\u00f3n vuelve a golpear a la #Sanidad madrile\u00f1a con la #P\u00fanica y la \u201ccl\u00e1usula del 1%\u201d\u2026 https:\/\/t.co\/9TYzokspma","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":159147843,"id_str":"159147843","name":"El Bolet\u00edn","screen_name":"elboletinmadrid","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elboletin.com","description":"Diario de actualidad y finanzas. Tambi\u00e9n en Facebook https:\/\/t.co\/BiCYhfvU6l o en nuestro canal de telegram https:\/\/t.co\/xqMpEK2KwD","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9249,"friends_count":987,"listed_count":543,"favourites_count":1050,"statuses_count":136552,"created_at":"Thu Jun 24 15:55:00 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CDCDCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B21917","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105025360129937408\/DX03gH3e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105025360129937408\/DX03gH3e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/159147843\/1552293538","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo La #corrupci\u00f3n vuelve a golpear a la #Sanidad madrile\u00f1a con la #P\u00fanica y la \u201ccl\u00e1usula del 1%\u201d https:\/\/t.co\/NTiU0AEoCr #SanidadP\u00fablica #ComunidadDeMadrid #PP","display_text_range":[0,168],"entities":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"corrupci\u00f3n","indices":[15,26]},{"text":"Sanidad","indices":[49,57]},{"text":"P\u00fanica","indices":[75,82]},{"text":"SanidadP\u00fablica","indices":[130,145]},{"text":"ComunidadDeMadrid","indices":[146,164]},{"text":"PP","indices":[165,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NTiU0AEoCr","expanded_url":"https:\/\/www.elboletin.com\/noticia\/175612\/sanidad\/la-corrupcion-vuelve-a-golpear-a-la-sanidad-madrilena-con-la-punica-y-la-clausula-del-1.html","display_url":"elboletin.com\/noticia\/175612\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"corrupci\u00f3n","indices":[15,26]},{"text":"Sanidad","indices":[49,57]},{"text":"P\u00fanica","indices":[75,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9TYzokspma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169348548653137920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[21,32]},{"text":"corrupci\u00f3n","indices":[36,47]},{"text":"Sanidad","indices":[70,78]},{"text":"P\u00fanica","indices":[96,103]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elboletinmadrid","name":"El Bolet\u00edn","id":159147843,"id_str":"159147843","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630674143"}
