{"created_at":"Wed Sep 04 20:25:23 +0000 2019","id":1169345735218880512,"id_str":"1169345735218880512","text":"RT @jesusmarana: La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa ma\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":467871626,"id_str":"467871626","name":"PeinaOvejas \ud83d\udd3b \ud83c\uddf0\ud83c\uddec \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0431\u043e\u0442 \ud83c\uddf0\ud83c\uddec","screen_name":"peina_ovejas","location":"Springfield, IL","url":null,"description":"La inteligencia es un proceso c\u00edclico, cuando te pasas de listo vuelves a ser gilipollas.\nRepublicano y poco m\u00e1s.\nLo posible y lo necesario\n        \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":659,"friends_count":399,"listed_count":20,"favourites_count":54549,"statuses_count":98337,"created_at":"Wed Jan 18 23:00:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1121427338434973696\/5JxMJ7L7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1121427338434973696\/5JxMJ7L7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/467871626\/1514473758","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:17:36 +0000 2019","id":1169162584945233921,"id_str":"1169162584945233921","text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la def\u2026 https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339357,"friends_count":1350,"listed_count":3916,"favourites_count":997,"statuses_count":43384,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267153,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134532,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":65,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La memoria selectiva de #\u00c1lvarezdeToledo : se\u00f1ala a la prensa por la \u201cindefensi\u00f3n\u201d de #Aguirre , pero olvida la defensa marm\u00f3rea que de ella hicieron durante a\u00f1os la mayor\u00eda de los medios (bien regados de publicidad institucional). Informa @Dany_Rios13 https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[240,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":60,"retweet_count":585,"favorite_count":874,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[24,40]},{"text":"Aguirre","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A05YDn2u8t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169162584945233921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169158252707352578,"quoted_status_id_str":"1169158252707352578","quoted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 08:00:24 +0000 2019","id":1169158252707352578,"id_str":"1169158252707352578","text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que\u2026 https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":267153,"friends_count":753,"listed_count":4544,"favourites_count":146,"statuses_count":134532,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c1lvarez de Toledo denuncia una persecuci\u00f3n medi\u00e1tica a #Aguirre y omite el apoyo permanente de cabeceras a las que el #PP regaba con publicidad, por @Dany_Rios13  https:\/\/t.co\/q85OT22BGP https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]},{"text":"PP","indices":[118,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q85OT22BGP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tRrm50vVwa6","display_url":"ow.ly\/tRrm50vVwa6","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dany_Rios13","name":"Daniel R\u00edos","id":392580114,"id_str":"392580114","indices":[149,161]}],"symbols":[],"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169158250878685185,"id_str":"1169158250878685185","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmvPBXXUAE9v33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0KvnPNjcQ","display_url":"pic.twitter.com\/V0KvnPNjcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1169158252707352578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":21,"retweet_count":65,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aguirre","indices":[55,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqS53eoxjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169158252707352578","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OcQYlYOd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1169158252707352578","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[41,57]},{"text":"Aguirre","indices":[103,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628723326"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:25:25 +0000 2019","id":1169345743393570818,"id_str":"1169345743393570818","text":"RT @JorgeBustos1: Si Vox lo hace bien, se dice. Que sirva de precedente para futuras visitas de delegaciones con protocolos medievales. htt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":884830483653292035,"id_str":"884830483653292035","name":"Tameiga","screen_name":"CieloLeiros","location":"Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","url":null,"description":"\u201cCuando los que mandan pierden la verg\u00fcenza, los que obedecen pierden el respeto\u201d. - George C. Lichtenberg","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1395,"friends_count":2070,"listed_count":2,"favourites_count":141698,"statuses_count":131739,"created_at":"Tue Jul 11 17:43:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158818645625249792\/saW-Dbr0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158818645625249792\/saW-Dbr0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/884830483653292035\/1565118795","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:58:49 +0000 2019","id":1168931363338280962,"id_str":"1168931363338280962","text":"Si Vox lo hace bien, se dice. Que sirva de precedente para futuras visitas de delegaciones con protocolos medievale\u2026 https:\/\/t.co\/oHwcacaoao","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":292464252,"id_str":"292464252","name":"Jorge Bustos","screen_name":"JorgeBustos1","location":null,"url":"http:\/\/www.jorgebustos.es","description":"Jefe de Opini\u00f3n de EL MUNDO. Colaborador en COPE, Telecinco, La Sexta. Consejero de la Fund\u00e9u. Cr\u00edtica literaria. Real Madrid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77659,"friends_count":957,"listed_count":897,"favourites_count":18578,"statuses_count":51045,"created_at":"Tue May 03 17:54:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888687136647598080\/PESmcst4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888687136647598080\/PESmcst4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/292464252\/1502211209","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168897387932336129,"quoted_status_id_str":"1168897387932336129","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 14:43:49 +0000 2019","id":1168897387932336129,"id_str":"1168897387932336129","text":"\ud83d\udea8 \u00a1El Congreso elimina el saludo previo protocolario con la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n tras la negaci\u00f3n de VOX!\n\nNuestros d\u2026 https:\/\/t.co\/09L57S2kLY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13777,"friends_count":29,"listed_count":53,"favourites_count":26,"statuses_count":457,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136246385173553155\/Jenpvvom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136246385173553155\/Jenpvvom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1559738274","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168866567058317315,"quoted_status_id_str":"1168866567058317315","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udea8 \u00a1El Congreso elimina el saludo previo protocolario con la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n tras la negaci\u00f3n de VOX!\n\nNuestros diputados no asistir\u00e1n de igual forma a la reuni\u00f3n de Exteriores.\n\n\ud83d\udce2 #VOX\u00datil https:\/\/t.co\/aWpIrVCxNO","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[183,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aWpIrVCxNO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1168866567058317315","display_url":"twitter.com\/VOX_Congreso\/s\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":26,"reply_count":71,"retweet_count":528,"favorite_count":1228,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/09L57S2kLY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168897387932336129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/nfe8f4Zin2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1168897387932336129","display":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Si Vox lo hace bien, se dice. Que sirva de precedente para futuras visitas de delegaciones con protocolos medievales. https:\/\/t.co\/nfe8f4Zin2","display_text_range":[0,117],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nfe8f4Zin2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1168897387932336129","display_url":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026","indices":[118,141]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":45,"retweet_count":327,"favorite_count":1101,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHwcacaoao","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168931363338280962","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1168897387932336129,"quoted_status_id_str":"1168897387932336129","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 14:43:49 +0000 2019","id":1168897387932336129,"id_str":"1168897387932336129","text":"\ud83d\udea8 \u00a1El Congreso elimina el saludo previo protocolario con la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n tras la negaci\u00f3n de VOX!\n\nNuestros d\u2026 https:\/\/t.co\/09L57S2kLY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13777,"friends_count":29,"listed_count":53,"favourites_count":26,"statuses_count":457,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136246385173553155\/Jenpvvom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136246385173553155\/Jenpvvom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1559738274","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1168866567058317315,"quoted_status_id_str":"1168866567058317315","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udea8 \u00a1El Congreso elimina el saludo previo protocolario con la delegaci\u00f3n de Ir\u00e1n tras la negaci\u00f3n de VOX!\n\nNuestros diputados no asistir\u00e1n de igual forma a la reuni\u00f3n de Exteriores.\n\n\ud83d\udce2 #VOX\u00datil https:\/\/t.co\/aWpIrVCxNO","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[183,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aWpIrVCxNO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1168866567058317315","display_url":"twitter.com\/VOX_Congreso\/s\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":26,"reply_count":71,"retweet_count":528,"favorite_count":1228,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/09L57S2kLY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168897387932336129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/nfe8f4Zin2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1168897387932336129","display":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeBustos1","name":"Jorge Bustos","id":292464252,"id_str":"292464252","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628725275"}
{"created_at":"Wed Sep 04 20:25:29 +0000 2019","id":1169345762871955456,"id_str":"1169345762871955456","text":"El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido aun\njuzgado por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(sin Catalu\u2026 https:\/\/t.co\/QVublZuqh4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1166407543838642178,"in_reply_to_status_id_str":"1166407543838642178","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1314,"listed_count":22,"favourites_count":11127,"statuses_count":8124,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido aun\njuzgado por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(sin Catalu\u00f1a no ser\u00eda). Su motor es la hispanofobia, el\nodio a Espa\u00f1a. La catalanofobia no existe, idiota.\n#PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Pancatalanismo #Pactos \ny12 https:\/\/t.co\/of6Kt6qbf5","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[96,103]},{"text":"PP","indices":[212,215]},{"text":"PSOE","indices":[216,221]},{"text":"Cs","indices":[222,225]},{"text":"UP","indices":[226,229]},{"text":"Vox","indices":[230,234]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[235,250]},{"text":"Pactos","indices":[251,258]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169345756039450624,"id_str":"1169345756039450624","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZxQhXkAAlKq3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZxQhXkAAlKq3.png","url":"https:\/\/t.co\/of6Kt6qbf5","display_url":"pic.twitter.com\/of6Kt6qbf5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169345762871955456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169345756039450624,"id_str":"1169345756039450624","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZxQhXkAAlKq3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpZxQhXkAAlKq3.png","url":"https:\/\/t.co\/of6Kt6qbf5","display_url":"pic.twitter.com\/of6Kt6qbf5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169345762871955456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[96,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QVublZuqh4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169345762871955456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567628729919"}
