
{"created_at":"Wed Sep 04 20:33:54 +0000 2019","id":1169347879196090368,"id_str":"1169347879196090368","text":"#Vox fuerza pol\u00edtica -Andaluc\u00eda,tierra- que mejor defiende el espa\u00f1ol contra discriminaci\u00f3n usual. Induce Junta a\u2026 https:\/\/t.co\/ZWjDV57iOg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1169345522332786688,"in_reply_to_status_id_str":"1169345522332786688","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1314,"listed_count":22,"favourites_count":11127,"statuses_count":8125,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Vox fuerza pol\u00edtica -Andaluc\u00eda,tierra- que mejor defiende el espa\u00f1ol contra discriminaci\u00f3n usual. Induce Junta a  ayudar andaluces de toda Espa\u00f1a que lo deseen relativo a 'inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica'.\n#PP #PSOE #Cs #UP #Pancatalanismo #HablamosEspa\u00f1ol \nEnlace:\nhttps:\/\/t.co\/zcAUrkWldL https:\/\/t.co\/jPufw5IY7t","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[0,4]},{"text":"PP","indices":[197,200]},{"text":"PSOE","indices":[201,206]},{"text":"Cs","indices":[207,210]},{"text":"UP","indices":[211,214]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[215,230]},{"text":"HablamosEspa\u00f1ol","indices":[231,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zcAUrkWldL","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/politica\/20190903\/47178555325\/junta-subvencion-andalucia-inmersion-linguistica.html","display_url":"lavanguardia.com\/politica\/20190\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1169347872745283584,"id_str":"1169347872745283584","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpbsd3XYAA431r.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpbsd3XYAA431r.png","url":"https:\/\/t.co\/jPufw5IY7t","display_url":"pic.twitter.com\/jPufw5IY7t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169347879196090368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"medium":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"small":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1169347872745283584,"id_str":"1169347872745283584","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpbsd3XYAA431r.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDpbsd3XYAA431r.png","url":"https:\/\/t.co\/jPufw5IY7t","display_url":"pic.twitter.com\/jPufw5IY7t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1169347879196090368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"medium":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"small":{"w":602,"h":283,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[0,4]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZWjDV57iOg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169347879196090368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567629234490"}
