{"created_at":"Wed Sep 04 21:02:01 +0000 2019","id":1169354957008621569,"id_str":"1169354957008621569","text":"RT @VOX_Europa_: Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2290088904,"id_str":"2290088904","name":"MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"dialogosiempre","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2215,"friends_count":1913,"listed_count":86,"favourites_count":33668,"statuses_count":195650,"created_at":"Mon Jan 13 19:03:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071423876687638529\/SHHiivWk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071423876687638529\/SHHiivWk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2290088904\/1444243024","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 03 16:02:49 +0000 2019","id":1168917271135363072,"id_str":"1168917271135363072","text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras muj\u2026 https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","name":"VOX Europa","screen_name":"VOX_Europa_","location":"Bruselas, B\u00e9lgica","url":null,"description":"Cuenta oficial de la representaci\u00f3n de VOX en el Parlamento Europeo #EnEuropaPorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9689,"friends_count":31,"listed_count":31,"favourites_count":19,"statuses_count":289,"created_at":"Tue Jun 11 11:25:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138408038799466498\/eREbmN5B_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138406986582806529\/1560252962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando Europa va a Ir\u00e1n, se pone el velo. Cuando Ir\u00e1n viene Europa, tapa nuestras estatuas y esconde a nuestras mujeres.\n\nPero no con VOX.\n\n#Espa\u00f1aLoPrimero #VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aLoPrimero","indices":[140,156]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[157,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtHCXLHw9D","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-vox-no-ira-reunion-congreso-delegacion-irani-condiciones-protocolarias-mujeres-20190903152419.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":65,"reply_count":144,"retweet_count":1796,"favorite_count":4071,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29jABa1Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168917271135363072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630921972"}
{"created_at":"Wed Sep 04 21:02:04 +0000 2019","id":1169354966777171968,"id_str":"1169354966777171968","text":"RT @voxnoticias_es: \ud83d\udcf0 VOX gana la batalla al adoctrinamiento en las aulas en Murcia.\n\nPrimer acuerdo cumplido del nuevo gobierno regional p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":499203437,"id_str":"499203437","name":"BASURAS PROGRES","screen_name":"BASURAPROGRE","location":"ESPA\u00d1A","url":null,"description":"Cat\u00f3lico, blanco, y orgulloso de ser espa\u00f1ol. Abtenerse la gente falsa, hipocritas, piojosos, perroflas reprimidos y demas cantama\u00f1anas q aqui se esconden","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5291,"friends_count":5165,"listed_count":32,"favourites_count":105,"statuses_count":22269,"created_at":"Tue Feb 21 21:52:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130215323259625472\/CzYzjtl9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130215323259625472\/CzYzjtl9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/499203437\/1358268580","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 04 13:06:03 +0000 2019","id":1169235174808346624,"id_str":"1169235174808346624","text":"\ud83d\udcf0 VOX gana la batalla al adoctrinamiento en las aulas en Murcia.\n\nPrimer acuerdo cumplido del nuevo gobierno region\u2026 https:\/\/t.co\/YlD4BFdXkI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2349006565,"id_str":"2349006565","name":"VOX Noticias","screen_name":"voxnoticias_es","location":"\u00a1Af\u00edliate o colabora!","url":"https:\/\/www.voxespana.es\/afiliarse-a-vox","description":"Perfil oficial de informaci\u00f3n de @vox_es | Libertad, identidad, soberan\u00eda, familia, valores, justicia y democracia | #Espa\u00f1aLoPrimero #MEGA","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":34927,"friends_count":2178,"listed_count":243,"favourites_count":30318,"statuses_count":54742,"created_at":"Mon Feb 17 20:00:37 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"10A310","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160463509760741376\/A2D3JBSV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160463509760741376\/A2D3JBSV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2349006565\/1565511201","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf0 VOX gana la batalla al adoctrinamiento en las aulas en Murcia.\n\nPrimer acuerdo cumplido del nuevo gobierno regional para poner freno al adoctrinamiento que la izquierda y el feminismo radical mantienen en muchos colegios.\n\n#VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps:\/\/t.co\/walxiAaEvR","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[225,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/walxiAaEvR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2LhF8TS","display_url":"bit.ly\/2LhF8TS","indices":[239,262]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":77,"favorite_count":148,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YlD4BFdXkI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169235174808346624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxnoticias_es","name":"VOX Noticias","id":2349006565,"id_str":"2349006565","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567630924301"}
