{"created_at":"Fri Aug 23 08:40:31 +0000 2019","id":1164819697641988096,"id_str":"1164819697641988096","text":"RT @salvemoscabana: .@AntonSanchezG considera como \"absolutamente escandalosa\" a tramitaci\u00f3n administrativa do #PP do parque e\u00f3lico da Serr\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1374238081,"id_str":"1374238081","name":"ocabanote","screen_name":"ocabanote","location":"Cabana de Berganti\u00f1os","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":106,"listed_count":1,"favourites_count":1094,"statuses_count":1111,"created_at":"Tue Apr 23 09:15:58 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"091304","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7D7D7D","profile_sidebar_border_color":"4D4A33","profile_sidebar_fill_color":"262626","profile_text_color":"696545","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982937508467167232\/68OPeiti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982937508467167232\/68OPeiti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1374238081\/1533916748","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 08:09:29 +0000 2019","id":1164811884547100674,"id_str":"1164811884547100674","text":".@AntonSanchezG considera como \"absolutamente escandalosa\" a tramitaci\u00f3n administrativa do #PP do parque e\u00f3lico da\u2026 https:\/\/t.co\/FXini14Yo2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":761490884,"id_str":"761490884","name":"Salvemos Cabana","screen_name":"salvemoscabana","location":"Cabana de Berganti\u00f1os, Galicia","url":"https:\/\/salvemoscabana.blogspot.com\/","description":"Asociaci\u00f3n pola defensa do patrimonio natural e cultural da #CostaDaMorte e #Galicia #SalvemosCabana #SalvemosGalicia #PaisaxeViva #E\u00f3licosNon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4204,"friends_count":3827,"listed_count":74,"favourites_count":15591,"statuses_count":36699,"created_at":"Thu Aug 16 12:47:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481823140528390144\/TC1xX3Pv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481823140528390144\/TC1xX3Pv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/761490884\/1356471223","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":".@AntonSanchezG considera como \"absolutamente escandalosa\" a tramitaci\u00f3n administrativa do #PP do parque e\u00f3lico da Serra do #Oribio https:\/\/t.co\/0QohIF8nzz #DePPena #Lamentable #As\u00edNon #SaldosFeij\u00f3o","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[91,94]},{"text":"Oribio","indices":[124,131]},{"text":"DePPena","indices":[156,164]},{"text":"Lamentable","indices":[165,176]},{"text":"As\u00edNon","indices":[177,184]},{"text":"SaldosFeij\u00f3o","indices":[185,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QohIF8nzz","expanded_url":"https:\/\/tercerainformacion.es\/articulo\/galicia\/2019\/08\/23\/anton-sanchez-considera-como-absolutamente-escandalosa-a-tramitacion-administrativa-do-pp-do-parque-eolico-da-serra-do-oribio","display_url":"tercerainformacion.es\/articulo\/galic\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonSanchezG","name":"Ant\u00f3n S\u00e1nchez Garc\u00eda","id":864938768,"id_str":"864938768","indices":[1,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[91,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXini14Yo2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164811884547100674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonSanchezG","name":"Ant\u00f3n S\u00e1nchez Garc\u00eda","id":864938768,"id_str":"864938768","indices":[1,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[111,114]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvemoscabana","name":"Salvemos Cabana","id":761490884,"id_str":"761490884","indices":[3,18]},{"screen_name":"AntonSanchezG","name":"Ant\u00f3n S\u00e1nchez Garc\u00eda","id":864938768,"id_str":"864938768","indices":[21,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566549631878"}
{"created_at":"Fri Aug 23 08:40:37 +0000 2019","id":1164819720039628807,"id_str":"1164819720039628807","text":"RT @antsev: En #Torremolinos tenemos reuni\u00f3n con nuestros afiliados el pr\u00f3ximo 7 septiembre #VOX #EspanaViva https:\/\/t.co\/z1Q9AzzqrR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1008271297,"id_str":"1008271297","name":"Jose A. Zaragoza","screen_name":"josezara65","location":"M\u00e1laga","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":17,"listed_count":0,"favourites_count":239,"statuses_count":219,"created_at":"Thu Dec 13 07:53:40 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010124506382458880\/hN2wEsMP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010124506382458880\/hN2wEsMP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1008271297\/1546593649","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 14:38:28 +0000 2019","id":1164547391300747264,"id_str":"1164547391300747264","text":"En #Torremolinos tenemos reuni\u00f3n con nuestros afiliados el pr\u00f3ximo 7 septiembre #VOX #EspanaViva https:\/\/t.co\/z1Q9AzzqrR","display_text_range":[0,96],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16656970,"id_str":"16656970","name":"Antonio Sevilla","screen_name":"antsev","location":"Torremolinos, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Director de hotel, coordinador y concejal de VOX en Torremolinos. Por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":346,"friends_count":316,"listed_count":2,"favourites_count":2782,"statuses_count":1831,"created_at":"Wed Oct 08 21:51:04 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000092466726\/431128fa6a8aa062d09027fe669b9b5e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000092466726\/431128fa6a8aa062d09027fe669b9b5e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16656970\/1557912937","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"adb12aff6d7e1cca","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/adb12aff6d7e1cca.json","place_type":"city","name":"Torremolinos","full_name":"Torremolinos, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.561139,36.599508],[-4.561139,36.652355],[-4.475057,36.652355],[-4.475057,36.599508]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"Torremolinos","indices":[3,16]},{"text":"VOX","indices":[80,84]},{"text":"EspanaViva","indices":[85,96]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164547385185439744,"id_str":"1164547385185439744","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClNrUIWkAAeOXY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClNrUIWkAAeOXY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z1Q9AzzqrR","display_url":"pic.twitter.com\/z1Q9AzzqrR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/antsev\/status\/1164547391300747264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1891,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1108,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164547385185439744,"id_str":"1164547385185439744","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClNrUIWkAAeOXY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClNrUIWkAAeOXY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z1Q9AzzqrR","display_url":"pic.twitter.com\/z1Q9AzzqrR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/antsev\/status\/1164547391300747264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1891,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1108,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Torremolinos","indices":[15,28]},{"text":"VOX","indices":[92,96]},{"text":"EspanaViva","indices":[97,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antsev","name":"Antonio Sevilla","id":16656970,"id_str":"16656970","indices":[3,10]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164547385185439744,"id_str":"1164547385185439744","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClNrUIWkAAeOXY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClNrUIWkAAeOXY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z1Q9AzzqrR","display_url":"pic.twitter.com\/z1Q9AzzqrR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/antsev\/status\/1164547391300747264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1891,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1108,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":628,"resize":"fit"}},"source_status_id":1164547391300747264,"source_status_id_str":"1164547391300747264","source_user_id":16656970,"source_user_id_str":"16656970"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164547385185439744,"id_str":"1164547385185439744","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClNrUIWkAAeOXY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClNrUIWkAAeOXY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z1Q9AzzqrR","display_url":"pic.twitter.com\/z1Q9AzzqrR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/antsev\/status\/1164547391300747264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1891,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1108,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":628,"resize":"fit"}},"source_status_id":1164547391300747264,"source_status_id_str":"1164547391300747264","source_user_id":16656970,"source_user_id_str":"16656970"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566549637218"}
