{"created_at":"Fri Aug 23 08:43:44 +0000 2019","id":1164820504114421764,"id_str":"1164820504114421764","text":"RT @_Agencia6: #Benidorm |  Es repugnante que el #alcalde de Benidorm, que lleva 24 a\u00f1os metido en el #Ayuntamiento, se haga el ciego, sord\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2478709381,"id_str":"2478709381","name":"Quorum  C.C.","screen_name":"KHOQUORUM","location":"Santander","url":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100008358871725","description":"Plataforma Digital contra la corrupci\u00f3n pol\u00edtica\/social\/sindical y SIEMPRE a favor de la UNIDAD de Espa\u00f1a y la solidaridad e Igualdad entre todos los espa\u00f1oles","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2256,"friends_count":2789,"listed_count":79,"favourites_count":18096,"statuses_count":142764,"created_at":"Mon May 05 18:22:53 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF00AE","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610520623387967488\/2ahnyTAF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610520623387967488\/2ahnyTAF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2478709381\/1399644358","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 21:19:46 +0000 2019","id":1164648380007624704,"id_str":"1164648380007624704","text":"#Benidorm |  Es repugnante que el #alcalde de Benidorm, que lleva 24 a\u00f1os metido en el #Ayuntamiento, se haga el ci\u2026 https:\/\/t.co\/pVlOKNhu3e","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2292491447,"id_str":"2292491447","name":"Agencia 6","screen_name":"_Agencia6","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/agencia6.com","description":"Web de Noticias, Internacional, Pol\u00edtica, Deportes, Ciencia, Entretenimiento, Moda y Gamers. Le proporcionamos las \u00daltimas Noticias y V\u00eddeos de \u00daltima Hora.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1943,"friends_count":915,"listed_count":5,"favourites_count":957,"statuses_count":1242,"created_at":"Sun Jan 19 22:29:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104531850033328128\/W85Xa6g9_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104531850033328128\/W85Xa6g9_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2292491447\/1565631891","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Benidorm |  Es repugnante que el #alcalde de Benidorm, que lleva 24 a\u00f1os metido en el #Ayuntamiento, se haga el ciego, sordo y mudo ante el esc\u00e1ndalo de los #trileros, cuando \u00e9l es hoy el m\u00e1ximo responsable. Ve\u00e1nle recibiendo al \"capo\" del #trile en el Ayto. \u00a1Dimisi\u00f3n ya! #PP https:\/\/t.co\/WUcdCPLyeK","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Benidorm","indices":[0,9]},{"text":"alcalde","indices":[34,42]},{"text":"Ayuntamiento","indices":[87,100]},{"text":"trileros","indices":[158,167]},{"text":"trile","indices":[241,247]},{"text":"PP","indices":[274,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164648372881580035,"id_str":"1164648372881580035","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmphknX4AMfsXM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmphknX4AMfsXM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WUcdCPLyeK","display_url":"pic.twitter.com\/WUcdCPLyeK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Agencia6\/status\/1164648380007624704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":660,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":660,"h":330,"resize":"fit"},"medium":{"w":660,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164648372881580035,"id_str":"1164648372881580035","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmphknX4AMfsXM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmphknX4AMfsXM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WUcdCPLyeK","display_url":"pic.twitter.com\/WUcdCPLyeK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Agencia6\/status\/1164648380007624704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":660,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":660,"h":330,"resize":"fit"},"medium":{"w":660,"h":330,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Benidorm","indices":[0,9]},{"text":"alcalde","indices":[34,42]},{"text":"Ayuntamiento","indices":[87,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pVlOKNhu3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164648380007624704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Benidorm","indices":[15,24]},{"text":"alcalde","indices":[49,57]},{"text":"Ayuntamiento","indices":[102,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Agencia6","name":"Agencia 6","id":2292491447,"id_str":"2292491447","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566549824156"}
