{"created_at":"Thu Aug 22 21:15:04 +0000 2019","id":1164647198799343617,"id_str":"1164647198799343617","text":"RT @AmoedoCom: \u274c\u27a1El Secretario General del @PSdeG ve una incongruencia del #PP\nponga en duda el pago de salarios de los funcionarios\n\u274c\u27a1@G_C\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":707587608583520256,"id_str":"707587608583520256","name":"Margo Channing","screen_name":"Gilianxy","location":null,"url":null,"description":"Idioma meu, homilde, nidio, popular, labiego, suburbial e mari\u00f1eiro ,que fas avergo\u00f1ar \u00f3 burgu\u00e9s, \u00f3 se\u00f1orito i o tendeiro. Manuel Mar\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":386,"friends_count":374,"listed_count":2,"favourites_count":21149,"statuses_count":17112,"created_at":"Wed Mar 09 15:23:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978028629547540481\/-lDlzc-5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978028629547540481\/-lDlzc-5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707587608583520256\/1460472632","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 12:36:50 +0000 2019","id":1164516778355187713,"id_str":"1164516778355187713","text":"\u274c\u27a1El Secretario General del @PSdeG ve una incongruencia del #PP\nponga en duda el pago de salarios de los funcionari\u2026 https:\/\/t.co\/GxzSaBldbl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1232423377,"id_str":"1232423377","name":"Jos\u00e9 Manuel Amoedo \/\u2665\ufe0f","screen_name":"AmoedoCom","location":"Ferrol, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Republicano ,@psoe_ferrol ,Sindicalista de la UGT de coraz\u00f3n ,trabajo de noche, luchando por las desigualdades sociales e injusticias. Ferrolano de nacimiento","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14383,"friends_count":13185,"listed_count":58,"favourites_count":45981,"statuses_count":35453,"created_at":"Sat Mar 02 01:43:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131317492784218114\/ikc2f9il_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131317492784218114\/ikc2f9il_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1232423377\/1542052809","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u274c\u27a1El Secretario General del @PSdeG ve una incongruencia del #PP\nponga en duda el pago de salarios de los funcionarios\n\u274c\u27a1@G_Caballero_M critica que @FeijooGalicia hable de \u201casfixia econ\u00f3mica\u201d mientras \u201cgasta 30 millones de euros en reformar despachos\u201d https:\/\/t.co\/V0jvSQXHqO","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[60,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V0jvSQXHqO","expanded_url":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/caballero-pose-galicia-alberto-nunez-feijoo_222536102","display_url":"elplural.com\/politica\/cabal\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSdeG","name":"PSdeG","id":14273735,"id_str":"14273735","indices":[28,34]},{"screen_name":"G_Caballero_M","name":"Gonzalo Caballero","id":727897027464593411,"id_str":"727897027464593411","indices":[120,134]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[147,161]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":202,"favorite_count":160,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[60,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GxzSaBldbl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164516778355187713","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSdeG","name":"PSdeG","id":14273735,"id_str":"14273735","indices":[28,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[75,78]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmoedoCom","name":"Jos\u00e9 Manuel Amoedo \/\u2665\ufe0f","id":1232423377,"id_str":"1232423377","indices":[3,13]},{"screen_name":"PSdeG","name":"PSdeG","id":14273735,"id_str":"14273735","indices":[43,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566508504949"}
