{"created_at":"Thu Aug 22 21:14:34 +0000 2019","id":1164647072756391936,"id_str":"1164647072756391936","text":"RT @maherediadiaz: \ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n en la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":275951790,"id_str":"275951790","name":"MIA PEREZ","screen_name":"belanso","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":233,"listed_count":7,"favourites_count":2160,"statuses_count":10393,"created_at":"Sat Apr 02 10:15:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9C7356","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A432B3","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"BCD1CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114992269545938944\/gvtlfo1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114992269545938944\/gvtlfo1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/275951790\/1550048753","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 16:39:02 +0000 2019","id":1164577730886864902,"id_str":"1164577730886864902","text":"\ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n e\u2026 https:\/\/t.co\/7xprgMXIm3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":199231277,"id_str":"199231277","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","screen_name":"maherediadiaz","location":"M\u00e1laga","url":"http:\/\/psoemalaga.com","description":"Doctor en Biolog\u00eda. Titulado Superior Cultivos Celulares Universidad M\u00e1laga, en excedencia. Senador del PSOE por M\u00e1laga. Coord. Consejo Territorial PSOE-A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8356,"friends_count":2625,"listed_count":215,"favourites_count":2843,"statuses_count":7241,"created_at":"Wed Oct 06 10:42:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950347894560829440\/jz4FoN3b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/199231277\/1515417012","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude21HAN PERDIDO LA #VERG\u00dcENZA?\n\ud83d\udc49Mientras #MorenoBonilla se esconde y no asume responsabilidades\n\ud83d\udc49Mientras su gesti\u00f3n en la crisis sanitaria es #nefasta \n \ud83d\udeabAhora el #PP y #Cs piden en el #Congreso que la Ministra de #Sanidad d\u00e9 explicaciones por #listeriosis https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[16,26]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[38,52]},{"text":"nefasta","indices":[140,148]},{"text":"PP","indices":[161,164]},{"text":"Cs","indices":[167,170]},{"text":"Congreso","indices":[183,192]},{"text":"Sanidad","indices":[212,220]},{"text":"listeriosis","indices":[242,254]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164577719897808904,"id_str":"1164577719897808904","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_url":"pic.twitter.com\/Ucy6x4XjWr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maherediadiaz\/status\/1164577730886864902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164577719897808904,"id_str":"1164577719897808904","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClpRBvX4AgiCyP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ucy6x4XjWr","display_url":"pic.twitter.com\/Ucy6x4XjWr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maherediadiaz\/status\/1164577730886864902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":527,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":8,"retweet_count":46,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[16,26]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[38,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xprgMXIm3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164577730886864902","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VERG\u00dcENZA","indices":[35,45]},{"text":"MorenoBonilla","indices":[57,71]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maherediadiaz","name":"Miguel \u00c1ngel Heredia","id":199231277,"id_str":"199231277","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566508474898"}
{"created_at":"Thu Aug 22 21:14:41 +0000 2019","id":1164647099897720832,"id_str":"1164647099897720832","text":"RT @xoxe2508: #VoxExtremaNecesidad https:\/\/t.co\/uWJjvMueF9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1610052156,"id_str":"1610052156","name":"Enrique Huerta","screen_name":"ehuerta44","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":342,"friends_count":70,"listed_count":23,"favourites_count":63204,"statuses_count":74684,"created_at":"Sun Jul 21 08:34:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924692267214032897\/Yw2Km_KL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924692267214032897\/Yw2Km_KL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1610052156\/1509298715","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 17:28:41 +0000 2019","id":1164590224447541249,"id_str":"1164590224447541249","text":"#VoxExtremaNecesidad https:\/\/t.co\/uWJjvMueF9","display_text_range":[0,20],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":367163478,"id_str":"367163478","name":"Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"xoxe2508","location":"Lugo, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Sangre blanca, de Mou y siempre del entrenador del Madrid. Meritocracia, antipipero, politicamente incorrecto y LAS MANOS DE LA PRENSA FUERA DEL MADRID","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3735,"friends_count":3292,"listed_count":25,"favourites_count":10266,"statuses_count":37774,"created_at":"Sat Sep 03 14:03:07 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9202CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"020812","profile_text_color":"2280A9","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080913490188087297\/I_9cqUNJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080913490188087297\/I_9cqUNJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/367163478\/1452717116","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164531304442015744,"quoted_status_id_str":"1164531304442015744","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 13:34:33 +0000 2019","id":1164531304442015744,"id_str":"1164531304442015744","text":"\u27a1\ufe0f La Fiscal\u00eda General remite a la Fiscal\u00eda de la Audiencia Nacional la denuncia de @vox_es contra el\u2026 https:\/\/t.co\/I3a09OFvk8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21649633,"id_str":"21649633","name":"Iv\u00e1n de Vargas \ufee5 \ud83d\udcaf% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Ivan_de_Vargas","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Periodista de @cadena_iberica. Defiendo la verdad y la libertad. Estoy enamorado de Espa\u00f1a. Aqu\u00ed vierto mis opiniones personales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1963,"friends_count":2711,"listed_count":39,"favourites_count":13497,"statuses_count":36884,"created_at":"Mon Feb 23 12:43:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144669913002500096\/Sp-Y0Sf8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144669913002500096\/Sp-Y0Sf8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21649633\/1560463192","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164521852984811522,"quoted_status_id_str":"1164521852984811522","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u27a1\ufe0f La Fiscal\u00eda General remite a la Fiscal\u00eda de la Audiencia Nacional la denuncia de @vox_es contra el #OpenArmsMafia. \n\u00a1VamOX a por todas! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#VOX\u00fatil #VOXverdaderaOposici\u00f3n\n#Los24deVOX #PorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\nhttps:\/\/t.co\/rTYstuPMII","display_text_range":[0,223],"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArmsMafia","indices":[102,116]},{"text":"VOX\u00fatil","indices":[142,150]},{"text":"VOXverdaderaOposici\u00f3n","indices":[151,173]},{"text":"Los24deVOX","indices":[174,185]},{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[186,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTYstuPMII","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164521852984811522?s=19","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[200,223]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[84,91]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I3a09OFvk8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164531304442015744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[84,91]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/uWJjvMueF9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Ivan_de_Vargas\/status\/1164531304442015744","display":"twitter.com\/Ivan_de_Vargas\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[0,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uWJjvMueF9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ivan_de_Vargas\/status\/1164531304442015744","display_url":"twitter.com\/Ivan_de_Vargas\u2026","indices":[21,44]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_id":1164531304442015744,"quoted_status_id_str":"1164531304442015744","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 13:34:33 +0000 2019","id":1164531304442015744,"id_str":"1164531304442015744","text":"\u27a1\ufe0f La Fiscal\u00eda General remite a la Fiscal\u00eda de la Audiencia Nacional la denuncia de @vox_es contra el\u2026 https:\/\/t.co\/I3a09OFvk8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21649633,"id_str":"21649633","name":"Iv\u00e1n de Vargas \ufee5 \ud83d\udcaf% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Ivan_de_Vargas","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Periodista de @cadena_iberica. Defiendo la verdad y la libertad. Estoy enamorado de Espa\u00f1a. Aqu\u00ed vierto mis opiniones personales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1963,"friends_count":2711,"listed_count":39,"favourites_count":13497,"statuses_count":36884,"created_at":"Mon Feb 23 12:43:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144669913002500096\/Sp-Y0Sf8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144669913002500096\/Sp-Y0Sf8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21649633\/1560463192","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164521852984811522,"quoted_status_id_str":"1164521852984811522","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u27a1\ufe0f La Fiscal\u00eda General remite a la Fiscal\u00eda de la Audiencia Nacional la denuncia de @vox_es contra el #OpenArmsMafia. \n\u00a1VamOX a por todas! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#VOX\u00fatil #VOXverdaderaOposici\u00f3n\n#Los24deVOX #PorEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6\nhttps:\/\/t.co\/rTYstuPMII","display_text_range":[0,223],"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArmsMafia","indices":[102,116]},{"text":"VOX\u00fatil","indices":[142,150]},{"text":"VOXverdaderaOposici\u00f3n","indices":[151,173]},{"text":"Los24deVOX","indices":[174,185]},{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[186,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTYstuPMII","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164521852984811522?s=19","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[200,223]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[84,91]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I3a09OFvk8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164531304442015744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[84,91]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/uWJjvMueF9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Ivan_de_Vargas\/status\/1164531304442015744","display":"twitter.com\/Ivan_de_Vargas\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[14,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uWJjvMueF9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ivan_de_Vargas\/status\/1164531304442015744","display_url":"twitter.com\/Ivan_de_Vargas\u2026","indices":[35,58]}],"user_mentions":[{"screen_name":"xoxe2508","name":"Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":367163478,"id_str":"367163478","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1566508481369"}
