7078
{"created_at":"Wed Aug 21 20:42:49 +0000 2019","id":1164276693579837440,"id_str":"1164276693579837440","text":"RT @VOXCastrillon: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 El cont\u00ednuo uso sectarista de los recursos p\u00fablicos por parte del desgobierno municipal del Ayuntamiento de #Castril\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3323420836,"id_str":"3323420836","name":"Vox Avil\u00e9s","screen_name":"VOXAviles","location":"Avil\u00e9s, Principado de Asturias","url":null,"description":"Cuenta oficial de Vox en Avil\u00e9s. A\u00fan crees que no hay una alternativa?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2269,"friends_count":3005,"listed_count":10,"favourites_count":5975,"statuses_count":13518,"created_at":"Sat Jun 13 17:42:12 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083069445445246976\/3LMwHA8U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083069445445246976\/3LMwHA8U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3323420836\/1440768713","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 18:46:21 +0000 2019","id":1164247381250105344,"id_str":"1164247381250105344","text":"\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 El cont\u00ednuo uso sectarista de los recursos p\u00fablicos por parte del desgobierno municipal del Ayuntamiento de\u2026 https:\/\/t.co\/jAUWUHY27Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1097290163598909440,"id_str":"1097290163598909440","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VOX Castrill\u00f3n-Asturias","screen_name":"VOXCastrillon","location":"Salinas (Castrill\u00f3n-Asturias), Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/VOXCastrillonAsturias\/","description":"Cuenta OFICIAL de VOX Castrill\u00f3n (Asturias).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":192,"friends_count":253,"listed_count":2,"favourites_count":1932,"statuses_count":1689,"created_at":"Mon Feb 18 00:22:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93E017","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148167377961529344\/-wsmjThX_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148167377961529344\/-wsmjThX_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1097290163598909440\/1559177515","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 El cont\u00ednuo uso sectarista de los recursos p\u00fablicos por parte del desgobierno municipal del Ayuntamiento de #Castrill\u00f3n es ABSOLUTAMENTE INTOLERABLE.\n\n\ud83e\udd2e \u00c9sto no es difundir la cultura. Es adoctrinar y apesebrar. Es sectarismo ideol\u00f3gico.\n\n#VOX\n#TuVozEnCastrill\u00f3n\n#Asturias https:\/\/t.co\/Ho8aq8JhGh","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Castrill\u00f3n","indices":[112,123]},{"text":"VOX","indices":[243,247]},{"text":"TuVozEnCastrill\u00f3n","indices":[248,266]},{"text":"Asturias","indices":[267,276]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164247329983094784,"id_str":"1164247329983094784","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECg8xzZW4AAYFIs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECg8xzZW4AAYFIs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ho8aq8JhGh","display_url":"pic.twitter.com\/Ho8aq8JhGh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOXCastrillon\/status\/1164247381250105344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164247329983094784,"id_str":"1164247329983094784","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECg8xzZW4AAYFIs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECg8xzZW4AAYFIs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ho8aq8JhGh","display_url":"pic.twitter.com\/Ho8aq8JhGh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOXCastrillon\/status\/1164247381250105344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jAUWUHY27Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164247381250105344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOXCastrillon","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VOX Castrill\u00f3n-Asturias","id":1097290163598909440,"id_str":"1097290163598909440","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420169621"}
5749
{"created_at":"Wed Aug 21 20:42:54 +0000 2019","id":1164276715138560001,"id_str":"1164276715138560001","text":"RT @SimancasRafael: Lamentable la actitud del #PP exigiendo explicaciones y control a un Gobierno @PSOE, al tiempo que bloquea la investidu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":272123596,"id_str":"272123596","name":"Pepe Reig Crua\u00f1es","screen_name":"pepereig","location":null,"url":null,"description":"Historiador y Profesor en periodismo. Socialista cr\u00edtico y exigente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1843,"friends_count":2052,"listed_count":52,"favourites_count":1340,"statuses_count":23198,"created_at":"Fri Mar 25 21:53:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977689084901588992\/aGSafsAS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977689084901588992\/aGSafsAS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/272123596\/1521934218","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 20 10:20:32 +0000 2019","id":1163757703107420160,"id_str":"1163757703107420160","text":"Lamentable la actitud del #PP exigiendo explicaciones y control a un Gobierno @PSOE, al tiempo que bloquea la inves\u2026 https:\/\/t.co\/Fb8hMh2bVy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":20461,"friends_count":1846,"listed_count":457,"favourites_count":34,"statuses_count":16303,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1560596776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lamentable la actitud del #PP exigiendo explicaciones y control a un Gobierno @PSOE, al tiempo que bloquea la investidura del Presidente que gan\u00f3 las elecciones generales y les duplic\u00f3 en esca\u00f1os \n\nSi quieren un control pleno al Gobierno, que dejen de bloquear su formaci\u00f3n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[26,29]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[78,83]}],"symbols":[]}},"quote_count":215,"reply_count":1045,"retweet_count":259,"favorite_count":684,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[26,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fb8hMh2bVy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1163757703107420160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[78,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[46,49]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[3,18]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[98,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420174761"}
13056
{"created_at":"Wed Aug 21 20:42:56 +0000 2019","id":1164276720628842497,"id_str":"1164276720628842497","text":"RT @Mtelladof: Insiste en el enga\u00f1o el delegado del gobierno. La incompetencia de @sanchezcastejon  solo es responsabilidad de \u00e9l mismo. Us\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":717747198344228865,"id_str":"717747198344228865","name":"PP Pontevedra Prov.","screen_name":"pontevedrapp","location":"Pontevedra, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pppontevedra.com\/","description":"Conta oficial do Partido Popular da provincia de Pontevedra, presidido por @ARueda68.  O partido m\u00e1is votado polos pontevedreses. RT\/\u2764\u2260respaldo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2170,"friends_count":1085,"listed_count":22,"favourites_count":4477,"statuses_count":14246,"created_at":"Wed Apr 06 16:14:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126209763396734976\/MenqXq1k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126209763396734976\/MenqXq1k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/717747198344228865\/1561831570","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 13:43:46 +0000 2019","id":1164171236680884226,"id_str":"1164171236680884226","text":"Insiste en el enga\u00f1o el delegado del gobierno. La incompetencia de @sanchezcastejon  solo es responsabilidad de \u00e9l\u2026 https:\/\/t.co\/ujVse8MgZ8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":294046649,"id_str":"294046649","name":"Miguel Tellado","screen_name":"Mtelladof","location":"Ferrol, Galicia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppdegalicia.com","description":"Secretario Xeral do PP de Galicia @ppdegalicia. \nDeputado no Parlamento de Galicia. \n\nCiencias Pol\u00edticas USC.\n#EnGaliciaSi #ValorSeguro","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3804,"friends_count":3045,"listed_count":39,"favourites_count":127,"statuses_count":7859,"created_at":"Fri May 06 12:51:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154626176624844800\/SECX13mj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154626176624844800\/SECX13mj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/294046649\/1470753943","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164170354367062018,"quoted_status_id_str":"1164170354367062018","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 13:40:16 +0000 2019","id":1164170354367062018,"id_str":"1164170354367062018","text":"Se juntan, otra vez, los independentistas y los del #PP. Votaron NO a los presupuestos del Gobierno y ahora critica\u2026 https:\/\/t.co\/C4bW43dr40","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390981690,"id_str":"390981690","name":"Javier Losada","screen_name":"conJavierLosada","location":null,"url":null,"description":"De vuelta de la Anestesiolog\u00eda y Reanimaci\u00f3n. Cuenta personal, con temas varios. Fui alcalde de A Coru\u00f1a y senador PSOE. Ahora Delegado del Gobierno en Galicia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3631,"friends_count":1939,"listed_count":82,"favourites_count":790,"statuses_count":26452,"created_at":"Fri Oct 14 21:17:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BD0707","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F50A0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120061492148224000\/1d04Fqku_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120061492148224000\/1d04Fqku_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390981690\/1407165398","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se juntan, otra vez, los independentistas y los del #PP. Votaron NO a los presupuestos del Gobierno y ahora critican al Gobierno por la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica escondiendo que esos presupuestos, que bloquearon, arreglaban el problema de entregas a cuenta e IVA. \n@Xunta @govern","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[52,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Xunta","name":"Xunta de Galicia","id":176767978,"id_str":"176767978","indices":[263,269]},{"screen_name":"govern","name":"Govern. Generalitat","id":145670919,"id_str":"145670919","indices":[270,277]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[52,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C4bW43dr40","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164170354367062018","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Qc60G2876G","expanded":"https:\/\/twitter.com\/conJavierLosada\/status\/1164170354367062018","display":"twitter.com\/conJavierLosad\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Insiste en el enga\u00f1o el delegado del gobierno. La incompetencia de @sanchezcastejon  solo es responsabilidad de \u00e9l mismo. Usar la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica como chantaje para lograr el apoyo en su investidura es ruin y lamentable. Ser palmero tambien. https:\/\/t.co\/Qc60G2876G","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qc60G2876G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/conJavierLosada\/status\/1164170354367062018","display_url":"twitter.com\/conJavierLosad\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[67,83]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":42,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ujVse8MgZ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164171236680884226","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[67,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1164170354367062018,"quoted_status_id_str":"1164170354367062018","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 13:40:16 +0000 2019","id":1164170354367062018,"id_str":"1164170354367062018","text":"Se juntan, otra vez, los independentistas y los del #PP. Votaron NO a los presupuestos del Gobierno y ahora critica\u2026 https:\/\/t.co\/C4bW43dr40","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390981690,"id_str":"390981690","name":"Javier Losada","screen_name":"conJavierLosada","location":null,"url":null,"description":"De vuelta de la Anestesiolog\u00eda y Reanimaci\u00f3n. Cuenta personal, con temas varios. Fui alcalde de A Coru\u00f1a y senador PSOE. Ahora Delegado del Gobierno en Galicia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3631,"friends_count":1939,"listed_count":82,"favourites_count":790,"statuses_count":26452,"created_at":"Fri Oct 14 21:17:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BD0707","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F50A0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120061492148224000\/1d04Fqku_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120061492148224000\/1d04Fqku_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390981690\/1407165398","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se juntan, otra vez, los independentistas y los del #PP. Votaron NO a los presupuestos del Gobierno y ahora critican al Gobierno por la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica escondiendo que esos presupuestos, que bloquearon, arreglaban el problema de entregas a cuenta e IVA. \n@Xunta @govern","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[52,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Xunta","name":"Xunta de Galicia","id":176767978,"id_str":"176767978","indices":[263,269]},{"screen_name":"govern","name":"Govern. Generalitat","id":145670919,"id_str":"145670919","indices":[270,277]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[52,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C4bW43dr40","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164170354367062018","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Qc60G2876G","expanded":"https:\/\/twitter.com\/conJavierLosada\/status\/1164170354367062018","display":"twitter.com\/conJavierLosad\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mtelladof","name":"Miguel Tellado","id":294046649,"id_str":"294046649","indices":[3,13]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[82,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420176070"}
