
16030
{"created_at":"Wed Aug 21 20:40:26 +0000 2019","id":1164276094532509697,"id_str":"1164276094532509697","text":"RT @FernanzIsabel1: Bravo!!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nEl verdadero gobierno de #Espa\u00f1a es #VOX.\n\nMientras la clase pol\u00edtica rastrera y parasitaria, disfruta de su\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900379938,"id_str":"900379938","name":"Julio Abascal","screen_name":"JulioAbascal56","location":"Coslada, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Nacido en 1956. Espa\u00f1ol hasta las trancas y con la necesidad de ver volver a mi pa\u00eds a sus antiguas esencias cristianas y patri\u00f3ticas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1640,"friends_count":128,"listed_count":77,"favourites_count":78712,"statuses_count":168920,"created_at":"Tue Oct 23 18:51:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903490145638244353\/mStZrF_t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903490145638244353\/mStZrF_t_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900379938\/1382029690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 18:31:55 +0000 2019","id":1164243751155458048,"id_str":"1164243751155458048","text":"Bravo!!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nEl verdadero gobierno de #Espa\u00f1a es #VOX.\n\nMientras la clase pol\u00edtica rastrera y parasitaria, disfruta d\u2026 https:\/\/t.co\/fIwpVyNNKY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022906153498550283,"id_str":"1022906153498550283","name":"@FernanzIsabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Libertad!","screen_name":"FernanzIsabel1","location":"Planeta Tierra.","url":null,"description":"Desconf\u00eda del pol\u00edtico que divide y no suma.\nCuestionar es razonar. \n\n\nNi Extrema Izquierda, Ni Ultra Derecha; Equilibrio.\n#DefensoraDDHH","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3161,"friends_count":3741,"listed_count":2,"favourites_count":54582,"statuses_count":19548,"created_at":"Fri Jul 27 18:06:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160771010653806592\/Xz_UjmhP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022906153498550283\/1556495136","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164129805970878466,"quoted_status_id_str":"1164129805970878466","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 10:59:08 +0000 2019","id":1164129805970878466,"id_str":"1164129805970878466","text":"\ud83d\udd34 VOX denuncia ante la Fiscal\u00eda al Open Arms y exige la detenci\u00f3n de su capit\u00e1n, \u00d3scar Camps.\n\nTambi\u00e9n solicita que\u2026 https:\/\/t.co\/QpKCg0sRuG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2201623465,"id_str":"2201623465","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"vox_es","location":null,"url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"Cuentas oficiales: https:\/\/twitter.com\/vox_es\/lists\/cuentas-oficiales-de-vox \n\nNo te pierdas nuestros v\u00eddeos #YouTube https:\/\/www.youtube.com\/user\/voxespana\/P","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":279557,"friends_count":1071,"listed_count":1512,"favourites_count":7897,"statuses_count":39176,"created_at":"Mon Nov 18 16:55:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"85B039","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149571588322254848\/Glk9fZaU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149571588322254848\/Glk9fZaU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2201623465\/1527753189","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 VOX denuncia ante la Fiscal\u00eda al Open Arms y exige la detenci\u00f3n de su capit\u00e1n, \u00d3scar Camps.\n\nTambi\u00e9n solicita que el buque de la organizaci\u00f3n criminal sea inmovilizado cuando llegue a Espa\u00f1a e incautado.\n\n\ud83d\udcf0 Nota de prensa: https:\/\/t.co\/lrVMFy3NLZ\n\n\ud83d\udce2 #OpenArmsMafia https:\/\/t.co\/XfH1gWdp43","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArmsMafia","indices":[252,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrVMFy3NLZ","expanded_url":"https:\/\/www.voxespana.es\/noticias\/inmigracion\/vox-denuncia-organizacion-open-arms-ante-fiscalia-general-estado-20190821","display_url":"voxespana.es\/noticias\/inmig\u2026","indices":[225,248]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164129803873767424,"id_str":"1164129803873767424","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfR44hXUAAfyZm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfR44hXUAAfyZm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfH1gWdp43","display_url":"pic.twitter.com\/XfH1gWdp43","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164129805970878466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164129803873767424,"id_str":"1164129803873767424","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfR44hXUAAfyZm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfR44hXUAAfyZm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfH1gWdp43","display_url":"pic.twitter.com\/XfH1gWdp43","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164129805970878466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":232,"reply_count":352,"retweet_count":1291,"favorite_count":2785,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QpKCg0sRuG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164129805970878466","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sqqDqmjgBr","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164129805970878466","display":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Bravo!!!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nEl verdadero gobierno de #Espa\u00f1a es #VOX.\n\nMientras la clase pol\u00edtica rastrera y parasitaria, disfruta de sus inmerecidas vacaciones pagadas con el sacrificio de los trabajadores espa\u00f1oles, #Vox realiza el trabajo que estos se niegan a hacer.\n\n#AbreLosOjos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/sqqDqmjgBr","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[36,43]},{"text":"VOX","indices":[47,51]},{"text":"Vox","indices":[201,205]},{"text":"AbreLosOjos","indices":[255,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sqqDqmjgBr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164129805970878466","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[270,293]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[36,43]},{"text":"VOX","indices":[47,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIwpVyNNKY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164243751155458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1164129805970878466,"quoted_status_id_str":"1164129805970878466","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 10:59:08 +0000 2019","id":1164129805970878466,"id_str":"1164129805970878466","text":"\ud83d\udd34 VOX denuncia ante la Fiscal\u00eda al Open Arms y exige la detenci\u00f3n de su capit\u00e1n, \u00d3scar Camps.\n\nTambi\u00e9n solicita que\u2026 https:\/\/t.co\/QpKCg0sRuG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2201623465,"id_str":"2201623465","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"vox_es","location":null,"url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"Cuentas oficiales: https:\/\/twitter.com\/vox_es\/lists\/cuentas-oficiales-de-vox \n\nNo te pierdas nuestros v\u00eddeos #YouTube https:\/\/www.youtube.com\/user\/voxespana\/P","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":279557,"friends_count":1071,"listed_count":1512,"favourites_count":7897,"statuses_count":39176,"created_at":"Mon Nov 18 16:55:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"85B039","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149571588322254848\/Glk9fZaU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149571588322254848\/Glk9fZaU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2201623465\/1527753189","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 VOX denuncia ante la Fiscal\u00eda al Open Arms y exige la detenci\u00f3n de su capit\u00e1n, \u00d3scar Camps.\n\nTambi\u00e9n solicita que el buque de la organizaci\u00f3n criminal sea inmovilizado cuando llegue a Espa\u00f1a e incautado.\n\n\ud83d\udcf0 Nota de prensa: https:\/\/t.co\/lrVMFy3NLZ\n\n\ud83d\udce2 #OpenArmsMafia https:\/\/t.co\/XfH1gWdp43","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArmsMafia","indices":[252,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrVMFy3NLZ","expanded_url":"https:\/\/www.voxespana.es\/noticias\/inmigracion\/vox-denuncia-organizacion-open-arms-ante-fiscalia-general-estado-20190821","display_url":"voxespana.es\/noticias\/inmig\u2026","indices":[225,248]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164129803873767424,"id_str":"1164129803873767424","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfR44hXUAAfyZm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfR44hXUAAfyZm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfH1gWdp43","display_url":"pic.twitter.com\/XfH1gWdp43","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164129805970878466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164129803873767424,"id_str":"1164129803873767424","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfR44hXUAAfyZm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfR44hXUAAfyZm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfH1gWdp43","display_url":"pic.twitter.com\/XfH1gWdp43","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164129805970878466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":454,"h":440,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":232,"reply_count":352,"retweet_count":1291,"favorite_count":2785,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QpKCg0sRuG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164129805970878466","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sqqDqmjgBr","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1164129805970878466","display":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[56,63]},{"text":"VOX","indices":[67,71]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernanzIsabel1","name":"@FernanzIsabel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Libertad!","id":1022906153498550283,"id_str":"1022906153498550283","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420026797"}
