5439
{"created_at":"Wed Aug 21 20:47:31 +0000 2019","id":1164277877543788544,"id_str":"1164277877543788544","text":"RT @rromerovilches: #VOX reclama al Gobierno un plan nacional de contingencias que pal\u00ede los efectos devastadores de la sequ\u00eda https:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1080780754660012033,"id_str":"1080780754660012033","name":"Paco Mart\u00ednez Lanjar\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"LanjaronPaco","location":"Sevilla, Andaluc\u00eda","url":null,"description":"Ser uno mismo. Contra la progres\u00eda de caviar y los par\u00e1sitos que viven del cuento, a costa de los que trabajamos.\nAndaluz y Espa\u00f1ol. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":494,"friends_count":518,"listed_count":0,"favourites_count":3654,"statuses_count":1937,"created_at":"Thu Jan 03 10:59:46 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1121519244036931600\/bM75oeRQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1121519244036931600\/bM75oeRQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1080780754660012033\/1546514168","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 20 16:09:25 +0000 2019","id":1163845500904312832,"id_str":"1163845500904312832","text":"#VOX reclama al Gobierno un plan nacional de contingencias que pal\u00ede los efectos devastadores de la sequ\u00eda https:\/\/t.co\/9cKQnSQGB9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3074491774,"id_str":"3074491774","name":"Reyes Romero","screen_name":"rromerovilches","location":null,"url":null,"description":"Diputada de VOX en el Congreso por Sevilla. Vicepresidenta provincial.\nHe llegado a la pol\u00edtica por patriotismo y por una cuesti\u00f3n de conciencia...#VOX","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":5065,"friends_count":928,"listed_count":47,"favourites_count":20175,"statuses_count":24710,"created_at":"Fri Mar 06 09:29:59 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149005888214228992\/MxG6Sx2N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149005888214228992\/MxG6Sx2N_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3074491774\/1433255830","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":43,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9cKQnSQGB9","expanded_url":"https:\/\/www.voxespana.es\/grupo_parlamentario\/actividad-parlamentaria\/preguntas-escritas\/vox-reclama-gobierno-plan-nacional-contingencias-que-palie-efectos-devastadores-sequia-20190816?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"voxespana.es\/grupo_parlamen\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[20,24]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rromerovilches","name":"Reyes Romero","id":3074491774,"id_str":"3074491774","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420451900"}
