
7273
{"created_at":"Wed Aug 21 20:56:49 +0000 2019","id":1164280214706409480,"id_str":"1164280214706409480","text":"RT @epesimo: No han desembarcado los ilegales del plat\u00f3 televisivo #OpenArms y ya est\u00e1 en los @telediario_tve d #TeleS\u00e1nchez otro sinverg\u00fce\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4881854962,"id_str":"4881854962","name":"Ana Mar\u00eda Eiranova","screen_name":"AnaEiranova","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":214,"friends_count":27,"listed_count":1,"favourites_count":38232,"statuses_count":18121,"created_at":"Sat Feb 06 14:50:35 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 17:16:49 +0000 2019","id":1164224850417848320,"id_str":"1164224850417848320","text":"No han desembarcado los ilegales del plat\u00f3 televisivo #OpenArms y ya est\u00e1 en los @telediario_tve d #TeleS\u00e1nchez otr\u2026 https:\/\/t.co\/pWEyDSpFgT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164085015640268800,"in_reply_to_status_id_str":"1164085015640268800","in_reply_to_user_id":265268913,"in_reply_to_user_id_str":"265268913","in_reply_to_screen_name":"epesimo","user":{"id":265268913,"id_str":"265268913","name":"e-pesimo","screen_name":"epesimo","location":"Castro-Urdiales","url":"https:\/\/www.facebook.com\/epe.epesimo","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":220,"friends_count":23,"listed_count":6,"favourites_count":34418,"statuses_count":9118,"created_at":"Sun Mar 13 08:19:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1733161681\/epesimo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1733161681\/epesimo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No han desembarcado los ilegales del plat\u00f3 televisivo #OpenArms y ya est\u00e1 en los @telediario_tve d #TeleS\u00e1nchez otro sinverg\u00fcenza catal\u00e1n pidiendo puerto para 350 m\u00e1s\n#Elcascabel21A #Soros #inmigrantes #Mvt #Arv #L6N #eslamananadeFJL #Tabarnia #LosDesayunos #LaNoche24h #PP #Vox https:\/\/t.co\/vaRwnpRuFj","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArms","indices":[54,63]},{"text":"TeleS\u00e1nchez","indices":[99,111]},{"text":"Elcascabel21A","indices":[167,181]},{"text":"Soros","indices":[182,188]},{"text":"inmigrantes","indices":[189,201]},{"text":"Mvt","indices":[202,206]},{"text":"Arv","indices":[207,211]},{"text":"L6N","indices":[212,216]},{"text":"eslamananadeFJL","indices":[217,233]},{"text":"Tabarnia","indices":[234,243]},{"text":"LosDesayunos","indices":[244,257]},{"text":"LaNoche24h","indices":[258,269]},{"text":"PP","indices":[270,273]},{"text":"Vox","indices":[274,278]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[81,96]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164224838720000000,"id_str":"1164224838720000000","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgoUo6XkAAjziW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgoUo6XkAAjziW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vaRwnpRuFj","display_url":"pic.twitter.com\/vaRwnpRuFj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/epesimo\/status\/1164224850417848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":409,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":722,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1232,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164224838720000000,"id_str":"1164224838720000000","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgoUo6XkAAjziW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgoUo6XkAAjziW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vaRwnpRuFj","display_url":"pic.twitter.com\/vaRwnpRuFj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/epesimo\/status\/1164224850417848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":409,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":722,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1232,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":10,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArms","indices":[54,63]},{"text":"TeleS\u00e1nchez","indices":[99,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWEyDSpFgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164224850417848320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[81,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArms","indices":[67,76]},{"text":"TeleS\u00e1nchez","indices":[112,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"epesimo","name":"e-pesimo","id":265268913,"id_str":"265268913","indices":[3,11]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[94,109]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421009123"}
6322
{"created_at":"Wed Aug 21 20:56:50 +0000 2019","id":1164280219181768704,"id_str":"1164280219181768704","text":"RT @tanavox: VIVA EL REY!!! VIVA ESPA\u00d1A!!!\n#PorEspa\u00f1a #VOX \n#VeteYaBorb\u00f3n \n#VoxExtremaNecesidad \n#FueraPiojososRepublicanos https:\/\/t.co\/Za\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284946279,"id_str":"284946279","name":"zorro planeador","screen_name":"josemanuel48","location":null,"url":null,"description":"a volarr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":31,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":18,"created_at":"Wed Apr 20 07:41:47 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159627143061618688\/zn58dY2x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159627143061618688\/zn58dY2x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284946279\/1565311653","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 20:50:06 +0000 2019","id":1164278523948883970,"id_str":"1164278523948883970","text":"VIVA EL REY!!! VIVA ESPA\u00d1A!!!\n#PorEspa\u00f1a #VOX \n#VeteYaBorb\u00f3n \n#VoxExtremaNecesidad \n#FueraPiojososRepublicanos https:\/\/t.co\/ZakTxaBUGn","display_text_range":[0,110],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1050105597511778304,"id_str":"1050105597511778304","name":"Atanasio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"tanavox","location":"Madrid","url":null,"description":"Me considero una persona normal, con ganas de vivir, creo en el ser humano, me gustan los valores tradicionales, muy orgulloso de ser madrile\u00f1o y espa\u00f1ol.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3266,"friends_count":3130,"listed_count":3,"favourites_count":12078,"statuses_count":9297,"created_at":"Wed Oct 10 19:27:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1055375150110179328\/zF7cm7CO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1055375150110179328\/zF7cm7CO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1050105597511778304\/1557563632","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[30,40]},{"text":"VOX","indices":[41,45]},{"text":"VeteYaBorb\u00f3n","indices":[47,60]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[62,82]},{"text":"FueraPiojososRepublicanos","indices":[84,110]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164278514029420546,"id_str":"1164278514029420546","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EChZI9BX4AI49UQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EChZI9BX4AI49UQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZakTxaBUGn","display_url":"pic.twitter.com\/ZakTxaBUGn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tanavox\/status\/1164278523948883970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164278514029420546,"id_str":"1164278514029420546","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EChZI9BX4AI49UQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EChZI9BX4AI49UQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZakTxaBUGn","display_url":"pic.twitter.com\/ZakTxaBUGn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tanavox\/status\/1164278523948883970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":318,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[43,53]},{"text":"VOX","indices":[54,58]},{"text":"VeteYaBorb\u00f3n","indices":[60,73]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[75,95]},{"text":"FueraPiojososRepublicanos","indices":[97,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tanavox","name":"Atanasio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1050105597511778304,"id_str":"1050105597511778304","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421010190"}
6160
{"created_at":"Wed Aug 21 20:56:51 +0000 2019","id":1164280223866720257,"id_str":"1164280223866720257","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un rumano hace abortar de una paliza a su novia de 15 a\u00f1os en Valencia. Ella vuelve con \u00e9l y se queda embarazada de n\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":279759730,"id_str":"279759730","name":"laura gl","screen_name":"glaural","location":"espa\u00f1a","url":null,"description":"ADN 100% vikingo Madridista, Bernabeuista y Mourinhista por ese orden \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSDeporguada   Orgullosa d ser ESPA\u00d1OLA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":989,"friends_count":1088,"listed_count":5,"favourites_count":8806,"statuses_count":63364,"created_at":"Sat Apr 09 23:45:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2078388519\/287_201204090857219008_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2078388519\/287_201204090857219008_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/279759730\/1361226130","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 19:42:14 +0000 2019","id":1164261446643003392,"id_str":"1164261446643003392","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un rumano hace abortar de una paliza a su novia de 15 a\u00f1os en Valencia. Ella vuelve con \u00e9l y se queda embarazad\u2026 https:\/\/t.co\/kow26rO3Oq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1081532715084775424,"in_reply_to_status_id_str":"1081532715084775424","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2137,"friends_count":786,"listed_count":6,"favourites_count":12878,"statuses_count":15983,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un rumano hace abortar de una paliza a su novia de 15 a\u00f1os en Valencia. Ella vuelve con \u00e9l y se queda embarazada de nuevo \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nOtro caso para culpar a los malvados espa\u00f1oles\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\u270c\ud83d\udc4c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/h8WiQXgpQh","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[183,204]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[205,225]},{"text":"Los24deVox","indices":[226,237]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[238,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h8WiQXgpQh","expanded_url":"https:\/\/www.levante-emv.com\/sucesos\/2019\/08\/21\/paliza-menor-aborto-valencia\/1913325.html","display_url":"levante-emv.com\/sucesos\/2019\/0\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":17,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kow26rO3Oq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164261446643003392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421011307"}
