6314
{"created_at":"Wed Aug 21 20:56:26 +0000 2019","id":1164280120066170881,"id_str":"1164280120066170881","text":"RT @SimancasRafael: El #PP y #Ciudadanos acusan de \u201cbuen\u00edsimo\u201d al Gobierno por defender los #DerechosHumanos, mientras su socio  #Vox denun\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":214794461,"id_str":"214794461","name":"Merc\u00e8 Perea Conillas","screen_name":"MercePerea","location":null,"url":null,"description":"Ve\u00efna de L'Hospitalet. Diputada Grup Socialista Congr\u00e8s. Portaveu del Pacto de Toledo. He estat regidora de la meva Ciutat","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":5113,"friends_count":5716,"listed_count":135,"favourites_count":9419,"statuses_count":18211,"created_at":"Fri Nov 12 07:19:01 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122577204104314881\/KhI0LLFD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122577204104314881\/KhI0LLFD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/214794461\/1548825710","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 10:01:18 +0000 2019","id":1164115250276421632,"id_str":"1164115250276421632","text":"El #PP y #Ciudadanos acusan de \u201cbuen\u00edsimo\u201d al Gobierno por defender los #DerechosHumanos, mientras su socio  #Vox d\u2026 https:\/\/t.co\/TqakDovJLf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":20462,"friends_count":1846,"listed_count":457,"favourites_count":34,"statuses_count":16303,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1560596776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #PP y #Ciudadanos acusan de \u201cbuen\u00edsimo\u201d al Gobierno por defender los #DerechosHumanos, mientras su socio  #Vox denuncia a los rescatadores de n\u00e1ufragos \n\n\ud83d\udc49La derechas espa\u00f1olas, cada d\u00eda m\u00e1s cerca de #Salvini y la ultraderecha europea xen\u00f3foba https:\/\/t.co\/BQRY7FZ5HQ","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[3,6]},{"text":"Ciudadanos","indices":[9,20]},{"text":"DerechosHumanos","indices":[72,88]},{"text":"Vox","indices":[109,113]},{"text":"Salvini","indices":[203,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQRY7FZ5HQ","expanded_url":"https:\/\/www.google.es\/amp\/s\/amp.20minutos.es\/noticia\/3733738\/0\/open-arms-pp-acusa-pedro-sanchez-demagogia-inhumana-buenismo-puede-ser-profundamente-cruel\/","display_url":"google.es\/amp\/s\/amp.20mi\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":33,"retweet_count":99,"favorite_count":114,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[3,6]},{"text":"Ciudadanos","indices":[9,20]},{"text":"DerechosHumanos","indices":[72,88]},{"text":"Vox","indices":[109,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TqakDovJLf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164115250276421632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[23,26]},{"text":"Ciudadanos","indices":[29,40]},{"text":"DerechosHumanos","indices":[92,108]},{"text":"Vox","indices":[129,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420986559"}
6010
{"created_at":"Wed Aug 21 20:56:26 +0000 2019","id":1164280120665923588,"id_str":"1164280120665923588","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un rumano hace abortar de una paliza a su novia de 15 a\u00f1os en Valencia. Ella vuelve con \u00e9l y se queda embarazada de n\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54175833,"id_str":"54175833","name":"afrvet esp","screen_name":"afrvet","location":"Paris, IL","url":null,"description":"Por la unidad de Espa\u00f1a, nuestro Rey, el idioma espa\u00f1ol, nuestra cultura, nuestra verdadera historia y la constituci\u00f3n espa\u00f1ola.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2734,"friends_count":1907,"listed_count":24,"favourites_count":16773,"statuses_count":125247,"created_at":"Mon Jul 06 10:57:51 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929461322105925633\/P_CtDrkl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929461322105925633\/P_CtDrkl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54175833\/1501102042","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 19:42:14 +0000 2019","id":1164261446643003392,"id_str":"1164261446643003392","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un rumano hace abortar de una paliza a su novia de 15 a\u00f1os en Valencia. Ella vuelve con \u00e9l y se queda embarazad\u2026 https:\/\/t.co\/kow26rO3Oq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1081532715084775424,"in_reply_to_status_id_str":"1081532715084775424","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2137,"friends_count":786,"listed_count":6,"favourites_count":12878,"statuses_count":15983,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un rumano hace abortar de una paliza a su novia de 15 a\u00f1os en Valencia. Ella vuelve con \u00e9l y se queda embarazada de nuevo \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nOtro caso para culpar a los malvados espa\u00f1oles\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\u270c\ud83d\udc4c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/h8WiQXgpQh","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[183,204]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[205,225]},{"text":"Los24deVox","indices":[226,237]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[238,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h8WiQXgpQh","expanded_url":"https:\/\/www.levante-emv.com\/sucesos\/2019\/08\/21\/paliza-menor-aborto-valencia\/1913325.html","display_url":"levante-emv.com\/sucesos\/2019\/0\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":16,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kow26rO3Oq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164261446643003392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420986702"}
