6646
{"created_at":"Wed Aug 21 20:45:30 +0000 2019","id":1164277367105347587,"id_str":"1164277367105347587","text":"RT @biejetita: @AgustinRosety @openarms Muchas gracias por este hilo y muchas m\u00e1s por al fin tener Voz y #VOX defendiendo la #Espa\u00f1aViva.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":983381332305858560,"id_str":"983381332305858560","name":"ManuAstur","screen_name":"ManuAstur2","location":"Asturias, Principado de Asturi","url":"https:\/\/fnff.es","description":"\u00a1Dios m\u00edo, pero qu\u00e9 facha soy!\n\nNo pierdo el tiempo con capullos, con lloracunetas, ni con chusma.\n\nSeguirme puede ser muy mala idea.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":922,"friends_count":1029,"listed_count":3,"favourites_count":12888,"statuses_count":13591,"created_at":"Mon Apr 09 16:29:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/983383756290568192\/eVXdEBK6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/983383756290568192\/eVXdEBK6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/983381332305858560\/1542376152","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 07:40:38 +0000 2019","id":1164079851248205824,"id_str":"1164079851248205824","text":"@AgustinRosety @openarms Muchas gracias por este hilo y muchas m\u00e1s por al fin tener Voz y #VOX defendiendo la\u2026 https:\/\/t.co\/rfzMsyEgd5","display_text_range":[25,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164055553418715136,"in_reply_to_status_id_str":"1164055553418715136","in_reply_to_user_id":1115297214325194755,"in_reply_to_user_id_str":"1115297214325194755","in_reply_to_screen_name":"AgustinRosety","user":{"id":863259883,"id_str":"863259883","name":"Castilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u274c\ud83d\udc9a","screen_name":"biejetita","location":"\ud83c\uddeaMadrid y Costa del Ox\u00edgeno ","url":null,"description":"Mas indignada que tu, pero sin Manadas ni Pla\u00f1ideras - \nSemper Fidelis #Espa\u00f1aViva con VOX y #SolAmor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6869,"friends_count":7074,"listed_count":16,"favourites_count":77255,"statuses_count":89732,"created_at":"Fri Oct 05 15:45:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/979634150511665152\/S1rkmEDL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/979634150511665152\/S1rkmEDL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863259883\/1526400397","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AgustinRosety @openarms Muchas gracias por este hilo y muchas m\u00e1s por al fin tener Voz y #VOX defendiendo la #Espa\u00f1aViva.\n\n#LaSilenciosa\u00d1\n#PorEspa\u00f1a #DeLey #SoyMujerVox\n#VeRdE","display_text_range":[25,176],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[90,94]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[110,121]},{"text":"LaSilenciosa\u00d1","indices":[124,138]},{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[139,149]},{"text":"DeLey","indices":[150,156]},{"text":"SoyMujerVox","indices":[157,169]},{"text":"VeRdE","indices":[170,176]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgustinRosety","name":"Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro","id":1115297214325194755,"id_str":"1115297214325194755","indices":[0,14]},{"screen_name":"openarms","name":"\u3082\u3061","id":4016301,"id_str":"4016301","indices":[15,24]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[90,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rfzMsyEgd5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164079851248205824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AgustinRosety","name":"Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro","id":1115297214325194755,"id_str":"1115297214325194755","indices":[0,14]},{"screen_name":"openarms","name":"\u3082\u3061","id":4016301,"id_str":"4016301","indices":[15,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[105,109]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[125,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biejetita","name":"Castilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u274c\ud83d\udc9a","id":863259883,"id_str":"863259883","indices":[3,13]},{"screen_name":"AgustinRosety","name":"Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro","id":1115297214325194755,"id_str":"1115297214325194755","indices":[15,29]},{"screen_name":"openarms","name":"\u3082\u3061","id":4016301,"id_str":"4016301","indices":[30,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420330202"}
13685
{"created_at":"Wed Aug 21 20:45:37 +0000 2019","id":1164277395974758401,"id_str":"1164277395974758401","text":"RT @manuelab1959: Q sepas @SimancasRafael q el barquito es un fraude de la nueva esclavizaci\u00f3n mundial... est\u00e1 deseando q se vac\u00ede para rec\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2414943163,"id_str":"2414943163","name":"emilio","screen_name":"alfavalen","location":"afiliado del partido popular","url":null,"description":"vivir la vida que me queda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":133,"listed_count":4,"favourites_count":6074,"statuses_count":12355,"created_at":"Thu Mar 27 21:51:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950123472310685697\/yj0w7AZ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950123472310685697\/yj0w7AZ-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2414943163\/1515361986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 09:16:46 +0000 2019","id":1164104041611354112,"id_str":"1164104041611354112","text":"Q sepas @SimancasRafael q el barquito es un fraude de la nueva esclavizaci\u00f3n mundial... est\u00e1 deseando q se vac\u00ede pa\u2026 https:\/\/t.co\/FswOp8ZROH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2940730953,"id_str":"2940730953","name":"Man#Azul\ud83d\udcaf%","screen_name":"manuelab1959","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Orgulloso de ser Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Azul es mi color. Sentimiento por mi equipo \ud83d\udcaf. La Virgen de los Desamparados, en mi coraz\u00f3n \ud83d\udc99","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1889,"friends_count":2420,"listed_count":9,"favourites_count":21726,"statuses_count":53819,"created_at":"Thu Dec 25 14:19:09 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993441792589750273\/UEpdrHol_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993441792589750273\/UEpdrHol_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2940730953\/1557207720","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1163391859042988032,"quoted_status_id_str":"1163391859042988032","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 19 10:06:48 +0000 2019","id":1163391859042988032,"id_str":"1163391859042988032","text":"Los socios de #PP y #Ciudadanos en Espa\u00f1a respaldan la pol\u00edtica ultraderechista, xen\u00f3foba y anti europea de\u2026 https:\/\/t.co\/63zywEMoIU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":20461,"friends_count":1846,"listed_count":457,"favourites_count":34,"statuses_count":16303,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1560596776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los socios de #PP y #Ciudadanos en Espa\u00f1a respaldan la pol\u00edtica ultraderechista, xen\u00f3foba y anti europea de #Salvini sobre #OpenArms \n\nVa a ser verdad, como dijo #DiazAyuso, que a #PPCsVox solo les separan \u201cmatices\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/ff05nXIGPc","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[14,17]},{"text":"Ciudadanos","indices":[20,31]},{"text":"Salvini","indices":[108,116]},{"text":"OpenArms","indices":[123,132]},{"text":"DiazAyuso","indices":[162,172]},{"text":"PPCsVox","indices":[180,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ff05nXIGPc","expanded_url":"https:\/\/www.google.es\/amp\/amp.vozpopuli.com\/politica\/open-arms-vox-monasterio-salvini-tunez_0_1274272638.html","display_url":"google.es\/amp\/amp.vozpop\u2026","indices":[217,240]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":59,"reply_count":428,"retweet_count":346,"favorite_count":443,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[14,17]},{"text":"Ciudadanos","indices":[20,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/63zywEMoIU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1163391859042988032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qeayeOL3QL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SimancasRafael\/status\/1163391859042988032","display":"twitter.com\/SimancasRafael\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Q sepas @SimancasRafael q el barquito es un fraude de la nueva esclavizaci\u00f3n mundial... est\u00e1 deseando q se vac\u00ede para recoger otra remesa...\u00bf\u00bf\u00bfeso es lo q defiendes t\u00fa y tu partido???\n\n\ud83e\udd40Capullito d alhel\u00ed\ud83e\udd40\n\nDeja ya de decir sandeces!! https:\/\/t.co\/qeayeOL3QL","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qeayeOL3QL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SimancasRafael\/status\/1163391859042988032","display_url":"twitter.com\/SimancasRafael\u2026","indices":[235,258]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[8,23]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":24,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FswOp8ZROH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164104041611354112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[8,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1163391859042988032,"quoted_status_id_str":"1163391859042988032","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 19 10:06:48 +0000 2019","id":1163391859042988032,"id_str":"1163391859042988032","text":"Los socios de #PP y #Ciudadanos en Espa\u00f1a respaldan la pol\u00edtica ultraderechista, xen\u00f3foba y anti europea de\u2026 https:\/\/t.co\/63zywEMoIU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":20461,"friends_count":1846,"listed_count":457,"favourites_count":34,"statuses_count":16303,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122893457238970368\/JA8VFzmc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1560596776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los socios de #PP y #Ciudadanos en Espa\u00f1a respaldan la pol\u00edtica ultraderechista, xen\u00f3foba y anti europea de #Salvini sobre #OpenArms \n\nVa a ser verdad, como dijo #DiazAyuso, que a #PPCsVox solo les separan \u201cmatices\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/ff05nXIGPc","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[14,17]},{"text":"Ciudadanos","indices":[20,31]},{"text":"Salvini","indices":[108,116]},{"text":"OpenArms","indices":[123,132]},{"text":"DiazAyuso","indices":[162,172]},{"text":"PPCsVox","indices":[180,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ff05nXIGPc","expanded_url":"https:\/\/www.google.es\/amp\/amp.vozpopuli.com\/politica\/open-arms-vox-monasterio-salvini-tunez_0_1274272638.html","display_url":"google.es\/amp\/amp.vozpop\u2026","indices":[217,240]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":59,"reply_count":428,"retweet_count":346,"favorite_count":443,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[14,17]},{"text":"Ciudadanos","indices":[20,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/63zywEMoIU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1163391859042988032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qeayeOL3QL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SimancasRafael\/status\/1163391859042988032","display":"twitter.com\/SimancasRafael\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelab1959","name":"Man#Azul\ud83d\udcaf%","id":2940730953,"id_str":"2940730953","indices":[3,16]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[26,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566420337085"}
