6163
{"created_at":"Wed Aug 21 21:00:15 +0000 2019","id":1164281081526398977,"id_str":"1164281081526398977","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Las nuevas enfermedades que trae la inmigraci\u00f3n descontrolada y que algunos camuflan con globalizaci\u00f3n o cambio clim\u00e1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1033499653566877696,"id_str":"1033499653566877696","name":"espainiakobeldurrikgabe","screen_name":"espainiakobeldu","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Doliente de la situaci\u00f3n actual de #Espa\u00f1a: separatistas, podemitas, proetarras, moros y pol\u00edticos mediocres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1903,"friends_count":2561,"listed_count":0,"favourites_count":34146,"statuses_count":56085,"created_at":"Sat Aug 25 23:41:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034820060966281217\/hzUW9nV0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034820060966281217\/hzUW9nV0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1033499653566877696\/1535241716","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 07:28:14 +0000 2019","id":1164076729260019712,"id_str":"1164076729260019712","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Las nuevas enfermedades que trae la inmigraci\u00f3n descontrolada y que algunos camuflan con globalizaci\u00f3n o cambio\u2026 https:\/\/t.co\/yFp7FGS0ae","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1081532715084775424,"in_reply_to_status_id_str":"1081532715084775424","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2137,"friends_count":786,"listed_count":6,"favourites_count":12878,"statuses_count":15983,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Las nuevas enfermedades que trae la inmigraci\u00f3n descontrolada y que algunos camuflan con globalizaci\u00f3n o cambio clim\u00e1tico \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nEl da\u00f1o de los pagapensiones es incalculable\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\u270c\ud83d\udc4c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/eH9wOEIYXn","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[181,202]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[203,223]},{"text":"Los24deVox","indices":[224,235]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[236,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eH9wOEIYXn","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2019\/08\/las-nuevas-enfermedades-que-trae-la-inmigracion-descontrolada-y-que-algunos-lo-camuflan-con-globalizacion-o-cambio-climatico\/","display_url":"eldiestro.es\/2019\/08\/las-nu\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":24,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFp7FGS0ae","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164076729260019712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421215789"}
15996
{"created_at":"Wed Aug 21 21:00:19 +0000 2019","id":1164281098588885000,"id_str":"1164281098588885000","text":"RT @jesusmarana: Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2365417707,"id_str":"2365417707","name":"Jose Luis","screen_name":"JositoSiguenza","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":446,"listed_count":0,"favourites_count":2749,"statuses_count":5356,"created_at":"Tue Feb 25 18:37:02 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438387805484748801\/0yy2kytk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438387805484748801\/0yy2kytk_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2365417707\/1393354770","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 08:56:20 +0000 2019","id":1164098902141935616,"id_str":"1164098902141935616","text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actu\u2026 https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":338018,"friends_count":1349,"listed_count":3915,"favourites_count":984,"statuses_count":43242,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 06:30:17 +0000 2019","id":1164062148127055872,"id_str":"1164062148127055872","text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y\u2026 https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":266067,"friends_count":752,"listed_count":4539,"favourites_count":145,"statuses_count":133620,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y #Gonz\u00e1lez, por @manuelrico https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]},{"text":"Gonz\u00e1lez","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q14d50vDBNG","display_url":"ow.ly\/q14d50vDBNG","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":22,"reply_count":24,"retweet_count":253,"favorite_count":150,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al servicio del #PP , parientes o amigos, y urgen explicaciones.\nInforma @manuelrico https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","display_text_range":[0,203],"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]},{"text":"PP","indices":[135,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]},{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[192,203]}],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":28,"retweet_count":593,"favorite_count":667,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164098902141935616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 06:30:17 +0000 2019","id":1164062148127055872,"id_str":"1164062148127055872","text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y\u2026 https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":266067,"friends_count":752,"listed_count":4539,"favourites_count":145,"statuses_count":133620,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y #Gonz\u00e1lez, por @manuelrico https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]},{"text":"Gonz\u00e1lez","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q14d50vDBNG","display_url":"ow.ly\/q14d50vDBNG","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":22,"reply_count":24,"retweet_count":253,"favorite_count":150,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[39,53]},{"text":"Avalmadrid","indices":[75,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]},{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[57,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566421219857"}
