{"created_at":"Thu Aug 22 20:59:57 +0000 2019","id":1164643394276212736,"id_str":"1164643394276212736","text":"RT @msoledadperez: El @psoedeandalucia critica la gesti\u00f3n del #PP con el brote de #listeriosis: 'Hay una falta de humanidad de los que gobi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3015905467,"id_str":"3015905467","name":"Alfredo Valdivia","screen_name":"AlfredoVAyala","location":"Almer\u00eda","url":"https:\/\/www.facebook.com\/alfredo.valdiviaayala","description":"Licenciado en Historia Contempor\u00e1nea, Historia Moderna y licenciado en Geograf\u00eda. Delegado Territorial en Almer\u00eda de Cultura, Turismo y Deportes. @PortalJunta","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":723,"friends_count":168,"listed_count":19,"favourites_count":10592,"statuses_count":8528,"created_at":"Mon Feb 09 21:28:31 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936636155839303680\/mRvov8Eh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936636155839303680\/mRvov8Eh_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 22 12:50:39 +0000 2019","id":1164520257060528129,"id_str":"1164520257060528129","text":"El @psoedeandalucia critica la gesti\u00f3n del #PP con el brote de #listeriosis: 'Hay una falta de humanidad de los que\u2026 https:\/\/t.co\/S1MQtGim9H","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":203879659,"id_str":"203879659","name":"Soledad P\u00e9rez","screen_name":"msoledadperez","location":"Cordoba","url":"http:\/\/page.is\/soledad-perez","description":"Cordobesa, socialista, abogada, feminista, trabajando para que la voz de la gente llegue Parlamento de Andaluc\u00eda. Portavoz Igualdad y Politicas Sociales Psoe-A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4569,"friends_count":3889,"listed_count":104,"favourites_count":9860,"statuses_count":18423,"created_at":"Sun Oct 17 11:38:48 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020364932968337408\/LHiUecWj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020364932968337408\/LHiUecWj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/203879659\/1435405181","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El @psoedeandalucia critica la gesti\u00f3n del #PP con el brote de #listeriosis: 'Hay una falta de humanidad de los que gobiernan en Andaluc\u00eda' https:\/\/t.co\/AVqsq3i2dp v\u00eda @DebatAlRojoVivo","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[43,46]},{"text":"listeriosis","indices":[63,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AVqsq3i2dp","expanded_url":"https:\/\/www.lasexta.com\/programas\/al-rojo-vivo\/entrevistas\/el-psoe-andaluz-critica-la-gestion-del-pp-con-el-brote-de-listeriosis-hay-una-falta-de-humanidad-de-los-que-gobiernan-en-andalucia_201908225d5e7cd60cf291070b593068.html","display_url":"lasexta.com\/programas\/al-r\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[{"screen_name":"psoedeandalucia","name":"PSOE de Andaluc\u00eda","id":18097083,"id_str":"18097083","indices":[3,19]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[168,184]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":34,"favorite_count":30,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[43,46]},{"text":"listeriosis","indices":[63,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S1MQtGim9H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164520257060528129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"psoedeandalucia","name":"PSOE de Andaluc\u00eda","id":18097083,"id_str":"18097083","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[62,65]},{"text":"listeriosis","indices":[82,94]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"msoledadperez","name":"Soledad P\u00e9rez","id":203879659,"id_str":"203879659","indices":[3,17]},{"screen_name":"psoedeandalucia","name":"PSOE de Andaluc\u00eda","id":18097083,"id_str":"18097083","indices":[22,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566507597880"}
