{"created_at":"Fri Aug 23 16:28:03 +0000 2019","id":1164937356723593217,"id_str":"1164937356723593217","text":"RT @Erasmus1989: El #Proceso secesionista\/golpista de #Catalu\u00f1a es goebbelsiano\n(de propaganda,escuela Goebbels). No hay que creer su propa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1072894622962278400,"id_str":"1072894622962278400","name":"Victor","screen_name":"Victorperez1979","location":"Cantabria, Espa\u00f1a","url":null,"description":"40 a\u00f1os de socialismo (1958-1998)  y m\u00e1s de 20 a\u00f1os de comunismo (1998- actualmente), son mis referencias que la izquierda ha llevado al desastre de mi pa\u00eds","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1171,"friends_count":1153,"listed_count":0,"favourites_count":11623,"statuses_count":5091,"created_at":"Wed Dec 12 16:43:06 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072895116753416192\/U_J80C9g_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072895116753416192\/U_J80C9g_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1072894622962278400\/1552235126","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 20 07:35:21 +0000 2019","id":1098123929061900288,"id_str":"1098123929061900288","text":"El #Proceso secesionista\/golpista de #Catalu\u00f1a es goebbelsiano\n(de propaganda,escuela Goebbels). No hay que creer s\u2026 https:\/\/t.co\/sHv7D5XOiO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1261,"friends_count":1314,"listed_count":15,"favourites_count":11117,"statuses_count":8108,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #Proceso secesionista\/golpista de #Catalu\u00f1a es goebbelsiano\n(de propaganda,escuela Goebbels). No hay que creer su propaganda,\ns\u00ed contrarrestarla. S\u00e1nchez puede cometer error de no enfrentarla,\nhacer por inadvertencia lo que Rajoy por cobard\u00eda.\n#Espa\u00f1a #PP #PSOE #Cs #Vox\n1 https:\/\/t.co\/hz7PFwxSU0","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[37,46]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[247,254]},{"text":"PP","indices":[255,258]},{"text":"PSOE","indices":[259,264]},{"text":"Cs","indices":[265,268]},{"text":"Vox","indices":[269,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1098123819456360449,"id_str":"1098123819456360449","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dz1Ry7IXcAEORW_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dz1Ry7IXcAEORW_.png","url":"https:\/\/t.co\/hz7PFwxSU0","display_url":"pic.twitter.com\/hz7PFwxSU0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1098123929061900288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":401,"h":268,"resize":"fit"},"medium":{"w":401,"h":268,"resize":"fit"},"small":{"w":401,"h":268,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1098123819456360449,"id_str":"1098123819456360449","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dz1Ry7IXcAEORW_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dz1Ry7IXcAEORW_.png","url":"https:\/\/t.co\/hz7PFwxSU0","display_url":"pic.twitter.com\/hz7PFwxSU0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1098123929061900288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":401,"h":268,"resize":"fit"},"medium":{"w":401,"h":268,"resize":"fit"},"small":{"w":401,"h":268,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":3,"retweet_count":20,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[37,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sHv7D5XOiO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1098123929061900288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[20,28]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[54,63]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erasmus1989","name":"Erasmus1989","id":1400430907,"id_str":"1400430907","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566577683989"}
