{"created_at":"Fri Aug 23 21:06:08 +0000 2019","id":1165007337465241602,"id_str":"1165007337465241602","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Fue un moro quien asesin\u00f3 a la espa\u00f1ola en Alemania. No le dejaba ponerse ni falda ni escote y le prohibi\u00f3 instagram\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136372332472209409,"id_str":"1136372332472209409","name":"Dalia20201 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764\ud83d\udc9b\u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"Dalia202011","location":null,"url":null,"description":"Hola a todos soy catalana y Espa\u00f1ola me gustan los animales mejor dicho me chiflan \ud83d\udc15\ud83d\udc31 \ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf39VIVA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6   #ESP \ud83c\uddea\ud83c\udde6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":217,"friends_count":213,"listed_count":0,"favourites_count":1179,"statuses_count":1753,"created_at":"Wed Jun 05 20:40:51 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159598621429510145\/UaHxIro4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159598621429510145\/UaHxIro4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136372332472209409\/1559773889","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 12:44:03 +0000 2019","id":1164880982048157696,"id_str":"1164880982048157696","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Fue un moro quien asesin\u00f3 a la espa\u00f1ola en Alemania. No le dejaba ponerse ni falda ni escote y le prohibi\u00f3 inst\u2026 https:\/\/t.co\/VJhmQErh3V","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1080727668658712581,"in_reply_to_status_id_str":"1080727668658712581","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2141,"friends_count":782,"listed_count":6,"favourites_count":12988,"statuses_count":16105,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Fue un moro quien asesin\u00f3 a la espa\u00f1ola en Alemania. No le dejaba ponerse ni falda ni escote y le prohibi\u00f3 instagram \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f\nQuien con moros se acuesta...\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\u270c\ud83d\udc4c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/E1PYIGE0eZ","display_text_range":[0,248],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[161,182]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[183,203]},{"text":"Los24deVox","indices":[204,215]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[216,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1PYIGE0eZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/reportajes\/20190823\/mensajes-gema-dependienta-zara-asesinada-no-escote\/423458068_0.html","display_url":"elespanol.com\/reportajes\/201\u2026","indices":[225,248]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":48,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VJhmQErh3V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164880982048157696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566594368698"}
