3811
{"created_at":"Wed Aug 21 18:09:20 +0000 2019","id":1164238069798715392,"id_str":"1164238069798715392","text":"#vox #voxespa\u00f1a #politicamenteincorrecto #podemos #santiagoabascal #pp #ciudadanos #espa\u00f1a #orgulloespa\u00f1ol\u2026 https:\/\/t.co\/wfuP3hUtFa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1163039548449972231,"id_str":"1163039548449972231","name":"Espa\u00f1ol\u00edsimo","screen_name":"Espaolsimo1","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 CUENTA PATRIOTA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nInstagram: @espanolisimo_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":68,"listed_count":0,"favourites_count":3,"statuses_count":30,"created_at":"Sun Aug 18 10:47:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163039877526622208\/oOg_S6Id_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163039877526622208\/oOg_S6Id_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#vox #voxespa\u00f1a #politicamenteincorrecto #podemos #santiagoabascal #pp #ciudadanos #espa\u00f1a #orgulloespa\u00f1ol #patriota #psoe #derechas #espanol #espanita #vivaespana https:\/\/t.co\/Mb7v3BhIES","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"vox","indices":[0,4]},{"text":"voxespa\u00f1a","indices":[5,15]},{"text":"politicamenteincorrecto","indices":[16,40]},{"text":"podemos","indices":[41,49]},{"text":"santiagoabascal","indices":[50,66]},{"text":"pp","indices":[67,70]},{"text":"ciudadanos","indices":[71,82]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[83,90]},{"text":"orgulloespa\u00f1ol","indices":[91,106]},{"text":"patriota","indices":[107,116]},{"text":"psoe","indices":[117,122]},{"text":"derechas","indices":[123,132]},{"text":"espanol","indices":[133,141]},{"text":"espanita","indices":[142,151]},{"text":"vivaespana","indices":[152,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mb7v3BhIES","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1b4Cckhfs2\/?igshid=ew5pdlnfqlpi","display_url":"instagram.com\/p\/B1b4Cckhfs2\/\u2026","indices":[164,187]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"vox","indices":[0,4]},{"text":"voxespa\u00f1a","indices":[5,15]},{"text":"politicamenteincorrecto","indices":[16,40]},{"text":"podemos","indices":[41,49]},{"text":"santiagoabascal","indices":[50,66]},{"text":"pp","indices":[67,70]},{"text":"ciudadanos","indices":[71,82]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[83,90]},{"text":"orgulloespa\u00f1ol","indices":[91,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wfuP3hUtFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164238069798715392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1566410960994"}
6784
{"created_at":"Wed Aug 21 18:09:26 +0000 2019","id":1164238091873345542,"id_str":"1164238091873345542","text":"RT @Espaolsimo1: #vox #voxespa\u00f1a #politicamenteincorrecto #podemos #santiagoabascal #pp #ciudadanos #espa\u00f1a #orgulloespa\u00f1ol #patriota #psoe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.mywebsite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEspa\u00f1olimetro\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3647743590,"id_str":"3647743590","name":"Espa\u00f1ol\u00edmetro","screen_name":"Espanholimetro","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.xn--espaolimetro-dhb.com","description":"Estad\u00edsticas en tiempo real del sentimiento espa\u00f1ol expresado mediante twitter. Mira los datos en http:\/\/www.xn--espaolimetro-dhb.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1087,"friends_count":1632,"listed_count":6,"favourites_count":17,"statuses_count":32986,"created_at":"Tue Sep 22 10:46:41 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652113215091044352\/mOJdfXWN_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652113215091044352\/mOJdfXWN_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3647743590\/1555962097","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 18:09:20 +0000 2019","id":1164238069798715392,"id_str":"1164238069798715392","text":"#vox #voxespa\u00f1a #politicamenteincorrecto #podemos #santiagoabascal #pp #ciudadanos #espa\u00f1a #orgulloespa\u00f1ol\u2026 https:\/\/t.co\/wfuP3hUtFa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1163039548449972231,"id_str":"1163039548449972231","name":"Espa\u00f1ol\u00edsimo","screen_name":"Espaolsimo1","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 CUENTA PATRIOTA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nInstagram: @espanolisimo_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":68,"listed_count":0,"favourites_count":3,"statuses_count":30,"created_at":"Sun Aug 18 10:47:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163039877526622208\/oOg_S6Id_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163039877526622208\/oOg_S6Id_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#vox #voxespa\u00f1a #politicamenteincorrecto #podemos #santiagoabascal #pp #ciudadanos #espa\u00f1a #orgulloespa\u00f1ol #patriota #psoe #derechas #espanol #espanita #vivaespana https:\/\/t.co\/Mb7v3BhIES","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"vox","indices":[0,4]},{"text":"voxespa\u00f1a","indices":[5,15]},{"text":"politicamenteincorrecto","indices":[16,40]},{"text":"podemos","indices":[41,49]},{"text":"santiagoabascal","indices":[50,66]},{"text":"pp","indices":[67,70]},{"text":"ciudadanos","indices":[71,82]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[83,90]},{"text":"orgulloespa\u00f1ol","indices":[91,106]},{"text":"patriota","indices":[107,116]},{"text":"psoe","indices":[117,122]},{"text":"derechas","indices":[123,132]},{"text":"espanol","indices":[133,141]},{"text":"espanita","indices":[142,151]},{"text":"vivaespana","indices":[152,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mb7v3BhIES","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B1b4Cckhfs2\/?igshid=ew5pdlnfqlpi","display_url":"instagram.com\/p\/B1b4Cckhfs2\/\u2026","indices":[164,187]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"vox","indices":[0,4]},{"text":"voxespa\u00f1a","indices":[5,15]},{"text":"politicamenteincorrecto","indices":[16,40]},{"text":"podemos","indices":[41,49]},{"text":"santiagoabascal","indices":[50,66]},{"text":"pp","indices":[67,70]},{"text":"ciudadanos","indices":[71,82]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[83,90]},{"text":"orgulloespa\u00f1ol","indices":[91,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wfuP3hUtFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164238069798715392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"vox","indices":[17,21]},{"text":"voxespa\u00f1a","indices":[22,32]},{"text":"politicamenteincorrecto","indices":[33,57]},{"text":"podemos","indices":[58,66]},{"text":"santiagoabascal","indices":[67,83]},{"text":"pp","indices":[84,87]},{"text":"ciudadanos","indices":[88,99]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[100,107]},{"text":"orgulloespa\u00f1ol","indices":[108,123]},{"text":"patriota","indices":[124,133]},{"text":"psoe","indices":[134,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Espaolsimo1","name":"Espa\u00f1ol\u00edsimo","id":1163039548449972231,"id_str":"1163039548449972231","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1566410966257"}
