6469
{"created_at":"Wed Aug 21 18:27:17 +0000 2019","id":1164242584400736257,"id_str":"1164242584400736257","text":"RT @GquirogaGonzalo: Pablo Casado (#PP) deja en evidencia a Pedro S\u00e1nchez y viajar\u00e1 a Gran Canaria para estar con los afectados del incendi\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3022134923,"id_str":"3022134923","name":"Mercedes C.","screen_name":"RosadelcairoC","location":null,"url":null,"description":"So\u00f1adora de  que mis alumnos alg\u00fan d\u00eda aprendan que \"no te creas nunca lo que yo te digo, ni lo que te diga nadie, contrasta la informaci\u00f3n\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":9,"listed_count":0,"favourites_count":22,"statuses_count":30,"created_at":"Fri Feb 06 20:33:22 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 20 11:54:23 +0000 2019","id":1163781320759304193,"id_str":"1163781320759304193","text":"Pablo Casado (#PP) deja en evidencia a Pedro S\u00e1nchez y viajar\u00e1 a Gran Canaria para estar con los afectados del ince\u2026 https:\/\/t.co\/adZBG6EUCG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2210351800,"id_str":"2210351800","name":"Gonzalo","screen_name":"GquirogaGonzalo","location":null,"url":null,"description":"Espa\u00f1ol del Pa\u00eds Vasco, viviendo en Madrid, mon\u00e1rquico y liberal.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3013,"friends_count":5002,"listed_count":33,"favourites_count":43358,"statuses_count":24281,"created_at":"Fri Dec 06 12:19:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928029513669332992\/h42Zg1ls_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928029513669332992\/h42Zg1ls_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2210351800\/1513792848","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pablo Casado (#PP) deja en evidencia a Pedro S\u00e1nchez y viajar\u00e1 a Gran Canaria para estar con los afectados del incendio. https:\/\/t.co\/ysWkbqvofA","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[14,17]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1163781314715234304,"id_str":"1163781314715234304","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECaU8JPWsAANvQr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECaU8JPWsAANvQr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ysWkbqvofA","display_url":"pic.twitter.com\/ysWkbqvofA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GquirogaGonzalo\/status\/1163781320759304193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":698,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1163781314715234304,"id_str":"1163781314715234304","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECaU8JPWsAANvQr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECaU8JPWsAANvQr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ysWkbqvofA","display_url":"pic.twitter.com\/ysWkbqvofA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GquirogaGonzalo\/status\/1163781320759304193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":698,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":6,"retweet_count":10,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[14,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/adZBG6EUCG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1163781320759304193","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[35,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GquirogaGonzalo","name":"Gonzalo","id":2210351800,"id_str":"2210351800","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566412037359"}
