7622
{"created_at":"Wed Aug 21 18:06:55 +0000 2019","id":1164237459250659330,"id_str":"1164237459250659330","text":"RT @Capitan49094854: Es de verg\u00fcenza la TVE SECTARISTA a las \u00f3rdenes del CAPO @sanchezcastejon alias Falconetti. \nLlamando \"ultraderecha\" a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070008217458130949,"id_str":"1070008217458130949","name":"MARCELINO","screen_name":"MARCELI21540333","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Me gusta cantarle al viento, porque vuelan mis cantares y digo lo que yo siento por toditos los lugares\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83c\udfb9\ud83c\udfb9\ud83c\udfbc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3259,"friends_count":3744,"listed_count":2,"favourites_count":5394,"statuses_count":14294,"created_at":"Tue Dec 04 17:33:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119138276437135360\/qRImSRir_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119138276437135360\/qRImSRir_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070008217458130949\/1546438146","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 20 18:40:19 +0000 2019","id":1163883475704922114,"id_str":"1163883475704922114","text":"Es de verg\u00fcenza la TVE SECTARISTA a las \u00f3rdenes del CAPO @sanchezcastejon alias Falconetti. \nLlamando \"ultraderecha\u2026 https:\/\/t.co\/VynknhQhrJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"Capitan49094854","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Aportando mi cubito para achicar agua de este hermoso barco (ESPA\u00d1A) que quieren llevar a pique... Estamos a tiempo!!! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u26f4\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2533,"friends_count":1877,"listed_count":3,"favourites_count":11560,"statuses_count":3587,"created_at":"Sun Jan 13 21:33:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1084564117594271744\/1549801062","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es de verg\u00fcenza la TVE SECTARISTA a las \u00f3rdenes del CAPO @sanchezcastejon alias Falconetti. \nLlamando \"ultraderecha\" a VOX \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS\n#MEDIOSCORRUPTOS\n#PORESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\udde6\n#VOX\n#SENTIDOCOM\u00daNVOX\n@vox_es @VOXSevilla https:\/\/t.co\/dQqTNhsT1p","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"ESPA\u00d1ABRELOSOJOS","indices":[126,143]},{"text":"MEDIOSCORRUPTOS","indices":[144,160]},{"text":"PORESPA\u00d1A","indices":[161,171]},{"text":"VOX","indices":[175,179]},{"text":"SENTIDOCOM\u00daNVOX","indices":[180,196]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[57,73]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[197,204]},{"screen_name":"VOXSevilla","name":"Cuenta retenida","id":1161686050663800832,"id_str":"1161686050663800832","indices":[205,216]}],"symbols":[],"media":[{"id":1163883459129069568,"id_str":"1163883459129069568","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbx1u1XUAAVi_c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbx1u1XUAAVi_c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dQqTNhsT1p","display_url":"pic.twitter.com\/dQqTNhsT1p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Capitan49094854\/status\/1163883475704922114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1470,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":861,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":488,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1163883459129069568,"id_str":"1163883459129069568","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbx1u1XUAAVi_c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbx1u1XUAAVi_c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dQqTNhsT1p","display_url":"pic.twitter.com\/dQqTNhsT1p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Capitan49094854\/status\/1163883475704922114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1470,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":861,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":488,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":37,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VynknhQhrJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1163883475704922114","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[57,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Capitan49094854","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[78,94]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566410815428"}
