10614
{"created_at":"Wed Aug 21 18:08:31 +0000 2019","id":1164237860461010947,"id_str":"1164237860461010947","text":"RT @VOX_Azuqueca: Hoy es el D\u00eda Internacional de Conmemoraci\u00f3n y Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo.\n\n\ud83d\udcaf Algunas de las #100MedidasVOX p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1117172164434767872,"id_str":"1117172164434767872","name":"Manoli\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"manuelasorli","location":null,"url":null,"description":"Amante de Espa\u00f1a\nAE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nVOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#SiguemeYTeSigoVox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1253,"friends_count":1886,"listed_count":1,"favourites_count":4924,"statuses_count":24571,"created_at":"Sat Apr 13 21:06:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117184612252491776\/XNSRYaCh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117184612252491776\/XNSRYaCh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1117172164434767872\/1555192714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 17:46:40 +0000 2019","id":1164232364005965824,"id_str":"1164232364005965824","text":"Hoy es el D\u00eda Internacional de Conmemoraci\u00f3n y Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo.\n\n\ud83d\udcaf Algunas de las\u2026 https:\/\/t.co\/YtDYemBfTm","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2945682105,"id_str":"2945682105","name":"VOX Azuqueca","screen_name":"VOX_Azuqueca","location":null,"url":"https:\/\/www.voxespana.es\/guadalajara","description":"Cuenta oficial de @vox_es en #Azuqueca de Henares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1207,"friends_count":1009,"listed_count":15,"favourites_count":3074,"statuses_count":7426,"created_at":"Sun Dec 28 12:19:02 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100408691382046720\/W2T5HsXe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100408691382046720\/W2T5HsXe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2945682105\/1551191267","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"b3112c55f433b0e4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b3112c55f433b0e4.json","place_type":"city","name":"Azuqueca de Henares","full_name":"Azuqueca de Henares, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.297113,40.530715],[-3.297113,40.583364],[-3.229949,40.583364],[-3.229949,40.530715]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy es el D\u00eda Internacional de Conmemoraci\u00f3n y Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo.\n\n\ud83d\udcaf Algunas de las #100MedidasVOX para:\n\n\u2705 respetar y apoyar a las v\u00edctimas y sus familiares,\n\n\u274c impedir los homenajes y privilegios a los asesinos y c\u00f3mplices.\n\n#SurvivingTerrorism #VOX https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"100MedidasVOX","indices":[105,119]},{"text":"SurvivingTerrorism","indices":[248,267]},{"text":"VOX","indices":[268,272]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164232357886517248,"id_str":"1164232357886517248","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKT_XYAAMcw5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKT_XYAAMcw5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_url":"pic.twitter.com\/Cpfe5Xs6Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Azuqueca\/status\/1164232364005965824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}},{"id":1164232357890727936,"id_str":"1164232357890727936","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKUAXoAAIQGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKUAXoAAIQGG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_url":"pic.twitter.com\/Cpfe5Xs6Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Azuqueca\/status\/1164232364005965824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}},{"id":1164232357882343424,"id_str":"1164232357882343424","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKT-XsAAexdR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKT-XsAAexdR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_url":"pic.twitter.com\/Cpfe5Xs6Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Azuqueca\/status\/1164232364005965824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}},{"id":1164232357890658304,"id_str":"1164232357890658304","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKUAWkAA4GHK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKUAWkAA4GHK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_url":"pic.twitter.com\/Cpfe5Xs6Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Azuqueca\/status\/1164232364005965824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164232357886517248,"id_str":"1164232357886517248","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKT_XYAAMcw5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKT_XYAAMcw5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_url":"pic.twitter.com\/Cpfe5Xs6Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Azuqueca\/status\/1164232364005965824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}},{"id":1164232357890727936,"id_str":"1164232357890727936","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKUAXoAAIQGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKUAXoAAIQGG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_url":"pic.twitter.com\/Cpfe5Xs6Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Azuqueca\/status\/1164232364005965824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}},{"id":1164232357882343424,"id_str":"1164232357882343424","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKT-XsAAexdR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKT-XsAAexdR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_url":"pic.twitter.com\/Cpfe5Xs6Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Azuqueca\/status\/1164232364005965824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}},{"id":1164232357890658304,"id_str":"1164232357890658304","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKUAWkAA4GHK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgvKUAWkAA4GHK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpfe5Xs6Az","display_url":"pic.twitter.com\/Cpfe5Xs6Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Azuqueca\/status\/1164232364005965824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YtDYemBfTm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164232364005965824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"100MedidasVOX","indices":[123,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Azuqueca","name":"VOX Azuqueca","id":2945682105,"id_str":"2945682105","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566410911084"}
16173
{"created_at":"Wed Aug 21 18:08:38 +0000 2019","id":1164237892757139459,"id_str":"1164237892757139459","text":"RT @jesusmarana: Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":535648706,"id_str":"535648706","name":"Escarlata","screen_name":"lafava","location":"Oliva (Pais Valenci\u00e1) ","url":null,"description":"En mi l\u00e1pida pondr\u00e1: Ayyy, Antonio, que l\u00e1stima que no puedas verme ahora que me estoy quedando en los huesos. Licenciada en Geograf\u00eda e Historia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1374,"friends_count":1492,"listed_count":22,"favourites_count":8413,"statuses_count":79356,"created_at":"Sat Mar 24 19:45:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467326777371537408\/kRrli4Kh_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/467326777371537408\/kRrli4Kh_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/535648706\/1495635432","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 08:56:20 +0000 2019","id":1164098902141935616,"id_str":"1164098902141935616","text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actu\u2026 https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":268470229,"id_str":"268470229","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","screen_name":"jesusmarana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Periodista a tiempo completo en @_infoLibre y analista pol\u00edtico en televisi\u00f3n y radio. Autor del libro \u2018Al fondo a la izquierda'. Me equivoco, pero no miento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":338001,"friends_count":1349,"listed_count":3915,"favourites_count":984,"statuses_count":43241,"created_at":"Fri Mar 18 21:02:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732357072738787329\/1aFW6G0b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/268470229\/1494530383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 06:30:17 +0000 2019","id":1164062148127055872,"id_str":"1164062148127055872","text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y\u2026 https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":266057,"friends_count":752,"listed_count":4541,"favourites_count":145,"statuses_count":133612,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y #Gonz\u00e1lez, por @manuelrico https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]},{"text":"Gonz\u00e1lez","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q14d50vDBNG","display_url":"ow.ly\/q14d50vDBNG","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":21,"reply_count":23,"retweet_count":225,"favorite_count":128,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Cada nuevo dato de la #investigaci\u00f3n de @_infoLibre sobre #Avalmadrid confirma que esta entidad semip\u00fablica ha actuado al servicio del #PP , parientes o amigos, y urgen explicaciones.\nInforma @manuelrico https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","display_text_range":[0,203],"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]},{"text":"PP","indices":[135,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]},{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[192,203]}],"symbols":[]}},"quote_count":7,"reply_count":27,"retweet_count":513,"favorite_count":568,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[22,36]},{"text":"Avalmadrid","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CxbfcMZt8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164098902141935616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1164062148127055872,"quoted_status_id_str":"1164062148127055872","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 06:30:17 +0000 2019","id":1164062148127055872,"id_str":"1164062148127055872","text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y\u2026 https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603884167,"id_str":"603884167","name":"infoLibre","screen_name":"_infoLibre","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.infolibre.es","description":"Informaci\u00f3n libre e independiente. Apuesta por el periodismo de calidad. \u00a1Hazte soci@ y act\u00faa!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":266057,"friends_count":752,"listed_count":4541,"favourites_count":145,"statuses_count":133612,"created_at":"Sat Jun 09 20:04:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AD0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147951525882421248\/1Vj1zMbT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603884167\/1398266470","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Investigaci\u00f3n | #Avalmadrid vendi\u00f3 semigratis un estudio en Madrid al padre de la jefa de Prensa de #Aguirre y #Gonz\u00e1lez, por @manuelrico https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]},{"text":"Gonz\u00e1lez","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wY6cl12GJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q14d50vDBNG","display_url":"ow.ly\/q14d50vDBNG","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelrico","name":"Manuel Rico","id":49447769,"id_str":"49447769","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164062146570928128,"id_str":"1164062146570928128","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeUWtbWwAAqWq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ytz6upuJqB","display_url":"pic.twitter.com\/Ytz6upuJqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_infoLibre\/status\/1164062148127055872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":21,"reply_count":23,"retweet_count":225,"favorite_count":128,"entities":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Avalmadrid","indices":[17,28]},{"text":"Aguirre","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kor6KNXM7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164062148127055872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bmFnaApFzi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_infolibre\/status\/1164062148127055872","display":"twitter.com\/_infolibre\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[39,53]},{"text":"Avalmadrid","indices":[75,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[3,15]},{"screen_name":"_infoLibre","name":"infoLibre","id":603884167,"id_str":"603884167","indices":[57,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566410918784"}
