6881
{"created_at":"Wed Aug 21 18:07:05 +0000 2019","id":1164237502376501248,"id_str":"1164237502376501248","text":"RT @Capitan49094854: CONTRASTES...Saquen sus conclusiones... \nFOTO SUPERIOR, un presunto presidente de vacaciones, sonriente y ALEJADO de t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1142093391339118593,"id_str":"1142093391339118593","name":"Mar\u00eda 1959","screen_name":"Mara19591","location":null,"url":null,"description":"canarias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":201,"friends_count":419,"listed_count":1,"favourites_count":8901,"statuses_count":14882,"created_at":"Fri Jun 21 15:34:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142093853115277312\/dT1yGCW1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142093853115277312\/dT1yGCW1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 16:32:23 +0000 2019","id":1164213670018199553,"id_str":"1164213670018199553","text":"CONTRASTES...Saquen sus conclusiones... \nFOTO SUPERIOR, un presunto presidente de vacaciones, sonriente y ALEJADO d\u2026 https:\/\/t.co\/BVnlxfgmLL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"Capitan49094854","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Aportando mi cubito para achicar agua de este hermoso barco (ESPA\u00d1A) que quieren llevar a pique... Estamos a tiempo!!! \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u26f4\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2533,"friends_count":1877,"listed_count":3,"favourites_count":11560,"statuses_count":3587,"created_at":"Sun Jan 13 21:33:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090249424591376384\/_rgEKDDD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1084564117594271744\/1549801062","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"CONTRASTES...Saquen sus conclusiones... \nFOTO SUPERIOR, un presunto presidente de vacaciones, sonriente y ALEJADO de toda preocupaci\u00f3n. \nFOTO INFERIOR, la UME jug\u00e1ndose la vida en el incendio de CANARIAS.\n#CanariasArde\n#Canarias\n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS\n#PORESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\udde6\n#VOX\n@vox_es https:\/\/t.co\/QI9yz1WEEv","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"CanariasArde","indices":[205,218]},{"text":"Canarias","indices":[219,228]},{"text":"ESPA\u00d1ABRELOSOJOS","indices":[229,246]},{"text":"PORESPA\u00d1A","indices":[247,257]},{"text":"VOX","indices":[261,265]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[266,273]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164213658416812033,"id_str":"1164213658416812033","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgeJ3CXkAEicoM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgeJ3CXkAEicoM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QI9yz1WEEv","display_url":"pic.twitter.com\/QI9yz1WEEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Capitan49094854\/status\/1164213670018199553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":541,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1629,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164213658416812033,"id_str":"1164213658416812033","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgeJ3CXkAEicoM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgeJ3CXkAEicoM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QI9yz1WEEv","display_url":"pic.twitter.com\/QI9yz1WEEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Capitan49094854\/status\/1164213670018199553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":541,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1629,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":13,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BVnlxfgmLL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164213670018199553","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Capitan49094854","name":"Capitan Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566410825710"}
14978
{"created_at":"Wed Aug 21 18:07:10 +0000 2019","id":1164237521129263104,"id_str":"1164237521129263104","text":"RT @XikuM62: Las 8 de la tarde MI\u00c9RCOLES. Hora de pedir JUSTICIA para Antonio Mart\u00ednez @Antoniomrtinez4 #antoniopapa @CasaReal #espa\u00f1a @san\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4663318875,"id_str":"4663318875","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","screen_name":"Antoniomrtinez4","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"roc\u00edo y Mar\u00eda son ESPA\u00d1OLAS ROBADAS IMPUNEMENTE RT porfavor habiendo orden de repatriacion desde el 3-4-2017 una impotencia \ud83d\ude25","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2448,"friends_count":4999,"listed_count":12,"favourites_count":10380,"statuses_count":65113,"created_at":"Thu Dec 31 09:56:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 18:00:00 +0000 2019","id":1164235718891360257,"id_str":"1164235718891360257","text":"Las 8 de la tarde MI\u00c9RCOLES. Hora de pedir JUSTICIA para Antonio Mart\u00ednez @Antoniomrtinez4 #antoniopapa @CasaReal\u2026 https:\/\/t.co\/ICEbT245fM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1139179690147635200,"id_str":"1139179690147635200","name":"XikuM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"XikuM62","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/cafesconvox.blogspot.com\/","description":"Observando del jolgorio.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":532,"friends_count":772,"listed_count":0,"favourites_count":3237,"statuses_count":6122,"created_at":"Thu Jun 13 14:36:17 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148217777787985923\/TxIBGBkO_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148217777787985923\/TxIBGBkO_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":729380307317706752,"quoted_status_id_str":"729380307317706752","quoted_status":{"created_at":"Sun May 08 18:39:51 +0000 2016","id":729380307317706752,"id_str":"729380307317706752","text":"Ni mujeres ni hombres nadie tiene el derecho para secuestrar a ni\u00f1os https:\/\/t.co\/hKBlV9mG3b","display_text_range":[0,68],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4663318875,"id_str":"4663318875","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","screen_name":"Antoniomrtinez4","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"roc\u00edo y Mar\u00eda son ESPA\u00d1OLAS ROBADAS IMPUNEMENTE RT porfavor habiendo orden de repatriacion desde el 3-4-2017 una impotencia \ud83d\ude25","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2448,"friends_count":4999,"listed_count":12,"favourites_count":10380,"statuses_count":65112,"created_at":"Thu Dec 31 09:56:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"cbdb0e7018443220","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cbdb0e7018443220.json","place_type":"city","name":"Murcia","full_name":"Murcia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.385233,37.715968],[-1.385233,38.117714],[-0.850358,38.117714],[-0.850358,37.715968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":729380285721264130,"id_str":"729380285721264130","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ch9HgWSWwAIGe8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ch9HgWSWwAIGe8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hKBlV9mG3b","display_url":"pic.twitter.com\/hKBlV9mG3b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/729380307317706752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":729380285721264130,"id_str":"729380285721264130","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ch9HgWSWwAIGe8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ch9HgWSWwAIGe8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hKBlV9mG3b","display_url":"pic.twitter.com\/hKBlV9mG3b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/729380307317706752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fndAvxkbuD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/729380307317706752?s=20","display":"twitter.com\/Antoniomrtinez\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Las 8 de la tarde MI\u00c9RCOLES. Hora de pedir JUSTICIA para Antonio Mart\u00ednez @Antoniomrtinez4 #antoniopapa @CasaReal #espa\u00f1a @sanchezcastejon #psoe @Santi_ABASCAL #vox @pablocasado_ #pp @Albert_Rivera #ciudadanos \nhttps:\/\/t.co\/fndAvxkbuD","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[{"text":"antoniopapa","indices":[91,103]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[114,121]},{"text":"psoe","indices":[139,144]},{"text":"vox","indices":[160,164]},{"text":"pp","indices":[179,182]},{"text":"ciudadanos","indices":[198,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fndAvxkbuD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/729380307317706752?s=20","display_url":"twitter.com\/Antoniomrtinez\u2026","indices":[211,234]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Antoniomrtinez4","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","id":4663318875,"id_str":"4663318875","indices":[74,90]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[104,113]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[122,138]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[145,159]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[165,178]},{"screen_name":"Albert_Rivera","name":"Albert Rivera","id":108994652,"id_str":"108994652","indices":[183,197]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antoniopapa","indices":[91,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICEbT245fM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164235718891360257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Antoniomrtinez4","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","id":4663318875,"id_str":"4663318875","indices":[74,90]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":729380307317706752,"quoted_status_id_str":"729380307317706752","quoted_status":{"created_at":"Sun May 08 18:39:51 +0000 2016","id":729380307317706752,"id_str":"729380307317706752","text":"Ni mujeres ni hombres nadie tiene el derecho para secuestrar a ni\u00f1os https:\/\/t.co\/hKBlV9mG3b","display_text_range":[0,68],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4663318875,"id_str":"4663318875","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","screen_name":"Antoniomrtinez4","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"roc\u00edo y Mar\u00eda son ESPA\u00d1OLAS ROBADAS IMPUNEMENTE RT porfavor habiendo orden de repatriacion desde el 3-4-2017 una impotencia \ud83d\ude25","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2448,"friends_count":4999,"listed_count":12,"favourites_count":10380,"statuses_count":65112,"created_at":"Thu Dec 31 09:56:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"cbdb0e7018443220","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cbdb0e7018443220.json","place_type":"city","name":"Murcia","full_name":"Murcia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.385233,37.715968],[-1.385233,38.117714],[-0.850358,38.117714],[-0.850358,37.715968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":729380285721264130,"id_str":"729380285721264130","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ch9HgWSWwAIGe8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ch9HgWSWwAIGe8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hKBlV9mG3b","display_url":"pic.twitter.com\/hKBlV9mG3b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/729380307317706752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":729380285721264130,"id_str":"729380285721264130","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ch9HgWSWwAIGe8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ch9HgWSWwAIGe8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hKBlV9mG3b","display_url":"pic.twitter.com\/hKBlV9mG3b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/729380307317706752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":478,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fndAvxkbuD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/729380307317706752?s=20","display":"twitter.com\/Antoniomrtinez\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antoniopapa","indices":[104,116]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[127,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XikuM62","name":"XikuM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1139179690147635200,"id_str":"1139179690147635200","indices":[3,11]},{"screen_name":"Antoniomrtinez4","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","id":4663318875,"id_str":"4663318875","indices":[87,103]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[117,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566410830181"}
