{"created_at":"Fri Aug 23 08:39:49 +0000 2019","id":1164819520185176064,"id_str":"1164819520185176064","text":"RT @stopeolicos: Ant\u00f3n S\u00e1nchez considera como \"absolutamente escandalosa\" a tramitaci\u00f3n administrativa do #PP do parque e\u00f3lico da Serra do\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1374238081,"id_str":"1374238081","name":"ocabanote","screen_name":"ocabanote","location":"Cabana de Berganti\u00f1os","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":106,"listed_count":1,"favourites_count":1088,"statuses_count":1105,"created_at":"Tue Apr 23 09:15:58 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"091304","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7D7D7D","profile_sidebar_border_color":"4D4A33","profile_sidebar_fill_color":"262626","profile_text_color":"696545","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982937508467167232\/68OPeiti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982937508467167232\/68OPeiti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1374238081\/1533916748","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 08:19:21 +0000 2019","id":1164814369441513472,"id_str":"1164814369441513472","text":"Ant\u00f3n S\u00e1nchez considera como \"absolutamente escandalosa\" a tramitaci\u00f3n administrativa do #PP do parque e\u00f3lico da Se\u2026 https:\/\/t.co\/qjdwoUQDsi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1160293190982930438,"id_str":"1160293190982930438","name":"stopeolicos","screen_name":"stopeolicos","location":"Paradela ","url":null,"description":"Plataforma veci\u00f1al contra a instalaci\u00f3n de parques e\u00f3licos de Enel Green Power Espa\u00f1a \/ Endesa en Paradela. Por un rural galego vivo e con futuro #StopE\u00f3licos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":121,"listed_count":1,"favourites_count":211,"statuses_count":312,"created_at":"Sat Aug 10 20:53:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160294514340311041\/dsMW2Nl8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160294514340311041\/dsMW2Nl8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ant\u00f3n S\u00e1nchez considera como \"absolutamente escandalosa\" a tramitaci\u00f3n administrativa do #PP do parque e\u00f3lico da Serra do #Oribio https:\/\/t.co\/TM0tyZBQrY #RuralVivo #StopE\u00f3licos","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[89,92]},{"text":"Oribio","indices":[122,129]},{"text":"RuralVivo","indices":[154,164]},{"text":"StopE\u00f3licos","indices":[165,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TM0tyZBQrY","expanded_url":"https:\/\/tercerainformacion.es\/articulo\/galicia\/2019\/08\/23\/anton-sanchez-considera-como-absolutamente-escandalosa-a-tramitacion-administrativa-do-pp-do-parque-eolico-da-serra-do-oribio","display_url":"tercerainformacion.es\/articulo\/galic\u2026","indices":[130,153]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[89,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjdwoUQDsi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164814369441513472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[106,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stopeolicos","name":"stopeolicos","id":1160293190982930438,"id_str":"1160293190982930438","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566549589569"}
{"created_at":"Fri Aug 23 08:39:55 +0000 2019","id":1164819545153888258,"id_str":"1164819545153888258","text":"RT @voxeador1492: \u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un mantero agrede a un polic\u00eda y una embarazada en pleno centro de Madrid \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f \nSi fuera sevillano el supremo le met\u00eda\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1363874568,"id_str":"1363874568","name":"Arantza","screen_name":"val_arantza","location":"Madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1666,"friends_count":1534,"listed_count":10,"favourites_count":30430,"statuses_count":21998,"created_at":"Fri Apr 19 08:18:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042412633264144384\/A5FofIB1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042412633264144384\/A5FofIB1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1363874568\/1396118160","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 08:16:33 +0000 2019","id":1164813663368175624,"id_str":"1164813663368175624","text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un mantero agrede a un polic\u00eda y una embarazada en pleno centro de Madrid \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f \nSi fuera sevillano el supremo le\u2026 https:\/\/t.co\/ju2dNZyAeD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1081532715084775424,"in_reply_to_status_id_str":"1081532715084775424","in_reply_to_user_id":1068923160026845189,"in_reply_to_user_id_str":"1068923160026845189","in_reply_to_screen_name":"voxeador1492","user":{"id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxeador1492","location":"Fuera De Matrix","url":null,"description":"En tiempos de enga\u00f1o universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2141,"friends_count":784,"listed_count":6,"favourites_count":12953,"statuses_count":16067,"created_at":"Sat Dec 01 17:41:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068928785863581696\/z2lMjM8q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068923160026845189\/1543687456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34 Un mantero agrede a un polic\u00eda y una embarazada en pleno centro de Madrid \ud83d\udd34\u26a0\ufe0f \nSi fuera sevillano el supremo le met\u00eda 15 a\u00f1os\n\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\ud83d\ude02\u270c\ud83d\udc4c\n#ADisfrutarDeLoVotado #SarnaConGustoNoPica #Los24deVox #Vox\u00datil\nhttps:\/\/t.co\/43tcHbSpdZ","display_text_range":[0,223],"entities":{"hashtags":[{"text":"ADisfrutarDeLoVotado","indices":[136,157]},{"text":"SarnaConGustoNoPica","indices":[158,178]},{"text":"Los24deVox","indices":[179,190]},{"text":"Vox\u00datil","indices":[191,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43tcHbSpdZ","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/sociedad\/enfrentamiento-entre-un-mantero-y-un-agente-de-policia-en-pleno-centro-de-madrid_201908215d5d2a8b0cf2bc26dcf1e06e.html","display_url":"antena3.com\/noticias\/socie\u2026","indices":[200,223]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":16,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ju2dNZyAeD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164813663368175624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxeador1492","name":"VOXeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1068923160026845189,"id_str":"1068923160026845189","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566549595522"}
