5372
{"created_at":"Wed Aug 21 17:57:23 +0000 2019","id":1164235061706838016,"id_str":"1164235061706838016","text":"@vox_es #Fiscalia tendr\u00edan que  #imputar a pol\u00edticos de #Espa\u00f1a y de toda #Europe que fomentan el #odio a PERSONAS\u2026 https:\/\/t.co\/fnUuuSSliI","display_text_range":[8,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164129805970878466,"in_reply_to_status_id_str":"1164129805970878466","in_reply_to_user_id":2201623465,"in_reply_to_user_id_str":"2201623465","in_reply_to_screen_name":"vox_es","user":{"id":1673940570,"id_str":"1673940570","name":"Mari","screen_name":"MariajesusMzn","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":109,"listed_count":0,"favourites_count":204,"statuses_count":347,"created_at":"Thu Aug 15 20:13:36 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ecdce75d48b13b64","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ecdce75d48b13b64.json","place_type":"country","name":"Espa\u00f1a","full_name":"Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-18.160695,27.637750],[-18.160695,43.790388],[4.327985,43.790388],[4.327985,27.637750]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@vox_es #Fiscalia tendr\u00edan que  #imputar a pol\u00edticos de #Espa\u00f1a y de toda #Europe que fomentan el #odio a PERSONAS diferentes y desprotegidas, Vulnerando la #Ley de obligaci\u00f3n de Socorro Derecho Mar\u00edtimo y de #asilo y llevarlo ante #TJUE y #TEDH #Vox #PSOE #PP #Podemos #OpenArmsMafia? https:\/\/t.co\/udTBvsvTxS","display_text_range":[8,285],"entities":{"hashtags":[{"text":"Fiscalia","indices":[8,17]},{"text":"imputar","indices":[32,40]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[56,63]},{"text":"Europe","indices":[74,81]},{"text":"odio","indices":[98,103]},{"text":"Ley","indices":[157,161]},{"text":"asilo","indices":[209,215]},{"text":"TJUE","indices":[232,237]},{"text":"TEDH","indices":[240,245]},{"text":"Vox","indices":[246,250]},{"text":"PSOE","indices":[251,256]},{"text":"PP","indices":[257,260]},{"text":"Podemos","indices":[261,269]},{"text":"OpenArmsMafia","indices":[270,284]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[0,7]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164235043696447495,"id_str":"1164235043696447495","indices":[286,309],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgxmpaWkAcFiqh.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgxmpaWkAcFiqh.png","url":"https:\/\/t.co\/udTBvsvTxS","display_url":"pic.twitter.com\/udTBvsvTxS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MariajesusMzn\/status\/1164235061706838016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164235043696447495,"id_str":"1164235043696447495","indices":[286,309],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgxmpaWkAcFiqh.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgxmpaWkAcFiqh.png","url":"https:\/\/t.co\/udTBvsvTxS","display_url":"pic.twitter.com\/udTBvsvTxS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MariajesusMzn\/status\/1164235061706838016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fiscalia","indices":[8,17]},{"text":"imputar","indices":[32,40]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[56,63]},{"text":"Europe","indices":[74,81]},{"text":"odio","indices":[98,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fnUuuSSliI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164235061706838016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566410243809"}
