7898
{"created_at":"Wed Aug 21 17:51:59 +0000 2019","id":1164233701947052036,"id_str":"1164233701947052036","text":"RT @DanielEspadafor: @Fjate2 Lo peor, a parte de ser el pa\u00eds GILIPOLLAS de Europa, -#Espa\u00f1a- es q entran criminales #Islamistas\n\nS\u00f3lo mirar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":965677527476965383,"id_str":"965677527476965383","name":"Ascen Viguri","screen_name":"AscenViguri","location":null,"url":null,"description":"A qui\u00e9n le va a interesar mi perfil...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":129,"listed_count":1,"favourites_count":14841,"statuses_count":14774,"created_at":"Mon Feb 19 20:00:38 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965729706367733760\/bZXgrERE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965729706367733760\/bZXgrERE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 09:16:03 +0000 2019","id":1164103864204836865,"id_str":"1164103864204836865","text":"@Fjate2 Lo peor, a parte de ser el pa\u00eds GILIPOLLAS de Europa, -#Espa\u00f1a- es q entran criminales #Islamistas\n\nS\u00f3lo mi\u2026 https:\/\/t.co\/37MExCF7X9","display_text_range":[8,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164064130531241984,"in_reply_to_status_id_str":"1164064130531241984","in_reply_to_user_id":1124029025121443841,"in_reply_to_user_id_str":"1124029025121443841","in_reply_to_screen_name":"Fjate2","user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"Daniel Espadafor","screen_name":"DanielEspadafor","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"Adoro #Fotos Buenas.\ud83d\ude0dSin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo al m\u00ednimo insulto. Veterano #Legionario. Viva #Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #Granada_CF, NO Nazar\u00ed. (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2734,"friends_count":1899,"listed_count":10,"favourites_count":36273,"statuses_count":29962,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1560687298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"5e998eaa02492b79","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5e998eaa02492b79.json","place_type":"city","name":"Roquetas de Mar","full_name":"Roquetas de Mar, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.664889,36.698108],[-2.664889,36.856637],[-2.552513,36.856637],[-2.552513,36.698108]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Fjate2 Lo peor, a parte de ser el pa\u00eds GILIPOLLAS de Europa, -#Espa\u00f1a- es q entran criminales #Islamistas\n\nS\u00f3lo mirar como est\u00e1 Barcelona?\nTodos los d\u00edas #machetes, robos y violencia.\n\nEl traidor de #PedroS\u00e1nchez quiere convertirnos al #Islam \ud83d\ude21\n\n#VOX\n#Espa\u00f1aViva\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/u7c8g7bmZo","display_text_range":[8,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[63,70]},{"text":"Islamistas","indices":[95,106]},{"text":"machetes","indices":[155,164]},{"text":"PedroS\u00e1nchez","indices":[200,213]},{"text":"Islam","indices":[237,243]},{"text":"VOX","indices":[247,251]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[252,263]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fjate2","name":"Mill\u00e1n del Vox","id":1124029025121443841,"id_str":"1124029025121443841","indices":[0,7]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164103862086701056,"id_str":"1164103862086701056","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECe6S31WkAADIXi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECe6S31WkAADIXi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u7c8g7bmZo","display_url":"pic.twitter.com\/u7c8g7bmZo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1164103864204836865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":235,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":235,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164103862086701056,"id_str":"1164103862086701056","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECe6S31WkAADIXi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECe6S31WkAADIXi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u7c8g7bmZo","display_url":"pic.twitter.com\/u7c8g7bmZo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1164103864204836865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":235,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":235,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[63,70]},{"text":"Islamistas","indices":[95,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/37MExCF7X9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164103864204836865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fjate2","name":"Mill\u00e1n del Vox","id":1124029025121443841,"id_str":"1124029025121443841","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[84,91]},{"text":"Islamistas","indices":[116,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielEspadafor","name":"Daniel Espadafor","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,19]},{"screen_name":"Fjate2","name":"Mill\u00e1n del Vox","id":1124029025121443841,"id_str":"1124029025121443841","indices":[21,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566409919617"}
