7941
{"created_at":"Wed Aug 21 18:01:21 +0000 2019","id":1164236058709700615,"id_str":"1164236058709700615","text":"RT @DanielEspadafor: @ivanedlm Y vendr\u00e1n m\u00e1s y m\u00e1s barcos por el efecto llamada del imb\u00e9cil que est\u00e1 a cargo de #Espa\u00f1a ahora.\n\n#VoxExtrema\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90435850,"id_str":"90435850","name":"Stefany Sasso","screen_name":"stefanysasso","location":null,"url":null,"description":"Una guiri por Espa\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":644,"friends_count":798,"listed_count":1,"favourites_count":17787,"statuses_count":17526,"created_at":"Mon Nov 16 17:09:41 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000219396951\/e79d4903d8140bdcb23ce575f03ccb15_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000219396951\/e79d4903d8140bdcb23ce575f03ccb15_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90435850\/1424084931","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 10:45:19 +0000 2019","id":1164126326489571328,"id_str":"1164126326489571328","text":"@ivanedlm Y vendr\u00e1n m\u00e1s y m\u00e1s barcos por el efecto llamada del imb\u00e9cil que est\u00e1 a cargo de #Espa\u00f1a ahora.\u2026 https:\/\/t.co\/dzT1kJ72Qi","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164085231588192256,"in_reply_to_status_id_str":"1164085231588192256","in_reply_to_user_id":48976307,"in_reply_to_user_id_str":"48976307","in_reply_to_screen_name":"ivanedlm","user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"Daniel Espadafor","screen_name":"DanielEspadafor","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"Adoro #Fotos Buenas.\ud83d\ude0dSin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo al m\u00ednimo insulto. Veterano #Legionario. Viva #Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #Granada_CF, NO Nazar\u00ed. (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2734,"friends_count":1899,"listed_count":10,"favourites_count":36273,"statuses_count":29962,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1560687298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"5e998eaa02492b79","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5e998eaa02492b79.json","place_type":"city","name":"Roquetas de Mar","full_name":"Roquetas de Mar, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.664889,36.698108],[-2.664889,36.856637],[-2.552513,36.856637],[-2.552513,36.698108]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ivanedlm Y vendr\u00e1n m\u00e1s y m\u00e1s barcos por el efecto llamada del imb\u00e9cil que est\u00e1 a cargo de #Espa\u00f1a ahora.\n\n#VoxExtremaNecesidad \n#VOX \n#Espa\u00f1a primero. \n\nNuestros mayores.\nNuestros parados.\nNuestra seguridad \nNuestros valores.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/TzzG6Twa0z","display_text_range":[10,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[91,98]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[107,127]},{"text":"VOX","indices":[129,133]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[135,142]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[0,9]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164126318906216448,"id_str":"1164126318906216448","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfOuCAWkAAjUvr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfOuCAWkAAjUvr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TzzG6Twa0z","display_url":"pic.twitter.com\/TzzG6Twa0z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1164126326489571328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":708,"h":390,"resize":"fit"},"medium":{"w":708,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164126318906216448,"id_str":"1164126318906216448","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfOuCAWkAAjUvr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECfOuCAWkAAjUvr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TzzG6Twa0z","display_url":"pic.twitter.com\/TzzG6Twa0z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1164126326489571328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":708,"h":390,"resize":"fit"},"medium":{"w":708,"h":390,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":20,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[91,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dzT1kJ72Qi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164126326489571328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[112,119]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielEspadafor","name":"Daniel Espadafor","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,19]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[21,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566410481513"}
6460
{"created_at":"Wed Aug 21 18:01:25 +0000 2019","id":1164236076514500614,"id_str":"1164236076514500614","text":"RT @Fer_Fresnillo: \"El gerente del SAS, en los toros en plena alerta sanitaria\". \u00a1QUE VERG\u00dcENZA DE NEOCONES!. ESO ES LO QUE LES IMPORTA LOS\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062028831769407490,"id_str":"1062028831769407490","name":"iggyjerez","screen_name":"iggyjerez","location":"Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":9,"listed_count":0,"favourites_count":6,"statuses_count":8,"created_at":"Mon Nov 12 17:06:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 17:12:33 +0000 2019","id":1164223778383118336,"id_str":"1164223778383118336","text":"\"El gerente del SAS, en los toros en plena alerta sanitaria\". \u00a1QUE VERG\u00dcENZA DE NEOCONES!. ESO ES LO QUE LES IMPORT\u2026 https:\/\/t.co\/619X5kz0yK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":396621150,"id_str":"396621150","name":"Fernando Fresnillo","screen_name":"Fer_Fresnillo","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"En busca del \u00c9xito \ud83d\udd1d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":794,"friends_count":850,"listed_count":13,"favourites_count":5950,"statuses_count":9535,"created_at":"Sun Oct 23 14:53:51 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137844662813827073\/wJic0xP7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137844662813827073\/wJic0xP7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/396621150\/1540735635","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"El gerente del SAS, en los toros en plena alerta sanitaria\". \u00a1QUE VERG\u00dcENZA DE NEOCONES!. ESO ES LO QUE LES IMPORTA LOS CIUDADANOS. AHORA VAIS Y LES SEGU\u00cdS VOTANDO. @AndaluciaJunta #Peperos #TRIFACHITO #PP https:\/\/t.co\/ECxrld02Aw","display_text_range":[0,206],"entities":{"hashtags":[{"text":"Peperos","indices":[182,190]},{"text":"TRIFACHITO","indices":[191,202]},{"text":"PP","indices":[203,206]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[166,181]}],"symbols":[],"media":[{"id":1164223765829562369,"id_str":"1164223765829562369","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgnWMFWsAE0Xkm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgnWMFWsAE0Xkm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ECxrld02Aw","display_url":"pic.twitter.com\/ECxrld02Aw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fer_Fresnillo\/status\/1164223778383118336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1151,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164223765829562369,"id_str":"1164223765829562369","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgnWMFWsAE0Xkm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgnWMFWsAE0Xkm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ECxrld02Aw","display_url":"pic.twitter.com\/ECxrld02Aw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fer_Fresnillo\/status\/1164223778383118336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1151,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/619X5kz0yK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164223778383118336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fer_Fresnillo","name":"Fernando Fresnillo","id":396621150,"id_str":"396621150","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566410485758"}
