4544
{"created_at":"Wed Aug 21 17:51:46 +0000 2019","id":1164233645873389573,"id_str":"1164233645873389573","text":"El TS no juzga\u2018refer\u00e9ndum\u20191\/OC\/17,sino golpe de Estado 27\/OC\/17(Dec.Unilat.Indep,DUI,votada Parl.Catal\u00e1n,27-O).\nCon\u2026 https:\/\/t.co\/lJnG58ct1O","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1145636981097082881,"in_reply_to_status_id_str":"1145636981097082881","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1308,"listed_count":15,"favourites_count":11107,"statuses_count":8115,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El TS no juzga\u2018refer\u00e9ndum\u20191\/OC\/17,sino golpe de Estado 27\/OC\/17(Dec.Unilat.Indep,DUI,votada Parl.Catal\u00e1n,27-O).\nConfusor Puigdemont dijo retirarla un tiempo. No cabe\nretirar resoluci\u00f3n votada sin otra votaci\u00f3n (no hubo).\n#Espa\u00f1a #PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Pancatalanismo #Pactos\n11 https:\/\/t.co\/1w3W5EcpbD","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[221,228]},{"text":"PP","indices":[229,232]},{"text":"PSOE","indices":[233,238]},{"text":"Cs","indices":[239,242]},{"text":"UP","indices":[243,246]},{"text":"Vox","indices":[247,251]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[252,267]},{"text":"Pactos","indices":[268,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164233640164896769,"id_str":"1164233640164896769","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgwU82WsAEcPyD.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgwU82WsAEcPyD.png","url":"https:\/\/t.co\/1w3W5EcpbD","display_url":"pic.twitter.com\/1w3W5EcpbD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1164233645873389573\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":347,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":347,"h":200,"resize":"fit"},"large":{"w":347,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164233640164896769,"id_str":"1164233640164896769","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgwU82WsAEcPyD.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgwU82WsAEcPyD.png","url":"https:\/\/t.co\/1w3W5EcpbD","display_url":"pic.twitter.com\/1w3W5EcpbD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1164233645873389573\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":347,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":347,"h":200,"resize":"fit"},"large":{"w":347,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJnG58ct1O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164233645873389573","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566409906248"}
6462
{"created_at":"Wed Aug 21 17:51:48 +0000 2019","id":1164233655683813377,"id_str":"1164233655683813377","text":"RT @SoyCibelino: @BeatrizCorredor A m\u00ed que salga la ministra de defensa salga a decir que barajan con multar al #OpenArms con casi un mill\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257053584,"id_str":"257053584","name":"Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","screen_name":"SoyCibelino","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.jet-lag.info\/","description":"Periodista. En el blog pol\u00edtico jet-lag decimos lo que otros callan https:\/\/t.co\/R3Y5Oq5FZv https:\/\/t.co\/ZBeLSMLR4b #Changemaker: influyendo en los que influyen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2546,"friends_count":4229,"listed_count":104,"favourites_count":32746,"statuses_count":64318,"created_at":"Thu Feb 24 16:39:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4433EE","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089411398826946560\/qERXKqVS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089411398826946560\/qERXKqVS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257053584\/1546419694","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 21 17:46:31 +0000 2019","id":1164232326504747009,"id_str":"1164232326504747009","text":"@BeatrizCorredor A m\u00ed que salga la ministra de defensa salga a decir que barajan con multar al #OpenArms con casi u\u2026 https:\/\/t.co\/vg7Thzed4z","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164231611266871296,"in_reply_to_status_id_str":"1164231611266871296","in_reply_to_user_id":331008858,"in_reply_to_user_id_str":"331008858","in_reply_to_screen_name":"BeatrizCorredor","user":{"id":257053584,"id_str":"257053584","name":"Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","screen_name":"SoyCibelino","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.jet-lag.info\/","description":"Periodista. En el blog pol\u00edtico jet-lag decimos lo que otros callan https:\/\/t.co\/R3Y5Oq5FZv https:\/\/t.co\/ZBeLSMLR4b #Changemaker: influyendo en los que influyen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2546,"friends_count":4229,"listed_count":104,"favourites_count":32746,"statuses_count":64317,"created_at":"Thu Feb 24 16:39:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4433EE","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089411398826946560\/qERXKqVS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089411398826946560\/qERXKqVS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257053584\/1546419694","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BeatrizCorredor A m\u00ed que salga la ministra de defensa salga a decir que barajan con multar al #OpenArms con casi un mill\u00f3n de euros, pues me parece una verg\u00fcenza, qu\u00e9 quieres que te diga, y me da igual lo que diga la Ley. Esto s\u00f3lo demuestra que sois iguales que el #PP. Lo siento.","display_text_range":[17,282],"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArms","indices":[95,104]},{"text":"PP","indices":[267,270]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeatrizCorredor","name":"Beatriz Corredor\/\u2764\ufe0f","id":331008858,"id_str":"331008858","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArms","indices":[95,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vg7Thzed4z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164232326504747009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BeatrizCorredor","name":"Beatriz Corredor\/\u2764\ufe0f","id":331008858,"id_str":"331008858","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OpenArms","indices":[112,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoyCibelino","name":"Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","id":257053584,"id_str":"257053584","indices":[3,15]},{"screen_name":"BeatrizCorredor","name":"Beatriz Corredor\/\u2764\ufe0f","id":331008858,"id_str":"331008858","indices":[17,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566409908587"}
4631
{"created_at":"Wed Aug 21 17:51:48 +0000 2019","id":1164233655834820608,"id_str":"1164233655834820608","text":"El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido, ni\nante juicio por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(sin Ca\u2026 https:\/\/t.co\/AaLUWbp2Lr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1164233645873389573,"in_reply_to_status_id_str":"1164233645873389573","in_reply_to_user_id":1400430907,"in_reply_to_user_id_str":"1400430907","in_reply_to_screen_name":"Erasmus1989","user":{"id":1400430907,"id_str":"1400430907","name":"Erasmus1989","screen_name":"Erasmus1989","location":null,"url":null,"description":"Erasmus por el nombre latino del gran humanista y 1989 por el a\u00f1o de la ca\u00edda del comunismo. Sigo al que me sigue y observo a algunos que no sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":1308,"listed_count":15,"favourites_count":11107,"statuses_count":8116,"created_at":"Fri May 03 18:36:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508526498135801857\/TxHFqmWG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #Proceso secesionista de Catalu\u00f1a -no desistido, ni\nante juicio por rebeli\u00f3n- busca la muerte de #Espa\u00f1a\n(sin Catalu\u00f1a no ser\u00eda). Su motor es la hispanofobia, el\nodio a Espa\u00f1a. La catalanofobia no existe, idiota.\n#PP #PSOE #Cs #UP #Vox #Pancatalanismo #Pactos \ny12 https:\/\/t.co\/otTpRE0nKa","display_text_range":[0,267],"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[100,107]},{"text":"PP","indices":[216,219]},{"text":"PSOE","indices":[220,225]},{"text":"Cs","indices":[226,229]},{"text":"UP","indices":[230,233]},{"text":"Vox","indices":[234,238]},{"text":"Pancatalanismo","indices":[239,254]},{"text":"Pactos","indices":[255,262]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164233650097074177,"id_str":"1164233650097074177","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgwVh2XsAEJIlv.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgwVh2XsAEJIlv.png","url":"https:\/\/t.co\/otTpRE0nKa","display_url":"pic.twitter.com\/otTpRE0nKa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1164233655834820608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164233650097074177,"id_str":"1164233650097074177","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgwVh2XsAEJIlv.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgwVh2XsAEJIlv.png","url":"https:\/\/t.co\/otTpRE0nKa","display_url":"pic.twitter.com\/otTpRE0nKa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erasmus1989\/status\/1164233655834820608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":428,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Proceso","indices":[3,11]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[100,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AaLUWbp2Lr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164233655834820608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566409908623"}
