{"created_at":"Sun Sep 08 15:47:30 +0000 2019","id":1170725356971712512,"id_str":"1170725356971712512","text":"RT @ELCHEpatrimonio: \ud83d\udd35 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udd35\n\nEvolucionan favorablemente los dos polic\u00edas atacados brutalmente en R\u00edo de Janeiro. Las dos asaltante\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1090250307412611072,"id_str":"1090250307412611072","name":"merengon","screen_name":"merengo41794111","location":null,"url":null,"description":"analista de tonterias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":57,"listed_count":0,"favourites_count":1386,"statuses_count":2390,"created_at":"Tue Jan 29 14:08:23 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090258673849364487\/CMmprzeY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090258673849364487\/CMmprzeY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:03:51 +0000 2019","id":1170714370541854720,"id_str":"1170714370541854720","text":"\ud83d\udd35 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udd35\n\nEvolucionan favorablemente los dos polic\u00edas atacados brutalmente en R\u00edo de Janeiro. Las dos asalta\u2026 https:\/\/t.co\/6Yvyfthq0i","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31614,"statuses_count":14545,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd35 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udd35\n\nEvolucionan favorablemente los dos polic\u00edas atacados brutalmente en R\u00edo de Janeiro. Las dos asaltantes pertenecientes al grupo radical \"Si te cojo te empomo\" ya han sido detenidas. \n\n#Equiparaci\u00f3nYA \n#Espa\u00f1a #Vox \n#VoxExtremaNecesidad https:\/\/t.co\/6WDa5W5S1C","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[200,215]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[217,224]},{"text":"Vox","indices":[225,229]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[231,251]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170714279336710145,"id_str":"1170714279336710145","indices":[252,275],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170714279336710145\/pu\/img\/2hz6u2iQvsb3X8f1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170714279336710145\/pu\/img\/2hz6u2iQvsb3X8f1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6WDa5W5S1C","display_url":"pic.twitter.com\/6WDa5W5S1C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ELCHEpatrimonio\/status\/1170714370541854720\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60031,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/pl\/eVe7WR5ECPkJxqo7.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/480x480\/9W-s7wC1Qgzu3qAO.mp4?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/320x320\/zjTr_6lFa5Zf-8wk.mp4?tag=10"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/640x640\/dXEBP1sZ3cjoXieS.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170714279336710145,"id_str":"1170714279336710145","indices":[252,275],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170714279336710145\/pu\/img\/2hz6u2iQvsb3X8f1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170714279336710145\/pu\/img\/2hz6u2iQvsb3X8f1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6WDa5W5S1C","display_url":"pic.twitter.com\/6WDa5W5S1C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ELCHEpatrimonio\/status\/1170714370541854720\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60031,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/pl\/eVe7WR5ECPkJxqo7.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/480x480\/9W-s7wC1Qgzu3qAO.mp4?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/320x320\/zjTr_6lFa5Zf-8wk.mp4?tag=10"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/640x640\/dXEBP1sZ3cjoXieS.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Yvyfthq0i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170714370541854720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567957650784"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:47:35 +0000 2019","id":1170725375401431042,"id_str":"1170725375401431042","text":"RT @cristinapelaez: Interesante charla de @rubnpulido con los compa\u00f1eros de Lucena, sin duda es fundamental informar a la poblaci\u00f3n acerca\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1040349758316003331,"id_str":"1040349758316003331","name":"Capit\u00e1n Tan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"CapitnTan2","location":null,"url":null,"description":"Militar (R), cat\u00f3lico, me gusta el sentido com\u00fan, el respeto, la legalidad, la familia, la patria y la vida, es decir: soy \u201cfacha\u201d, VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":271,"friends_count":271,"listed_count":3,"favourites_count":890,"statuses_count":6692,"created_at":"Thu Sep 13 21:21:25 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144222746823528448\/ORQkre-z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144222746823528448\/ORQkre-z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1040349758316003331\/1566857860","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 12:52:33 +0000 2019","id":1170318940570030081,"id_str":"1170318940570030081","text":"Interesante charla de @rubnpulido con los compa\u00f1eros de Lucena, sin duda es fundamental informar a la poblaci\u00f3n ace\u2026 https:\/\/t.co\/fULNheZYe4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":94314126,"id_str":"94314126","name":"Cristina Pel\u00e1ez","screen_name":"cristinapelaez","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/vox.sevilla\/","description":"Concejal y portavoz de VOX en el Ayuntamiento de Sevilla #TuVozEnSevilla\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Vicesecretaria de Acci\u00f3n Social de @VOXSevilla.\n\nPsic\u00f3loga especialista en RRHH.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4457,"friends_count":1927,"listed_count":47,"favourites_count":9421,"statuses_count":13057,"created_at":"Thu Dec 03 11:59:58 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133137205684310016\/Si3Fyc8a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133137205684310016\/Si3Fyc8a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/94314126\/1559000455","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170104376498839552,"quoted_status_id_str":"1170104376498839552","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":130,"favorite_count":228,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/AxlCa55ISk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552","display":"twitter.com\/VoxCordoba\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Interesante charla de @rubnpulido con los compa\u00f1eros de Lucena, sin duda es fundamental informar a la poblaci\u00f3n acerca de las principales causas y efectos de problem\u00e1ticas como por ejemplo los MENAS y la inmigraci\u00f3n descontrolada, azote de muchos barrios en Espa\u00f1a. Tomamos nota. https:\/\/t.co\/AxlCa55ISk","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AxlCa55ISk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/VoxCordoba\/sta\u2026","indices":[280,303]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[22,33]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":89,"favorite_count":147,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fULNheZYe4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170318940570030081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[22,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170104376498839552,"quoted_status_id_str":"1170104376498839552","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":130,"favorite_count":228,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/AxlCa55ISk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552","display":"twitter.com\/VoxCordoba\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristinapelaez","name":"Cristina Pel\u00e1ez","id":94314126,"id_str":"94314126","indices":[3,18]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[42,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567957655178"}
