{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:50 +0000 2019","id":1170727704230006784,"id_str":"1170727704230006784","text":"RT @_patricia_rueda: #VoxSuper\u00datil #VOXAvanza Muy orgullosa de formar parte de #los24devox y de @vox_es El Congreso elimino el saludo previ\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1571236369,"id_str":"1571236369","name":"Mayte Orusco","screen_name":"mayteorusco","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Yo soy yo, con nombre y apellido.\"La Mayte de toda la vida\" Quiero ser buena, pero me cuesta. Tonter\u00edas las justas, las cosas claras y en CASTELLANO. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1108,"friends_count":1746,"listed_count":4,"favourites_count":10928,"statuses_count":5954,"created_at":"Fri Jul 05 19:39:47 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006985193247379456\/H-44GEAc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006985193247379456\/H-44GEAc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1571236369\/1387130644","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 05 12:02:43 +0000 2019","id":1169581623928659968,"id_str":"1169581623928659968","text":"#VoxSuper\u00datil #VOXAvanza Muy orgullosa de formar parte de #los24devox y de @vox_es El Congreso elimino el saludo pr\u2026 https:\/\/t.co\/ATaNodA4LB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2613310915,"id_str":"2613310915","name":"Patricia Rueda","screen_name":"_patricia_rueda","location":"Malaga","url":"http:\/\/voxespana.es","description":"Diputada de VOX por M\u00e1laga en el Congreso. \u201cLibertad de acci\u00f3n. Capacidad de ejecuci\u00f3n. Voluntad de vencer\u201d. #Espa\u00f1aViva #VOX #Voz","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3730,"friends_count":971,"listed_count":68,"favourites_count":6761,"statuses_count":3138,"created_at":"Wed Jul 09 10:04:26 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133478488768483329\/tSahZd1s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133478488768483329\/tSahZd1s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2613310915\/1555886482","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1169557911909142529,"quoted_status_id_str":"1169557911909142529","quoted_status":{"created_at":"Thu Sep 05 10:28:30 +0000 2019","id":1169557911909142529,"id_str":"1169557911909142529","text":"\ud83d\udcf0 VOX propone prohibir las visitas de delegaciones extranjeras que no respeten nuestras costumbres.\n\n#VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nhttps:\/\/t.co\/GIPwkjnTcK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":14373,"friends_count":31,"listed_count":54,"favourites_count":37,"statuses_count":542,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1559738274","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":39,"reply_count":146,"retweet_count":1340,"favorite_count":3753,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIPwkjnTcK","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-propone-prohibir-visitas-no-respeten-costumbres-201909050220_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-pr\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/QA8NTu2ysr","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1169557911909142529","display":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#VoxSuper\u00datil #VOXAvanza Muy orgullosa de formar parte de #los24devox y de @vox_es El Congreso elimino el saludo previo protocolario tras la negaci\u00f3n de VOX. Plantamos cara y creamos precedentes en la defensa de nuestras costumbres y de todos los espa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9a https:\/\/t.co\/QA8NTu2ysr","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxSuper\u00datil","indices":[0,13]},{"text":"VOXAvanza","indices":[14,24]},{"text":"los24devox","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QA8NTu2ysr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1169557911909142529","display_url":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026","indices":[263,286]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[75,82]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":45,"favorite_count":104,"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxSuper\u00datil","indices":[0,13]},{"text":"VOXAvanza","indices":[14,24]},{"text":"los24devox","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATaNodA4LB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169581623928659968","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[75,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1169557911909142529,"quoted_status_id_str":"1169557911909142529","quoted_status":{"created_at":"Thu Sep 05 10:28:30 +0000 2019","id":1169557911909142529,"id_str":"1169557911909142529","text":"\ud83d\udcf0 VOX propone prohibir las visitas de delegaciones extranjeras que no respeten nuestras costumbres.\n\n#VOX\u00datil \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nhttps:\/\/t.co\/GIPwkjnTcK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":14373,"friends_count":31,"listed_count":54,"favourites_count":37,"statuses_count":542,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1559738274","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":39,"reply_count":146,"retweet_count":1340,"favorite_count":3753,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX\u00datil","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIPwkjnTcK","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-propone-prohibir-visitas-no-respeten-costumbres-201909050220_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-pr\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/QA8NTu2ysr","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1169557911909142529","display":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VoxSuper\u00datil","indices":[21,34]},{"text":"VOXAvanza","indices":[35,45]},{"text":"los24devox","indices":[79,90]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_patricia_rueda","name":"Patricia Rueda","id":2613310915,"id_str":"2613310915","indices":[3,19]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[96,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958210414"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:51 +0000 2019","id":1170727708395020288,"id_str":"1170727708395020288","text":"RT @VoxCordoba: Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2420124919,"id_str":"2420124919","name":"Roc\u00edo Garc\u00eda.","screen_name":"rociogarcia2017","location":"Espa\u00f1a ","url":null,"description":"... \u00abporque el mundo ya no importa si uno no tiene fuerzas para seguir escogiendo algo verdadero\u00bb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":782,"friends_count":42,"listed_count":28,"favourites_count":44807,"statuses_count":59454,"created_at":"Mon Mar 31 06:42:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985180027061985282\/tGCWYGZ__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985180027061985282\/tGCWYGZ__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2420124919\/1533459355","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":132,"favorite_count":230,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxCordoba","name":"VOX C\u00f3rdoba","id":2372575926,"id_str":"2372575926","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958211407"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:51 +0000 2019","id":1170727709594574848,"id_str":"1170727709594574848","text":"RT @ELCHEpatrimonio: #VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb \n\n\ud83d\udd35\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":936307048190537728,"id_str":"936307048190537728","name":"@hoplitas","screen_name":"hoplitas1","location":null,"url":null,"description":"Lo hacemos y ya vemos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":177,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":42000,"statuses_count":65538,"created_at":"Thu Nov 30 18:52:50 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/938441439662542848\/_i40_agR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/938441439662542848\/_i40_agR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/936307048190537728\/1512576850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 22:29:49 +0000 2019","id":1170464215863312386,"id_str":"1170464215863312386","text":"#VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb\u2026 https:\/\/t.co\/XecrW9IiIp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31614,"statuses_count":14545,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#VOX pide acabar con la entrega de dinero p\u00fablico a Marruecos: \u00abLes hemos regado con m\u00e1s de 200 millones de euros\u00bb \n\n\ud83d\udd35 EL #PSOE TRAICIONA \ud83d\udd35\n            \ud83d\udc9a#Espa\u00f1a \ud83d\udc9a\n\n#VOXUtil #VOXAvanza \n#VoxExtremaNecesidad \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/j0iMnpflV7","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]},{"text":"PSOE","indices":[122,127]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[153,160]},{"text":"VOXUtil","indices":[164,172]},{"text":"VOXAvanza","indices":[173,183]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[185,205]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[212,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0iMnpflV7","expanded_url":"https:\/\/diariopatriota.com\/vox-pide-acabar-con-la-entrega-de-dinero-publico-a-marruecos-les-hemos-regado-con-mas-de-200-millones-de-euros\/","display_url":"diariopatriota.com\/vox-pide-acaba\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":10,"retweet_count":235,"favorite_count":346,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[0,4]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XecrW9IiIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170464215863312386","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[21,25]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958211693"}
