{"created_at":"Sun Sep 08 15:58:34 +0000 2019","id":1170728141935054848,"id_str":"1170728141935054848","text":"RT @Ernesto_smria: El Ayuntamiento de Sampedor (Barcelona) env\u00eda estas cartas a sus ciudadanos anim\u00e1ndoles a salir a la calle e ir a Lledon\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3409925693,"id_str":"3409925693","name":"Libertad d Expresi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"LibExp1971","location":null,"url":null,"description":"Lo q muchos piensan y no dicen, otros callan por miedo, otros ven y no act\u00faan por intimidaci\u00f3n.Por un mundo LIBRE repleto d IGUALDAD REAL y carente d CENSURAS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":491,"friends_count":612,"listed_count":4,"favourites_count":36678,"statuses_count":24745,"created_at":"Sun Aug 09 07:43:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/953211649779011584\/c3XIXN18_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/953211649779011584\/c3XIXN18_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3409925693\/1492601472","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 11:57:17 +0000 2019","id":1170667420555632649,"id_str":"1170667420555632649","text":"El Ayuntamiento de Sampedor (Barcelona) env\u00eda estas cartas a sus ciudadanos anim\u00e1ndoles a salir a la calle e ir a L\u2026 https:\/\/t.co\/TwCXX0OWEN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":975055610499796992,"id_str":"975055610499796992","name":"Ernesto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Ernesto_smria","location":"Madrid, Reino de Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.voxespana.es\/","description":"Abogado. Liberal. Espa\u00f1ol orgulloso de serlo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":884,"listed_count":2,"favourites_count":4164,"statuses_count":24171,"created_at":"Sat Mar 17 17:05:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083069149109198849\/cRP9jyh9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083069149109198849\/cRP9jyh9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/975055610499796992\/1567887129","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Ayuntamiento de Sampedor (Barcelona) env\u00eda estas cartas a sus ciudadanos anim\u00e1ndoles a salir a la calle e ir a Lledoners. Y con una estelada.Ya lo hacen desde las institucionew, sin tapujos. Qu\u00e9 verg\u00fcenza\n#Santpedor @ajsantpedor @CDRSantpedor #Espa\u00f1aViva #Vox @voxnoticias_es https:\/\/t.co\/mlaJCyzRQP","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Santpedor","indices":[208,218]},{"text":"Espa\u00f1aViva","indices":[246,257]},{"text":"Vox","indices":[258,262]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ajsantpedor","name":"Ajuntament Santpedor","id":819306327411462144,"id_str":"819306327411462144","indices":[219,231]},{"screen_name":"CDRSantpedor","name":"CDRSantpedor","id":920562059502342144,"id_str":"920562059502342144","indices":[232,245]},{"screen_name":"voxnoticias_es","name":"VOX Noticias","id":2349006565,"id_str":"2349006565","indices":[263,278]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170667413748232192,"id_str":"1170667413748232192","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8Lz3KWsAArWPj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8Lz3KWsAArWPj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mlaJCyzRQP","display_url":"pic.twitter.com\/mlaJCyzRQP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ernesto_smria\/status\/1170667420555632649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1117,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1907,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":633,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170667413748232192,"id_str":"1170667413748232192","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8Lz3KWsAArWPj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8Lz3KWsAArWPj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mlaJCyzRQP","display_url":"pic.twitter.com\/mlaJCyzRQP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ernesto_smria\/status\/1170667420555632649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1117,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1907,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":633,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwCXX0OWEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170667420555632649","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ernesto_smria","name":"Ernesto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":975055610499796992,"id_str":"975055610499796992","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958314771"}
