{"created_at":"Sun Sep 08 15:41:12 +0000 2019","id":1170723770325184512,"id_str":"1170723770325184512","text":"RT @ELCHEpatrimonio: \ud83d\udd35 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udd35\n\nEvolucionan favorablemente los dos polic\u00edas atacados brutalmente en R\u00edo de Janeiro. Las dos asaltante\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":574526861,"id_str":"574526861","name":"Viejo Miguel","screen_name":"elviejomiguelc","location":"Planeta Tierra","url":null,"description":"Consultor Internacional Independiente  en Geolog\u00eda y Geof\u00edsica, VCDSE, AIPP de Pozos Petroleros, Tect\u00f3nica Global, de Arcillas y Domos Salinos, Sedim. Sismica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4833,"friends_count":4761,"listed_count":71,"favourites_count":7433,"statuses_count":341191,"created_at":"Tue May 08 14:42:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167366299959193600\/34xZ49oR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167366299959193600\/34xZ49oR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/574526861\/1402866615","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:03:51 +0000 2019","id":1170714370541854720,"id_str":"1170714370541854720","text":"\ud83d\udd35 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udd35\n\nEvolucionan favorablemente los dos polic\u00edas atacados brutalmente en R\u00edo de Janeiro. Las dos asalta\u2026 https:\/\/t.co\/6Yvyfthq0i","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31614,"statuses_count":14546,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd35 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udd35\n\nEvolucionan favorablemente los dos polic\u00edas atacados brutalmente en R\u00edo de Janeiro. Las dos asaltantes pertenecientes al grupo radical \"Si te cojo te empomo\" ya han sido detenidas. \n\n#Equiparaci\u00f3nYA \n#Espa\u00f1a #Vox \n#VoxExtremaNecesidad https:\/\/t.co\/6WDa5W5S1C","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"Equiparaci\u00f3nYA","indices":[200,215]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[217,224]},{"text":"Vox","indices":[225,229]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[231,251]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170714279336710145,"id_str":"1170714279336710145","indices":[252,275],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170714279336710145\/pu\/img\/2hz6u2iQvsb3X8f1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170714279336710145\/pu\/img\/2hz6u2iQvsb3X8f1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6WDa5W5S1C","display_url":"pic.twitter.com\/6WDa5W5S1C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ELCHEpatrimonio\/status\/1170714370541854720\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60031,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/pl\/eVe7WR5ECPkJxqo7.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/480x480\/9W-s7wC1Qgzu3qAO.mp4?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/320x320\/zjTr_6lFa5Zf-8wk.mp4?tag=10"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/640x640\/dXEBP1sZ3cjoXieS.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170714279336710145,"id_str":"1170714279336710145","indices":[252,275],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170714279336710145\/pu\/img\/2hz6u2iQvsb3X8f1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170714279336710145\/pu\/img\/2hz6u2iQvsb3X8f1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6WDa5W5S1C","display_url":"pic.twitter.com\/6WDa5W5S1C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ELCHEpatrimonio\/status\/1170714370541854720\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60031,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/pl\/eVe7WR5ECPkJxqo7.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/480x480\/9W-s7wC1Qgzu3qAO.mp4?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/320x320\/zjTr_6lFa5Zf-8wk.mp4?tag=10"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170714279336710145\/pu\/vid\/640x640\/dXEBP1sZ3cjoXieS.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Yvyfthq0i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170714370541854720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567957272498"}
