{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:19 +0000 2019","id":1170727576022781952,"id_str":"1170727576022781952","text":"RT @ELCHEpatrimonio: La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u00e9rc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1125461004874342400,"id_str":"1125461004874342400","name":"Vivir del dividendo castigador bancario","screen_name":"Rafael60980545","location":null,"url":null,"description":"NO ME GUSTA RENTA4 BANCO.Operador de trading a tiempo completo\/inversor de acciones Aristocrats del dividendo formado en 1999 por Don Antonio S\u00e1ez del Castillo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":420,"friends_count":2835,"listed_count":2,"favourites_count":10224,"statuses_count":11597,"created_at":"Mon May 06 18:03:08 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161194365915738112\/-jzcfGiV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161194365915738112\/-jzcfGiV_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 11:36:33 +0000 2019","id":1170662200291266560,"id_str":"1170662200291266560","text":"La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u2026 https:\/\/t.co\/kbNfmBCc8T","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31614,"statuses_count":14545,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u00e9rcito \n\n\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad \ud83d\udc9a\n\n#VOXUtil #VOXAvanza #Espa\u00f1a\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/1o72GTYM2F","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[27,36]},{"text":"VOX","indices":[90,94]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[126,146]},{"text":"VOXUtil","indices":[150,158]},{"text":"VOXAvanza","indices":[159,169]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[170,177]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[184,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1o72GTYM2F","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/politica\/la-ralea-separatista-en-el-congreso-pide-explicaciones-por-la-presencia-como-diputada-de-vox-de-un-general-del-ejercito_478_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/politica\/la-ra\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":22,"retweet_count":72,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[27,36]},{"text":"VOX","indices":[90,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbNfmBCc8T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170662200291266560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[48,57]},{"text":"VOX","indices":[111,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958179847"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:20 +0000 2019","id":1170727579118120960,"id_str":"1170727579118120960","text":"RT @Gary_At_Noon: Me es igual que me tilden de racista...\n80% de musulmanes en un colegio en Tarrasa\nBueno, vale, bien\nY exigen que el otro\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":280239953,"id_str":"280239953","name":"Maria Gilda  \ud83d\udc6b \ud83d\udc99 \ud83d\uded0","screen_name":"mariagildac","location":"Pr\u00f3ximamente en GAB y MINDS","url":"http:\/\/about.me\/MariaGildaCarballo","description":"No al anonimato en las RRSS!\nSocialnetworker\/Geek\/Techie.\nKnowmad en beta permanente.\nFundamentalista y cat\u00f3lica militante. #SanJos\u00e9yVirgenDeF\u00e1timaFanGirl","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2946,"friends_count":1675,"listed_count":131,"favourites_count":58734,"statuses_count":83641,"created_at":"Sun Apr 10 23:09:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"7B00B8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8A00B8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145039687825969155\/AY2aMDIP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145039687825969155\/AY2aMDIP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/280239953\/1561833194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 09:58:06 +0000 2019","id":1170275036487462912,"id_str":"1170275036487462912","text":"Me es igual que me tilden de racista...\n80% de musulmanes en un colegio en Tarrasa\nBueno, vale, bien\nY exigen que e\u2026 https:\/\/t.co\/rbiTwesUNL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":787994250524946432,"id_str":"787994250524946432","name":"Gary at Noon","screen_name":"Gary_At_Noon","location":null,"url":null,"description":"T\u00fa y yo, solos, somos un verdadero peligro at noon. M\u00e1s cine, por favor, que para \u00abarte y ensayo\u00bb me basto yo solito. Humor, buen vino y rock de los 70's.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":971,"friends_count":563,"listed_count":1,"favourites_count":3771,"statuses_count":2814,"created_at":"Mon Oct 17 12:30:44 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147184146059595776\/MXIr6if0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147184146059595776\/MXIr6if0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/787994250524946432\/1563705321","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170053967000346624,"quoted_status_id_str":"1170053967000346624","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 19:19:38 +0000 2019","id":1170053967000346624,"id_str":"1170053967000346624","text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad\u2026 https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"Daniel Espadafor","screen_name":"DanielEspadafor","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"Adoro #Fotos Buenas.\ud83d\ude0dSin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo al m\u00ednimo insulto. Veterano #Legionario. Viva #Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #Granada_CF, NO Nazar\u00ed. (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2841,"friends_count":1895,"listed_count":11,"favourites_count":37461,"statuses_count":31264,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1560687298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad esta NACI\u00d3N.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nYa no la implantaci\u00f3n del #Musulm\u00e1n, si no que se ofenden si ven #Jam\u00f3n. \n\nNi olerlo.\nM\u00e1s #subvenciones.\ud83d\ude21\nNuestra cultura y tradiciones?\n#VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]},{"text":"Musulm\u00e1n","indices":[157,166]},{"text":"Jam\u00f3n","indices":[196,202]},{"text":"subvenciones","indices":[221,234]},{"text":"VOX","indices":[268,272]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":18,"retweet_count":89,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170053967000346624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/w1BzGJajUd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624","display":"twitter.com\/DanielEspadafo\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Me es igual que me tilden de racista...\n80% de musulmanes en un colegio en Tarrasa\nBueno, vale, bien\nY exigen que el otro 20% no traiga de casa bocadillos\nde jam\u00f3n o salchich\u00f3n...\n\u00bfAlguien duda de que acabaremos todos con barbas y burka? https:\/\/t.co\/w1BzGJajUd","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1BzGJajUd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624","display_url":"twitter.com\/DanielEspadafo\u2026","indices":[238,261]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":36,"retweet_count":144,"favorite_count":171,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rbiTwesUNL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170275036487462912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170053967000346624,"quoted_status_id_str":"1170053967000346624","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 19:19:38 +0000 2019","id":1170053967000346624,"id_str":"1170053967000346624","text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad\u2026 https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"Daniel Espadafor","screen_name":"DanielEspadafor","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"Adoro #Fotos Buenas.\ud83d\ude0dSin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo al m\u00ednimo insulto. Veterano #Legionario. Viva #Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #Granada_CF, NO Nazar\u00ed. (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2841,"friends_count":1895,"listed_count":11,"favourites_count":37461,"statuses_count":31264,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1560687298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad esta NACI\u00d3N.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nYa no la implantaci\u00f3n del #Musulm\u00e1n, si no que se ofenden si ven #Jam\u00f3n. \n\nNi olerlo.\nM\u00e1s #subvenciones.\ud83d\ude21\nNuestra cultura y tradiciones?\n#VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]},{"text":"Musulm\u00e1n","indices":[157,166]},{"text":"Jam\u00f3n","indices":[196,202]},{"text":"subvenciones","indices":[221,234]},{"text":"VOX","indices":[268,272]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":18,"retweet_count":89,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170053967000346624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/w1BzGJajUd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624","display":"twitter.com\/DanielEspadafo\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gary_At_Noon","name":"Gary at Noon","id":787994250524946432,"id_str":"787994250524946432","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958180585"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:20 +0000 2019","id":1170727579407572992,"id_str":"1170727579407572992","text":"RT @Dianu_Burlon__: Cuando los perros ladran\u2026\n- Los de la Secta Caraliban se las pide el cuerpo.\nEl momento vendr\u00e1 y recibir\u00e1n le\u00f1a hasta p\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":585396417,"id_str":"585396417","name":"miguel \u00e1ngel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"miguel_aiki","location":"espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":722,"friends_count":1081,"listed_count":0,"favourites_count":4570,"statuses_count":56421,"created_at":"Sun May 20 03:13:44 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:14:15 +0000 2019","id":1170716988353781760,"id_str":"1170716988353781760","text":"Cuando los perros ladran\u2026\n- Los de la Secta Caraliban se las pide el cuerpo.\nEl momento vendr\u00e1 y recibir\u00e1n le\u00f1a has\u2026 https:\/\/t.co\/qjX9IVqLmT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1010186550255259648,"id_str":"1010186550255259648","name":"El Cuelebre","screen_name":"Dianu_Burlon__","location":"Asturias","url":null,"description":"\"Todos somos muy ignorantes. Lo que ocurre, es que no todos ignoramos las mismas cosas\". (Albert Einstein)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":631,"friends_count":923,"listed_count":2,"favourites_count":2236,"statuses_count":13681,"created_at":"Fri Jun 22 15:43:36 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122626885425537025\/TRbiTegO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122626885425537025\/TRbiTegO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1010186550255259648\/1556490083","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170662200291266560,"quoted_status_id_str":"1170662200291266560","quoted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 11:36:33 +0000 2019","id":1170662200291266560,"id_str":"1170662200291266560","text":"La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u2026 https:\/\/t.co\/kbNfmBCc8T","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31614,"statuses_count":14545,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u00e9rcito \n\n\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad \ud83d\udc9a\n\n#VOXUtil #VOXAvanza #Espa\u00f1a\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/1o72GTYM2F","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[27,36]},{"text":"VOX","indices":[90,94]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[126,146]},{"text":"VOXUtil","indices":[150,158]},{"text":"VOXAvanza","indices":[159,169]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[170,177]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[184,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1o72GTYM2F","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/politica\/la-ralea-separatista-en-el-congreso-pide-explicaciones-por-la-presencia-como-diputada-de-vox-de-un-general-del-ejercito_478_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/politica\/la-ra\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":22,"retweet_count":72,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[27,36]},{"text":"VOX","indices":[90,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbNfmBCc8T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170662200291266560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/iBzfm2nLTs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elchepatrimonio\/status\/1170662200291266560","display":"twitter.com\/elchepatrimoni\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando los perros ladran\u2026\n- Los de la Secta Caraliban se las pide el cuerpo.\nEl momento vendr\u00e1 y recibir\u00e1n le\u00f1a hasta por el cielo de la boca.\nTranquilos que todo llega. https:\/\/t.co\/iBzfm2nLTs","display_text_range":[0,169],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBzfm2nLTs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elchepatrimonio\/status\/1170662200291266560","display_url":"twitter.com\/elchepatrimoni\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjX9IVqLmT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170716988353781760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170662200291266560,"quoted_status_id_str":"1170662200291266560","quoted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 11:36:33 +0000 2019","id":1170662200291266560,"id_str":"1170662200291266560","text":"La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u2026 https:\/\/t.co\/kbNfmBCc8T","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez #VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7041,"friends_count":6901,"listed_count":4,"favourites_count":31614,"statuses_count":14545,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La ralea separatista en el #Congreso pide explicaciones por la presencia como diputado de #VOX de un General del Ej\u00e9rcito \n\n\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad \ud83d\udc9a\n\n#VOXUtil #VOXAvanza #Espa\u00f1a\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/1o72GTYM2F","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[27,36]},{"text":"VOX","indices":[90,94]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[126,146]},{"text":"VOXUtil","indices":[150,158]},{"text":"VOXAvanza","indices":[159,169]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[170,177]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[184,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1o72GTYM2F","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/politica\/la-ralea-separatista-en-el-congreso-pide-explicaciones-por-la-presencia-como-diputada-de-vox-de-un-general-del-ejercito_478_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/politica\/la-ra\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":22,"retweet_count":72,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[{"text":"Congreso","indices":[27,36]},{"text":"VOX","indices":[90,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbNfmBCc8T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170662200291266560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/iBzfm2nLTs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elchepatrimonio\/status\/1170662200291266560","display":"twitter.com\/elchepatrimoni\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dianu_Burlon__","name":"El Cuelebre","id":1010186550255259648,"id_str":"1010186550255259648","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958180654"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:22 +0000 2019","id":1170727587167047680,"id_str":"1170727587167047680","text":"RT @cid_lauri: El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900391142403035137,"id_str":"900391142403035137","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Granada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Lince7800","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Por una Espa\u00f1a unida, con valores y honor.\nPor la #IgualdadReal y la #CustodiaCompartida.\n#STOPLIVG \n\ud83d\udc9aVOX \ud83d\udc9a \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n #SiguemeYTeSigoVOX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3779,"friends_count":4390,"listed_count":7,"favourites_count":43989,"statuses_count":28283,"created_at":"Wed Aug 23 16:15:51 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150790802865569792\/Qu8o0oTR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150790802865569792\/Qu8o0oTR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900391142403035137\/1553244873","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:50:46 +0000 2019","id":1170726179025936385,"id_str":"1170726179025936385","text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta\u2026 https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18509,"statuses_count":16381,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza delinquiendo por nuestras calles... \u00a1Expulsiones ya! \n#Voxextremanecesidad.\nhttps:\/\/t.co\/fWBRN80KiH a trav\u00e9s de @ABCespana","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Voxextremanecesidad","indices":[177,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBRN80KiH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-detenido-joven-atracar-y-retener-10-menores-punta-pistola-metro-madrid-201909061706_video.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=video&ns_fee=0","display_url":"abc.es\/espana\/abci-de\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[235,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170726179025936385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[104,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cid_lauri","name":"Laura","id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958182504"}
