{"created_at":"Sun Sep 08 15:38:31 +0000 2019","id":1170723095759466496,"id_str":"1170723095759466496","text":"RT @martamartirio: Fant\u00e1stica decisi\u00f3n del #pp y de @cayetanaAT de apoyar la petici\u00f3n de @CiudadanosCs de reforzar y ejecutar funciones de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":735172144808628224,"id_str":"735172144808628224","name":"Joaqu\u00edn un Ciudadano + \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf4a\ud83d\udcaa","screen_name":"ferrerodu","location":null,"url":null,"description":"NO ERES LO Q LOGRAS, ERES LO Q SUPERAS.\nLcdo.en Derecho. M\u00e1ster Pr\u00e1ctica Jur\u00eddica y Procedimiento(CEF).M\u00e1ster Urbanismo y Ordenaci\u00f3n del Territorio'MUOT' (CEU)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3736,"friends_count":4996,"listed_count":50,"favourites_count":374146,"statuses_count":183279,"created_at":"Tue May 24 18:14:33 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155785859859435520\/fAD9wDWY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155785859859435520\/fAD9wDWY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/735172144808628224\/1567616225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 11:32:16 +0000 2019","id":1170661122913001472,"id_str":"1170661122913001472","text":"Fant\u00e1stica decisi\u00f3n del #pp y de @cayetanaAT de apoyar la petici\u00f3n de @CiudadanosCs de reforzar y ejecutar funcione\u2026 https:\/\/t.co\/rt8PdTbjK8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":65325998,"id_str":"65325998","name":"Marta Mart\u00edn Llaguno","screen_name":"martamartirio","location":"Alicante. Spain.","url":"https:\/\/www.ciudadanos-cs.org","description":"Mam\u00e1 de Pablo. Catedr\u00e1tica CA y Publicidad. Diputada por Alicante. Miembro Ejecutivo Responsable Cs Universidad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9037,"friends_count":2163,"listed_count":198,"favourites_count":10921,"statuses_count":21804,"created_at":"Thu Aug 13 09:32:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCEBB6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"CE7834","profile_sidebar_border_color":"F0A830","profile_sidebar_fill_color":"78C0A8","profile_text_color":"5E412F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147988887190614016\/Wvnw7mo__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147988887190614016\/Wvnw7mo__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65325998\/1563527455","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2e858e47881ddc48","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2e858e47881ddc48.json","place_type":"city","name":"Alicante","full_name":"Alicante, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.656433,38.160348],[-0.656433,38.537463],[-0.374609,38.537463],[-0.374609,38.160348]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fant\u00e1stica decisi\u00f3n del #pp y de @cayetanaAT de apoyar la petici\u00f3n de @CiudadanosCs de reforzar y ejecutar funciones de la Alta Inspecci\u00f3n. https:\/\/t.co\/fL7xEWL5ag","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"pp","indices":[24,27]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[33,44]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[70,83]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170661116390858752,"id_str":"1170661116390858752","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GFTrW4AAT4IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GFTrW4AAT4IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fL7xEWL5ag","display_url":"pic.twitter.com\/fL7xEWL5ag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/martamartirio\/status\/1170661122913001472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1242,"h":1328,"resize":"fit"},"medium":{"w":1122,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":636,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1170661116420206594,"id_str":"1170661116420206594","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GFTyWsAIfF4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GFTyWsAIfF4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fL7xEWL5ag","display_url":"pic.twitter.com\/fL7xEWL5ag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/martamartirio\/status\/1170661122913001472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1123,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":636,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":1327,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170661116390858752,"id_str":"1170661116390858752","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GFTrW4AAT4IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GFTrW4AAT4IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fL7xEWL5ag","display_url":"pic.twitter.com\/fL7xEWL5ag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/martamartirio\/status\/1170661122913001472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1242,"h":1328,"resize":"fit"},"medium":{"w":1122,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":636,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1170661116420206594,"id_str":"1170661116420206594","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GFTyWsAIfF4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GFTyWsAIfF4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fL7xEWL5ag","display_url":"pic.twitter.com\/fL7xEWL5ag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/martamartirio\/status\/1170661122913001472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1123,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":636,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":1327,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[{"text":"pp","indices":[24,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rt8PdTbjK8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170661122913001472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[33,44]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[70,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"pp","indices":[43,46]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martamartirio","name":"Marta Mart\u00edn Llaguno","id":65325998,"id_str":"65325998","indices":[3,17]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[52,63]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[89,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567957111669"}
