{"created_at":"Sun Sep 08 15:58:08 +0000 2019","id":1170728030303588353,"id_str":"1170728030303588353","text":"RT @Gary_At_Noon: Me es igual que me tilden de racista...\n80% de musulmanes en un colegio en Tarrasa\nBueno, vale, bien\nY exigen que el otro\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1139913162,"id_str":"1139913162","name":"J. Cortijo","screen_name":"JL_CM84","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Heteropatriarcat\u00f3liconeoliberal. Y FACHA.\nHARTO DE OFENDIDOS PROFESIONALES.\nCoordinador y concejal de @VOX_es en Becerril (Madrid).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1017,"friends_count":876,"listed_count":40,"favourites_count":37122,"statuses_count":50960,"created_at":"Fri Feb 01 15:01:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151014645790064640\/z5jhj3U8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151014645790064640\/z5jhj3U8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1139913162\/1484043511","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 09:58:06 +0000 2019","id":1170275036487462912,"id_str":"1170275036487462912","text":"Me es igual que me tilden de racista...\n80% de musulmanes en un colegio en Tarrasa\nBueno, vale, bien\nY exigen que e\u2026 https:\/\/t.co\/rbiTwesUNL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":787994250524946432,"id_str":"787994250524946432","name":"Gary at Noon","screen_name":"Gary_At_Noon","location":null,"url":null,"description":"T\u00fa y yo, solos, somos un verdadero peligro at noon. M\u00e1s cine, por favor, que para \u00abarte y ensayo\u00bb me basto yo solito. Humor, buen vino y rock de los 70's.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":971,"friends_count":563,"listed_count":1,"favourites_count":3771,"statuses_count":2814,"created_at":"Mon Oct 17 12:30:44 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147184146059595776\/MXIr6if0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147184146059595776\/MXIr6if0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/787994250524946432\/1563705321","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170053967000346624,"quoted_status_id_str":"1170053967000346624","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 19:19:38 +0000 2019","id":1170053967000346624,"id_str":"1170053967000346624","text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad\u2026 https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"Daniel Espadafor","screen_name":"DanielEspadafor","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"Adoro #Fotos Buenas.\ud83d\ude0dSin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo al m\u00ednimo insulto. Veterano #Legionario. Viva #Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #Granada_CF, NO Nazar\u00ed. (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2841,"friends_count":1895,"listed_count":11,"favourites_count":37461,"statuses_count":31264,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1560687298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad esta NACI\u00d3N.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nYa no la implantaci\u00f3n del #Musulm\u00e1n, si no que se ofenden si ven #Jam\u00f3n. \n\nNi olerlo.\nM\u00e1s #subvenciones.\ud83d\ude21\nNuestra cultura y tradiciones?\n#VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]},{"text":"Musulm\u00e1n","indices":[157,166]},{"text":"Jam\u00f3n","indices":[196,202]},{"text":"subvenciones","indices":[221,234]},{"text":"VOX","indices":[268,272]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":18,"retweet_count":89,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170053967000346624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/w1BzGJajUd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624","display":"twitter.com\/DanielEspadafo\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Me es igual que me tilden de racista...\n80% de musulmanes en un colegio en Tarrasa\nBueno, vale, bien\nY exigen que el otro 20% no traiga de casa bocadillos\nde jam\u00f3n o salchich\u00f3n...\n\u00bfAlguien duda de que acabaremos todos con barbas y burka? https:\/\/t.co\/w1BzGJajUd","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1BzGJajUd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624","display_url":"twitter.com\/DanielEspadafo\u2026","indices":[238,261]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":36,"retweet_count":145,"favorite_count":171,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rbiTwesUNL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170275036487462912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170053967000346624,"quoted_status_id_str":"1170053967000346624","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 19:19:38 +0000 2019","id":1170053967000346624,"id_str":"1170053967000346624","text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad\u2026 https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"Daniel Espadafor","screen_name":"DanielEspadafor","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"Adoro #Fotos Buenas.\ud83d\ude0dSin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo al m\u00ednimo insulto. Veterano #Legionario. Viva #Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #Granada_CF, NO Nazar\u00ed. (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2841,"friends_count":1895,"listed_count":11,"favourites_count":37461,"statuses_count":31264,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1560687298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad esta NACI\u00d3N.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nYa no la implantaci\u00f3n del #Musulm\u00e1n, si no que se ofenden si ven #Jam\u00f3n. \n\nNi olerlo.\nM\u00e1s #subvenciones.\ud83d\ude21\nNuestra cultura y tradiciones?\n#VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]},{"text":"Musulm\u00e1n","indices":[157,166]},{"text":"Jam\u00f3n","indices":[196,202]},{"text":"subvenciones","indices":[221,234]},{"text":"VOX","indices":[268,272]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":18,"retweet_count":89,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170053967000346624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/w1BzGJajUd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624","display":"twitter.com\/DanielEspadafo\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gary_At_Noon","name":"Gary at Noon","id":787994250524946432,"id_str":"787994250524946432","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958288156"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:58:11 +0000 2019","id":1170728042706210817,"id_str":"1170728042706210817","text":"RT @luzseijo: Pues todas las acciones que llevan a cabo indican lo contrario. #Ciudadanos ha permitido que el #PP perpet\u00fae gobiernos salpic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2223225884,"id_str":"2223225884","name":"puri","screen_name":"puribm47","location":null,"url":null,"description":"De izquierdas, no me gustan ni las religiones ni los nacionalismos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1442,"friends_count":899,"listed_count":51,"favourites_count":106478,"statuses_count":206015,"created_at":"Sat Nov 30 14:52:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/592399693382025216\/ROSAImxm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/592399693382025216\/ROSAImxm_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 11:32:05 +0000 2019","id":1170661078612742144,"id_str":"1170661078612742144","text":"Pues todas las acciones que llevan a cabo indican lo contrario. #Ciudadanos ha permitido que el #PP perpet\u00fae gobier\u2026 https:\/\/t.co\/2fkVE2HT0v","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":270356445,"id_str":"270356445","name":"M Luz Mart\u00ednez Seijo","screen_name":"luzseijo","location":"Monta\u00f1a Palentina","url":"http:\/\/www.luzseijo.com","description":"Diputada del PSOE por Palencia. Secretaria Ejecutiva de Educaci\u00f3n y Universidades-PSOE. Profesora de ingl\u00e9s y Doctora en Planificaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n Educativa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":6265,"friends_count":1287,"listed_count":134,"favourites_count":1980,"statuses_count":4568,"created_at":"Tue Mar 22 13:28:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949713896633446402\/JwhQKzc8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949713896633446402\/JwhQKzc8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/270356445\/1514829422","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pues todas las acciones que llevan a cabo indican lo contrario. #Ciudadanos ha permitido que el #PP perpet\u00fae gobiernos salpicados de casos de #corrupci\u00f3n. Lo de la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica debi\u00f3 quedar en el camino del nuevo #Cuidadanos ... https:\/\/t.co\/PFYEoeahNH","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciudadanos","indices":[64,75]},{"text":"PP","indices":[96,99]},{"text":"corrupci\u00f3n","indices":[142,153]},{"text":"Cuidadanos","indices":[225,236]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170661072149405696,"id_str":"1170661072149405696","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GCu3X4AAfx8S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GCu3X4AAfx8S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PFYEoeahNH","display_url":"pic.twitter.com\/PFYEoeahNH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luzseijo\/status\/1170661078612742144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1179,"h":607,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1179,"h":607,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170661072149405696,"id_str":"1170661072149405696","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GCu3X4AAfx8S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8GCu3X4AAfx8S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PFYEoeahNH","display_url":"pic.twitter.com\/PFYEoeahNH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luzseijo\/status\/1170661078612742144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1179,"h":607,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1179,"h":607,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":350,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":15,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciudadanos","indices":[64,75]},{"text":"PP","indices":[96,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2fkVE2HT0v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170661078612742144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciudadanos","indices":[78,89]},{"text":"PP","indices":[110,113]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luzseijo","name":"M Luz Mart\u00ednez Seijo","id":270356445,"id_str":"270356445","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958291113"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:58:11 +0000 2019","id":1170728046225219591,"id_str":"1170728046225219591","text":"RT @cid_lauri: El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":151027558,"id_str":"151027558","name":"Socialismo=Miseria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"frasquitoelloco","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"El mundo se ha complicado mucho \u00faltimamente.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":425,"friends_count":911,"listed_count":10,"favourites_count":8753,"statuses_count":18069,"created_at":"Wed Jun 02 12:36:27 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"A13D18","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1560586202\/no_politicos_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1560586202\/no_politicos_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:50:46 +0000 2019","id":1170726179025936385,"id_str":"1170726179025936385","text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta\u2026 https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","name":"Laura","screen_name":"cid_lauri","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Economista, madre de familia, enamorada de la vida, colaborando con el proyecto de #VOX y orgullosa de ser espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a #TuVozEnMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5113,"friends_count":4807,"listed_count":7,"favourites_count":18509,"statuses_count":16381,"created_at":"Sat Nov 12 16:08:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094644437106462720\/Es9yC2rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797471213954154496\/1557536661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El detenido de nacionalidad marroqu\u00ed... Y pensar que luego nos llaman xen\u00f3fobos a los de #VOX por no querer a esta gentuza delinquiendo por nuestras calles... \u00a1Expulsiones ya! \n#Voxextremanecesidad.\nhttps:\/\/t.co\/fWBRN80KiH a trav\u00e9s de @ABCespana","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]},{"text":"Voxextremanecesidad","indices":[177,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBRN80KiH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-detenido-joven-atracar-y-retener-10-menores-punta-pistola-metro-madrid-201909061706_video.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=video&ns_fee=0","display_url":"abc.es\/espana\/abci-de\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[235,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[89,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlKrWGZqjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170726179025936385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[104,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cid_lauri","name":"Laura","id":797471213954154496,"id_str":"797471213954154496","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958291952"}
