{"created_at":"Sun Sep 08 15:54:58 +0000 2019","id":1170727236581888000,"id_str":"1170727236581888000","text":"RT @CabodePalos_CT: @pepelopezct Menudo esc\u00e1ndalo est\u00e1n provocando las investigaciones de @DefensorPuebloE y @culturagob sobre las gestione\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858625296894963712,"id_str":"858625296894963712","name":"Toneta","screen_name":"Toneta24","location":"Cartagena, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cartagenera orgullosa de su ciudad. Rechazo la mala educaci\u00f3n, tolerancia 0 a la discriminaci\u00f3n y las malas artes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":176,"listed_count":0,"favourites_count":4747,"statuses_count":5056,"created_at":"Sun Apr 30 10:13:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859007152882667520\/NMch2lb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858625296894963712\/1493548945","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 14:37:53 +0000 2019","id":1169983058726006785,"id_str":"1169983058726006785","text":"@pepelopezct Menudo esc\u00e1ndalo est\u00e1n provocando las investigaciones de @DefensorPuebloE y @culturagob sobre las gest\u2026 https:\/\/t.co\/tnQm6snAHt","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1169966796495081472,"in_reply_to_status_id_str":"1169966796495081472","in_reply_to_user_id":2731218620,"in_reply_to_user_id_str":"2731218620","in_reply_to_screen_name":"pepelopezct","user":{"id":1156625281077174277,"id_str":"1156625281077174277","name":"Cabo de Palos Cartagena","screen_name":"CabodePalos_CT","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":745,"statuses_count":836,"created_at":"Wed Jul 31 17:58:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156627626011824128\/E5io-oLV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156627626011824128\/E5io-oLV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1156625281077174277\/1564596493","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pepelopezct Menudo esc\u00e1ndalo est\u00e1n provocando las investigaciones de @DefensorPuebloE y @culturagob sobre las gestiones de @NoeliaArroyoHer en contra del patrimonio de #Cartagena.\nSigue el desastre que ha provocado desde el #PP en el patrimonio de #Cartagena en la etiqueta #VillaCalamari","display_text_range":[13,289],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[169,179]},{"text":"PP","indices":[225,228]},{"text":"Cartagena","indices":[249,259]},{"text":"VillaCalamari","indices":[275,289]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[0,12]},{"screen_name":"DefensorPuebloE","name":"Defensor del Pueblo","id":522335113,"id_str":"522335113","indices":[70,86]},{"screen_name":"culturagob","name":"Ministerio de Cultura y Deporte","id":278983039,"id_str":"278983039","indices":[89,100]},{"screen_name":"NoeliaArroyoHer","name":"Noelia Arroyo","id":2301674574,"id_str":"2301674574","indices":[124,140]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tnQm6snAHt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1169983058726006785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[0,12]},{"screen_name":"DefensorPuebloE","name":"Defensor del Pueblo","id":522335113,"id_str":"522335113","indices":[70,86]},{"screen_name":"culturagob","name":"Ministerio de Cultura y Deporte","id":278983039,"id_str":"278983039","indices":[89,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CabodePalos_CT","name":"Cabo de Palos Cartagena","id":1156625281077174277,"id_str":"1156625281077174277","indices":[3,18]},{"screen_name":"pepelopezct","name":"Jos\u00e9 L\u00f3pez Mart\u00ednez","id":2731218620,"id_str":"2731218620","indices":[20,32]},{"screen_name":"DefensorPuebloE","name":"Defensor del Pueblo","id":522335113,"id_str":"522335113","indices":[90,106]},{"screen_name":"culturagob","name":"Ministerio de Cultura y Deporte","id":278983039,"id_str":"278983039","indices":[109,120]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958098918"}
