{"created_at":"Sun Sep 08 15:36:49 +0000 2019","id":1170722667730804736,"id_str":"1170722667730804736","text":"RT @hermanntertsch: Tiene raz\u00f3n Juan Eslava Gal\u00e1n: Europa se va a la mierda si sigue en el sofa y vota a socialdem\u00f3cratas de derechita o iz\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1049810141422518272,"id_str":"1049810141422518272","name":"juan Carlos de la iglesia p \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"juanCar47767660","location":"T\u00e1rrega, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"#Vox afiliado 54565 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SiguemeYTeSigoVOX #PlusUltra si no te gustan mis tuits, no te preocupes  en un mes caducan y desaparecen .Los bloqueos No.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1181,"friends_count":1382,"listed_count":2,"favourites_count":12828,"statuses_count":8756,"created_at":"Tue Oct 09 23:53:37 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096456504851525633\/UMWtfRPv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096456504851525633\/UMWtfRPv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1049810141422518272\/1546803563","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 02 06:19:31 +0000 2019","id":1168408091832049666,"id_str":"1168408091832049666","text":"Tiene raz\u00f3n Juan Eslava Gal\u00e1n: Europa se va a la mierda si sigue en el sofa y vota a socialdem\u00f3cratas de derechita\u2026 https:\/\/t.co\/y8HDnXEUBs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257332880,"id_str":"257332880","name":"Hermann Tertsch","screen_name":"hermanntertsch","location":null,"url":null,"description":"Periodista reconvertido para la batalla por libertad, verdad y raz\u00f3n. Por Espa\u00f1a y el sentido com\u00fan. Miembro del Parlamento Europeo. Diputado de Vox.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":144089,"friends_count":3260,"listed_count":2213,"favourites_count":27266,"statuses_count":30752,"created_at":"Fri Feb 25 05:42:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857488336243576833\/VZ0sdsQO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857488336243576833\/VZ0sdsQO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257332880\/1530942573","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tiene raz\u00f3n Juan Eslava Gal\u00e1n: Europa se va a la mierda si sigue en el sofa y vota a socialdem\u00f3cratas de derechita o izquierdona. Pero Europa dice basta. Europa se rebela y Espa\u00f1a tambi\u00e9n #VOX\n\nEslava Gal\u00e1n: \"la inmigraci\u00f3n musulmana es inasimilable\" https:\/\/t.co\/DYngVuDAtc","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[188,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DYngVuDAtc","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/papel\/cultura\/2019\/08\/24\/5d60092b21efa01d1f8b45a3.html","display_url":"elmundo.es\/papel\/cultura\/\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":23,"retweet_count":296,"favorite_count":602,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y8HDnXEUBs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1168408091832049666","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567957009619"}
