{"created_at":"Sun Sep 08 15:43:52 +0000 2019","id":1170724441879404544,"id_str":"1170724441879404544","text":"RT @VoxCordoba: Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":304511439,"id_str":"304511439","name":"Rub\u00e9n B.","screen_name":"LukyOneMoreTime","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"S\u00e9 acab\u00f3 esto de hacer libros... \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":257,"friends_count":319,"listed_count":3,"favourites_count":15976,"statuses_count":13600,"created_at":"Tue May 24 16:53:30 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"59472F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C22363","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"061127","profile_text_color":"827972","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132707566176342019\/qIDxnez4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132707566176342019\/qIDxnez4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/304511439\/1565730644","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":130,"favorite_count":228,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxCordoba","name":"VOX C\u00f3rdoba","id":2372575926,"id_str":"2372575926","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567957432609"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:43:56 +0000 2019","id":1170724458753081346,"id_str":"1170724458753081346","text":"RT @VOXValladolid: \ud83d\udcd7Mario de Fuentes, Alcalde de Barruelo y Diputado provincial por #VOX en la @Dip_Va ha sido entrevistado por el @norteca\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3241132565,"id_str":"3241132565","name":"Sofia Mu\u00f1oz","screen_name":"sofiamcasares","location":"Valladolid, Castilla y Le\u00f3n","url":null,"description":"Presidente de VOX Valladolid.\nLda. en CC. Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda. \nEmpresaria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":791,"friends_count":223,"listed_count":6,"favourites_count":1043,"statuses_count":2716,"created_at":"Thu May 07 22:12:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056133270876889091\/3kOe2Iwk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056133270876889091\/3kOe2Iwk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3241132565\/1540636634","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 08 15:19:44 +0000 2019","id":1170718370003673090,"id_str":"1170718370003673090","text":"\ud83d\udcd7Mario de Fuentes, Alcalde de Barruelo y Diputado provincial por #VOX en la @Dip_Va ha sido entrevistado por el\u2026 https:\/\/t.co\/qtTZkJLNiK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":738449989618302979,"id_str":"738449989618302979","name":"VOX Valladolid","screen_name":"VOXValladolid","location":"Valladolid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.voxespana.es\/","description":"https:\/\/www.voxespana.es\/valladolid Cuenta Oficial de la provincia de VOX Valladolid. El partido que gestiona con valores. #TuVozEnValladolid #TuVozEnCyL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3601,"friends_count":250,"listed_count":11,"favourites_count":8206,"statuses_count":10139,"created_at":"Thu Jun 02 19:19:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090319742148243456\/Lc8y1bMq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090319742148243456\/Lc8y1bMq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/738449989618302979\/1497976997","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcd7Mario de Fuentes, Alcalde de Barruelo y Diputado provincial por #VOX en la @Dip_Va ha sido entrevistado por el @nortecastilla \ud83d\udddedonde ha se\u00f1alado la pol\u00edtica para los #PueblosVaVox y las medidas necesarias para enfrentar el problema de la #despoblacion \nhttps:\/\/t.co\/u0JqSZxPXO","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[65,69]},{"text":"PueblosVaVox","indices":[167,180]},{"text":"despoblacion","indices":[239,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u0JqSZxPXO","expanded_url":"https:\/\/www.elnortedecastilla.es\/valladolid\/provincia\/polos-opuestos-alcaldia-20190908125230-nt.html","display_url":"elnortedecastilla.es\/valladolid\/pro\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dip_Va","name":"Diputaci\u00f3nValladolid","id":2397966944,"id_str":"2397966944","indices":[76,83]},{"screen_name":"nortecastilla","name":"elnortedecastilla.es","id":45544223,"id_str":"45544223","indices":[112,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[65,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtTZkJLNiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170718370003673090","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dip_Va","name":"Diputaci\u00f3nValladolid","id":2397966944,"id_str":"2397966944","indices":[76,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[84,88]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOXValladolid","name":"VOX Valladolid","id":738449989618302979,"id_str":"738449989618302979","indices":[3,17]},{"screen_name":"Dip_Va","name":"Diputaci\u00f3nValladolid","id":2397966944,"id_str":"2397966944","indices":[95,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567957436632"}
