{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:27 +0000 2019","id":1170727609359056896,"id_str":"1170727609359056896","text":"RT @pardodevera: \ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos de #mu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":696832843117432833,"id_str":"696832843117432833","name":"PODEMOSARTS","screen_name":"podemosarts","location":"paris","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":368,"friends_count":1007,"listed_count":48,"favourites_count":1308,"statuses_count":15131,"created_at":"Mon Feb 08 23:07:51 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"981CEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696837822318276609\/Rb_QcwGj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696837822318276609\/Rb_QcwGj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/696832843117432833\/1454975282","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 07:24:12 +0000 2019","id":1170236306850492417,"id_str":"1170236306850492417","text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos\u2026 https:\/\/t.co\/KIdostciUb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107153756,"id_str":"107153756","name":"Ana Pardo de Vera P.","screen_name":"pardodevera","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.instagram.com\/anapardodevera","description":"Periodista y directora de P\u00fablico. Gallega, mucho. Librepensadora, toda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":122395,"friends_count":3430,"listed_count":1403,"favourites_count":57210,"statuses_count":37150,"created_at":"Thu Jan 21 18:07:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080780672011255808\/OsrXrRz4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107153756\/1518511191","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 VIOLENCIA MACHISTA \n\nLas cifras que desmontan el bulo de #Vox: ning\u00fan dato avala que los ni\u00f1os mueran m\u00e1s a manos de #mujeres \n\n\u00bfUna falsedad tan grave no deber\u00eda de ser motivo de expulsi\u00f3n inmediata de las instituciones? \n\n#Vox #violenciamachista https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]},{"text":"mujeres","indices":[119,127]},{"text":"Vox","indices":[226,230]},{"text":"violenciamachista","indices":[231,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lV1fqywLJ8","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/vox-cifras-desmontan-bulo-vox-dato-avala-ninos-mueran-manos-mujeres.html","display_url":"publico.es\/politica\/vox-c\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":80,"reply_count":282,"retweet_count":2571,"favorite_count":4115,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[59,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIdostciUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170236306850492417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[76,80]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pardodevera","name":"Ana Pardo de Vera P.","id":107153756,"id_str":"107153756","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958187795"}
{"created_at":"Sun Sep 08 15:56:30 +0000 2019","id":1170727620985655296,"id_str":"1170727620985655296","text":"RT @cristinapelaez: Interesante charla de @rubnpulido con los compa\u00f1eros de Lucena, sin duda es fundamental informar a la poblaci\u00f3n acerca\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2420124919,"id_str":"2420124919","name":"Roc\u00edo Garc\u00eda.","screen_name":"rociogarcia2017","location":"Espa\u00f1a ","url":null,"description":"... \u00abporque el mundo ya no importa si uno no tiene fuerzas para seguir escogiendo algo verdadero\u00bb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":782,"friends_count":42,"listed_count":28,"favourites_count":44807,"statuses_count":59453,"created_at":"Mon Mar 31 06:42:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985180027061985282\/tGCWYGZ__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985180027061985282\/tGCWYGZ__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2420124919\/1533459355","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 07 12:52:33 +0000 2019","id":1170318940570030081,"id_str":"1170318940570030081","text":"Interesante charla de @rubnpulido con los compa\u00f1eros de Lucena, sin duda es fundamental informar a la poblaci\u00f3n ace\u2026 https:\/\/t.co\/fULNheZYe4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":94314126,"id_str":"94314126","name":"Cristina Pel\u00e1ez","screen_name":"cristinapelaez","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/vox.sevilla\/","description":"Concejal y portavoz de VOX en el Ayuntamiento de Sevilla #TuVozEnSevilla\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Vicesecretaria de Acci\u00f3n Social de @VOXSevilla.\n\nPsic\u00f3loga especialista en RRHH.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4457,"friends_count":1927,"listed_count":47,"favourites_count":9421,"statuses_count":13057,"created_at":"Thu Dec 03 11:59:58 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133137205684310016\/Si3Fyc8a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133137205684310016\/Si3Fyc8a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/94314126\/1559000455","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1170104376498839552,"quoted_status_id_str":"1170104376498839552","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":131,"favorite_count":230,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/AxlCa55ISk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552","display":"twitter.com\/VoxCordoba\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Interesante charla de @rubnpulido con los compa\u00f1eros de Lucena, sin duda es fundamental informar a la poblaci\u00f3n acerca de las principales causas y efectos de problem\u00e1ticas como por ejemplo los MENAS y la inmigraci\u00f3n descontrolada, azote de muchos barrios en Espa\u00f1a. Tomamos nota. https:\/\/t.co\/AxlCa55ISk","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AxlCa55ISk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/VoxCordoba\/sta\u2026","indices":[280,303]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[22,33]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":93,"favorite_count":153,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fULNheZYe4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170318940570030081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[22,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1170104376498839552,"quoted_status_id_str":"1170104376498839552","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 22:39:57 +0000 2019","id":1170104376498839552,"id_str":"1170104376498839552","text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al c\u2026 https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372575926,"id_str":"2372575926","name":"VOX C\u00f3rdoba","screen_name":"VoxCordoba","location":"info@cordoba.voxespana.es","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/cordoba","description":"La alternativa de los VALORES, el partido de los VALIENTES. \u00danete a #VOX y a la #Espa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a\n\nhttp:\/\/voxespana.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5902,"friends_count":641,"listed_count":28,"favourites_count":21397,"statuses_count":17603,"created_at":"Tue Mar 04 22:07:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689560110104993793\/LDhy_1s__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372575926\/1440872548","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Lleno absoluto en la Conferencia sobre menas e Inmigraci\u00f3n organizada por VOX en Lucena. Pistoletazo de salida al curso pol\u00edtico de la mano de @rubnpulido, responsable de comunicaci\u00f3n del Parlamento y experto en inmigraci\u00f3n.@AlejandroHVOX #voxutil #vox #espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"voxutil","indices":[239,247]},{"text":"vox","indices":[248,252]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[253,260]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[143,154]},{"screen_name":"AlejandroHVOX","name":"Alejandro Hern\u00e1ndez","id":997890258011344896,"id_str":"997890258011344896","indices":[224,238]}],"symbols":[],"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170104366289891333,"id_str":"1170104366289891333","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED0LuL7XsAUzUwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2uLql5lEPN","display_url":"pic.twitter.com\/2uLql5lEPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":131,"favorite_count":230,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwOPwMvZnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170104376498839552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/AxlCa55ISk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/VoxCordoba\/status\/1170104376498839552","display":"twitter.com\/VoxCordoba\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristinapelaez","name":"Cristina Pel\u00e1ez","id":94314126,"id_str":"94314126","indices":[3,18]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[42,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567958190567"}
