{"created_at":"Sun Sep 08 15:47:51 +0000 2019","id":1170725445786120194,"id_str":"1170725445786120194","text":"RT @DanielEspadafor: Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad est\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":373943249,"id_str":"373943249","name":"agus","screen_name":"agusalc73","location":"Alicante","url":null,"description":"non meta sed iter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":348,"friends_count":371,"listed_count":5,"favourites_count":92138,"statuses_count":57921,"created_at":"Thu Sep 15 12:53:39 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4C2CCF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1543938902\/jj0nfxNc_normal","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1543938902\/jj0nfxNc_normal","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/373943249\/1378065552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 19:19:38 +0000 2019","id":1170053967000346624,"id_str":"1170053967000346624","text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad\u2026 https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"Daniel Espadafor","screen_name":"DanielEspadafor","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"Adoro #Fotos Buenas.\ud83d\ude0dSin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo al m\u00ednimo insulto. Veterano #Legionario. Viva #Espa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. #Granada_CF, NO Nazar\u00ed. (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2840,"friends_count":1895,"listed_count":11,"favourites_count":37461,"statuses_count":31266,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096935973206835200\/0EfJ4AWN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1560687298","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Est\u00e1 ocurriendo en #Tarrasa y ocurrir\u00e1 en toda #Espa\u00f1a\nsi no lo remediamos los que defendemos y queremos de verdad esta NACI\u00d3N.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nYa no la implantaci\u00f3n del #Musulm\u00e1n, si no que se ofenden si ven #Jam\u00f3n. \n\nNi olerlo.\nM\u00e1s #subvenciones.\ud83d\ude21\nNuestra cultura y tradiciones?\n#VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]},{"text":"Musulm\u00e1n","indices":[157,166]},{"text":"Jam\u00f3n","indices":[196,202]},{"text":"subvenciones","indices":[221,234]},{"text":"VOX","indices":[268,272]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170053854874017793,"id_str":"1170053854874017793","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170053854874017793\/pu\/img\/Gt3ExBqfe3CJ4W6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TwYaP1Oyf","display_url":"pic.twitter.com\/9TwYaP1Oyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielEspadafor\/status\/1170053967000346624\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62633,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/pl\/Soggf-LK1teDF7Fm.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170053854874017793\/pu\/vid\/480x270\/eEU_yYvuITiiuNGd.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":18,"retweet_count":89,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[19,27]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7SKMFcrrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170053967000346624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tarrasa","indices":[40,48]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[68,75]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielEspadafor","name":"Daniel Espadafor","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567957671959"}
