{"created_at":"Sat Aug 24 16:49:12 +0000 2019","id":1165305066158534659,"id_str":"1165305066158534659","text":"RT @SrLiberal: Abascal, frente a las puertas del congreso cuando quer\u00eda dar esperanza y voz a millones de espa\u00f1oles, 3 a\u00f1os despu\u00e9s @vox_es\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1150187935486087168,"id_str":"1150187935486087168","name":"Evaristo","screen_name":"Evaristo069","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":34,"listed_count":0,"favourites_count":1049,"statuses_count":48,"created_at":"Sat Jul 13 23:39:08 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160167990140252162\/9xWGe4Bp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160167990140252162\/9xWGe4Bp_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 24 10:27:18 +0000 2019","id":1165208958094708736,"id_str":"1165208958094708736","text":"Abascal, frente a las puertas del congreso cuando quer\u00eda dar esperanza y voz a millones de espa\u00f1oles, 3 a\u00f1os despu\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/HPEW48Qrxi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1142823700829540356,"id_str":"1142823700829540356","name":"Liberal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","screen_name":"SrLiberal","location":"Worldwide","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCb7a-nce3sw1YXBh_QadVnQ","description":"#Espa\u00f1aNoPagaFelones Una administraci\u00f3n lo m\u00e1s peque\u00f1a posible, orgulloso de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y su historia. \u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/KUkyGzjUQ6\n\u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/9DwHhnXRqy","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1791,"friends_count":1444,"listed_count":7,"favourites_count":6540,"statuses_count":4809,"created_at":"Sun Jun 23 15:56:17 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161443489386770434\/xf5EhA-V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161443489386770434\/xf5EhA-V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1142823700829540356\/1565743602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Abascal, frente a las puertas del congreso cuando quer\u00eda dar esperanza y voz a millones de espa\u00f1oles, 3 a\u00f1os despu\u00e9s @vox_es ya da voz a millones de espa\u00f1oles y con ello esperanza de una Espa\u00f1a mejor. \n\nDedicado a @Santi_ABASCAL y a todos los que piensan que s\u00ed es posible. #VOX https:\/\/t.co\/j5w0rG6HH1","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[274,278]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[117,124]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[214,228]}],"symbols":[],"media":[{"id":1165208678917689344,"id_str":"1165208678917689344","indices":[279,302],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1165208678917689344\/pu\/img\/PLHUtz4BJg5TwNxE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1165208678917689344\/pu\/img\/PLHUtz4BJg5TwNxE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j5w0rG6HH1","display_url":"pic.twitter.com\/j5w0rG6HH1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SrLiberal\/status\/1165208958094708736\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":131640,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1165208678917689344\/pu\/vid\/480x270\/4wtk4An5Z0XPX17n.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1165208678917689344\/pu\/vid\/640x360\/xqPvTfXbwgl2169h.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1165208678917689344\/pu\/vid\/1280x720\/uHEj2gPvQfvIydn1.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1165208678917689344\/pu\/pl\/Q5o7tR3-enc_93rT.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1165208678917689344,"id_str":"1165208678917689344","indices":[279,302],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1165208678917689344\/pu\/img\/PLHUtz4BJg5TwNxE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1165208678917689344\/pu\/img\/PLHUtz4BJg5TwNxE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j5w0rG6HH1","display_url":"pic.twitter.com\/j5w0rG6HH1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SrLiberal\/status\/1165208958094708736\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":131640,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1165208678917689344\/pu\/vid\/480x270\/4wtk4An5Z0XPX17n.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1165208678917689344\/pu\/vid\/640x360\/xqPvTfXbwgl2169h.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1165208678917689344\/pu\/vid\/1280x720\/uHEj2gPvQfvIydn1.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1165208678917689344\/pu\/pl\/Q5o7tR3-enc_93rT.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":12,"reply_count":20,"retweet_count":199,"favorite_count":348,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPEW48Qrxi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1165208958094708736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SrLiberal","name":"Liberal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1142823700829540356,"id_str":"1142823700829540356","indices":[3,13]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[132,139]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566665352750"}
