{"created_at":"Sat Aug 24 16:47:37 +0000 2019","id":1165304664969158656,"id_str":"1165304664969158656","text":"RT @SrLiberal: \u00bfQui\u00e9n lo iba a decir? hace 3 a\u00f1os Abascal estaba subido a un taburete con un meg\u00e1fono en una plaza vac\u00eda. Mirar donde hemos\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":301676209,"id_str":"301676209","name":"PACA","screen_name":"PACA15858","location":null,"url":null,"description":"Twitteo ergo sum","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4730,"friends_count":4825,"listed_count":5,"favourites_count":17147,"statuses_count":45948,"created_at":"Thu May 19 21:27:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519251733361332224\/qVuhOL0k_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519251733361332224\/qVuhOL0k_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/301676209\/1426941283","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 24 09:17:48 +0000 2019","id":1165191466848804864,"id_str":"1165191466848804864","text":"\u00bfQui\u00e9n lo iba a decir? hace 3 a\u00f1os Abascal estaba subido a un taburete con un meg\u00e1fono en una plaza vac\u00eda. Mirar do\u2026 https:\/\/t.co\/00M3uMMAeo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1142823700829540356,"id_str":"1142823700829540356","name":"Liberal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","screen_name":"SrLiberal","location":"Worldwide","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCb7a-nce3sw1YXBh_QadVnQ","description":"#Espa\u00f1aNoPagaFelones Una administraci\u00f3n lo m\u00e1s peque\u00f1a posible, orgulloso de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y su historia. \u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/KUkyGzjUQ6\n\u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/9DwHhnXRqy","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1791,"friends_count":1444,"listed_count":7,"favourites_count":6540,"statuses_count":4809,"created_at":"Sun Jun 23 15:56:17 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161443489386770434\/xf5EhA-V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161443489386770434\/xf5EhA-V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1142823700829540356\/1565743602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQui\u00e9n lo iba a decir? hace 3 a\u00f1os Abascal estaba subido a un taburete con un meg\u00e1fono en una plaza vac\u00eda. Mirar donde hemos llegado, sin importar lo que nos dijo todo el mundo, sin importar las veces que nos dijeron que est\u00e1bamos locos, no dejamos de pelear. #Vox","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[260,264]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":20,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/00M3uMMAeo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1165191466848804864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SrLiberal","name":"Liberal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1142823700829540356,"id_str":"1142823700829540356","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566665257099"}
