
{"created_at":"Fri Aug 23 15:42:42 +0000 2019","id":1164925942046875650,"id_str":"1164925942046875650","text":"RT @ELCHEpatrimonio: Open Arms: La Audiencia investigar\u00e1 a la ONG a ra\u00edz de la denuncia de #Vox por \"tr\u00e1fico de personas\" \n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VoxExtrem\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2803686932,"id_str":"2803686932","name":"hispanico47","screen_name":"hispanico47","location":null,"url":null,"description":"La libertad intelectual no puede existir sin libertad pol\u00edtica; la libertad pol\u00edtica sin libertad econ\u00f3mica; el corolario es una mente libre y un mercado libre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1122,"friends_count":1244,"listed_count":4,"favourites_count":12685,"statuses_count":19818,"created_at":"Thu Sep 11 13:24:37 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510413329832370176\/IhNHSl6H_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510413329832370176\/IhNHSl6H_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2803686932\/1410961179","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 14:48:15 +0000 2019","id":1164912240417550336,"id_str":"1164912240417550336","text":"Open Arms: La Audiencia investigar\u00e1 a la ONG a ra\u00edz de la denuncia de #Vox por \"tr\u00e1fico de personas\" \n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2026 https:\/\/t.co\/IwKvDhF9lK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3152296384,"id_str":"3152296384","name":"Manuel S\u00e1nchez \u2665\ufe0f\ud83d\udc9a#VivaEspa\u00f1a","screen_name":"ELCHEpatrimonio","location":"ELCHE (ALICANTE)","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a\n\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f#equiparacionYa\n\u2665\ufe0f\ud83d\udc9a #VoxExtremaNecesidad\n\ud83e\udd15\ud83e\udd15 @PoliticosRisa VIDEOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6693,"friends_count":6672,"listed_count":3,"favourites_count":29825,"statuses_count":14259,"created_at":"Thu Apr 09 17:18:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114501457141747713\/gtCxdhu8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3152296384\/1557330272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Open Arms: La Audiencia investigar\u00e1 a la ONG a ra\u00edz de la denuncia de #Vox por \"tr\u00e1fico de personas\" \n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VoxExtremaNecesidad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\n\nhttps:\/\/t.co\/JbFKOdfr2t","display_text_range":[0,158],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[70,74]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[108,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JbFKOdfr2t","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/audiencia-investigara-open-arms-raiz-denuncia-vox-trafico-personas-4494754#.XV_8c4njdAs.twitter","display_url":"okdiario.com\/espana\/audienc\u2026","indices":[135,158]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":25,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[70,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IwKvDhF9lK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164912240417550336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[91,95]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"Manuel S\u00e1nchez \u2665\ufe0f\ud83d\udc9a#VivaEspa\u00f1a","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566574962518"}
