{"created_at":"Fri Aug 23 15:54:22 +0000 2019","id":1164928878340640768,"id_str":"1164928878340640768","text":"O alcalde de #Mea\u00f1o di que o bloqueo \u00e1 modificaci\u00f3n do #PXOM frea o impulso econ\u00f3mico do concello| #Mea\u00f1o&gt; O Concel\u2026 https:\/\/t.co\/0pd8BG7xIS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.canalriasbaixas.com\" rel=\"nofollow\"\u003ecanalriasbaixas\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":339666159,"id_str":"339666159","name":"Canal Rias Baixas","screen_name":"canalriasbaixas","location":"R\u00edas Baixas","url":"http:\/\/www.canalriasbaixas.com\/","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2506,"friends_count":280,"listed_count":57,"favourites_count":228,"statuses_count":17480,"created_at":"Thu Jul 21 13:25:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077182227161796608\/ly22I3H2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077182227161796608\/ly22I3H2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/339666159\/1517509580","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O alcalde de #Mea\u00f1o di que o bloqueo \u00e1 modificaci\u00f3n do #PXOM frea o impulso econ\u00f3mico do concello| #Mea\u00f1o&gt; O Concello de #Mea\u00f1o denuncia que o bloqueo para modifica-lo #PXOM est\u00e1 a frea-lo de ...\n\n#Carlos_Vi\u00e9itez #Econom\u00eda #Pol\u00e9mica #PP #Urbanismo \nhttps:\/\/t.co\/lLbRBzZf76 https:\/\/t.co\/VKXATgT79r","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Mea\u00f1o","indices":[13,19]},{"text":"PXOM","indices":[55,60]},{"text":"Mea\u00f1o","indices":[99,105]},{"text":"Mea\u00f1o","indices":[124,130]},{"text":"PXOM","indices":[171,176]},{"text":"Carlos_Vi\u00e9itez","indices":[200,215]},{"text":"Econom\u00eda","indices":[216,225]},{"text":"Pol\u00e9mica","indices":[226,235]},{"text":"PP","indices":[236,239]},{"text":"Urbanismo","indices":[240,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lLbRBzZf76","expanded_url":"https:\/\/www.canalriasbaixas.com\/2019\/08\/23\/o-alcalde-de-meano-di-que-o-bloqueo-a-modificacion-do-pxom-frea-o-impulso-economico-do-concello\/","display_url":"canalriasbaixas.com\/2019\/08\/23\/o-a\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1164928875782201346,"id_str":"1164928875782201346","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECqoo_WX4AIOLrc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECqoo_WX4AIOLrc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VKXATgT79r","display_url":"pic.twitter.com\/VKXATgT79r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/canalriasbaixas\/status\/1164928878340640768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1164928875782201346,"id_str":"1164928875782201346","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECqoo_WX4AIOLrc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECqoo_WX4AIOLrc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VKXATgT79r","display_url":"pic.twitter.com\/VKXATgT79r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/canalriasbaixas\/status\/1164928878340640768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mea\u00f1o","indices":[13,19]},{"text":"PXOM","indices":[55,60]},{"text":"Mea\u00f1o","indices":[99,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0pd8BG7xIS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164928878340640768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566575662585"}
