{"created_at":"Fri Aug 23 15:54:51 +0000 2019","id":1164928999287676928,"id_str":"1164928999287676928","text":"RT @XikuM62: Las 8 de la ma\u00f1ana VIERNES. Hora de pedir JUSTICIA para Antonio Mart\u00ednez @Antoniomrtinez4 #antoniopapa @CasaReal #espa\u00f1a @sanc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":706512987620769792,"id_str":"706512987620769792","name":"Paello","screen_name":"PuenteMaikel","location":"Haute-Savoie, Rh\u00f4ne-Alpes","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":195,"listed_count":0,"favourites_count":445,"statuses_count":1507,"created_at":"Sun Mar 06 16:13:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081817199990444032\/rp3QPmea_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081817199990444032\/rp3QPmea_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/706512987620769792\/1483718500","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 06:00:00 +0000 2019","id":1164779301230776320,"id_str":"1164779301230776320","text":"Las 8 de la ma\u00f1ana VIERNES. Hora de pedir JUSTICIA para Antonio Mart\u00ednez @Antoniomrtinez4 #antoniopapa @CasaReal\u2026 https:\/\/t.co\/TsPPzLCHlv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1139179690147635200,"id_str":"1139179690147635200","name":"XikuM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"XikuM62","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/kafesconvox.blogspot.com\/","description":"Observando del jolgorio.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":541,"friends_count":791,"listed_count":0,"favourites_count":3306,"statuses_count":6227,"created_at":"Thu Jun 13 14:36:17 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148217777787985923\/TxIBGBkO_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148217777787985923\/TxIBGBkO_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":684110749233491968,"quoted_status_id_str":"684110749233491968","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 04 20:34:47 +0000 2016","id":684110749233491968,"id_str":"684110749233491968","text":"@Antoniomrtinez4 gracias muchas gracias de rodillas https:\/\/t.co\/27rWwKrttf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":682562027085250566,"in_reply_to_status_id_str":"682562027085250566","in_reply_to_user_id":4663318875,"in_reply_to_user_id_str":"4663318875","in_reply_to_screen_name":"Antoniomrtinez4","user":{"id":4663318875,"id_str":"4663318875","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","screen_name":"Antoniomrtinez4","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"roc\u00edo y Mar\u00eda son ESPA\u00d1OLAS ROBADAS IMPUNEMENTE RT porfavor habiendo orden de repatriacion desde el 3-4-2017 una impotencia \ud83d\ude25","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2449,"friends_count":5000,"listed_count":12,"favourites_count":10383,"statuses_count":65146,"created_at":"Thu Dec 31 09:56:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":21,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Antoniomrtinez4","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","id":4663318875,"id_str":"4663318875","indices":[0,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":684110725288177664,"id_str":"684110725288177664","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CX5zFH_WMAAdIqk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CX5zFH_WMAAdIqk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/27rWwKrttf","display_url":"pic.twitter.com\/27rWwKrttf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/684110749233491968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":684110725288177664,"id_str":"684110725288177664","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CX5zFH_WMAAdIqk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CX5zFH_WMAAdIqk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/27rWwKrttf","display_url":"pic.twitter.com\/27rWwKrttf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/684110749233491968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/swfE6czpNK","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/684110749233491968","display":"twitter.com\/Antoniomrtinez\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Las 8 de la ma\u00f1ana VIERNES. Hora de pedir JUSTICIA para Antonio Mart\u00ednez @Antoniomrtinez4 #antoniopapa @CasaReal #espa\u00f1a @sanchezcastejon #psoe @Santi_ABASCAL #vox @pablocasado_ #pp @Albert_Rivera #ciudadanos \nhttps:\/\/t.co\/swfE6czpNK","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"antoniopapa","indices":[90,102]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[113,120]},{"text":"psoe","indices":[138,143]},{"text":"vox","indices":[159,163]},{"text":"pp","indices":[178,181]},{"text":"ciudadanos","indices":[197,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/swfE6czpNK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/684110749233491968","display_url":"twitter.com\/Antoniomrtinez\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Antoniomrtinez4","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","id":4663318875,"id_str":"4663318875","indices":[73,89]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[103,112]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[121,137]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[144,158]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[164,177]},{"screen_name":"Albert_Rivera","name":"Albert Rivera","id":108994652,"id_str":"108994652","indices":[182,196]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antoniopapa","indices":[90,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TsPPzLCHlv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164779301230776320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Antoniomrtinez4","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","id":4663318875,"id_str":"4663318875","indices":[73,89]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[103,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":684110749233491968,"quoted_status_id_str":"684110749233491968","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 04 20:34:47 +0000 2016","id":684110749233491968,"id_str":"684110749233491968","text":"@Antoniomrtinez4 gracias muchas gracias de rodillas https:\/\/t.co\/27rWwKrttf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":682562027085250566,"in_reply_to_status_id_str":"682562027085250566","in_reply_to_user_id":4663318875,"in_reply_to_user_id_str":"4663318875","in_reply_to_screen_name":"Antoniomrtinez4","user":{"id":4663318875,"id_str":"4663318875","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","screen_name":"Antoniomrtinez4","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"roc\u00edo y Mar\u00eda son ESPA\u00d1OLAS ROBADAS IMPUNEMENTE RT porfavor habiendo orden de repatriacion desde el 3-4-2017 una impotencia \ud83d\ude25","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2449,"friends_count":5000,"listed_count":12,"favourites_count":10383,"statuses_count":65146,"created_at":"Thu Dec 31 09:56:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692468708363669504\/ouy5gW3q_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":21,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Antoniomrtinez4","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","id":4663318875,"id_str":"4663318875","indices":[0,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":684110725288177664,"id_str":"684110725288177664","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CX5zFH_WMAAdIqk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CX5zFH_WMAAdIqk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/27rWwKrttf","display_url":"pic.twitter.com\/27rWwKrttf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/684110749233491968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":684110725288177664,"id_str":"684110725288177664","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CX5zFH_WMAAdIqk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CX5zFH_WMAAdIqk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/27rWwKrttf","display_url":"pic.twitter.com\/27rWwKrttf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/684110749233491968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/swfE6czpNK","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Antoniomrtinez4\/status\/684110749233491968","display":"twitter.com\/Antoniomrtinez\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antoniopapa","indices":[103,115]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[126,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XikuM62","name":"XikuM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1139179690147635200,"id_str":"1139179690147635200","indices":[3,11]},{"screen_name":"Antoniomrtinez4","name":"pap\u00e1 de las ni\u00f1as , VOX, PP, PSOE","id":4663318875,"id_str":"4663318875","indices":[86,102]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[116,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566575691421"}
{"created_at":"Fri Aug 23 15:54:55 +0000 2019","id":1164929016417193984,"id_str":"1164929016417193984","text":"RT @AmoedoCom: \ud83d\udd34\u27a1Gerras internas y territorios incendiarios la llegada a las instituciones de #Vox desata la lucha de poder.\nPara vivir del\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792725201956003840,"id_str":"792725201956003840","name":"Perona M\u00b0Jose\/\u2764\ufe0f","screen_name":"Perona10690463","location":"Murcia, Regi\u00f3n de Murcia","url":null,"description":"Los Socialistas no mueren, Los Socialistas se Siembran!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1891,"friends_count":1279,"listed_count":18,"favourites_count":65417,"statuses_count":130112,"created_at":"Sun Oct 30 13:49:51 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133394507758747659\/73Z-1nYL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133394507758747659\/73Z-1nYL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792725201956003840\/1541523366","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 23 13:54:21 +0000 2019","id":1164898674486456320,"id_str":"1164898674486456320","text":"\ud83d\udd34\u27a1Gerras internas y territorios incendiarios la llegada a las instituciones de #Vox desata la lucha de poder.\nPara\u2026 https:\/\/t.co\/a8YKeKYsjL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1232423377,"id_str":"1232423377","name":"Jos\u00e9 Manuel Amoedo \/\u2665\ufe0f","screen_name":"AmoedoCom","location":"Ferrol, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Republicano ,@psoe_ferrol ,Sindicalista de la UGT de coraz\u00f3n ,trabajo de noche, luchando por las desigualdades sociales e injusticias. Ferrolano de nacimiento","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14378,"friends_count":13183,"listed_count":58,"favourites_count":46001,"statuses_count":35476,"created_at":"Sat Mar 02 01:43:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131317492784218114\/ikc2f9il_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131317492784218114\/ikc2f9il_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1232423377\/1542052809","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34\u27a1Gerras internas y territorios incendiarios la llegada a las instituciones de #Vox desata la lucha de poder.\nPara vivir del cuento\u2757\nTerritorio\n#FelizViernesATodos\n\ud83d\udd34\u27a1M\u00e1laga\n\ud83d\udd34\u27a1Torremolinos\n\ud83d\udd34\u27a1Mijas\n\ud83d\udd34\u27a1Albacete\n\ud83d\udd34\u27a1Baleares\n\ud83d\udd34\u27a1Ja\u00e9n\n\ud83d\udd34\u27a1Algeciras\nhttps:\/\/t.co\/z10wyK0hSH","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[79,83]},{"text":"FelizViernesATodos","indices":[144,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z10wyK0hSH","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/Vox-Santiago_Abascal-extrema_derecha_0_934057132.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/Vox-S\u2026","indices":[237,260]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":71,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[79,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a8YKeKYsjL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1164898674486456320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[94,98]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmoedoCom","name":"Jos\u00e9 Manuel Amoedo \/\u2665\ufe0f","id":1232423377,"id_str":"1232423377","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1566575695505"}
