{"created_at":"Fri Sep 06 19:40:31 +0000 2019","id":1170059221804748800,"id_str":"1170059221804748800","text":"RT @AngelG_A: 11. Las Secciones de la Sala 1 y 2 del #TribunalConstitucional dictan 54 sentencias favorables a Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1as. El TC confi\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334980686,"id_str":"334980686","name":"Angeles Garcia","screen_name":"agarciaportela","location":"A Coru\u00f1a","url":"http:\/\/www.angelesgarciaportela.com\/","description":"Profesora de Historia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9890,"friends_count":8495,"listed_count":124,"favourites_count":151675,"statuses_count":387917,"created_at":"Wed Jul 13 23:45:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100339655772463104\/QikyM8N__normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100339655772463104\/QikyM8N__normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334980686\/1498473944","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Mar 01 20:33:59 +0000 2019","id":1101581371011727361,"id_str":"1101581371011727361","text":"11. Las Secciones de la Sala 1 y 2 del #TribunalConstitucional dictan 54 sentencias favorables a Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1as. E\u2026 https:\/\/t.co\/BL5uMayn7T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1101575109519835136,"in_reply_to_status_id_str":"1101575109519835136","in_reply_to_user_id":282515646,"in_reply_to_user_id_str":"282515646","in_reply_to_screen_name":"AngelG_A","user":{"id":282515646,"id_str":"282515646","name":"Angel Galindo","screen_name":"AngelG_A","location":"Boadilla del Monte, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.alternativaporboadilla.org","description":"Abogado en ejercicio del ICAM y desde 2007 de Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1as, Denunciante de la Trama G\u00fcrtel. Ex Concejal Portavoz Alternativa por Boadilla","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2615,"friends_count":2632,"listed_count":8,"favourites_count":17552,"statuses_count":607,"created_at":"Fri Apr 15 10:47:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993925013681180674\/9Olx6skS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993925013681180674\/9Olx6skS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/282515646\/1560776049","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"11. Las Secciones de la Sala 1 y 2 del #TribunalConstitucional dictan 54 sentencias favorables a Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1as. El TC confirma que el #PP Majadahonda vulner\u00f3 sus derechos fundamentales. #Victoria Desde 2009 venimos ratificando la #Denuncia de G\u00fcrtel ante #Jueces y #Fiscales","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"TribunalConstitucional","indices":[39,62]},{"text":"PP","indices":[136,139]},{"text":"Victoria","indices":[188,197]},{"text":"Denuncia","indices":[232,241]},{"text":"Jueces","indices":[257,264]},{"text":"Fiscales","indices":[267,276]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":98,"favorite_count":211,"entities":{"hashtags":[{"text":"TribunalConstitucional","indices":[39,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BL5uMayn7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1101581371011727361","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TribunalConstitucional","indices":[53,76]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelG_A","name":"Angel Galindo","id":282515646,"id_str":"282515646","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567798831784"}
{"created_at":"Fri Sep 06 19:40:36 +0000 2019","id":1170059241056604160,"id_str":"1170059241056604160","text":"RT @AngelG_A: 12. Pe\u00f1as recibe querellas, una del todopoderoso \u00c1lvarez Cascos, que me obliga a ir 2 veces a #Oviedo. Jueza del 3 y #Audienc\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334980686,"id_str":"334980686","name":"Angeles Garcia","screen_name":"agarciaportela","location":"A Coru\u00f1a","url":"http:\/\/www.angelesgarciaportela.com\/","description":"Profesora de Historia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9890,"friends_count":8495,"listed_count":124,"favourites_count":151675,"statuses_count":387918,"created_at":"Wed Jul 13 23:45:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100339655772463104\/QikyM8N__normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100339655772463104\/QikyM8N__normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334980686\/1498473944","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Mar 01 20:46:52 +0000 2019","id":1101584609500975104,"id_str":"1101584609500975104","text":"12. Pe\u00f1as recibe querellas, una del todopoderoso \u00c1lvarez Cascos, que me obliga a ir 2 veces a #Oviedo. Jueza del 3\u2026 https:\/\/t.co\/tTJAArQ0ps","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1101581371011727361,"in_reply_to_status_id_str":"1101581371011727361","in_reply_to_user_id":282515646,"in_reply_to_user_id_str":"282515646","in_reply_to_screen_name":"AngelG_A","user":{"id":282515646,"id_str":"282515646","name":"Angel Galindo","screen_name":"AngelG_A","location":"Boadilla del Monte, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.alternativaporboadilla.org","description":"Abogado en ejercicio del ICAM y desde 2007 de Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1as, Denunciante de la Trama G\u00fcrtel. Ex Concejal Portavoz Alternativa por Boadilla","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2615,"friends_count":2632,"listed_count":8,"favourites_count":17552,"statuses_count":607,"created_at":"Fri Apr 15 10:47:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993925013681180674\/9Olx6skS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993925013681180674\/9Olx6skS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/282515646\/1560776049","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"12. Pe\u00f1as recibe querellas, una del todopoderoso \u00c1lvarez Cascos, que me obliga a ir 2 veces a #Oviedo. Jueza del 3 y #Audiencia del Principado archivan la petici\u00f3n de c\u00e1rcel. A m\u00ed, que soy Concejal en Boadilla de oposici\u00f3n #PP, me llueven las querellas. Me embargan hasta el coche","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Oviedo","indices":[94,101]},{"text":"Audiencia","indices":[117,127]},{"text":"PP","indices":[223,226]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":115,"favorite_count":201,"entities":{"hashtags":[{"text":"Oviedo","indices":[94,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tTJAArQ0ps","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1101584609500975104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Oviedo","indices":[108,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelG_A","name":"Angel Galindo","id":282515646,"id_str":"282515646","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567798836374"}
{"created_at":"Fri Sep 06 19:40:37 +0000 2019","id":1170059245372526593,"id_str":"1170059245372526593","text":"RT @AnaVegaVOX: \u00a1Queda mucho por hacer! Juntos iremos m\u00e1s all\u00e1, como dice el lema de nuestro escudo nacional \u00a1PLUS ULTRA!\n\n\ud83d\udcc5 6 de octubre\n\u23f0\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2822414756,"id_str":"2822414756","name":"JoseantoniosancheZ\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270c\ufe0f","screen_name":"sanmartin1065","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"Espa\u00f1ol , Que defiende la unidad de Espa\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":406,"friends_count":902,"listed_count":2,"favourites_count":2599,"statuses_count":15455,"created_at":"Sat Sep 20 17:32:53 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140686619697123330\/oom27UpI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140686619697123330\/oom27UpI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2822414756\/1548433094","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 06 19:34:14 +0000 2019","id":1170057641126760455,"id_str":"1170057641126760455","text":"\u00a1Queda mucho por hacer! Juntos iremos m\u00e1s all\u00e1, como dice el lema de nuestro escudo nacional \u00a1PLUS ULTRA!\n\n\ud83d\udcc5 6 de o\u2026 https:\/\/t.co\/KfRMxJzpqv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022008384361586688,"id_str":"1022008384361586688","name":"Ana VC","screen_name":"AnaVegaVOX","location":null,"url":null,"description":"Portavoz de VOX en las Cortes Valencianas. Presidenta de VOX Alicante. VCSP Jur\u00eddica VOX Alicante. Abogada. Femidisidente. Mujer. Espa\u00f1ola y de VOX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1486,"friends_count":486,"listed_count":10,"favourites_count":1332,"statuses_count":908,"created_at":"Wed Jul 25 06:39:21 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1121534107832467459\/DNYvEhdq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1121534107832467459\/DNYvEhdq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022008384361586688\/1556229544","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Queda mucho por hacer! Juntos iremos m\u00e1s all\u00e1, como dice el lema de nuestro escudo nacional \u00a1PLUS ULTRA!\n\n\ud83d\udcc5 6 de octubre\n\u23f012:00 horas\n\ud83d\udccdPalacio de Vistalegre, Madrid\n\n#Espa\u00f1a #PorEspa\u00f1a #Alicante #VOXAvanza #VOX\u00datil #VOXVerdaderaOposici\u00f3n https:\/\/t.co\/taPkUctxhD","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[167,174]},{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[175,185]},{"text":"Alicante","indices":[186,195]},{"text":"VOXAvanza","indices":[196,206]},{"text":"VOX\u00datil","indices":[207,215]},{"text":"VOXVerdaderaOposici\u00f3n","indices":[216,238]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1170057504623124480,"id_str":"1170057504623124480","indices":[239,262],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170057504623124480\/pu\/img\/NSrR2CpYuu4eKbTq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170057504623124480\/pu\/img\/NSrR2CpYuu4eKbTq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/taPkUctxhD","display_url":"pic.twitter.com\/taPkUctxhD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnaVegaVOX\/status\/1170057641126760455\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[151,270],"duration_millis":15000,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170057504623124480\/pu\/vid\/604x1080\/1QwoNVhwIQ76o5y_.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170057504623124480\/pu\/pl\/xegOWZFMb7iVcvZ4.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170057504623124480\/pu\/vid\/320x572\/lnz2IVyMPovmVQew.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170057504623124480\/pu\/vid\/360x642\/vAoegVkV-AQfh2np.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":604,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":604,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":380,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1170057504623124480,"id_str":"1170057504623124480","indices":[239,262],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170057504623124480\/pu\/img\/NSrR2CpYuu4eKbTq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1170057504623124480\/pu\/img\/NSrR2CpYuu4eKbTq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/taPkUctxhD","display_url":"pic.twitter.com\/taPkUctxhD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnaVegaVOX\/status\/1170057641126760455\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[151,270],"duration_millis":15000,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170057504623124480\/pu\/vid\/604x1080\/1QwoNVhwIQ76o5y_.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170057504623124480\/pu\/pl\/xegOWZFMb7iVcvZ4.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170057504623124480\/pu\/vid\/320x572\/lnz2IVyMPovmVQew.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1170057504623124480\/pu\/vid\/360x642\/vAoegVkV-AQfh2np.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":604,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":604,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":380,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KfRMxJzpqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1170057641126760455","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaVegaVOX","name":"Ana VC","id":1022008384361586688,"id_str":"1022008384361586688","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1567798837403"}
